{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470654280654849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "id": "1167470654280654849", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "author_id": "194715814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470653274034176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470653274034176", "created_at": "2019-08-30T16:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1157466421099712512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470629051936769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470629051936769", "created_at": "2019-08-30T16:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1068759578857361408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470560969940992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470560969940992", "created_at": "2019-08-30T16:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "872090735478231041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470516128686082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470516128686082", "created_at": "2019-08-30T16:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3233604858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470484654608384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470484654608384", "created_at": "2019-08-30T16:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3190528629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470484180602881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470484180602881", "created_at": "2019-08-30T16:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "793789031343648768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470478031773696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470478031773696", "created_at": "2019-08-30T16:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1125198122"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167470475108372481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167470475108372481", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "182545188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470469320269826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470469320269826", "created_at": "2019-08-30T16:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1084970173248012288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470448122171394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470448122171394", "created_at": "2019-08-30T16:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2984782323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470440077352961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470440077352961", "created_at": "2019-08-30T16:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "141689485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167470395529859074"], "id": "1167470395529859074", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:13:27.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agora n sei se o monty se matou msm e n mostraram ele se matando por causa dessa gera\u00e7\u00e3o mimimi q fizeram tirar o suic\u00eddio da hanna ou ele t\u00e1 vivo ainda", "author_id": "942519774902390784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/sDpsIHJNPN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1y17FNAg1F/?igshid=qjb8cnmhwnoj", "display_url": "instagram.com/p/B1y17FNAg1F/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167470382468583426"], "id": "1167470382468583426", "created_at": "2019-08-30T16:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7H\u00e1 muito tempo atr\u00e1s, um Homem morreu... Um homem sem pecado: n\u00e3o matou, n\u00e3o roubou e n\u00e3o era digno da morte, mas mesmo assim foi morto. Na verdade, Ele mesmo se entregou para morrer!!\n   Mas com qual motiva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/sDpsIHJNPN", "author_id": "4902488973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470363204304899"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470363204304899", "created_at": "2019-08-30T16:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1278367555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470334808866816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470334808866816", "created_at": "2019-08-30T16:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "853810771981197312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470317889105923"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470317889105923", "created_at": "2019-08-30T16:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1055944901152653313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470316504985600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167470316504985600", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1135674976764354560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470306824507393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470306824507393", "created_at": "2019-08-30T16:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "921797642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470303838183424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470303838183424", "created_at": "2019-08-30T16:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2533677529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470293432045579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167470293432045579", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "190767834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470277611216896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470277611216896", "created_at": "2019-08-30T16:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1924958574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470269059010563"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470269059010563", "created_at": "2019-08-30T16:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "598744268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470244761427976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470244761427976", "created_at": "2019-08-30T16:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1317300324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470243024949248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470243024949248", "created_at": "2019-08-30T16:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "227356751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470242060230656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167470239472324608"}], "id": "1167470242060230656", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Seattle"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2. Cada avi\u00f3n es suicida y posee 7 hombres cada uno (infectados). Ciudades como Washington, Miami y Houston ser\u00e1n atacadas.\nEfectividad: 31% (aviones estadounidenses logran interceptar los ataques suicidas, pero 8 de ellos logran caer cerca a Seattle y LA)\nPopularidad: baja 58%", "in_reply_to_user_id": "1164314726735712256", "author_id": "1164314726735712256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470231096299520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470231096299520", "created_at": "2019-08-30T16:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "796110790289981441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470225064898562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470225064898562", "created_at": "2019-08-30T16:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1007734887862980608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470218375045121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470218375045121", "created_at": "2019-08-30T16:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "922200252702253057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470214340104192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470214340104192", "created_at": "2019-08-30T16:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "944401874664509440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470179418353665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470179418353665", "created_at": "2019-08-30T16:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2327937180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470162217439232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470162217439232", "created_at": "2019-08-30T16:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "597886826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470158354571264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470158354571264", "created_at": "2019-08-30T16:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1073071753411338240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470142328102912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470142328102912", "created_at": "2019-08-30T16:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1153121366230675456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470116394733568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470116394733568", "created_at": "2019-08-30T16:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1573365115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470078255910918"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470078255910918", "created_at": "2019-08-30T16:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1005438012220690432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470072740352000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470072740352000", "created_at": "2019-08-30T16:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "279275981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470056273588224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470056273588224", "created_at": "2019-08-30T16:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1063997234537291776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470050737098762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470050737098762", "created_at": "2019-08-30T16:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1134947454351216641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470038716211201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470038716211201", "created_at": "2019-08-30T16:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "991501579663675393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470019980288000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167469584594743304"}], "id": "1167470019980288000", "created_at": "2019-08-30T16:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VulloAgustina @TomiZamoraOk decime lo que quieras, pero no voy a dejar que un machito me venga a tratar de suicida cuando una vez estuve internada. Yo solo di rt. Ni se quien es la mina. Y LAS INSEGURIDADES QUE ME TRAJERON LOS COMENTARIOS DE EL HACIA MI???????? no sabes nada, enserio", "in_reply_to_user_id": "2844096083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VulloAgustina", "id": "2844096083"}]}, "author_id": "2415042260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470004796829696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167470004796829696", "created_at": "2019-08-30T16:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "780946915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469990703968257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469990703968257", "created_at": "2019-08-30T16:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1082892692886093824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469979920470016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469979920470016", "created_at": "2019-08-30T16:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2479141573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469956277178368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469956277178368", "created_at": "2019-08-30T16:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "336702159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469943937478656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469943937478656", "created_at": "2019-08-30T16:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "188549272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469881580818437"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469881580818437", "created_at": "2019-08-30T16:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "815170363579568128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469871678013442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469871678013442", "created_at": "2019-08-30T16:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "942458224388857857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469867055931392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167469867055931392", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "148324353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469859233587200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469859233587200", "created_at": "2019-08-30T16:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3719480001"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167469825209376769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167469825209376769", "created_at": "2019-08-30T16:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "971351566325370881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469815004585985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167465999895072769"}], "id": "1167469815004585985", "created_at": "2019-08-30T16:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_juanferrufino No amigo, Ya quisiera ir de pata de perro ese d\u00eda \ud83d\ude29\ud83e\udd7a, voy a un examen suicida \ud83d\udc94", "in_reply_to_user_id": "1222816580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_juanferrufino", "id": "1222816580"}]}, "author_id": "1020346869535461376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OMqho4Hmw8", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1167466079855054848", "display_url": "twitter.com/MetroCDMX/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469765528408064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167466079855054848"}], "id": "1167469765528408064", "created_at": "2019-08-30T16:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Seguir al metro me ha provocado tres problemas: estr\u00e9s, por ver desde antes que las l\u00edneas est\u00e1n atascadas y que no voy a llegar; mucha tristeza, de ver que la gente se suicida en este transporte m\u00e1s de lo que ten\u00eda imaginado y enojo, de ver como les vale chicle la salud mental https://t.co/OMqho4Hmw8", "author_id": "2303181578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469733823897601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469733823897601", "created_at": "2019-08-30T16:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2176097853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469732171341827"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167469732171341827", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "889113033842319360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469731940638725"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469731940638725", "created_at": "2019-08-30T16:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "993558147875958784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469723556204545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469723556204545", "created_at": "2019-08-30T16:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "771817880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469702161031171"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469702161031171", "created_at": "2019-08-30T16:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "755284950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469687028035584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469687028035584", "created_at": "2019-08-30T16:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4910129459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469675065856007"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469675065856007", "created_at": "2019-08-30T16:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "234385614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469633785552896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469633785552896", "created_at": "2019-08-30T16:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "829969394302406657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469611509571584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469611509571584", "created_at": "2019-08-30T16:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "236429049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469589892083712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469589892083712", "created_at": "2019-08-30T16:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "888462986800750592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469582489214976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167469582489214976", "created_at": "2019-08-30T16:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "100179371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167469576013209603"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167468783872749575"}], "id": "1167469576013209603", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 106, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da justi\u00e7a"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eyyu_01", "id": "1326890929706446854"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eyyu_01 Na verdade eu queria fazer uma corre\u00e7\u00e3o de mim mesmo, cronologicamente o filme da Mulher Maravilha \u00e9 o primeiro, depois vem o homem de a\u00e7o, Batman vs superman, Esquadr\u00e3o suicida, Liga da justi\u00e7a, aquaman e Shazam nessa ordem mesmo", "in_reply_to_user_id": "326437755", "author_id": "925355824368836608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469567024779266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469567024779266", "created_at": "2019-08-30T16:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "461756178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469548032974848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469548032974848", "created_at": "2019-08-30T16:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1026058051915341825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469543037579264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469543037579264", "created_at": "2019-08-30T16:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4820842252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469532279201793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469532279201793", "created_at": "2019-08-30T16:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "806148770463412224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469498967953408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469498967953408", "created_at": "2019-08-30T16:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2967271678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469494547156995"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469494547156995", "created_at": "2019-08-30T16:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "480843709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469451312271360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469451312271360", "created_at": "2019-08-30T16:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "582317417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469450817351680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469450817351680", "created_at": "2019-08-30T16:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1052622423630082048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469447210311681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469447210311681", "created_at": "2019-08-30T16:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2667974519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469368906850304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469368906850304", "created_at": "2019-08-30T16:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1081525112434843649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469366935465984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469366935465984", "created_at": "2019-08-30T16:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1166703938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469345959817216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167142750367694850"}], "id": "1167469345959817216", "created_at": "2019-08-30T16:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oajvelez: Esto va a generar todas las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n posibles. Tipo millonario tras a\u00f1os evadiendo la ley gracias a su $$, fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oajvelez", "id": "19307345"}]}, "author_id": "594503038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469327135756290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469327135756290", "created_at": "2019-08-30T16:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1082740500820606976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469323922944001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469323922944001", "created_at": "2019-08-30T16:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1121812816015646720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469317547540480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469317547540480", "created_at": "2019-08-30T16:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2312926718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469308101967872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469308101967872", "created_at": "2019-08-30T16:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1539223213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469277991067648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469277991067648", "created_at": "2019-08-30T16:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "612853471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469272932786178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469272932786178", "created_at": "2019-08-30T16:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "906577795752620033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469212337659904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469212337659904", "created_at": "2019-08-30T16:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "842737477941104640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167469210907418624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167469210907418624", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "52103454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469201969307649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469201969307649", "created_at": "2019-08-30T16:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4890811325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469199712800770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1167469199712800770", "created_at": "2019-08-30T16:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "921787807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469184051220480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469184051220480", "created_at": "2019-08-30T16:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "447783821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469180838404096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469180838404096", "created_at": "2019-08-30T16:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "771366246923300864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469154514952192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167469154514952192", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1036459513065492482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469135825166336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167469135825166336", "created_at": "2019-08-30T16:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1360273386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469112022458370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167469112022458370", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "761889425353764864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468998109421569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468998109421569", "created_at": "2019-08-30T16:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "739975732827459584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167468979826364419"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167468979826364419", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "312150692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468969982353408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468969982353408", "created_at": "2019-08-30T16:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1064563466072195072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167468945944776707"], "id": "1167468945944776707", "created_at": "2019-08-30T16:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e hoje ele tava na minha frente ai DO ABSOLUTO NADA puxou um assunto com o senhor do lado em voz alta como se tivesse falando pra td mundo do bus \" poxa o caso desse cara que matou a mulher essa semana, advogado tem mal\u00edcia, como uma advogada da um vacilo desses\"ok muito estranho", "author_id": "733003374598197248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468938688704512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467012882231297"}], "id": "1167468938688704512", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Lahore"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AyudaIglesNeces", "id": "469286855"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AyudaIglesNeces: #M\u00e1rtiresdelSigloXXI El 27 de marzo de 2016 se celebraba el Domingo de Resurrecci\u00f3n en Lahore, Pakist\u00e1n cuando un terr\u2026", "author_id": "961670621032796167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468932284014593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468932284014593", "created_at": "2019-08-30T16:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "873707858403233792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468931717709826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468931717709826", "created_at": "2019-08-30T16:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1136777630819241984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468904253464578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468904253464578", "created_at": "2019-08-30T16:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "970368427222294528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167468903930503169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167468903930503169", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "109160891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468895944335360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468895944335360", "created_at": "2019-08-30T16:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "807756823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468895424385024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468895424385024", "created_at": "2019-08-30T16:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1159966704656637954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468891720835072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468891720835072", "created_at": "2019-08-30T16:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2334553887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468874482294785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468874482294785", "created_at": "2019-08-30T16:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "335993931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468841183711232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468841183711232", "created_at": "2019-08-30T16:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1005564315599015936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468807193014273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167234180394229761"}], "id": "1167468807193014273", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 254, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Herminio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bondiolaalpaso", "id": "1166521180444119041"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@bondiolaalpaso Se lo ve relajado al presi, eso me da esperanzas...\nPero cada d\u00eda que pasa estoy m\u00e1s nervioso.\nPuta madre no puedo creer que seamos un pueblo suicida.\nA veces siento que solo nos puede salvar un equivalente a la quema del caj\u00f3n de Herminio \ud83d\ude25", "in_reply_to_user_id": "1166521180444119041", "author_id": "4267553237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468805414670336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468805414670336", "created_at": "2019-08-30T16:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "145017690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468780429217793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468780429217793", "created_at": "2019-08-30T16:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "383469129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468769180114945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468769180114945", "created_at": "2019-08-30T16:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "715179035819708417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468755229794304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468755229794304", "created_at": "2019-08-30T16:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1022972367318994944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167468750188285954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167468750188285954", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "311186070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468695666528257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468695666528257", "created_at": "2019-08-30T16:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2441077428"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468687571464192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468687571464192", "created_at": "2019-08-30T16:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "946713899042246656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468659683528705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468659683528705", "created_at": "2019-08-30T16:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3239920318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468657401913344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468657401913344", "created_at": "2019-08-30T16:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1139299744948326400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468657385070594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468657385070594", "created_at": "2019-08-30T16:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "426742056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468654688124928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468654688124928", "created_at": "2019-08-30T16:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "948753206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468624052936706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468624052936706", "created_at": "2019-08-30T16:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3389621943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/zn0NMCnZI1", "expanded_url": "https://twitter.com/leonidragozin/status/1167466858007674880", "display_url": "twitter.com/leonidragozin/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Navalny"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "navalny"}, {"start": 175, "end": 185, "tag": "smartvote"}, {"start": 186, "end": 193, "tag": "russia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167468616608047104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167466858007674880"}], "id": "1167468616608047104", "created_at": "2019-08-30T16:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L\u2019idea suicida di #Navalny, che neutralizza lo sforzo e il coraggio dei manifestanti nelle scorse settimane. Opposizione incapace di capitalizzare. Problema atavico. #navalny #smartvote #russia https://t.co/zn0NMCnZI1", "author_id": "26063188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468570382602245"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468570382602245", "created_at": "2019-08-30T16:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2511717701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468563256545280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468563256545280", "created_at": "2019-08-30T16:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3108535913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468559167098883"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468559167098883", "created_at": "2019-08-30T16:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "979873139592253441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468553106313216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468553106313216", "created_at": "2019-08-30T16:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "994031244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468515818954755"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468515818954755", "created_at": "2019-08-30T16:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "805941570545582080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468504200691712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468504200691712", "created_at": "2019-08-30T16:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1019280825853112321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468471019548672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468471019548672", "created_at": "2019-08-30T16:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "582243499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468452694679552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468452694679552", "created_at": "2019-08-30T16:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "831266413381828608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468448538083329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167468109416079360"}], "id": "1167468448538083329", "created_at": "2019-08-30T16:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NR_Mexico: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de l\u2026", "author_id": "96469988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468437335158784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468437335158784", "created_at": "2019-08-30T16:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "728051014578765825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468377058795520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468377058795520", "created_at": "2019-08-30T16:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1289667084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468357282598912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167468357282598912", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "71080518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468293218807809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167468293218807809", "created_at": "2019-08-30T16:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "3291282932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468273534930944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468273534930944", "created_at": "2019-08-30T16:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "232436228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468266316533760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468266316533760", "created_at": "2019-08-30T16:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "720624986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468255755345920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468255755345920", "created_at": "2019-08-30T16:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "333685281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468248440459264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468248440459264", "created_at": "2019-08-30T16:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "704937678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468220455895040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167468220455895040", "created_at": "2019-08-30T16:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "767386604013023233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167468210305798144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167468210305798144", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "707866355962404864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468198167535617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167463239187357698"}], "id": "1167468198167535617", "created_at": "2019-08-30T16:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: \"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "author_id": "4689387998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468191452299267"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468191452299267", "created_at": "2019-08-30T16:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "766829289018798080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468120237367297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468120237367297", "created_at": "2019-08-30T16:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1213301642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468116366020608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167468116366020608", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "4267553237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468114369503232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468114369503232", "created_at": "2019-08-30T16:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "724541714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468109416079360"], "id": "1167468109416079360", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto", "author_id": "759136141224218624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468102432514048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167464482307813377"}], "id": "1167468102432514048", "created_at": "2019-08-30T16:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arianavjg: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "author_id": "792788336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468074175553541"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468074175553541", "created_at": "2019-08-30T16:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "933195127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468062704054273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468062704054273", "created_at": "2019-08-30T16:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "246923715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167468028956696577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167468028956696577", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "991011461307789312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468025810968576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468025810968576", "created_at": "2019-08-30T16:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "65748384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468019095920642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167468019095920642", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1083777663406428162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468015736229891"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167468015736229891", "created_at": "2019-08-30T16:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "951187130709086208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467998501834752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467998501834752", "created_at": "2019-08-30T16:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1176810176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467963227750402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467018431475712"}], "id": "1167467963227750402", "created_at": "2019-08-30T16:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DebatAlRojoVivo: Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co\u2026", "author_id": "797697809940152320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467944223354881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467944223354881", "created_at": "2019-08-30T16:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "719705114852925442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467937382322176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467937382322176", "created_at": "2019-08-30T16:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "360361641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467924489146368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467924489146368", "created_at": "2019-08-30T16:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3305149911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467908425035776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467908425035776", "created_at": "2019-08-30T16:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "767404977341988864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467868671369217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467868671369217", "created_at": "2019-08-30T16:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4728758055"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467852024209408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467018431475712"}], "id": "1167467852024209408", "created_at": "2019-08-30T16:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DebatAlRojoVivo: Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co\u2026", "author_id": "1421828646"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467801172463616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167467801172463616", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "812295574577876992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467781232758785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167467781232758785", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "15362291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467776874811397"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467776874811397", "created_at": "2019-08-30T16:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "177753150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467767089520641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467767089520641", "created_at": "2019-08-30T16:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "822692532912001024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467730825547777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467730825547777", "created_at": "2019-08-30T16:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1079036851879624708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467725112991744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467725112991744", "created_at": "2019-08-30T16:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1913320303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467699104100353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467699104100353", "created_at": "2019-08-30T16:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1148058090178338818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467690895843331"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467690895843331", "created_at": "2019-08-30T16:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3974283940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467672830971904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467672830971904", "created_at": "2019-08-30T16:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1067534457459101696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467646901784576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467646901784576", "created_at": "2019-08-30T16:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "88106302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467579201507330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467579201507330", "created_at": "2019-08-30T16:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1127384068042240001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467578534563840"], "id": "1167467578534563840", "created_at": "2019-08-30T16:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m p um pacto suicida?", "author_id": "795306691856396291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467557328236544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467557328236544", "created_at": "2019-08-30T16:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3306300298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467543986130945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167467543986130945", "created_at": "2019-08-30T16:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "136292417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467522679037954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467522679037954", "created_at": "2019-08-30T16:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "972326972356464640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467515301302272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167463239187357698"}], "id": "1167467515301302272", "created_at": "2019-08-30T16:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: \"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "author_id": "609385428"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467512767729664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167467512767729664", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "57043431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467500180844549"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467500180844549", "created_at": "2019-08-30T16:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "774007433735864320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467461060583424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467461060583424", "created_at": "2019-08-30T16:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "389816482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467447940722690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467447940722690", "created_at": "2019-08-30T16:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "753661168812716032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467444153323520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467444153323520", "created_at": "2019-08-30T16:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1049717355960553474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/eLgaqq59J7", "expanded_url": "https://twitter.com/uncasnaumenco/status/1167467437509488640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eLgaqq59J7", "media_key": "3_1167467435609546752"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "soraka"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "gume"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467437509488640"], "id": "1167467437509488640", "created_at": "2019-08-30T16:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu de soraka curando igual uma louca o meu draven suicida, fico sem vida e o danado me puxa gume como primeiro item.\nEu fiquei tipo \"AMADA?\" https://t.co/eLgaqq59J7", "author_id": "92576218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467382400606209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467382400606209", "created_at": "2019-08-30T16:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1624305169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467334296117251"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467334296117251", "created_at": "2019-08-30T16:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1019740374062063618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467333180370946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467333180370946", "created_at": "2019-08-30T16:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3430592541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467275697479685"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167467275697479685", "created_at": "2019-08-30T16:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "913153268410396672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467223566442501"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167467223566442501", "created_at": "2019-08-30T16:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "103644562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467201093406722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467201093406722", "created_at": "2019-08-30T16:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "337853783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BpyBkCsaqh", "expanded_url": "http://www.radiocamila.com/hijo-concejal-san-rosendo-se-suicida-ante-eventual-caso-bullyng/", "display_url": "radiocamila.com/hijo-concejal-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8OatmW74WG", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Camila_TV/status/1167467198425837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OatmW74WG", "media_key": "3_1167467195296821248"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "San Rosendo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467198425837569"], "id": "1167467198425837569", "created_at": "2019-08-30T16:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "text": "Hijo de Concejal de San Rosendo se suicida ante eventual caso de\u00a0Bullyng https://t.co/BpyBkCsaqh https://t.co/8OatmW74WG", "author_id": "186675695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467179672928257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467179672928257", "created_at": "2019-08-30T16:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "866636005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467162132525056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467162132525056", "created_at": "2019-08-30T16:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1043689352042373120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467141236514817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167467141236514817", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "365161396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467138573058050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467138573058050", "created_at": "2019-08-30T16:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "466849741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467130536845312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167467130536845312", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2780462625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467102892154880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467102892154880", "created_at": "2019-08-30T16:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3093321092"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467094545457152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466750591590401"}], "id": "1167467094545457152", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.78, "type": "Place", "normalized_text": "Lacrolandia"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.581, "type": "Place", "normalized_text": "Maraseila"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "keimazonia"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "Lacronfire"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LongoJoao", "id": "302803029"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LongoJoao: Grobo a Lacrolandia 1) quem matou Maraseila 2)cad\u00ea o Queseiquem 3)verdefake 4)keimazonia 5) Lacronfire e depois o que ser\u00e1 q\u2026", "author_id": "302803029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467080662339584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467080662339584", "created_at": "2019-08-30T16:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1034166057869750274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467062802964480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167455598704844802"}], "id": "1167467062802964480", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.2921, "type": "Person", "normalized_text": "Goldschmidt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tvfoco O t\u00edtulo da mat\u00e9ria diz q \u00e9 sobre 1 cantora brasileira famosa q se suicida e deixa o Brasil em completo luto. Na verdade, a mat\u00e9ria fala do prov\u00e1vel novo programa da M\u00e1rcia Goldschmidt. PROPAGANDA ENGANOSA s\u00f3 p atrair leitores! Que falta de profissionalismo! SEJAM PROFISSIONAIS!", "in_reply_to_user_id": "54585834", "author_id": "1042444015835250688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467038245359622"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167467038245359622", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "935640078575128577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467025138114566"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467025138114566", "created_at": "2019-08-30T16:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1118242018843668482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lMDkEOoyKm", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1167467018431475712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMDkEOoyKm", "media_key": "3_1167466030563811329"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467018431475712"], "id": "1167467018431475712", "created_at": "2019-08-30T16:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co/lMDkEOoyKm", "author_id": "237413314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467018162974720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467018162974720", "created_at": "2019-08-30T16:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3364452041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5sRCJcBGSV", "expanded_url": "http://bit.ly/2zBOKC1", "display_url": "bit.ly/2zBOKC1"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/C8r6GMoxjP", "expanded_url": "https://twitter.com/AyudaIglesNeces/status/1167467012882231297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8r6GMoxjP", "media_key": "3_1167368493886574592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Lahore"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467012882231297"], "id": "1167467012882231297", "created_at": "2019-08-30T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00e1rtiresdelSigloXXI El 27 de marzo de 2016 se celebraba el Domingo de Resurrecci\u00f3n en Lahore, Pakist\u00e1n cuando un terrorista suicida se hizo estallar provocando el caos. El resultado de la masacre fueron 72 personas muertas y m\u00e1s de 300 heridos.\n\ud83d\udc49 https://t.co/5sRCJcBGSV https://t.co/C8r6GMoxjP", "author_id": "469286855"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467006393802760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167467006393802760", "created_at": "2019-08-30T15:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "892317230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167467000089722884"], "id": "1167467000089722884", "created_at": "2019-08-30T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ler a not\u00edcia de um jovem que se matou por q n\u00e3o conseguiu um emprego...", "author_id": "135524743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466999041146881"], "id": "1167466999041146881", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto", "author_id": "2445330312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466974215118848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466974215118848", "created_at": "2019-08-30T15:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "720672864907706368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466947644133376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466947644133376", "created_at": "2019-08-30T15:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1072946592817262593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466942036398081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167455473366458368"}], "id": "1167466942036398081", "created_at": "2019-08-30T15:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camandis meu v\u00f4 tinha a \"tradi\u00e7\u00e3o\" de beber e se matou por causa disso", "in_reply_to_user_id": "586882087", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "author_id": "176456696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466923736666123"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466923736666123", "created_at": "2019-08-30T15:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1050154540543172608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466913900965888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167466913900965888", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "3155840833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466873979641856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466873979641856", "created_at": "2019-08-30T15:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "713413808568590336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466842329403392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466842329403392", "created_at": "2019-08-30T15:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "521402834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466841440174080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167114943256248320"}], "id": "1167466841440174080", "created_at": "2019-08-30T15:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_high_ground Tirando aves de rapina e esquadr\u00e3o suicida ta \u00f3timo", "in_reply_to_user_id": "863190207935516672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_High_Ground", "id": "1523125040698597384"}]}, "author_id": "1106699205232521218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466827590619136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167399110648979457"}], "id": "1167466827590619136", "created_at": "2019-08-30T15:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenovaMidia Isto \u00e9 impot\u00eancia pura. N\u00e3o pode fazer nada , roendo-se de inveja. Tamb\u00e9m \u00e9 covardia pura , pois incita os incautos desmiolados a fazer o que n\u00e3o tem coragem. Perdeu companheiro. Introduz a tromba , assopra e se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "981674739679756288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466804869881857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466804869881857", "created_at": "2019-08-30T15:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1110181358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466760376918016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466760376918016", "created_at": "2019-08-30T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1165419216553566208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zaTz77CqAA", "expanded_url": "https://twitter.com/LongoJoao/status/1167466750591590401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaTz77CqAA", "media_key": "3_1167466735475314689"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5833, "type": "Place", "normalized_text": "Lacrolandia"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Maraseila"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.2978, "type": "Other", "normalized_text": "keimazonia"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "Lacronfire"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.2446, "type": "Organization", "normalized_text": "MAU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466750591590401"], "id": "1167466750591590401", "created_at": "2019-08-30T15:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Grobo a Lacrolandia 1) quem matou Maraseila 2)cad\u00ea o Queseiquem 3)verdefake 4)keimazonia 5) Lacronfire e depois o que ser\u00e1 que a emissora do MAU vai Lacrar e se ferrar como sempre https://t.co/zaTz77CqAA", "author_id": "302803029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466695113543682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466695113543682", "created_at": "2019-08-30T15:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1872130964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466668832018432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167466668832018432", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "8236782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466656945360897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466656945360897", "created_at": "2019-08-30T15:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "811365624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466654856634370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466654856634370", "created_at": "2019-08-30T15:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1888746920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466626708647937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466626708647937", "created_at": "2019-08-30T15:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "228881274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466602197110784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167466602197110784", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "888849182542499840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466600737456129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1167466600737456129", "created_at": "2019-08-30T15:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1046710862650724354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466558421110785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466558421110785", "created_at": "2019-08-30T15:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1909676660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466554180689923"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466554180689923", "created_at": "2019-08-30T15:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "379195620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466545334890497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167465058949054464"}], "id": "1167466545334890497", "created_at": "2019-08-30T15:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PrideDalasito Bueno... es cansador. Pero yo si veo un comportamiento del estilo intento hacer lo posible para que esa gente no se le ocurre hacer una locura. Pues mi padre sufri\u00f3 depresi\u00f3n en 2 ocasiones y casi se suicida, asi que me da p\u00e1nico ya que no puedo evitar pensar en mi pap\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "1014615400594763776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PrideDalasito", "id": "1035476570868211712"}]}, "author_id": "1155528934936723458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466503534534657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167466503534534657", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "208490736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466455039991810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466455039991810", "created_at": "2019-08-30T15:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1073611394661187584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466419912630274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167463239187357698"}], "id": "1167466419912630274", "created_at": "2019-08-30T15:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: \"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "author_id": "773716614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466385913634816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466385913634816", "created_at": "2019-08-30T15:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2566035086"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466384340729856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167466384340729856", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1155640997549957124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466359317512192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167466359317512192", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "34825846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466348106137600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466348106137600", "created_at": "2019-08-30T15:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "438891097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fhUWdRM3qa", "expanded_url": "https://twitter.com/dudukkj/status/1167435860507267077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhUWdRM3qa", "media_key": "3_1167435856212299777"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dudukkj", "id": "1444790415559901188"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466331719049217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167435860507267077"}], "id": "1167466331719049217", "created_at": "2019-08-30T15:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dudukkj: mais um dia se passou e ngm matou o Bolsonaro https://t.co/fhUWdRM3qa", "author_id": "239643281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466316837642245"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466316837642245", "created_at": "2019-08-30T15:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "902219672841572352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466291378237441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167466291378237441", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "110277712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466269936930816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "id": "1167466269936930816", "created_at": "2019-08-30T15:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "author_id": "1554598134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466250362077185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466250362077185", "created_at": "2019-08-30T15:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "857073789322092544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466245769375746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466245769375746", "created_at": "2019-08-30T15:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4878801082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466217185185799"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466217185185799", "created_at": "2019-08-30T15:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1102380891198898177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466216518279168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466216518279168", "created_at": "2019-08-30T15:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "169587261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466173883133952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167433035870027776"}], "id": "1167466173883133952", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Veja"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Rosimary Noronha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JFMargarida @VEJA Falta a Veja achar quem matou Celso Daniel quanto Marcos Val\u00e9rio ganhou para se calar no mensal\u00e3o ,quem est\u00e1 pagando os advogados d/Ad\u00e9lio e quem sustenta e paga o sil\u00eancio de Rosimary Noronha conhece deputada vamos pedir para a Veja ? At\u00e9 porque quem sabe isso salva da fal\u00eancia", "in_reply_to_user_id": "626725650", "author_id": "2837334270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466148151136257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466148151136257", "created_at": "2019-08-30T15:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1270418995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466146272108546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466146272108546", "created_at": "2019-08-30T15:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1051854798708989952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466107780894720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167466107780894720", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "935842602473132033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466095164502016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466095164502016", "created_at": "2019-08-30T15:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1279210866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466086633222144"], "id": "1167466086633222144", "created_at": "2019-08-30T15:56:20.000Z", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Hoy me preguntaron c\u00f3mo estaba. Respond\u00ed que bien. Ment\u00ed. C\u00f3mo voy a estar bien si anoche en un intento suicida, supongo, me tragu\u00e9 15 tacos de pastor del paso de CU. Dios bendiga el omeprazol.", "author_id": "87840366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466064646742018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "id": "1167466064646742018", "created_at": "2019-08-30T15:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "1163767990934016000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466033453719553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466033453719553", "created_at": "2019-08-30T15:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1096579050099875841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466030442188800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167466030442188800", "created_at": "2019-08-30T15:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1162710323532615681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466029355884545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167466026407223297"}], "id": "1167466029355884545", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Zoom"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Barry"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Savitar"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Iris"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Thinker"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.3481, "type": "Person", "normalized_text": "Cicada"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara quase perdeu a filha e age como qualquer meta-humano vil\u00e3o. Velho o Zoom matou o pai do Barry. O Savitar ia matar a Iris sem d\u00f3, o Thinker \"matou\" o Ralph sem pensar duas vezes. O Cicada s\u00f3 ficou voando e se machucando o tempo todo", "in_reply_to_user_id": "2183173838", "author_id": "2183173838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167465981696008195"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167465981696008195", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1286572722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465976272740354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465976272740354", "created_at": "2019-08-30T15:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "214270944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167465942839898113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167465942839898113", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "794870006668468228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465872979648512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465872979648512", "created_at": "2019-08-30T15:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1948149024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465840746336257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167465840746336257", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "898885707040780290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465822329233408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465822329233408", "created_at": "2019-08-30T15:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1022279954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167465819242225664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167465819242225664", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "15169506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465804750893056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465804750893056", "created_at": "2019-08-30T15:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1135168793129443328"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167465754633154560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167465754633154560", "created_at": "2019-08-30T15:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "2171028731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465750162006018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465750162006018", "created_at": "2019-08-30T15:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "888898225859469312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167465707753410561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "id": "1167465707753410561", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "author_id": "243294632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465690586124288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465690586124288", "created_at": "2019-08-30T15:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "942402074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167465688908390400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167465688908390400", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "787466232807190528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465670885466119"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465670885466119", "created_at": "2019-08-30T15:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "776345196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465643303669760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465643303669760", "created_at": "2019-08-30T15:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "751719026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465639361097731"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167465639361097731", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "738799491223068672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465630636941312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465630636941312", "created_at": "2019-08-30T15:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1090089262727548928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167465628497776640"], "id": "1167465628497776640", "created_at": "2019-08-30T15:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "2 meses com a pessoa que eu amo, n\u00e3o acredito que  a gente n\u00e3o se matou ainda", "author_id": "1148041104878686208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465598806306817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465598806306817", "created_at": "2019-08-30T15:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "434196505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/pn9H9m5H9Z", "expanded_url": "http://cosecharoja.org/memoriafeminista-cuando-el-femicidio-desarma-una-familia/#.XWlGlcHA00E.twitter", "display_url": "cosecharoja.org/memoriafeminis\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465582146588673"], "id": "1167465582146588673", "created_at": "2019-08-30T15:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"La respuesta de la justicia tradicional es insuficiente: \u00bfcu\u00e1ndo el femicida se suicida las responsabilidades penales se terminan?\" https://t.co/pn9H9m5H9Z", "author_id": "2405329111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6kUH1UJ8gU", "expanded_url": "https://www.agenpress.it/2019/08/30/perugia-detenuto-si-suicida-in-carcere/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/30/per\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167465580510765062"], "id": "1167465580510765062", "created_at": "2019-08-30T15:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nordafricano, 37 anni, fino a mezz\u2019ora prima aveva parlato con l\u2019Agente di servizio ma nel successivo giro di controllo \u00e8 stato ritrovato impiccato alle sbarre della finestra. https://t.co/6kUH1UJ8gU", "author_id": "2485553246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465558960496640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465558960496640", "created_at": "2019-08-30T15:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1157485772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465549883949056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465549883949056", "created_at": "2019-08-30T15:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1003827506774933504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465511497736192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465511497736192", "created_at": "2019-08-30T15:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3065412424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465510155501573"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465510155501573", "created_at": "2019-08-30T15:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "941650739662901248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465483618136064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465483618136064", "created_at": "2019-08-30T15:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "427872942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465469235933185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465469235933185", "created_at": "2019-08-30T15:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "970745712639127552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465465230364674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465465230364674", "created_at": "2019-08-30T15:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1167105441782013953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465454006427649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167465454006427649", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2761630306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465443281526786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465443281526786", "created_at": "2019-08-30T15:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4711364597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465402605219841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465402605219841", "created_at": "2019-08-30T15:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1007353743430574080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465396028563456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465396028563456", "created_at": "2019-08-30T15:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "144026932"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167465355368968192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167172117655429120"}], "id": "1167465355368968192", "created_at": "2019-08-30T15:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@massimolanza @CaioGCM A guardarti, viene da pensare che se non esistessero Twitter e YouPorn come canali di sfogo saresti in cura, in galera o suicida.", "in_reply_to_user_id": "144987828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "massimolanza", "id": "144987828"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "433232341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465338851799041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382849885999104"}], "id": "1167465338851799041", "created_at": "2019-08-30T15:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tinaa154: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinaa154", "id": "951506265565429760"}]}, "author_id": "3135007337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465337450848256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465337450848256", "created_at": "2019-08-30T15:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1004027548983062529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465335433453568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465335433453568", "created_at": "2019-08-30T15:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1378026841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465334116425728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465334116425728", "created_at": "2019-08-30T15:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1120363301840539649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465328399593473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465328399593473", "created_at": "2019-08-30T15:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "881172210215510017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465292026601475"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465292026601475", "created_at": "2019-08-30T15:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "199446299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465271612923905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "id": "1167465271612923905", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "author_id": "297471903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465260711927812"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465260711927812", "created_at": "2019-08-30T15:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1658162083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465258434387968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465258434387968", "created_at": "2019-08-30T15:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "287434574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465207742050304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465207742050304", "created_at": "2019-08-30T15:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1071124182883274760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465196211920896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465196211920896", "created_at": "2019-08-30T15:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "568373670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/pLOpVLPqWx", "expanded_url": "https://twitter.com/fwithoutcontext/status/1167139077566664706", "display_url": "twitter.com/fwithoutcontex\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lavfilho", "id": "1152451621"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167465187739426816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167446577641926657"}], "id": "1167465187739426816", "created_at": "2019-08-30T15:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavfilho: Se n\u00e3o matou, deixou boba... https://t.co/pLOpVLPqWx", "author_id": "2884902207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465160157650944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465160157650944", "created_at": "2019-08-30T15:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "956549815869100038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465138712190977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465138712190977", "created_at": "2019-08-30T15:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "248961728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465120496279552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465120496279552", "created_at": "2019-08-30T15:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1016390135410249728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465030142582785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465030142582785", "created_at": "2019-08-30T15:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1070872337153703939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465026145464323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167465026145464323", "created_at": "2019-08-30T15:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1032966921598197760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464993706663945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464993706663945", "created_at": "2019-08-30T15:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "450286225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464951545511938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464951545511938", "created_at": "2019-08-30T15:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1020485237959286785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464951088390145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1167464951088390145", "created_at": "2019-08-30T15:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "978228552402432001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464950295662592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464950295662592", "created_at": "2019-08-30T15:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "199829460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464906913976321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464906913976321", "created_at": "2019-08-30T15:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "478850304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464892082900992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464892082900992", "created_at": "2019-08-30T15:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1154456261368434689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464859002384384"], "id": "1167464859002384384", "created_at": "2019-08-30T15:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "si ven un video de un suicida ese soy yo! ayer me le declare!", "author_id": "2741965864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464837976399875"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464837976399875", "created_at": "2019-08-30T15:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1040360119001903104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464810197528580"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464810197528580", "created_at": "2019-08-30T15:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1041383852294500357"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167464796163313664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167464796163313664", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "805105963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464776815058945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464776815058945", "created_at": "2019-08-30T15:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "836221769853841408"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167464774596222976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167449020673007616"}], "id": "1167464774596222976", "created_at": "2019-08-30T15:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlessioPessott: @lucianocapone Pi\u00f9 tasse. In primo luogo perch\u00e8 tassare i ricchi (ossia chiunque abbia uno stipendio e una casa di prop\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlessioPessott", "id": "808067738543489024"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}]}, "author_id": "2182149856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167464767444934656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167464767444934656", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "213467259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464759215775744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464759215775744", "created_at": "2019-08-30T15:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2243399283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464735501094917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464735501094917", "created_at": "2019-08-30T15:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "954903211068088320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464707210534912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464707210534912", "created_at": "2019-08-30T15:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1012060680399319041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464697991442432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464697991442432", "created_at": "2019-08-30T15:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "825413627956121601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464692769525760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167464692769525760", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1029704989499944960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464676978040834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464676978040834", "created_at": "2019-08-30T15:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1079241441090654210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464674935431168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464674935431168", "created_at": "2019-08-30T15:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2826148636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464666517385217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464666517385217", "created_at": "2019-08-30T15:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2878025674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464666450124800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464666450124800", "created_at": "2019-08-30T15:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1123820410963939328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464647575969792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464647575969792", "created_at": "2019-08-30T15:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "133400251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464635487916032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "id": "1167464635487916032", "created_at": "2019-08-30T15:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "author_id": "2170765418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464577304539143"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464577304539143", "created_at": "2019-08-30T15:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2259820800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464565740920835"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464565740920835", "created_at": "2019-08-30T15:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "889982723430940677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464554336534530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464554336534530", "created_at": "2019-08-30T15:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1067204996016558082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464511336529922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464511336529922", "created_at": "2019-08-30T15:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1028003155357904896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464510665494529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464510665494529", "created_at": "2019-08-30T15:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1011987825825329152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464484027457537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464484027457537", "created_at": "2019-08-30T15:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1034211699027595264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "id": "1167464482307813377", "created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f", "author_id": "711566648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464465488650240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464465488650240", "created_at": "2019-08-30T15:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "954208471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464443950850048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464443950850048", "created_at": "2019-08-30T15:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2832497641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464423662981120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464423662981120", "created_at": "2019-08-30T15:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "914926647241035779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464421897252864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464421897252864", "created_at": "2019-08-30T15:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2754353304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464406361563136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464406361563136", "created_at": "2019-08-30T15:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "868839558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464405484875777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464405484875777", "created_at": "2019-08-30T15:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2258324239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464401718468610"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167463239187357698"}], "id": "1167464401718468610", "created_at": "2019-08-30T15:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sextaNoticias: \"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "author_id": "1085996956541947905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464394135154689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464394135154689", "created_at": "2019-08-30T15:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3507429795"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167464390301573121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "id": "1167464390301573121", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "author_id": "744648569139920896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464383666098177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464383666098177", "created_at": "2019-08-30T15:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "920038588133330944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464363042754560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464363042754560", "created_at": "2019-08-30T15:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "158102807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464340011782144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464340011782144", "created_at": "2019-08-30T15:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2375106225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167464280985415680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167464280985415680", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "878302869442760704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464242389430272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464242389430272", "created_at": "2019-08-30T15:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "759058183419670528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464234378285056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464234378285056", "created_at": "2019-08-30T15:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1087014925350961154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464215155748864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167464215155748864", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "954583891301593088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464208969228288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464208969228288", "created_at": "2019-08-30T15:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1102946275199197184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464204288352257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167464204288352257", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1316815418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464196835028994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464196835028994", "created_at": "2019-08-30T15:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "814751536005992448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464188811370497"], "id": "1167464188811370497", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Pellegrini"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "'' Todo el mundo se suicida, el. Problema es que se suicide en el subte a las 5 en Carlos Pellegrini ''", "author_id": "3006502061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464171316924416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464171316924416", "created_at": "2019-08-30T15:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2578107258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464163146420224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464163146420224", "created_at": "2019-08-30T15:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3361997296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464162060099587"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167463290399801345"}], "id": "1167464162060099587", "created_at": "2019-08-30T15:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Staniel77 @LuisCarlos @ONU_es Explicale eso a una persona con trastornos mentales, capaz de los mas atroces cr\u00edmenes de odio, a un joven depresivo y suicida tratando de encajar. Educaci\u00f3n responsable, respeto a los derechos ajenos deben ser los principales valores de la libertad de expresi\u00f3n. Finalizo. Paz.", "in_reply_to_user_id": "229664381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Staniel77", "id": "229664381"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "LuisCarlos", "id": "806043"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "author_id": "80715214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464123048878080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464123048878080", "created_at": "2019-08-30T15:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "478781753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464115922788352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464115922788352", "created_at": "2019-08-30T15:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1117386659597881345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464093948743681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464093948743681", "created_at": "2019-08-30T15:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "629441494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464083005890560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464083005890560", "created_at": "2019-08-30T15:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1531993879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464073728057344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464073728057344", "created_at": "2019-08-30T15:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "738351061115764736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464053813522432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464053813522432", "created_at": "2019-08-30T15:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4128300657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464052626546689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464052626546689", "created_at": "2019-08-30T15:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "981599855058542592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464013543936001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464013543936001", "created_at": "2019-08-30T15:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2354880226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464000751362048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167464000751362048", "created_at": "2019-08-30T15:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1849886635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463989158260736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463989158260736", "created_at": "2019-08-30T15:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "111798297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463946632290306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463946632290306", "created_at": "2019-08-30T15:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3065192651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463886951505920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463886951505920", "created_at": "2019-08-30T15:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2318808891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463871973658625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463871973658625", "created_at": "2019-08-30T15:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "957093528651337728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463864054816769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463864054816769", "created_at": "2019-08-30T15:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "830944925105659904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463813198860290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463813198860290", "created_at": "2019-08-30T15:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "298918271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463742679998464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167463742679998464", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "92623033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463736656969728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167463736656969728", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "375913051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463708316094466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463708316094466", "created_at": "2019-08-30T15:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "631407789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463685113204736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463685113204736", "created_at": "2019-08-30T15:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2151348577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463656969428993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463656969428993", "created_at": "2019-08-30T15:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1075536989980647424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/fDvhK8oq3R", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1640651423/posts/10218062237181055/", "display_url": "facebook.com/1640651423/pos\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167463656692604928"], "id": "1167463656692604928", "created_at": "2019-08-30T15:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "30 agosto 2019\n(Tommaso Merlo) \u2013 Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri. Nel frattempo il mondo festeggia. Lo spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui. Non quegli scappati... https://t.co/fDvhK8oq3R", "author_id": "407768188"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463611410911234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463611410911234", "created_at": "2019-08-30T15:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4257702197"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463584802181120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167463584802181120", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "802945820354088960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463583510401025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463583510401025", "created_at": "2019-08-30T15:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "799672463277703168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463582780575745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167463582780575745", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "607734259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463555882475522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463555882475522", "created_at": "2019-08-30T15:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3156658043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463547741360129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167429813067497472"}], "id": "1167463547741360129", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ligasordidaf1", "id": "517830428"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ligasordidaf1: Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y qu\u2026", "author_id": "259734564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463543823917056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167463543823917056", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1523764052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463529693241345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463529693241345", "created_at": "2019-08-30T15:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1046617946573942784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463528724402177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463528724402177", "created_at": "2019-08-30T15:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1044060215690362880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463517441724416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463517441724416", "created_at": "2019-08-30T15:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "936662609826336768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463499796271105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463499796271105", "created_at": "2019-08-30T15:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "125437386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463499074887681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463499074887681", "created_at": "2019-08-30T15:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "738579286223769602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463449296855040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463449296855040", "created_at": "2019-08-30T15:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1166020046692540418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463448881618944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167463448881618944", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1646416470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463438743986176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463438743986176", "created_at": "2019-08-30T15:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "886726645855506432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463414547001344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463414547001344", "created_at": "2019-08-30T15:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1871429202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463367830888450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167463367830888450", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1090358378805776390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463367084335105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463367084335105", "created_at": "2019-08-30T15:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "983037245342003200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463358980874241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463358980874241", "created_at": "2019-08-30T15:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4911120533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463354438496256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "id": "1167463354438496256", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "1145338188829011969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463347496869889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463347496869889", "created_at": "2019-08-30T15:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "560415731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463329960550402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463329960550402", "created_at": "2019-08-30T15:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "469773015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463305751015424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463305751015424", "created_at": "2019-08-30T15:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "144616052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/B3uzFG2B4p", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640?s=19", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroArdura", "id": "404250655"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463270552416259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167412905899417600"}], "id": "1167463270552416259", "created_at": "2019-08-30T15:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlvaroArdura: El Escuadr\u00f3n Suicida, el Club Fuego Infernal y el Gobierno de Ayuso https://t.co/B3uzFG2B4p", "author_id": "76621567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463263619076097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463263619076097", "created_at": "2019-08-30T15:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3078878929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463243813707778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463243813707778", "created_at": "2019-08-30T15:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "444907838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463239187357698"], "id": "1167463239187357698", "created_at": "2019-08-30T15:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "\"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "author_id": "82084630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463233999069186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463233999069186", "created_at": "2019-08-30T15:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "573719033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463233629892608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463233629892608", "created_at": "2019-08-30T15:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "546195637"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463225920651264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463225920651264", "created_at": "2019-08-30T15:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "410933258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463217662255106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463217662255106", "created_at": "2019-08-30T15:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2172188274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463213874724864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463213874724864", "created_at": "2019-08-30T15:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1092558425278607360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463211538534400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463211538534400", "created_at": "2019-08-30T15:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1131976369334890496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463181985439747"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167463181985439747", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "1234095920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463180999778305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463180999778305", "created_at": "2019-08-30T15:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "770272668847333376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463173613658112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167463173613658112", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "767192117764624385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463168962179072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463168962179072", "created_at": "2019-08-30T15:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1021872113756655616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463164457443333"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463164457443333", "created_at": "2019-08-30T15:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3410434875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463137492312065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463137492312065", "created_at": "2019-08-30T15:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2871957358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167463128319365121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167422569634500608"}], "id": "1167463128319365121", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Ivony Pereira"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ninaa_mattos Mem\u00f3rias de um Suicida, pela medium Ivony Pereira. Interessa?", "in_reply_to_user_id": "1160420120243650560", "author_id": "249835873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463119452606466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463119452606466", "created_at": "2019-08-30T15:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "889228615484887040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463090667040770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463090667040770", "created_at": "2019-08-30T15:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "227448473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463088611831808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463088611831808", "created_at": "2019-08-30T15:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2788139807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463060686155776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463060686155776", "created_at": "2019-08-30T15:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "432155184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463040872308741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463040872308741", "created_at": "2019-08-30T15:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2602076406"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463032798289920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463032798289920", "created_at": "2019-08-30T15:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "915717403790671872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463022866128896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463022866128896", "created_at": "2019-08-30T15:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3162840468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463020630597638"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167463020630597638", "created_at": "2019-08-30T15:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "857713028690845696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462984693747718"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462984693747718", "created_at": "2019-08-30T15:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "176298661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462969023893504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462969023893504", "created_at": "2019-08-30T15:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "910368027220246530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462964015915008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462964015915008", "created_at": "2019-08-30T15:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "239124113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462957145628673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462957145628673", "created_at": "2019-08-30T15:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "801880781249531904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462947557445632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462947557445632", "created_at": "2019-08-30T15:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "522349182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462947217653760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462947217653760", "created_at": "2019-08-30T15:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "623214886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167462904821690368"], "id": "1167462904821690368", "created_at": "2019-08-30T15:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Q isso mano o mlq se matou mesmo? \ud83d\ude2e", "author_id": "1148606185106489344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462892440039427"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462892440039427", "created_at": "2019-08-30T15:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "789859947194490881"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167462860102033408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167426026340831232"}], "id": "1167462860102033408", "created_at": "2019-08-30T15:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PinoCacucci1: la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" son\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PinoCacucci1", "id": "598543652"}]}, "author_id": "331738179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462852833136643"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462852833136643", "created_at": "2019-08-30T15:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3087881407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462849855315969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462849855315969", "created_at": "2019-08-30T15:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1099507632036032512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462813964603393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462813964603393", "created_at": "2019-08-30T15:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1157829905515778049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462778585509888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462778585509888", "created_at": "2019-08-30T15:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "911746930308345861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462776710868993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462776710868993", "created_at": "2019-08-30T15:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1034877373454458880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462770335522816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462770335522816", "created_at": "2019-08-30T15:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2858965047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462742837616640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462742837616640", "created_at": "2019-08-30T15:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1020959950825246720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167462708427591681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167462708427591681", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "31842898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462692661145600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462692661145600", "created_at": "2019-08-30T15:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1708093813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462689637044224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462689637044224", "created_at": "2019-08-30T15:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "955624586703441920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462667898015744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462667898015744", "created_at": "2019-08-30T15:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "983868454028627970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462635819978765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462635819978765", "created_at": "2019-08-30T15:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1069252894770282498"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167462616970797056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167444148200312839"}], "id": "1167462616970797056", "created_at": "2019-08-30T15:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ottogattotto L\u2019ho pensato anch\u2019io , ma se si dovesse tornare a votare crollerebbero al 10/12 % ...  mi pare una mossa suicida ... Giggino \u00e8 scemo , circondato da nani e ballerine , ma secondo me c\u2019\u00e8 sotto dell\u2019altro ...", "in_reply_to_user_id": "2267806358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ottogattotto", "id": "2267806358"}]}, "author_id": "1005181991493529601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462597450510336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462597450510336", "created_at": "2019-08-30T15:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "499013083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167462593814028290"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167443807060803586"}], "id": "1167462593814028290", "created_at": "2019-08-30T15:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lets_Dex @fabiss1072 \"Comunismo vencer\u00e1\" isso \u00e9 pior do q defender o comando vermelho, matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas isso \u00e9 um fato irrefut\u00e1vel, apologia como essa \u00e9 muito mais ardilosa do q um apoio a uma fac\u00e7\u00e3o q se torna pequena diante de um grave regime genocida!", "in_reply_to_user_id": "172572824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "fabiss1072", "id": "1117530851120693248"}]}, "author_id": "1030276894686625792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462561618546693"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462561618546693", "created_at": "2019-08-30T15:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3567328275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462532254183424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462532254183424", "created_at": "2019-08-30T15:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1024503689611038721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462464910450688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462464910450688", "created_at": "2019-08-30T15:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2920403997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462434891862016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462434891862016", "created_at": "2019-08-30T15:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2878420702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462427807682561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462427807682561", "created_at": "2019-08-30T15:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1035567552997588992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462403069661184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462403069661184", "created_at": "2019-08-30T15:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1856484752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462391338192897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462391338192897", "created_at": "2019-08-30T15:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3426649079"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462383020892162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462383020892162", "created_at": "2019-08-30T15:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3139154907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462371016790017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462371016790017", "created_at": "2019-08-30T15:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1009210711552217088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462363563511809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462363563511809", "created_at": "2019-08-30T15:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "252143649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462317128323073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462317128323073", "created_at": "2019-08-30T15:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3883061115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462294013534208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462294013534208", "created_at": "2019-08-30T15:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "777398797446053888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462262828863489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462262828863489", "created_at": "2019-08-30T15:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "343620566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462231161933824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}], "id": "1167462231161933824", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "author_id": "252400912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462229521895425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462229521895425", "created_at": "2019-08-30T15:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1674737048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LvQG2nWCrj", "expanded_url": "http://bit.ly/32db1T8", "display_url": "bit.ly/32db1T8", "status": 200, "unwound_url": "https://versionfinal.com.ve/sucesos/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/?utm_campaign=815485&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VersionFinal", "id": "18661011"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462227206651905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167433480336109570"}], "id": "1167462227206651905", "created_at": "2019-08-30T15:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VersionFinal: Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/LvQG2nWCrj", "author_id": "60322031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462158483054592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462158483054592", "created_at": "2019-08-30T15:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2896866418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462158013276160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462158013276160", "created_at": "2019-08-30T15:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "941730536913014785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462156817899520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462156817899520", "created_at": "2019-08-30T15:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "730492400766832640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462128221114368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462128221114368", "created_at": "2019-08-30T15:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1004108113367183362"}], "includes": {"users": [{"username": "Alorenzo1957", "name": "Anselmo Lorenzo", "id": "194715814", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 5002, "tweet_count": 121433, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Apapell", "name": "Antonio Papell", "id": "58761547", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "verified": false}, {"username": "Yohana_Monteneg", "name": "\uff39\uff4f\uff48\uff41\uff4e\uff41\ud83d\udc19", "id": "1157466421099712512", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 462, "tweet_count": 25664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "fgvaaaaalp", "name": "fv", "id": "1068759578857361408", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 278, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fliquitisXflor", "name": "zaii", "id": "872090735478231041", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 25, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FedeeConde01", "name": "Puchi", "id": "3233604858", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 191, "tweet_count": 34776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chicafosforito", "name": "Mapachic titulanda", "id": "3190528629", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 409, "tweet_count": 48132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nairfernandezz", "name": "nairi", "id": "793789031343648768", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 293, "tweet_count": 22855, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "playIou", "name": "ani \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "1125198122", "location": "1D, SVT, SG", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 685, "tweet_count": 68766, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "artemis369", "name": "Quem mandou matar?", "id": "182545188", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 4999, "tweet_count": 56090, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "juliana_cunha", "name": "Juliana Cunha", "id": "15762445", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28979, "following_count": 3452, "tweet_count": 8153, "listed_count": 327}, "verified": false}, {"username": "beatriz09_Zgz", "name": "Beatriz", "id": "1084970173248012288", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2032, "tweet_count": 63680, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kiazulgo", "name": "Azul", "id": "2984782323", "location": "Claypole ", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 467, "tweet_count": 36554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "InciFco17", "name": "Your Jinx\ud83e\udec0\u2728", "id": "141689485", "location": "Poza Rica, Ver", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 435, "tweet_count": 7412, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "userThainaraLs", "name": "THAY", "id": "942519774902390784", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 846, "tweet_count": 80556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mgveigas2", "name": "Mgveigas", "id": "4902488973", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 195, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JazminFruttos", "name": "Jazm\u00edn", "id": "1278367555", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 597, "tweet_count": 26574, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "blcklovser", "name": "yami\ud83c\udf18", "id": "853810771981197312", "location": "she/her ; \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2160, "tweet_count": 26564, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Jinnie_wawa", "name": "pacos culiaos", "id": "1055944901152653313", "location": "Asahi; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 271, "tweet_count": 5544, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReginaVilaseca", "name": "laura Regina Vilaseca", "id": "1135674976764354560", "location": "mardelplata", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 146, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aramiolmedo_", "name": "Camila", "id": "921797642", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 549, "tweet_count": 40468, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "noah_stw", "name": "Noah Benjam\u00edn", "id": "2533677529", "location": "al fondo a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 626, "tweet_count": 28935, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rivasbeatriz", "name": "carmen rivas", "id": "190767834", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452783, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "3KarenBuffa", "name": "\u1d0b\u1d00\u0280\u1d07\u0274\ud83c\udf3b", "id": "1924958574", "location": "Gral Cabreraa1", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1163, "tweet_count": 21842, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laughternouis", "name": "lu", "id": "598744268", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 5163, "tweet_count": 107871, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "Milufaccipieri", "name": "Milagros", "id": "1317300324", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 9961, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GonzalezAlexiaS", "name": "B", "id": "227356751", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 515, "tweet_count": 32673, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GJosmun", "name": "Gabinete Adjunto De Crisis (JOSMUN)", "id": "1164314726735712256", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 0, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maagdalena_", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "796110790289981441", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 442, "tweet_count": 15029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agosfcastillo", "name": "Agos Castillo \ud83d\udc9a", "id": "1007734887862980608", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 115, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nazaolib", "name": "naza", "id": "922200252702253057", "location": "General Pico, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 330, "tweet_count": 33943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ingridavilacde", "name": ".", "id": "944401874664509440", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 834, "tweet_count": 34212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blancomeugenia", "name": "Eugenia", "id": "2327937180", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 170, "tweet_count": 36217, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MicaSantillan5", "name": "Negra \ud83d\udc9a", "id": "597886826", "location": "Villaguay - Entre R\u00edos \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1023, "tweet_count": 165350, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lwthabit_", "name": ",", "id": "1073071753411338240", "location": "any pronous", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 524, "tweet_count": 10160, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "melu_aylxn", "name": "\u2728Melu\u2728", "id": "1153121366230675456", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 207, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sosab99", "name": "bere\ud83e\udee0", "id": "1573365115", "location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 271, "tweet_count": 28747, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "milagrosdelimaa", "name": "Milagros\ud83e\udd0d", "id": "1005438012220690432", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 531, "tweet_count": 20321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anabelalexxa", "name": "Anabel", "id": "279275981", "location": "chiriqui", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 398, "tweet_count": 18333, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paulsss14", "name": "P\ud83c\udf39", "id": "1063997234537291776", "location": "mestalla", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 361, "tweet_count": 68555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ferreyra039", "name": "L\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1134947454351216641", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 256, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pilaaaaara", "name": "soloP", "id": "991501579663675393", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 199, "tweet_count": 15343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MayCabral4", "name": "mai c", "id": "2415042260", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 26008, "following_count": 851, "tweet_count": 103074, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "VulloAgustina", "name": "Vullo", "id": "2844096083", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 657, "tweet_count": 9394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MartinezLaraa_", "name": "LARITA", "id": "780946915", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1527, "tweet_count": 58276, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "JessyEcheverri6", "name": "Jessy\u2650", "id": "1082892692886093824", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 154, "tweet_count": 3953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rebecaaflores_", "name": "Rebeca", "id": "2479141573", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 163, "tweet_count": 19488, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BelVacaflor", "name": "walkers join. \ud83e\udd8b", "id": "336702159", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 1929, "tweet_count": 123180, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Abisai_F", "name": "Catalina fight song", "id": "188549272", "location": "TU CORAZON!! 3", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 847, "tweet_count": 15702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lautaro_rojo", "name": "rojo lautaro", "id": "815170363579568128", "location": "Jose C. Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 48, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DifrancescoMia", "name": "Mia Martina", "id": "942458224388857857", "location": "Bolivar, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 63, "tweet_count": 15957, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariennPerseo", "name": "Marienn Perseo", "id": "148324353", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 507, "tweet_count": 21818, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "letipcia_", "name": "Leti", "id": "3719480001", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 174, "tweet_count": 7622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GramsciAG", "name": "giuseppe", "id": "971351566325370881", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1942, "tweet_count": 121823, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "udogumpel", "name": "Udo G\u00fcmpel", "id": "2348699587", "location": "Rom", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "verified": false}, {"username": "PepeJr212", "name": "Giosu\u00e8 \u26f5\ufe0f", "id": "1020346869535461376", "location": "Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 248, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_juanferrufino", "name": "Amigo Juan \ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3d", "id": "1222816580", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 199, "tweet_count": 4315, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cuteberryxo", "name": "\ud835\udc01", "id": "2303181578", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 223, "tweet_count": 13762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MetroCDMX", "name": "MetroCDMX", "id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2432100, "following_count": 371, "tweet_count": 291951, "listed_count": 2714}, "verified": true}, {"username": "cristiniitaa_27", "name": "Cristina\u2740", "id": "2176097853", "location": "Puerto Rico ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 316, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ale80747164", "name": "Ale", "id": "889113033842319360", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 267, "tweet_count": 20497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiaRa6925", "name": "sofi", "id": "993558147875958784", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 283, "tweet_count": 5569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melinaabad_01", "name": "Melina", "id": "771817880", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 161, "tweet_count": 45162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaVirginiaCres", "name": "\ud83d\udc1d", "id": "755284950", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 744, "tweet_count": 27527, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "4notherday", "name": "manifesto: lia.", "id": "4910129459", "location": "skz bts en- txt", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1031, "tweet_count": 13962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crislovejdbm", "name": "wonderland", "id": "234385614", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 566, "tweet_count": 71117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_samiira25", "name": "SamiraSevilla", "id": "829969394302406657", "location": "Estepona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 169, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carovc_", "name": "Caro", "id": "236429049", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 452, "tweet_count": 76251, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_aidaaacg99", "name": "A \u00cd D A \ud83e\udde1", "id": "888462986800750592", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 227, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sabrosxo", "name": "Erick", "id": "100179371", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1944, "tweet_count": 219782, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "RaulGtzNR", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234624, "following_count": 93, "tweet_count": 82018, "listed_count": 497}, "verified": false}, {"username": "RobsonOGrande", "name": "Robson", "id": "925355824368836608", "location": "IV", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 784, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edgardor_o", "name": "e", "id": "461756178", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 584, "tweet_count": 93580, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maxiflores_1", "name": "Maxi_", "id": "1026058051915341825", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 216, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TitoFire101", "name": "Tito\ud83d\udd25", "id": "4820842252", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 211, "tweet_count": 4862, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "thiago_maidanaa", "name": "thiaguin \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "806148770463412224", "location": "encerrado escuchando musica", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 671, "tweet_count": 3692, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kareenpelau", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f \u2119\u00e9\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd6b", "id": "2967271678", "location": "Cerro Largo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 339, "tweet_count": 9709, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TaamiMarquez", "name": "Tama", "id": "480843709", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 355, "tweet_count": 47997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaabriiCastro", "name": "tabi\ud83d\udcab", "id": "582317417", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 829, "tweet_count": 109947, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Sandriita5", "name": "Sandriita", "id": "1052622423630082048", "location": "Baena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 6188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fiore_Junco", "name": "Jude\ud83c\udf19", "id": "2667974519", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 838, "tweet_count": 20954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Melani61938933", "name": "Melanii", "id": "1081525112434843649", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 78, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuLopez32", "name": "Luli \ud83d\udc9a", "id": "1166703938", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 700, "tweet_count": 62958, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "doelrh", "name": "Doel Rivera", "id": "594503038", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 943, "tweet_count": 16488, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "oajvelez", "name": "Orlando Alberto Jes\u00fas V\u00e9lez S\u00e1nchez", "id": "19307345", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 3375, "tweet_count": 80142, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "VejarThais", "name": "Thais_vejar", "id": "1082740500820606976", "location": "General Roca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 18, "tweet_count": 700, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "StanJBondoni", "name": "*", "id": "1121812816015646720", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 202, "tweet_count": 13772, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Natuzepam", "name": "Mitocondria \ud83d\udc9a \ud83d\udc89\ud83d\udc8a", "id": "2312926718", "location": "Melo es un bomb\u00f3n en persona \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1891, "tweet_count": 52462, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CrisDobrican", "name": "Criss \ud83c\udf39", "id": "1539223213", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1026, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisalaleska", "name": "lale \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "612853471", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1406, "tweet_count": 54326, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "buckyxklaus", "name": "nahir", "id": "906577795752620033", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 90, "tweet_count": 31581, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lud_belen31", "name": "Ludmi Vera", "id": "842737477941104640", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 584, "tweet_count": 7788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gsbmello", "name": "Guilherme Mello", "id": "52103454", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1571, "tweet_count": 154428, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo", "id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "Ingriddsotelo_", "name": "Ingrid", "id": "4890811325", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 194, "tweet_count": 12632, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JoseMariaLaguna", "name": "Jose Maria", "id": "921787807", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 691, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490877, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "verified": true}, {"username": "LauryAvilaP", "name": "Laury Daniela\ud83d\udc96", "id": "447783821", "location": "Battery City", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 153, "tweet_count": 20580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ginabattaglia17", "name": "\u2022\u13a9 \u13a5 \u13c1\u2022", "id": "771366246923300864", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 455, "tweet_count": 7622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauraReginaBazz", "name": "\ud83d\udc36LauraRBa\ud83d\udc15", "id": "1036459513065492482", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1672, "tweet_count": 18409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valenmaid", "name": "Val", "id": "1360273386", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 549, "tweet_count": 35287, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lauritaodb", "name": "Lau\ud83e\udd8b", "id": "761889425353764864", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1962, "tweet_count": 70677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miliimoreno_14", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8a \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud83e\udd8b", "id": "739975732827459584", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 185, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fuiobrigada", "name": "Escrever d\u00f3i", "id": "312150692", "location": "Another WordPress in Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2573, "tweet_count": 50218, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "luuulioliva", "name": "lu\u263d", "id": "1064563466072195072", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 209, "tweet_count": 8914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "woopolux", "name": "clara crocodilo", "id": "733003374598197248", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1300, "tweet_count": 20034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joseantoniope7", "name": "JOSE ANTONIO Pedro PEREZ CABALLERO", "id": "961670621032796167", "location": "SPAIN. ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 3205, "tweet_count": 147561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AyudaIglesNeces", "name": "Ayuda a la Iglesia Necesitada", "id": "469286855", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21430, "following_count": 1061, "tweet_count": 29768, "listed_count": 274}, "verified": false}, {"username": "strwbrrynana", "name": "ari motomami", "id": "873707858403233792", "location": "where is my mind", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 251, "tweet_count": 29320, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "milee_suarezz", "name": "Milena \ud80c\udc80", "id": "1136777630819241984", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 231, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Deiwtie", "name": "Deinis", "id": "970368427222294528", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 441, "tweet_count": 26271, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andreolla77", "name": "Giselle Andreolla", "id": "109160891", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 1081, "tweet_count": 44311, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Ele_gan_te", "name": "\u2716\ufe0f", "id": "807756823", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 3185, "tweet_count": 118799, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "daisaigaii", "name": "Kai Chisaki (Vi & Sevika's gf) \ud83e\udd8b", "id": "1159966704656637954", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 223, "tweet_count": 8048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AidaGuece", "name": "Blueida\u26a1\ufe0f", "id": "2334553887", "location": "Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 523, "tweet_count": 22381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eunicaarg", "name": "\u1d07\u1d1c\u0274\u026a", "id": "335993931", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 627, "tweet_count": 42649, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1Mikiiglesias", "name": "Miki", "id": "1005564315599015936", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 278, "tweet_count": 26481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TeVeoNoTeVeo", "name": "*Adrian* \u267f \ud83d\udc94", "id": "4267553237", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6324, "following_count": 6808, "tweet_count": 35855, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mariitorree", "name": "Maria jose", "id": "145017690", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 333, "tweet_count": 28882, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "suarezmarly", "name": "Marly Su\u00e1rez", "id": "383469129", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 145, "tweet_count": 12312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cecigz23", "name": "Ceci \ud83e\ude84", "id": "715179035819708417", "location": "Comandante Fontana, Formosa", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 323, "tweet_count": 11544, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jmoreyy", "name": "moreyy.", "id": "1022972367318994944", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 361, "tweet_count": 23749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matterddl", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8a.\u17f9 \u303d\ufe0f\ud83d\udcda", "id": "311186070", "location": "dl \u2022 jb \u2022 lj ", "public_metrics": {"followers_count": 9826, "following_count": 4758, "tweet_count": 91182, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "verified": true}, {"username": "httpmili_", "name": "Mili", "id": "2441077428", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 233, "tweet_count": 15139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofaaFaure", "name": "Sofi\u2665\ufe0f", "id": "946713899042246656", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 265, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "quequete96", "name": "GON", "id": "3239920318", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1453, "tweet_count": 10551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laurienani1", "name": "Laura", "id": "1139299744948326400", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 220, "tweet_count": 13701, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "baadart", "name": "Bian", "id": "426742056", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 0, "tweet_count": 27638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_carlaanahi", "name": "Carlis\u2728", "id": "948753206", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 108, "tweet_count": 17045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anaa_pavon", "name": "Anina\ud83d\udcab", "id": "3389621943", "location": "Baena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 391, "tweet_count": 20603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1972book", "name": "1972 - Enzo Reale", "id": "26063188", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1000, "tweet_count": 24706, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "leonidragozin", "name": "Leonid \u0425\u0412 Ragozin", "id": "29010710", "public_metrics": {"followers_count": 72289, "following_count": 4407, "tweet_count": 59182, "listed_count": 2090}, "verified": false}, {"username": "aye_barrios01", "name": "Ayelen", "id": "2511717701", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 366, "tweet_count": 29839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "celstttt_", "name": "C e", "id": "3108535913", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 176, "tweet_count": 12834, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jsnxflwr", "name": "cerinthe", "id": "979873139592253441", "location": "col", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 136, "tweet_count": 29364, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "daputapipi", "name": "Pipiiiiiii", "id": "994031244", "location": "Por ah\u00ed, en alg\u00fan lado", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 786, "tweet_count": 33855, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "briisayelen21", "name": "B R I \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "805941570545582080", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 183, "tweet_count": 9537, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luleeeee_", "name": "\ud83d\udd3b", "id": "1019280825853112321", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 777, "tweet_count": 39311, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marcastelliok", "name": "inna", "id": "582243499", "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1803, "tweet_count": 24542, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "d_coyette", "name": "\u2764\ud83e\udd0d", "id": "831266413381828608", "location": "Claromec\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 475, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUISUPERDJ", "name": "Luis Vega", "id": "96469988", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1650, "tweet_count": 4965, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "OpEsMx", "name": "Alerta de Accidentes", "id": "759136141224218624", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25294, "following_count": 72, "tweet_count": 10748, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "BangMary09", "name": "Mary\uff61* \ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf7 lover\u2661*\uff61\u273f", "id": "728051014578765825", "location": "Andrea Sunbaenim te amo ", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 130, "tweet_count": 57974, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sashagiacchino", "name": "Sasha", "id": "1289667084", "location": "en twitter 24/7", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 643, "tweet_count": 32953, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "superchanito", "name": "Nano \ud83d\udd90 #PeronismoBacteriaPol\u00edtica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "id": "71080518", "location": "Capital Federal, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4998, "tweet_count": 354672, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Albertt_Skrull", "name": "Alberto", "id": "3291282932", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 2133, "tweet_count": 44031, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MarciaMereles", "name": "Marci \u2661", "id": "232436228", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 451, "tweet_count": 13063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AriComerci", "name": "Ari \u2022", "id": "720624986", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 374, "tweet_count": 20588, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "valendiiii", "name": "Val \u2623", "id": "333685281", "location": "Grieta del invocador - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 39, "tweet_count": 65917, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "richar_ezequiel", "name": "\ud835\ude19\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude33 \ud83e\udd88", "id": "704937678", "location": "San Javier, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 519, "tweet_count": 93638, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GabrielSanMx", "name": "Gabriel S\u00e1nchez \u269c\ufe0f", "id": "767386604013023233", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1393, "tweet_count": 393393, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "laurinhws", "name": "laura", "id": "707866355962404864", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 994, "tweet_count": 16384, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Joselu1800", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd46\ud835\udd4a\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd4c 1800\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "4689387998", "location": "CATALUNYA \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 5007, "tweet_count": 116705, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sextaNoticias", "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242281, "following_count": 319, "tweet_count": 324571, "listed_count": 8031}, "verified": true}, {"username": "cande277", "name": "candelaa", "id": "766829289018798080", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 126, "tweet_count": 38385, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luchivillalbax", "name": "luchi", "id": "1213301642", "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 1800, "tweet_count": 51931, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CamiUtz", "name": "Cam", "id": "724541714", "location": "Paran\u00e1 Entre R\u00edos Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 328, "tweet_count": 47916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseDavidHerre3", "name": "Jose Herrera O.", "id": "792788336", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 238, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arianavjara", "name": "ari\ud83e\udee7", "id": "711566648", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 397, "tweet_count": 30016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "doblvspn", "name": "dobby \u2661 \ud83c\udf83", "id": "933195127", "location": "17-03-17 || 10-11-17 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1408, "tweet_count": 114400, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "teresitarojasb", "name": "Tere \ud83e\udd40", "id": "246923715", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 567, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jdddsl", "name": "JJ \ud83e\udea9", "id": "991011461307789312", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 475, "tweet_count": 9956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maipaulone", "name": "Mail\u00e9n", "id": "65748384", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 300, "tweet_count": 36719, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Yoan4Smith89", "name": "monje", "id": "1083777663406428162", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 568, "tweet_count": 25148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abrigarciia", "name": "aabril", "id": "951187130709086208", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 150, "tweet_count": 26341, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuuanaBermejo", "name": "Luana", "id": "1176810176", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 282, "tweet_count": 40433, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cant_lapiedra", "name": "joshua cant_lapiedra", "id": "797697809940152320", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 222, "tweet_count": 37164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DebatAlRojoVivo", "name": "AlRojoVivo", "id": "237413314", "public_metrics": {"followers_count": 562453, "following_count": 299, "tweet_count": 103693, "listed_count": 3266}, "verified": true}, {"username": "_melpx_", "name": "Hippie con Osde \ud83c\udf08\u20e4", "id": "719705114852925442", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1206, "tweet_count": 25043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "berenicesmgx", "name": "Bere \ud83c\udf83", "id": "360361641", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 541, "tweet_count": 14488, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Gige1502", "name": "S T E P H A N I E \u2728", "id": "3305149911", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 479, "tweet_count": 7392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FxckxngRx", "name": "Dabria", "id": "767404977341988864", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 538, "tweet_count": 15871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Priscila_tng", "name": "priscila_tng\ud83e\udd8b", "id": "4728758055", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 365, "tweet_count": 9864, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hilariojbg", "name": "H. Javier", "id": "1421828646", "location": "Junto al ombligo de la luna", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 4513, "tweet_count": 5331, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "artistete", "name": "\u1d1b\u029c\u1d00\u028f \u292e", "id": "812295574577876992", "location": "\ud83d\udef9 \u79c1\u306e\u611b \u2639\ufe0e CB97 #", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 500, "tweet_count": 33409, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nathiuria", "name": "#fentybowl", "id": "15362291", "location": " \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 398, "tweet_count": 28850, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "LezcanoCami", "name": "cami", "id": "177753150", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 221, "tweet_count": 41873, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agusgon__", "name": "agus", "id": "822692532912001024", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 243, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gwspink_", "name": "\u2661", "id": "1079036851879624708", "location": "taekook", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 681, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guadalupppf", "name": "guadi", "id": "1913320303", "location": "resistencia, chaco", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 208, "tweet_count": 12446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Constan40571698", "name": "Constanza", "id": "1148058090178338818", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 279, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yanebrunetti1", "name": "Yane", "id": "3974283940", "location": "saladillo", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1564, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julimacera", "name": "juli", "id": "1067534457459101696", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 781, "tweet_count": 14073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guadalupebond", "name": "\ud83d\udc3e\u2728", "id": "88106302", "location": "Buenos Aires , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 20375, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sxsoria", "name": "Agus", "id": "1127384068042240001", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 43, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "azvdoo__", "name": "Tiba LTDA", "id": "795306691856396291", "location": "Midgard ", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1153, "tweet_count": 37415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnnieGutti", "name": "Gutierrez", "id": "3306300298", "location": "San Carlos de Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 172, "tweet_count": 9921, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fuli_yao", "name": "Chars \u00c9zZa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "136292417", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 2327, "tweet_count": 14253, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SamiiAliaga", "name": "Samii~", "id": "972326972356464640", "location": "Rio Ceballos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 140, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fl_enfadadita", "name": "\ud83c\udfb5 Malaka\u2640 Spooky \ud83c\udf83\ud83d\udc9c", "id": "609385428", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 761, "tweet_count": 47705, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "rafaourives", "name": "Rafael Ourives", "id": "57043431", "location": "SP/RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1306, "tweet_count": 66059, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Lulialegre07", "name": "Lula", "id": "774007433735864320", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 684, "tweet_count": 7297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiluVelazquez", "name": "Mili\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9a", "id": "389816482", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1503, "tweet_count": 102420, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "daparte16", "name": "Lula \u2666", "id": "753661168812716032", "location": "Cruz del Eje", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 857, "tweet_count": 24746, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "palodinapolii", "name": "palo\ud83e\udd8b", "id": "1049717355960553474", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 106, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uncasnaumenco", "name": "Uncas", "id": "92576218", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1594, "tweet_count": 13474, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MarchuAlvarez1", "name": "Mar", "id": "1624305169", "location": "Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 484, "tweet_count": 6645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GgonzalezMore", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd2c\ud83d\udd77", "id": "1019740374062063618", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 130, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "martuudiaz12", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude9e \ud83c\udf38", "id": "3430592541", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 536, "tweet_count": 19291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "betocvale", "name": "Beto", "id": "913153268410396672", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 4997, "tweet_count": 27384, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kuvosaori", "name": "Amorphis", "id": "103644562", "location": "Mother Russia", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 254, "tweet_count": 61396, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "aghus__", "name": "aghus \u2b50", "id": "337853783", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 298, "tweet_count": 20860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Radio_Camila_TV", "name": "Radio_Camila", "id": "186675695", "location": "Los Angeles,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17404, "following_count": 2541, "tweet_count": 83325, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "AleSloan2909", "name": "*Ale llora de impotencia*", "id": "866636005", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 3307, "tweet_count": 44237, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "agusrromero1", "name": "agus", "id": "1043689352042373120", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 217, "tweet_count": 4215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LOLAMORA2005", "name": "LOLA MORA", "id": "365161396", "location": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 5006, "tweet_count": 474338, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Carlota96l", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\u264d", "id": "466849741", "location": "Oviedo - San Cipri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 781, "tweet_count": 60979, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gracielasanz191", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "id": "2780462625", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "druetta_md", "name": "Meeli \u2665", "id": "3093321092", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 258, "tweet_count": 8309, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LongoJoao", "name": "joao longo neto", "id": "302803029", "location": "Ubatuba SP ", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 717, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lubritos33", "name": "L O U R D E S", "id": "1034166057869750274", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 382, "tweet_count": 19541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rossanaabisaber", "name": "\ud83c\udf3b \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udceb\ud835\udcf2-\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\udf3b", "id": "1042444015835250688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 39, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reigilgamesh", "name": "Gilgaerys Targaryen \ud83e\uddc9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "935640078575128577", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 461, "tweet_count": 96285, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Bruneeelopresti", "name": "Brunela", "id": "1118242018843668482", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 327, "tweet_count": 10305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahfochris", "name": "vane \ud83c\udf3b", "id": "3364452041", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 905, "tweet_count": 22824, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CamiiMerca", "name": "Bay Biscuit\u2665\ufe0f", "id": "892317230", "location": "Canals-C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 177, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "str4wberrysky", "name": "mels \u2615 cr: a hist\u00f3ria secreta", "id": "135524743", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1314, "tweet_count": 64435, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "caren_bravo", "name": "Caren", "id": "720672864907706368", "location": "Villa Trinidad,Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 280, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "candeela_s", "name": "candela\u2022", "id": "1072946592817262593", "location": "bailando por ahi", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 426, "tweet_count": 20327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "onicurse", "name": "matheus", "id": "176456696", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 177, "tweet_count": 6078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camandis", "name": "amanda #\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "id": "586882087", "location": "istj-t 1w9 she/they", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 718, "tweet_count": 85261, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MeliVillarreal", "name": "\ud83c\udf39Melina Villarreal\ud83c\udf39", "id": "1050154540543172608", "location": "Tornquist", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 226, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiegoDuda7822", "name": "Diego Duarte", "id": "3155840833", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2224, "tweet_count": 263844, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DiazCann", "name": "Can", "id": "713413808568590336", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 249, "tweet_count": 10192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nerealonsoalv", "name": "Nerea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "521402834", "location": "Mieres, Principado de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 551, "tweet_count": 31805, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gab_petter", "name": "gabriel", "id": "1106699205232521218", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thefabskilljoys", "name": "gerard way love bot", "id": "863190207935516672", "location": "Look alive, Sunshine", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 474, "tweet_count": 60408, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "alvino_claudio", "name": "Cl\u00e1udio Alvino Da Silva", "id": "981674739679756288", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 83, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false}, {"username": "Agatabartolome", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1110181358", "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 82, "tweet_count": 15992, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pipitaa_", "name": "7eddy \ud83e\uddf8", "id": "1165419216553566208", "location": "isfp ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 97, "tweet_count": 15323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Angeles_Ayeleen", "name": "Angie\ud83c\udf12", "id": "1872130964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1623, "tweet_count": 17224, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "choracuica", "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "id": "8236782", "location": "pa\u00eds sulito", "public_metrics": {"followers_count": 28761, "following_count": 967, "tweet_count": 444294, "listed_count": 498}, "verified": false}, {"username": "Sabrinantonela", "name": "\u2022S\u0336A\u0336B\u0336R\u0336I\u0336N\u0336A\u0336\u2022", "id": "811365624", "location": "Castelli-Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 187, "tweet_count": 10381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ToneArtaza", "name": "Antonella Artaza", "id": "1888746920", "location": "Antonellandia ", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 865, "tweet_count": 14122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wydnxim", "name": "naim", "id": "228881274", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 3266, "tweet_count": 29669, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gramendiburo", "name": "Graciela Mendiburo \ud83d\udd90", "id": "888849182542499840", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 2015, "tweet_count": 104793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VoxChiclana", "name": "VOX Chiclana", "id": "1046710862650724354", "location": "Chiclana de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 357, "tweet_count": 1095, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "i_m_jen", "name": ".JEN .", "id": "1909676660", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 153, "tweet_count": 11807, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "k00l_th1ng", "name": "kmi", "id": "379195620", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 839, "tweet_count": 101350, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "VaniaJBv", "name": "Alenia Phillips \ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "id": "1155528934936723458", "location": "Pambicity, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 197, "tweet_count": 8019, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Mirentxua", "name": "Mirentxu de Amorrortu \ud83d\udc31", "id": "208490736", "location": ",Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1712, "tweet_count": 180654, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "DalmazzoCande", "name": "Cande\ud83e\udd8b", "id": "1073611394661187584", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 182, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsabelCanadas", "name": "Isabel", "id": "773716614", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1300, "tweet_count": 66146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dicabrera14", "name": "Di", "id": "2566035086", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 794, "tweet_count": 15966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soulreaver_31", "name": "Soul Reaver \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1155640997549957124", "public_metrics": {"followers_count": 5453, "following_count": 5747, "tweet_count": 23109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leosias", "name": "Leosias \u306d\u3053\ud83c\udff4", "id": "34825846", "location": "Barbelith", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 2962, "tweet_count": 140930, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "katia_liza", "name": "Kat \ud83e\udd2f", "id": "438891097", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 155, "tweet_count": 9676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "afrrobege", "name": "juliana", "id": "239643281", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 423, "tweet_count": 160846, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ginetonica", "name": "milk 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2528382901", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1982, "tweet_count": 37936, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "BrenArtaza", "name": "rockta", "id": "902219672841572352", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 200, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "colorlilas", "name": "Lila Cruz \ud83d\udc9c", "id": "110277712", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4650, "following_count": 893, "tweet_count": 29726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ciintia_21", "name": "Ojitos \ud83d\udc51", "id": "1554598134", "location": "Toay ,La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1305, "tweet_count": 22210, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Naiara25370621", "name": "cusicusi", "id": "1118998615891038216", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "unknowncelestte", "name": "c", "id": "857073789322092544", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 107, "tweet_count": 21492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "limoongirl", "name": "lim\u00f3n \ud83c\udf3c VI A T\u00d8P", "id": "4878801082", "location": "The moon", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 260, "tweet_count": 3602, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FabriiiGarcia", "name": "\ua730\u1d00\u0299\u0280\u026a \u0262\u1d00\u0280\u1d04\u026a\u1d00", "id": "1102380891198898177", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 103, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_j0h4p0lic3ll4", "name": "j\ud83c\udf0a", "id": "169587261", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 347, "tweet_count": 46529, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "misabelmelo1", "name": "Maria IsAbel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queremos votar com soberania", "id": "2837334270", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 5401, "tweet_count": 127702, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90131, "following_count": 1328, "tweet_count": 41445, "listed_count": 304}, "verified": true}, {"username": "esJohanita", "name": "Johana", "id": "1270418995", "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 299, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pmendoza__", "name": "paula", "id": "1051854798708989952", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 206, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VortyGauns", "name": "Vorty Gauns", "id": "935842602473132033", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 510, "tweet_count": 29442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nikipoxyrran", "name": "Lady Rainicorn", "id": "1279210866", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 213, "tweet_count": 10838, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alhalavez", "name": "Alberto", "id": "87840366", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1494, "tweet_count": 9076, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ConchaAlvial", "name": "Mar\u00eda Ignacia Concha Alvial", "id": "1163767990934016000", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 45, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "id": "200348577", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "FloorMartiinez9", "name": "Flor \ud83e\udd0e", "id": "1096579050099875841", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 100, "tweet_count": 5028, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Biondamile21", "name": "Biondamile\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99.", "id": "1162710323532615681", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 88, "tweet_count": 8271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ronrtr", "name": "R.O.N ||| \u2022\u2022RT NO FIXADO\u2022\u2022|||", "id": "2183173838", "location": "DP", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 4911, "tweet_count": 56783, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Like_Potatos_Do", "name": "\u03c0sy", "id": "1286572722", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1428, "tweet_count": 50462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LekneoOk", "name": "Loperamida-Kun", "id": "214270944", "location": "Que te inpo. Inoperante ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 726, "tweet_count": 15727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igkaeya", "name": "mabi", "id": "794870006668468228", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1684, "tweet_count": 61264, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Camihuentecura", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83c\udf19", "id": "1948149024", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1400, "tweet_count": 34363, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GoBlackNaro", "name": "Angelo&Naro", "id": "898885707040780290", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7829, "following_count": 8379, "tweet_count": 92643, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maxsanz93", "name": "Maximo", "id": "1022279954", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 243, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trabalhosujo", "name": "Alexandre Matias", "id": "15169506", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29881, "following_count": 4043, "tweet_count": 142709, "listed_count": 859}, "verified": true}, {"username": "Mochidemangoo", "name": "stef \ud83d\udc8c", "id": "1135168793129443328", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 207, "tweet_count": 46877, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mazzarellantoni", "name": "antonio Mazzarella", "id": "2171028731", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2992, "tweet_count": 81814, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "inseolar", "name": "s u n", "id": "888898225859469312", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 186, "tweet_count": 14438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clovisilha", "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49", "id": "243294632", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17911, "following_count": 17925, "tweet_count": 68266, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "GeracaodeValor", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "id": "228120886", "location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 591160, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "verified": true}, {"username": "alxndelexn", "name": "cinnamon", "id": "942402074", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 43, "tweet_count": 3883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jisoo_first", "name": "Julia", "id": "787466232807190528", "location": "JenChuLiChaeng", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 2005, "tweet_count": 81290, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sofi_7899", "name": "Sofi", "id": "776345196", "location": "costa rica", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 290, "tweet_count": 47033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mehagobolitaOk", "name": "Sr.Carpin", "id": "751719026", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 763, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "charata48", "name": "ARMANDO", "id": "738799491223068672", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1722, "tweet_count": 105235, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "stefirunnacles", "name": "tefi", "id": "1090089262727548928", "location": "mercedes ctes", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 275, "tweet_count": 7175, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Naat_ferr", "name": "Renata Fernandes", "id": "1148041104878686208", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 357, "tweet_count": 1880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lauraa_MT", "name": "Laura\ud83d\udc3a", "id": "434196505", "location": "Cuenca - Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1073, "tweet_count": 20014, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EriKreymeyer", "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddff*\ud835\uddf8\ud835\uddee", "id": "2405329111", "location": "Castelar", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 481, "tweet_count": 4970, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Domenic89215160", "name": "Domenico Palumbo", "id": "2485553246", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 221314, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "eugexjuanpe", "name": "\u2b50", "id": "1157485772", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1486, "tweet_count": 22678, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kmiayelen_", "name": "kmi ;(", "id": "1003827506774933504", "location": "\u26a2\ufe0e lesbolandia", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 293, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miliquintanaok", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud83e\udd8b\ud83e\udd0d", "id": "3065412424", "location": "Formosa-Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 603, "tweet_count": 17101, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LoreMontilla1", "name": "lechu\ud83c\udf20", "id": "941650739662901248", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 350, "tweet_count": 18527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahgasse_", "name": "a.", "id": "427872942", "location": "vi a got7 y quiero ver a twice", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 209, "tweet_count": 47284, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BelenoMorticia", "name": "Beleno\u2728", "id": "970745712639127552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 496, "tweet_count": 5109, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nahuelito623", "name": "nahuelito", "id": "1167105441782013953", "location": "San Ramon, CA", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 318, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2c658a17ee36456", "name": "Oscar Iba\u00f1ez", "id": "2761630306", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1248, "tweet_count": 224474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lara_lioy", "name": "Larula", "id": "4711364597", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 95, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RocioSanchez155", "name": "Roc\u00edo \ud83c\udf28\ufe0f", "id": "1007353743430574080", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 332, "tweet_count": 24756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alexandra_VTM", "name": "Alexandra \ud83d\udc0d", "id": "144026932", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1593, "tweet_count": 8982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Redde_Rationem", "name": "Redde Rationem \u00b7 #uscITA #facciamoRetate #Z", "id": "433232341", "location": "Monastero di Drepung", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2870, "tweet_count": 12229, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "massimolanza", "name": "Massimo Lanza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "144987828", "location": "Messina, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1766, "tweet_count": 48758, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "peluchebigote", "name": "Edgar", "id": "3135007337", "location": "Rio 3", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 444, "tweet_count": 8428, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Tinaa154", "name": "tinita\u2728", "id": "951506265565429760", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 366, "tweet_count": 16724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "666Artemisa", "name": "Artemisa", "id": "1004027548983062529", "location": "Palacio de cristal", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 86, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daaimj", "name": "dai \u2728", "id": "1378026841", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 139, "tweet_count": 32685, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GuadalupeEstiga", "name": "Biluu\ud83c\udf3b", "id": "1120363301840539649", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 321, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Julii_B4stia", "name": "juliETA", "id": "881172210215510017", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 221, "tweet_count": 19017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biancacolabufa", "name": "\u26a1 bianquis", "id": "199446299", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 117, "tweet_count": 18432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tomespinoza", "name": "antonio jose espinoza", "id": "297471903", "location": "Honolulu", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1104, "tweet_count": 45393, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MorrisonExtreme", "name": "Morri \ud83c\udfb8", "id": "383555899", "location": "Zabriskie Point", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Lusoddu", "name": "Callejera", "id": "1658162083", "location": "Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 127, "tweet_count": 19515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucilagaido_", "name": "Lu Gaido  \u2605", "id": "287434574", "location": "R\u00edo Segundo, Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1006, "tweet_count": 6617, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jordan_G999", "name": "Ya Boi J", "id": "1071124182883274760", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 623, "tweet_count": 24106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guille2283", "name": "Elle Lawliet", "id": "568373670", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 550, "tweet_count": 57407, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NinhoD0urubu", "name": "W E S L E Y", "id": "2884902207", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 3197, "tweet_count": 30465, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lavfilho", "name": "Luiz Filho", "id": "1152451621", "location": "Via L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 6807, "following_count": 726, "tweet_count": 83301, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "vbelen03", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\u0301\ud835\udc8f", "id": "956549815869100038", "location": "Paraguay - Minga Guaz\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 985, "tweet_count": 52061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "No_Tomo_Mate", "name": "Pau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "248961728", "location": "La estrat\u00f3sfera", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 216, "tweet_count": 4654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carrrrrxx", "name": "Purishira \u2728", "id": "1016390135410249728", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 816, "tweet_count": 15722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EzeeCA1", "name": ".", "id": "1070872337153703939", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "koppelclarisel", "name": "Claaari", "id": "1032966921598197760", "location": "Murcia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 127, "tweet_count": 19506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LulaLivolsi", "name": "L\u1d1c\u1d04\u026a\u1d00", "id": "450286225", "location": "GR", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 493, "tweet_count": 24811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Orifernandez0", "name": "Aixa", "id": "1020485237959286785", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 257, "tweet_count": 9202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HuerosIvan", "name": "Iv\u00e1n XCD", "id": "978228552402432001", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 78, "tweet_count": 24175, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AgustinaGBelen", "name": "Agustina \u2640\ud83d\udc9a", "id": "199829460", "location": "Montes de Oca", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 377, "tweet_count": 30866, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lara_Vallejos_", "name": "\u1d38 \u1d2c \u1d3f \u1d2c \ud83d\udeab", "id": "478850304", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 711, "tweet_count": 14689, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Camilacerrotti5", "name": "cami", "id": "1154456261368434689", "location": "villa mercedes,san luis", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 80, "tweet_count": 14171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sadkastico", "name": "\ud83c\udf83\ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "2741965864", "location": "Al sur del cielo ", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1537, "tweet_count": 27127, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_brisaperez", "name": "\u0432\u044f\u03b9", "id": "1040360119001903104", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 141, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauuacquisgrana", "name": "Paula", "id": "1041383852294500357", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 162, "tweet_count": 29615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lalisamynoban", "name": "r \u00b9\u00b9 \u10e6 nwjs | Lisa\u2019s gf | \u24df", "id": "805105963", "location": "Lisa\u2019s heart ", "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 10527, "tweet_count": 177795, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "bellarpia", "name": "Bellita", "id": "836221769853841408", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 928, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClaudioNonna", "name": "Claudio Nonna", "id": "2182149856", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1689, "tweet_count": 41074, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "AlessioPessott", "name": "Alessio S.", "id": "808067738543489024", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 794, "tweet_count": 20879, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "m__visconti", "name": "Maria Visconti escrevendo a tese \ud83d\udcdd", "id": "213467259", "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 615, "tweet_count": 16379, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "albitapc19", "name": "Alba Pareja", "id": "2243399283", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 130, "tweet_count": 13626, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alexa_kleiner", "name": "Alexa Kleiner", "id": "954903211068088320", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 226, "tweet_count": 16317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Santiag65769457", "name": "Fusaa", "id": "1012060680399319041", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 86, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "njhyyh7", "name": "Bleis \u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30a2 inactive \ud83d\udcd3 ;", "id": "825413627956121601", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 547, "tweet_count": 47810, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "H67Ana", "name": "AnaH67\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1029704989499944960", "location": "Un lugar en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1068, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lurdes15156128", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60", "id": "1079241441090654210", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 219, "tweet_count": 16667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Murua_Milagros1", "name": "Milagros.", "id": "2826148636", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 3881, "tweet_count": 19419, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "souldixxon", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e \ud83e\udda6", "id": "2878025674", "location": "LG(B)T \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (she/her) ", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 263, "tweet_count": 68638, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Milaggrosmagali", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "1123820410963939328", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 317, "tweet_count": 40269, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LadyValkyria", "name": "M. \ud83d\udc51", "id": "133400251", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 257, "tweet_count": 13790, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MaargaMachado", "name": "Margarita \u2665", "id": "2170765418", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5988, "following_count": 5399, "tweet_count": 43381, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AldiMonsalves", "name": "Aldana", "id": "2259820800", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 247, "tweet_count": 66802, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Flor_D24", "name": "Florencia de los Santos \u264d", "id": "889982723430940677", "location": "Rio Negro, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 395, "tweet_count": 20967, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "twentxth", "name": "\ud835\udcd1 \ud835\udcfb \ud835\udcf2 \u4e30", "id": "1067204996016558082", "location": "   \u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 144, "tweet_count": 16438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuzVelzquez11", "name": "Luuuz07", "id": "1028003155357904896", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 393, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camilarrascaeta", "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffc", "id": "1011987825825329152", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 217, "tweet_count": 8406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaiaLop15625548", "name": "Maiii\ud83e\udd0d", "id": "1034211699027595264", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 405, "tweet_count": 4248, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MeliRivero13", "name": "Meli", "id": "954208471", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 679, "tweet_count": 11287, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dreanic_", "name": "Andrea\ud83d\udc96", "id": "2832497641", "location": "Mayag\u00fcez", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 483, "tweet_count": 21717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YamilaSegredo", "name": "D.Y.S.M\ud83c\udfc7\ud83c\udf40", "id": "914926647241035779", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 350, "tweet_count": 6864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maria_krawczyk", "name": "Maria", "id": "2754353304", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 273, "tweet_count": 10121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_gabrielabelenn", "name": "g\u03b1\u0432\u044f\u03b9\u0454l\u03b1", "id": "868839558", "location": "-1752-", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 261, "tweet_count": 23688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulietaJuncoo", "name": "\ud83d\udc9a", "id": "2258324239", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 442, "tweet_count": 13605, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "danii_zgz97", "name": "Danii\ud83d\udd3b", "id": "1085996956541947905", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 2772, "tweet_count": 15597, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BrianaManetta", "name": "\u2022\uff22 R I A N A \ud83e\udd8b", "id": "3507429795", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 495, "tweet_count": 15530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "divanea30", "name": "Ded\u00ea", "id": "744648569139920896", "location": "Pr\u00f3xima parada", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 487, "tweet_count": 12607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8", "id": "797169914", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "Lalihappines22", "name": "Rochi", "id": "920038588133330944", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 305, "tweet_count": 53305, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BianConsoli", "name": "bian \u26bd", "id": "158102807", "location": "Villa Pueyrred\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 623, "tweet_count": 175510, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "slytherinhoseok", "name": "sofia\u2077", "id": "2375106225", "location": "remember, they are seven", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2032, "tweet_count": 26183, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gibarbosa14", "name": "jujuba ruim", "id": "878302869442760704", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 624, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Melisuarezz1", "name": "\ud83d\udc97\ud83e\uddf8\ud83c\udf38 Melina \ud83c\udf38\ud83e\uddf8\ud83d\udc97", "id": "759058183419670528", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 637, "tweet_count": 25100, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luluuledesmad", "name": "\uaa91\uaa96\uaab6\uaac0\u183b\u2148\u1974\uaa96\ud83d\udd31 II", "id": "1087014925350961154", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 202, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AliBfra", "name": "Alicia", "id": "954583891301593088", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 242, "tweet_count": 51455, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Kia_Duarte19", "name": "Kiaraa\u2661", "id": "1102946275199197184", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 239, "tweet_count": 6393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vadelro1971", "name": "Emperatriz Jodidita Primera \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f 41% \ud83d\udc4b", "id": "1316815418", "location": "aqui nomas", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4122, "tweet_count": 101864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "davmnn", "name": "nan\ud83e\uddf8", "id": "814751536005992448", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n. ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 239, "tweet_count": 46789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "francoulisse", "name": "Ulisse", "id": "3006502061", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 576, "tweet_count": 487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "abriilggl", "name": "A\ud83d\udc1d", "id": "2578107258", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 255, "tweet_count": 41131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wnderIine", "name": "luisii", "id": "3361997296", "location": "louis \u2661\u02ce\u02ca", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 995, "tweet_count": 22028, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "reulymar", "name": "REINA", "id": "80715214", "location": "por ahora", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 604, "tweet_count": 27316, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MALA_joder", "name": "MALA_JODER", "id": "478781753", "location": "Co\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 3836, "tweet_count": 70846, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Jacquelin_lcr", "name": "Jacqui", "id": "1117386659597881345", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 712, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClaudiaAportela", "name": "Clau Aportela", "id": "629441494", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 271, "tweet_count": 24267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MicaelaPallota", "name": "M i c a e l a \ud83d\udc51", "id": "1531993879", "location": "Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 947, "tweet_count": 30140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgusSabbione", "name": "\ud83d\udcab\u1d00\u0262\u1d1cs'\u02e2\ud83d\udcab", "id": "738351061115764736", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 563, "tweet_count": 23458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "orianavelazque2", "name": "Oriana\ud83d\udc9a", "id": "4128300657", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 2347, "tweet_count": 8325, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "adgq28", "name": "\ud83d\udc64", "id": "981599855058542592", "location": "Ch\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1237, "tweet_count": 4345, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_bbysnow", "name": "mmnoseyo", "id": "2354880226", "location": "\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d\ud83d\udc79\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 178, "tweet_count": 11781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "H4RRYADDICTX", "name": "angel | JUNGKOOK\ud83c\udf53", "id": "1849886635", "location": "amando a Harry Styles \ud83c\udf39\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 703, "tweet_count": 91536, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "BachiMucci", "name": "Guillermina \ud83d\udc9a", "id": "111798297", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 414, "tweet_count": 46475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "li24_zarate", "name": "L\ud83c\udf38", "id": "3065192651", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 770, "tweet_count": 38742, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "naaachi____", "name": "Chuchu", "id": "2318808891", "location": "Tucuman - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 537, "tweet_count": 54568, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "veraverook", "name": "Vero", "id": "957093528651337728", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 265, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AinaAllayme", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc4e\ud83c\udf39", "id": "830944925105659904", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 352, "tweet_count": 6080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EveOlazar", "name": "Eve", "id": "298918271", "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 645, "tweet_count": 5999, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ygbgagari", "name": "O ano que vivemos em perigo", "id": "92623033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 770, "tweet_count": 9453, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551578, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "verified": true}, {"username": "amurialdo", "name": "amurialdo", "id": "375913051", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 2310, "tweet_count": 107960, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Jorge_cortes94", "name": "Jorge_caballero", "id": "631407789", "location": "Getafe, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 177, "tweet_count": 19982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_priscilalujan", "name": "pris", "id": "2151348577", "location": "Z\u00e1rate", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 283, "tweet_count": 19528, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jotaaa12344493", "name": "jota :p", "id": "1075536989980647424", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MokasRe", "name": "Mokas", "id": "407768188", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 33, "tweet_count": 10058, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fino870", "name": "Bruno \u2763", "id": "4257702197", "location": "Morteros", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 289, "tweet_count": 16680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sntletx", "name": "Let\u00edcia", "id": "802945820354088960", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 101, "tweet_count": 13223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biannbal", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e\u26a1", "id": "799672463277703168", "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 160, "tweet_count": 9554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "umaoutraopiniao", "name": "Uma Outra Opini\u00e3o", "id": "607734259", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 180, "tweet_count": 47427, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "pameelacoronado", "name": "pamela coronado", "id": "3156658043", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 172, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dandastur", "name": "Danda", "id": "259734564", "location": "Entre Frankfurt y Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 882, "tweet_count": 649092, "listed_count": 156}, "verified": false}, {"username": "ligasordidaf1", "name": "ligasordidaf1", "id": "517830428", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 489, "tweet_count": 28334, "listed_count": 186}, "verified": false}, {"username": "peregiljeje", "name": "Carlos Rom", "id": "1523764052", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 214, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "florjmarttinez", "name": "florci", "id": "1046617946573942784", "location": "Necochea, Argentina\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 287, "tweet_count": 7447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FacuuCAI7", "name": "FacuuCJS \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd22", "id": "1044060215690362880", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 172, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luddmigonzalez7", "name": "ludmi", "id": "936662609826336768", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 152, "tweet_count": 22611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MeliiPuunk", "name": "M", "id": "125437386", "location": "In the middle of nowhere. ", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 650, "tweet_count": 40689, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "zully_oribe", "name": "Zully Oribe", "id": "738579286223769602", "location": "luque", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 104, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aldana_Forster", "name": "Aldana", "id": "1166020046692540418", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 163, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Martin_Cito33", "name": "martin_cito", "id": "1646416470", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 126, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noemifeernandez", "name": "\u2115", "id": "886726645855506432", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 438, "tweet_count": 57219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mbrisa_a", "name": "\u26a1", "id": "1871429202", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 98, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "buffayard", "name": "yep", "id": "1090358378805776390", "location": "Brasil      (she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3020, "tweet_count": 67539, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iMADSLVS", "name": "natu lvs joji \u2039\ud835\udff9", "id": "983037245342003200", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 493, "tweet_count": 10989, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gisecorreaok", "name": "Correa Gisela", "id": "4911120533", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 794, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "myWorld72337219", "name": "meuMundo", "id": "1145338188829011969", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 187, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed", "id": "23941036", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "verified": true}, {"username": "SofiIsmael", "name": "popita", "id": "560415731", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 552, "tweet_count": 28509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maarutoledo", "name": "\u2022MBT\u2022", "id": "469773015", "location": "En una nube de pedo", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 181, "tweet_count": 38018, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "spicymarii", "name": "mari svel", "id": "144616052", "public_metrics": {"followers_count": 47183, "following_count": 1068, "tweet_count": 59305, "listed_count": 144}, "verified": false}, {"username": "IndioArapajode", "name": "Indio Arapajode", "id": "76621567", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 341, "tweet_count": 124551, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "AlvaroArdura", "name": "AlvaroArdura", "id": "404250655", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1445, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sanntiagocuello", "name": "sanntiago", "id": "3078878929", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 197, "tweet_count": 14118, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yeraldisegovia", "name": "\ud83d\udcab\u2728", "id": "444907838", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 528, "tweet_count": 5074, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Aracelicanata", "name": "\u2655 Ara Canata", "id": "573719033", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1188, "tweet_count": 1997, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VictoriaLlano", "name": "H\u00e9roes Del Silencio", "id": "546195637", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 670, "tweet_count": 77452, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AriVidalGodoy", "name": "Ari", "id": "410933258", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 754, "tweet_count": 11105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElGerva_1", "name": "gerva", "id": "2172188274", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 456, "tweet_count": 9836, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "naybarrios_", "name": "Naye", "id": "1092558425278607360", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 127, "tweet_count": 33594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "constifigueroa_", "name": "\u1d04\u1d0f\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0274\u1d22\u1d00", "id": "1131976369334890496", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 161, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "allezfani", "name": "MisBalangandans", "id": "1234095920", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1084, "tweet_count": 20628, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mingsjoon", "name": "avgi.", "id": "770272668847333376", "location": "namjoon my beloved", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 97, "tweet_count": 9050, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chrstinw", "name": "comedora de guei", "id": "767192117764624385", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 298, "tweet_count": 19011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "datjxks", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a \u264f\ufe0e", "id": "1021872113756655616", "location": "Bragado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 213, "tweet_count": 28100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "quesito_andres", "name": "Andy Rosales\u270c", "id": "3410434875", "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 192, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aalmiv", "name": "almi", "id": "2871957358", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 396, "tweet_count": 38343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ga1935", "name": "Biel", "id": "249835873", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 263, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luc1_p", "name": "\u1d38\u1d58\u1d9c\u2071 \u1d3e\u26a1\ufe0f", "id": "889228615484887040", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 328, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sbaldevenitez", "name": "SHIRLEY \ud83d\udc3d", "id": "227448473", "location": "Villa mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 880, "tweet_count": 42072, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Melula_Sutter", "name": "Meli Su", "id": "2788139807", "location": "Dean Funes-Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 594, "tweet_count": 8931, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antopetrussa", "name": "Anto\u22ac", "id": "432155184", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 986, "tweet_count": 54859, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "leanmaravilla", "name": "lean?", "id": "2602076406", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 220, "tweet_count": 16604, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucianopughh", "name": "luchito", "id": "915717403790671872", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 712, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamilaM321", "name": "C A M ino lento\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "3162840468", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1621, "tweet_count": 60936, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AgustinaPeire14", "name": "Aguito", "id": "857713028690845696", "location": "Lanus Este ", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 792, "tweet_count": 34750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "swcreaturelt", "name": "out of sari' system.. \ud83d\udc41", "id": "176298661", "location": "n, z  | 25 a\u00f1os | NO BZZ", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 556, "tweet_count": 46204, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Barbit91", "name": "b\u00e1rbara", "id": "910368027220246530", "location": "Campana, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 488, "tweet_count": 26950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cherry_Lemonade", "name": "Ingrid", "id": "239124113", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 237, "tweet_count": 34038, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ozire18", "name": "Yaboku\ud83e\udd8b", "id": "801880781249531904", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 93, "tweet_count": 3245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliBarrera2000", "name": "Ju", "id": "522349182", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 482, "tweet_count": 37106, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Alexis_Pyrtko", "name": "Alexis Ayrton", "id": "623214886", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 283, "tweet_count": 9115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eumaxuel_7", "name": "s\u026a\u029f\u1d20\u1d00.", "id": "1148606185106489344", "location": "\ud83d\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 233, "tweet_count": 16990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yermac_", "name": "\u2022yermaci\u2022\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "789859947194490881", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 926, "tweet_count": 2499, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jloviedo57", "name": "jorgeluis", "id": "331738179", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 702, "tweet_count": 23153, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "PinoCacucci1", "name": "pino cacucci", "id": "598543652", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 982, "tweet_count": 4521, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "whoisvmr", "name": "Monse; 5SOS5 \ud83d\udc01", "id": "3087881407", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 241, "tweet_count": 16498, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aggustindaniel", "name": "\u05d0\u05d2\u05d5\u05e1\u05d8\u05d9\u05df", "id": "1099507632036032512", "location": " guernica", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 32, "tweet_count": 15781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fiorell03868838", "name": "Fio\ud83e\udd8b", "id": "1157829905515778049", "location": "Pedro Juan Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 312, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dearlucas", "name": "Pao\u1d5b \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "911746930308345861", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1260, "tweet_count": 21757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "reeginalaudadio", "name": "regina", "id": "1034877373454458880", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 387, "tweet_count": 44378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kiwilouu", "name": "\u2b2b \u05c2 \u05c5 o\u1959\u027e \u03c1\u1959\u027e\u03c1\ua646\u1971 \ua646\u0269\u0260\u15bet \u22c6 \u08ea . \ud83d\udc9c", "id": "2858965047", "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1041, "tweet_count": 60584, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "soncini_luciano", "name": "Lucho Soncini", "id": "1020959950825246720", "location": "Eduardo Castex - La Pampa", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 177, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jessicabalbino", "name": "J\u00e9ssica Balbino", "id": "31842898", "location": "Po\u00e7os de Caldas, MG", "public_metrics": {"followers_count": 8313, "following_count": 6765, "tweet_count": 112610, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "NicoleBalma", "name": "Nicole", "id": "1708093813", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 406, "tweet_count": 6619, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jasly2002", "name": "La maje de los colochos", "id": "955624586703441920", "location": "Chinandega, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 789, "tweet_count": 10026, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Martuu_ibarra1", "name": "Martuu\ud83e\udd82\ud83d\udc9b", "id": "983868454028627970", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 456, "tweet_count": 9456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "p4zif_", "name": "prostituta pelirroja \ud83c\udf77", "id": "1069252894770282498", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 233, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GOrla61", "name": "GiampaOrla61 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1005181991493529601", "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 450, "tweet_count": 1350, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ottogattotto", "name": "Roberto", "id": "2267806358", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 17157, "following_count": 4593, "tweet_count": 148314, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "UnSociableee", "name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd66 \u2741", "id": "499013083", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 179, "tweet_count": 28176, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Nando_rjcg", "name": "Fernando\ud83c\udf65", "id": "1030276894686625792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 506, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "id": "172572824", "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "verified": false}, {"username": "lalli_paloma", "name": "paloma\ud83e\udd82", "id": "3567328275", "location": "racing club\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 333, "tweet_count": 19168, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valeaspitia_", "name": "Valentinita \ud83e\udd8b", "id": "1024503689611038721", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 498, "tweet_count": 5585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agustinaab5", "name": "Agus Villalba \ud83c\udf38\ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "id": "2920403997", "location": "claypole", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 339, "tweet_count": 20200, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Aguz_Barrios", "name": "Rulomba", "id": "2878420702", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 194, "tweet_count": 14298, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarquiosMarcat1", "name": "Marqui\u00f1os Marcattini", "id": "1035567552997588992", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 211, "tweet_count": 5641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IanCabralM", "name": "\u026a\u1d00\u0274.", "id": "1856484752", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 646, "tweet_count": 10392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MelibaBergonzi", "name": "Eme Be \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udd2c", "id": "3426649079", "location": "religion del duko", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 961, "tweet_count": 41190, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cerda_curiosa", "name": "alii:D", "id": "3139154907", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 211, "tweet_count": 13120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ari_peraltaa", "name": "Ariadna", "id": "1009210711552217088", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 270, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelizcb", "name": "Angeliz\u2695\ufe0f", "id": "252143649", "location": "Florida, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 716, "tweet_count": 85489, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "azcona_inigo", "name": "i\u00f1igo\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "3883061115", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 146, "tweet_count": 15102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ainaracampos_", "name": "ainu", "id": "777398797446053888", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 144, "tweet_count": 40296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ayelenscott", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd9e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "id": "343620566", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 416, "tweet_count": 33507, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Belmor722", "name": "B. Mora", "id": "252400912", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 711, "tweet_count": 163675, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "RConfidencial", "name": "Reporte Confidencial", "id": "99187264", "public_metrics": {"followers_count": 535348, "following_count": 2046, "tweet_count": 629835, "listed_count": 2465}, "verified": false}, {"username": "NadiValenzuelaV", "name": "Nadia Valenzuela", "id": "1674737048", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 942, "tweet_count": 61566, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "homabarume", "name": "Kayser Sepulveda", "id": "60322031", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 0, "tweet_count": 39806, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "VersionFinal", "name": "Diario Versi\u00f3n Final", "id": "18661011", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 275234, "following_count": 1645, "tweet_count": 533139, "listed_count": 950}, "verified": true}, {"username": "_conxuda", "name": "Victoria.", "id": "2896866418", "location": "Uruwhy ", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 238, "tweet_count": 27928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sabricastrx", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc28", "id": "941730536913014785", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 121, "tweet_count": 5963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nahuelbarroso10", "name": "Nahuel", "id": "730492400766832640", "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 28, "tweet_count": 18091, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GembaLesia", "name": "Le", "id": "1004108113367183362", "location": "Misiones, Argentina\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 908, "tweet_count": 5041, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "id": "1167373265096101888", "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "author_id": "58761547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "id": "1167457191307239425", "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke", "author_id": "15762445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "author_id": "2482193320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167470239472324608"], "id": "1167470239472324608", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "Eje"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Magadan"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 5, "tag": "Eje"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34#Eje\n1. Construyen una pista en Magadan (Este de URSS) y de all\u00ed salen 100 aviones suicidas (25 de cada potencia) con pasajeros infectados hacia ciudades importantes de EEUU para propagar la bacteria en dicho pa\u00eds.", "author_id": "1164314726735712256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167469584594743304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167469052442370049"}], "id": "1167469584594743304", "created_at": "2019-08-30T16:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MayCabral4 @TomiZamoraOk Eso es de hip\u00f3crita, pero en serio te parece correcto ese tipo de comentario de la gente hacia ella? Por que parecen que todos tienen problemas con el chabon y lo unico que hacen es decirle cosas a la chica y no es as\u00ed te llena de inseguridades eso, tene mas sororidad gorda", "in_reply_to_user_id": "2415042260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MayCabral4", "id": "2415042260"}]}, "author_id": "2844096083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}], "id": "1167434544930312192", "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "author_id": "2348699587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167465999895072769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167124012524277761"}], "id": "1167465999895072769", "created_at": "2019-08-30T15:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JosueBetanco3 A vagar seguro amigo!! \nJajajaja", "in_reply_to_user_id": "1020346869535461376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosueBetanco3", "id": "1453689219570978821"}]}, "author_id": "1222816580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466079855054848"], "id": "1167466079855054848", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 225, "end": 237, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "Chilpancingo"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "MovilidadCDMX"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 34, "like_count": 166, "quote_count": 12}, "text": "#AvisoMetro: Lamentamos el fallecimiento de una persona que aparentemente se arroj\u00f3 a v\u00edas de #Chilpancingo L\u00ednea 9. Se suspendi\u00f3 el servicio por 17 minutos en maniobras de rescate. En estos momentos reanudamos el servicio. #MovilidadCDMX", "author_id": "147227083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466999041146881"], "id": "1167466999041146881", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto", "author_id": "2445330312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1gqhCvfvjl", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1167140275426385920", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167142750367694850"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167140275426385920"}], "id": "1167142750367694850", "created_at": "2019-08-29T18:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Esto va a generar todas las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n posibles. Tipo millonario tras a\u00f1os evadiendo la ley gracias a su $$, finalmente hay un caso s\u00f3lido ante \u00e9l pero justo antes de ser juzgado se \"suicida\" en una c\u00e1rcel de m\u00e1x seguridad, nunca vemos el cuerpo y el caso se cierra. https://t.co/1gqhCvfvjl", "author_id": "19307345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "id": "1166292605774307334", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "author_id": "2201623465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5sRCJcBGSV", "expanded_url": "http://bit.ly/2zBOKC1", "display_url": "bit.ly/2zBOKC1"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/C8r6GMoxjP", "expanded_url": "https://twitter.com/AyudaIglesNeces/status/1167467012882231297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8r6GMoxjP", "media_key": "3_1167368493886574592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Lahore"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467012882231297"], "id": "1167467012882231297", "created_at": "2019-08-30T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00e1rtiresdelSigloXXI El 27 de marzo de 2016 se celebraba el Domingo de Resurrecci\u00f3n en Lahore, Pakist\u00e1n cuando un terrorista suicida se hizo estallar provocando el caos. El resultado de la masacre fueron 72 personas muertas y m\u00e1s de 300 heridos.\n\ud83d\udc49 https://t.co/5sRCJcBGSV https://t.co/C8r6GMoxjP", "author_id": "469286855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167466858007674880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167465654791942153"}], "id": "1167466858007674880", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7594, "type": "Place", "normalized_text": "Kremlin"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Algorithms"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\u201cSmart vote\u201d is a nerdish disruptive strategy, which envisages that people vote for anyone who is most likely to defeat candidates promoted by the Kremlin. Algorithms decide who to vote for. In practice it means voting for the Communists in most districts.", "in_reply_to_user_id": "29010710", "author_id": "29010710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167468109416079360"], "id": "1167468109416079360", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto", "author_id": "759136141224218624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167463239187357698"], "id": "1167463239187357698", "created_at": "2019-08-30T15:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "\"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "author_id": "82084630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "id": "1167464482307813377", "created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f", "author_id": "711566648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lMDkEOoyKm", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1167467018431475712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMDkEOoyKm", "media_key": "3_1167466030563811329"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467018431475712"], "id": "1167467018431475712", "created_at": "2019-08-30T16:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co/lMDkEOoyKm", "author_id": "237413314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zaTz77CqAA", "expanded_url": "https://twitter.com/LongoJoao/status/1167466750591590401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaTz77CqAA", "media_key": "3_1167466735475314689"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5833, "type": "Place", "normalized_text": "Lacrolandia"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Maraseila"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.2978, "type": "Other", "normalized_text": "keimazonia"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "Lacronfire"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.2446, "type": "Organization", "normalized_text": "MAU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466750591590401"], "id": "1167466750591590401", "created_at": "2019-08-30T15:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Grobo a Lacrolandia 1) quem matou Maraseila 2)cad\u00ea o Queseiquem 3)verdefake 4)keimazonia 5) Lacronfire e depois o que ser\u00e1 que a emissora do MAU vai Lacrar e se ferrar como sempre https://t.co/zaTz77CqAA", "author_id": "302803029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/GpzEAk88Ve", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1167089525056663552", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167455473366458368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167089525056663552"}], "id": "1167455473366458368", "created_at": "2019-08-30T15:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "meu v\u00f4 comia rapadura todo dia e morreu de diabete https://t.co/GpzEAk88Ve", "author_id": "586882087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Hnd1TNts2B", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/coluna-de-duvivier-na-folha-tem-montagem-de-bolsonaro-decapitado/", "display_url": "renovamidia.com.br/coluna-de-duvi\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/coluna-de-duvivier-na-folha-tem-montagem-de-bolsonaro-decapitado/"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Greg\u00f3rio Duvivier"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167399110648979457"], "id": "1167399110648979457", "created_at": "2019-08-30T11:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 208, "like_count": 490, "quote_count": 62}, "text": "\"Quanto do seu \u00f3dio voc\u00ea conseguiu converter em a\u00e7\u00e3o?\", indaga Greg\u00f3rio Duvivier, colunista da Folha, em texto cuja imagem de capa \u00e9 o presidente Jair Bolsonaro decapitado.\n\nhttps://t.co/Hnd1TNts2B", "author_id": "1388402174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fhUWdRM3qa", "expanded_url": "https://twitter.com/dudukkj/status/1167435860507267077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhUWdRM3qa", "media_key": "3_1167435856212299777"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167435860507267077"], "id": "1167435860507267077", "created_at": "2019-08-30T13:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "mais um dia se passou e ngm matou o Bolsonaro https://t.co/fhUWdRM3qa", "author_id": "2528382901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "id": "1167215622511583234", "created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1118998615891038216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jLZAh4a1Sq", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,queiroz-faz-tratamento-no-einstein-e-mora-no-morumbi-diz-revista,70002989458?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term=", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,queiroz-faz-tratamento-no-einstein-e-mora-no-morumbi-diz-revista,70002989458?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7289, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 45, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167433035870027776"], "id": "1167433035870027776", "created_at": "2019-08-30T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 36, "like_count": 922, "quote_count": 24}, "text": "A PF n\u00e3o achou o Queiroz, mas a revista @VEJA sim.\nAgora fica a pergunta: Quem paga as contas do Queiroz? \nhttps://t.co/jLZAh4a1Sq", "author_id": "626725650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "id": "1166384747637088257", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "author_id": "200348577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167466026407223297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167464997838082048"}], "id": "1167466026407223297", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Cicada"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Reverso"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3857, "type": "Other", "normalized_text": "Cicada"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E acho que se tivessem transferido essa psicopatia pro Cicada, ia ser muito mais interessante. Por mais que o vil\u00e3o da quinta temporada tenha sido o Flash Reverso de novo, deviam ter dado mais profundidade pra personalidade do Cicada", "in_reply_to_user_id": "2183173838", "author_id": "2183173838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "id": "1167042055157288960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "author_id": "228120886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167382849885999104"], "id": "1167382849885999104", "created_at": "2019-08-30T10:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "951506265565429760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "id": "1167396930864996352", "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "author_id": "383555899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/pLOpVLPqWx", "expanded_url": "https://twitter.com/fwithoutcontext/status/1167139077566664706", "display_url": "twitter.com/fwithoutcontex\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167446577641926657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167139077566664706"}], "id": "1167446577641926657", "created_at": "2019-08-30T14:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o matou, deixou boba... https://t.co/pLOpVLPqWx", "author_id": "1152451621"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167449020673007616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447598036410368"}], "id": "1167449020673007616", "created_at": "2019-08-30T14:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@lucianocapone Pi\u00f9 tasse. In primo luogo perch\u00e8 tassare i ricchi (ossia chiunque abbia uno stipendio e una casa di propriet\u00e0) fa sempre molto sinistra, in secondo luogo per assecondare quell'istinto suicida che contraddistingue da sempre il @pdnetwork.", "in_reply_to_user_id": "484771907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "author_id": "808067738543489024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "id": "1167110155684732928", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "author_id": "797169914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "id": "1167441843807633408", "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Glo43Zaykf", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429813067497472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167429813067497472", "created_at": "2019-08-30T13:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y quiere hacer su remake para que quede profundamente bien. https://t.co/Glo43Zaykf", "author_id": "517830428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "author_id": "23941036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/B3uzFG2B4p", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640?s=19", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167412905899417600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167412905899417600", "created_at": "2019-08-30T12:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida, el Club Fuego Infernal y el Gobierno de Ayuso https://t.co/B3uzFG2B4p", "author_id": "404250655"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167426026340831232"], "id": "1167426026340831232", "created_at": "2019-08-30T13:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" sono stati assassinati 160 ex combattenti e oltre 500 militanti dell'opposizione: \u00e8 questo che il governo colombiano intende per \"pace\"? S\u00ec... la pace eterna", "author_id": "598543652"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167444148200312839"], "id": "1167444148200312839", "created_at": "2019-08-30T14:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 102, "like_count": 756, "quote_count": 14}, "text": "Mi viene il sospetto che #DiMaio e altri (leggi #Barillari) cerchino il fallimento della trattativa di governo per andare al voto, pronti a passare nelle fila della Lega.", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 32, "tag": "DiMaio"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "Barillari"}]}, "author_id": "2267806358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/s8NxrB1a30", "expanded_url": "https://twitter.com/OBQDC/status/1167221391319388160", "display_url": "twitter.com/OBQDC/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443807060803586"], "id": "1167443807060803586", "created_at": "2019-08-30T14:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 25, "like_count": 388, "quote_count": 2}, "text": "Sim, esse \"CV\" a\u00ed n\u00e3o tem nada a ver com comando vermelho, \u00e9 s\u00f3 uma alus\u00e3o a \"comunismo vencer\u00e1\". N\u00e3o h\u00e1 n\u00e3o uma tentativa de transformar tudo numa coisa s\u00f3. O comando vermelho n\u00e3o tem ideologia pol\u00edtica, n\u00e3o. https://t.co/s8NxrB1a30", "author_id": "172572824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lUA3tLNg6x", "expanded_url": "https://www.reporteconfidencial.info/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/", "display_url": "reporteconfidencial.info/venezolano-se-\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MEe2ahYIBR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1167447680244572162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEe2ahYIBR", "media_key": "3_1167447677984006145"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00e1mbiza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167447680244572162"], "id": "1167447680244572162", "created_at": "2019-08-30T14:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "(Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad, se quit\u00f3 la vida este mi\u00e9rcoles al lanzarse desde el puente de Z\u00e1mbiza, ubi... https://t.co/lUA3tLNg6x https://t.co/MEe2ahYIBR", "author_id": "99187264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/LvQG2nWCrj", "expanded_url": "http://bit.ly/32db1T8", "display_url": "bit.ly/32db1T8", "status": 200, "unwound_url": "https://versionfinal.com.ve/sucesos/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/?utm_campaign=815485&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167433480336109570"], "id": "1167433480336109570", "created_at": "2019-08-30T13:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito https://t.co/LvQG2nWCrj", "author_id": "18661011"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}]}, "errors": [{"value": "326437755", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [326437755].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "326437755", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167468783872749575", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167468783872749575].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167468783872749575", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166521180444119041", "value": "1166521180444119041", "detail": "User has been suspended: [1166521180444119041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167234180394229761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167234180394229761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167234180394229761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "54585834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [54585834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54585834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167455598704844802", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167455598704844802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167455598704844802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167114943256248320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167114943256248320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167114943256248320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014615400594763776", "value": "1014615400594763776", "detail": "User has been suspended: [1014615400594763776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167465058949054464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167465058949054464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167465058949054464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167172117655429120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167172117655429120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167172117655429120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "229664381", "value": "229664381", "detail": "User has been suspended: [229664381].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167463290399801345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167463290399801345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167463290399801345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160420120243650560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160420120243650560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160420120243650560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167422569634500608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167422569634500608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167422569634500608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167470654280654849", "oldest_id": "1167462128221114368", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j4977oyc8yjs1hcgmrg3bsz99"}}