{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281423990378497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:46.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186281423990378497", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1865924160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281417015209984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:44.000Z", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "id": "1186281417015209984", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4184749853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281403429871617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:41.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186281403429871617", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123106496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281397130010624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:39.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186281397130010624", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884463387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281363562995713"], "created_at": "2019-10-21T14:01:31.000Z", "text": "@Andres_rockxtar Un suicida!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186280517739646977"}], "id": "1186281363562995713", "in_reply_to_user_id": "2363518470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909896409830354944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281345040957441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:27.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186281345040957441", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363089230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281335138197505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:24.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186281335138197505", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569908998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281300325490688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:16.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186281300325490688", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334740197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281286404624386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:01:13.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186281286404624386", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483565658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186281276761890817"], "created_at": "2019-10-21T14:01:11.000Z", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "id": "1186281276761890817", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153002486892027909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/B3fnAGQpmb", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunozor/status/1185703010187563008", "display_url": "twitter.com/Brunozor/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186281231387889665"], "created_at": "2019-10-21T14:01:00.000Z", "text": "Ficou 50x melhor q o coringa de esquadrao suicida https://t.co/B3fnAGQpmb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185703010187563008"}], "id": "1186281231387889665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592982020"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "laryssa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186281171518480386"], "created_at": "2019-10-21T14:00:45.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o a cara que ela fez kkkkk laryssa se matou rindo \ud83d\ude02\ud83e\udd26", "id": "1186281171518480386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3949020599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281109040046080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:00:31.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186281109040046080", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68499682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281087405842432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:00:25.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186281087405842432", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3677195002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281086533455874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:00:25.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186281086533455874", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6798652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186281068493725698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:00:21.000Z", "text": "RT @cleporati: Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186280697792815104"}], "id": "1186281068493725698", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555410923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aEWcAqP0Bq", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-suicida-granada_18_2837895167.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280983038967813"], "created_at": "2019-10-21T14:00:01.000Z", "text": "RT @noticias_cuatro: No exist\u00edan denuncias previas por violencia de g\u00e9nero  https://t.co/aEWcAqP0Bq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186005060863647746"}], "id": "1186280983038967813", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915878896641495040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280889912909825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:59:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280889912909825", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863903319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280740666957824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:59:03.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280740666957824", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525761716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "entrepierna"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Ilse"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280700519034881"], "created_at": "2019-10-21T13:58:53.000Z", "text": "@BccmBitch -alza el arco pero apunta a la entrepierna- Ilse y estoy irascible y t\u00fa tienes instinto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186280397539282944"}], "id": "1186280700519034881", "in_reply_to_user_id": "1179781958215356417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009435048205078528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cudyzBgYYz", "expanded_url": "https://twitter.com/cleporati/status/1186280697792815104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cudyzBgYYz", "media_key": "3_1186280684786278400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280697792815104"], "created_at": "2019-10-21T13:58:53.000Z", "text": "Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posici\u00f3n de poder; van a terminar recogiendo los frutos del monstruo que est\u00e1n despertando. https://t.co/cudyzBgYYz", "id": "1186280697792815104", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 8}, "author_id": "30871522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280693044776960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:58:51.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280693044776960", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029823098525245442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280668097060865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:58:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280668097060865", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179779485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280605660729345"], "created_at": "2019-10-21T13:58:31.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186280605660729345", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610423674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280587964944384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:58:26.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186280587964944384", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940356554603290627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rftacgLaz7", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/20/no-aguanto-mas-hombre-se-suicida-tras-constantes-problemas-con-su-esposa-en-cancun/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/20/no-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280499075002369"], "created_at": "2019-10-21T13:58:05.000Z", "text": "NO AGUANT\u00d3 M\u00c1S\u2026: Hombre se suicida tras constantes problemas con su esposa en Canc\u00fan https://t.co/rftacgLaz7", "id": "1186280499075002369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8083452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280474479644676"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IgualdadZGZ", "id": "934025735945191424"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:57:59.000Z", "text": "RT @IgualdadZGZ: Alzamos nuestra voz contra la violencia de g\u00e9nero #NiUnaMenos porque \u00a1Nos queremos vivas! \ud83d\udc9c\nUn hombre mata a su mujer y lu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249446872506368"}], "id": "1186280474479644676", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755377417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280449238327297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:57:53.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280449238327297", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073599161751220224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280403159732232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:57:42.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280403159732232", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040740340167266305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280396864086017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:57:41.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280396864086017", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854330962607558656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280352383459328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:57:30.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280352383459328", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859151023562268673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186280280081887232"], "created_at": "2019-10-21T13:57:13.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186280280081887232", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939847155375775746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186280268442853376"], "created_at": "2019-10-21T13:57:10.000Z", "text": "Bolsonaro tomou uma facada que quase o matou...\nAgora toma facadas dos que se elegeram nas costas dele.\nEles n\u00e3o est\u00e3o acostumados com um presidente honesto que quer fazer tudo dentro da lei.", "id": "1186280268442853376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4252723395"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186280174075236352"], "created_at": "2019-10-21T13:56:48.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186280174075236352", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088506034044526593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280060157923329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:56:21.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186280060157923329", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3101549171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186279796680151043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:55:18.000Z", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186279796680151043", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038319248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186279732620484608"], "created_at": "2019-10-21T13:55:02.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186279732620484608", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4129852186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186279576231665665"], "created_at": "2019-10-21T13:54:25.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278306485813248"}], "id": "1186279576231665665", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338608181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8146, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186279408333742081"], "created_at": "2019-10-21T13:53:45.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278306485813248"}], "id": "1186279408333742081", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131623959353593857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186279311625592832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:53:22.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186279311625592832", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379105410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186279176925597697"], "created_at": "2019-10-21T13:52:50.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186279176925597697", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64010168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186279176195756037"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sindywiths", "id": "1433890974762209296"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:52:50.000Z", "text": "RT @SindywithS: Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186278395832950784"}], "id": "1186279176195756037", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612962693"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186279166171324416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Patrizia0758", "id": "450738991"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:52:47.000Z", "text": "RT @Patrizia0758: \"L'uomo mortale, Leuc\u00f2,non ha che questo d'immortale. Il ricordo che porta e il ricordo che lascia, ho dato poesia agli u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186235591421243392"}], "id": "1186279166171324416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2793244697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/P9dpP23AXF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1441551182/posts/10221853208426330/", "display_url": "facebook.com/1441551182/pos\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186279156872613888"], "created_at": "2019-10-21T13:52:45.000Z", "text": "Oggi ho vinto una battaglia contro un banner molesto, armato solo di un pc linux e senza conoscere bene il linguaggio html.\nPraticamente \u00e8 stata una missione suicida, una scelta tra il cavo rosso o quello blu di una... https://t.co/P9dpP23AXF", "id": "1186279156872613888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906771805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186279090858450945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:52:29.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186279090858450945", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996142536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278876659507206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:51:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278876659507206", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184812000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278798406443008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:51:20.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278798406443008", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880231533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278732400599041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:51:04.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278732400599041", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705135234753437696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278688888885254"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:50:54.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278688888885254", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886961840475000833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186278643217158145"], "created_at": "2019-10-21T13:50:43.000Z", "text": "@julialeittee um aluno do 3\u00ba ano que se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186278481547673602"}], "id": "1186278643217158145", "in_reply_to_user_id": "1049717149185572864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105502394585108482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278636556574720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:50:41.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278636556574720", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741767451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278601181814789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:50:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278601181814789", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375166924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278542302154753"], "created_at": "2019-10-21T13:50:19.000Z", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186278542302154753", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411030492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/O7C3Z8g6jP", "expanded_url": "http://www.masencarnacion.com/noticias/leer/nio-de-10-aos-se-suicida-en-horqueta-concepcin-30259.html", "display_url": "masencarnacion.com/noticias/leer/\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186278474069221377"], "created_at": "2019-10-21T13:50:02.000Z", "text": "https://t.co/O7C3Z8g6jP", "id": "1186278474069221377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435787330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278410873659394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:49:47.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278410873659394", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188878967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278395832950784"], "created_at": "2019-10-21T13:49:44.000Z", "text": "Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que toca el piano de forma desconcertante y ahora no s\u00e9 a qu\u00e9 video se refieren", "id": "1186278395832950784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "258041705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278390816477185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:49:43.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278390816477185", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210942538"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186278316862595072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gabrielyfellt1", "id": "1008589835890806784"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:49:25.000Z", "text": "@Gabrielyfellt1 @dnlbtrzsnd vc fica admirada em como a gente n\u00e3o se matou ainda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186273929486307328"}], "id": "1186278316862595072", "in_reply_to_user_id": "1008589835890806784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176555032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jESbcvDTib", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1186278306485813248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jESbcvDTib", "media_key": "16_1186278296541106178"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186278306485813248"], "created_at": "2019-10-21T13:49:22.000Z", "text": "A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez 746 milh\u00f5es ao redor do mundo. \n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/jESbcvDTib", "id": "1186278306485813248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278290681667584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:49:19.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278290681667584", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373643568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278267847880704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:49:13.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278267847880704", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076884057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278228824133632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:49:04.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278228824133632", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1652351372"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186278185878589440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "VlnN94", "id": "1122218150907514880"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "vitaindiretta", "id": "633601330"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:48:54.000Z", "text": "RT @VlnN94: +++ ULTIM'ORA +++\n\nTROVATA CAPRA SUICIDA DENTRO AL GABBIONE DI LIVORNO\n\nPresto aggiornamenti su @vitaindiretta", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186256843234037760"}], "id": "1186278185878589440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132364009641074688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278174553976832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:48:51.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186278174553976832", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89944729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278121416343552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:48:38.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "id": "1186278121416343552", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353427535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277853006106625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:47:34.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277853006106625", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183811375312838657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277765965926400"], "created_at": "2019-10-21T13:47:14.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186277765965926400", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6874, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277691433082886"], "created_at": "2019-10-21T13:46:56.000Z", "text": "RT @A3Noticias: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185957161081491456"}], "id": "1186277691433082886", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731458412794499072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277621061042176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:46:39.000Z", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "id": "1186277621061042176", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105622963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277563829760006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:46:25.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277563829760006", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897101823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277538970116097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:46:19.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277538970116097", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022230230587645954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277483882188800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:46:06.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277483882188800", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14646824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277467465699328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:46:02.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277467465699328", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139510216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277443063169029"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:45:57.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277443063169029", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899731437397659648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277430677442560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:45:54.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277430677442560", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739485037788340224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277426936066054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:45:53.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277426936066054", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877655454196912128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277420887920640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:45:51.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277420887920640", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4179301725"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186277413451452417"], "created_at": "2019-10-21T13:45:49.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186277413451452417", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994403017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HeLWq9tlzQ", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/adolescente-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-padre/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/adolescente-se\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277399710851073"], "created_at": "2019-10-21T13:45:46.000Z", "text": "Sin esperar a que llegara una ambulancia, el padre traslad\u00f3 a su hijo al hospital, donde muri\u00f3\nhttps://t.co/HeLWq9tlzQ", "id": "1186277399710851073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1839187771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277221985587200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:45:04.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277221985587200", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276558178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277196220059648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:44:58.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277196220059648", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725631267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186277130033942528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:44:42.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186277130033942528", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248856326"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186277116951834631"], "created_at": "2019-10-21T13:44:39.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o esta bem, mas quando ele se suicida, fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1186277116951834631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2548071843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186277052841938950"], "created_at": "2019-10-21T13:44:24.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186277052841938950", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315153309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276936374542339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:43:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276936374542339", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375753882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276865692053505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:43:39.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276865692053505", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947794746"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186276747450429440"], "created_at": "2019-10-21T13:43:11.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186276747450429440", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127938710752854018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276690130956288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:42:57.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276690130956288", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176527652494237697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276653623840768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:42:48.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276653623840768", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426384268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276643360378891"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:42:46.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276643360378891", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397168009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276639229075456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:42:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276639229075456", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055459411097985027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186276608568647680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Karinemlisboa", "id": "800520178429632512"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:42:38.000Z", "text": "@Karinemlisboa KKKKKKKKKKK simmmm, tu \u00e9 mais doida, mexe com a pessoa at\u00e9 a morte dela (se bobear tu mesma q matou)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186255915248488448"}], "id": "1186276608568647680", "in_reply_to_user_id": "800520178429632512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469855840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "de Fotos"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276529858330624"], "created_at": "2019-10-21T13:42:19.000Z", "text": "@alcrija Obvio que no es ilegal, no soy suicida y conozco \"algo\" del tema, pero para la Polic\u00eda de Fotos parece que s\u00ed y consultan a estas cuentas como la gran cosa y la verdad que no hago apolog\u00eda de nada y menos me voy a someter a un juicio de valor de esta gente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186266010854285312"}], "id": "1186276529858330624", "in_reply_to_user_id": "2800368085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4999181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UeDnkutwrf", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/internacionales1.aspx?codigo=72874", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/internacionale\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276511764140034"], "created_at": "2019-10-21T13:42:15.000Z", "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia familia https://t.co/UeDnkutwrf", "id": "1186276511764140034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175127734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276448593764352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:41:59.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276448593764352", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002575244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276442264559617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:41:58.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186276442264559617", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633846335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186276424698748928"], "created_at": "2019-10-21T13:41:54.000Z", "text": "Um guri do ideal se suicidou e eu me sinto t\u00e3o mal com essas coisas, pq eu fico com a ideia de que eu poderia ajudar, que eu poderia estar do lado do menino, mesmo sem conhecer \n\nIsso \u00e9 triste, os jovens est\u00e3o se suicidando e ningu\u00e9m se importa com o outro. Triste", "id": "1186276424698748928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912878633953439744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276337427849216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:41:33.000Z", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186276337427849216", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046860694426136576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276335347490816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:41:32.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276335347490816", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575382367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276297409998848"], "created_at": "2019-10-21T13:41:23.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186276297409998848", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453014291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276190350430208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:40:58.000Z", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "id": "1186276190350430208", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510428515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186276131978256384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:40:44.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186276131978256384", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589671177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275958308986881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:40:03.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275958308986881", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575658980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275916487495681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:39:53.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275916487495681", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221143963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275898280042496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:39:48.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275898280042496", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467712308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275826268098560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:39:31.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275826268098560", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133780193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186275813286658048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanPimpao", "id": "788944597"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:39:28.000Z", "text": "@DanPimpao Eu lembro pq foi bem marcante pra mim. Ela j\u00e1 vinha de uma escalada desesperadora. Semanas antes eles tinham sido presos por agress\u00e3o, ela perdeu a guarda dos filhos por uso de drogas. Ela tava gritando por socorro e as pessoas s\u00f3 enxergaram mesmo quando ela se matou \ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186275158690029571"}], "id": "1186275813286658048", "in_reply_to_user_id": "788944597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15336738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275569928941570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:38:30.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275569928941570", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862594799190331392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275568188297218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:38:30.000Z", "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "id": "1186275568188297218", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108676117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "tawnni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186275514329239558"], "created_at": "2019-10-21T13:38:17.000Z", "text": "tawnni: suicida e safada", "id": "1186275514329239558", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "308148392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275471601885185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lulomb7", "id": "4036449377"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:38:07.000Z", "text": "@lulomb7 un tipo que se suicida en directo con un rifle, parece una galil ni idea, bueno se vuela media cabeza y es muuuuuy gr\u00e1fico D:", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186274940884062208"}], "id": "1186275471601885185", "in_reply_to_user_id": "4036449377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415962854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7PotisbVrL", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 238, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275410511835136"], "created_at": "2019-10-21T13:37:52.000Z", "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/7PotisbVrL @EfectoCocuyo", "id": "1186275410511835136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896720329409777664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275376617668608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:37:44.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275376617668608", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224992975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275352676622336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caap1986", "id": "293080925"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:37:38.000Z", "text": "@caap1986 @Politica_ECpe Ja ja !!! Farsa es la honestidad del eg\u00f3latra suicida rey de la impunidad; todos los indicios van siendo probados y comprobados poco a poco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186271171295285248"}], "id": "1186275352676622336", "in_reply_to_user_id": "293080925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93053173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275324679610368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:37:31.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275324679610368", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910798904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275316060377089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:37:29.000Z", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "id": "1186275316060377089", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368046742"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275279456657413"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:37:21.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186275279456657413", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901471894058283008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275135931715585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:36:46.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275135931715585", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545505010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275118508589056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:36:42.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275118508589056", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876202459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186275085080039424"], "created_at": "2019-10-21T13:36:34.000Z", "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186275085080039424", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444306816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186275082504683521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:36:34.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186275082504683521", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535631186"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1186274996940935168"], "created_at": "2019-10-21T13:36:13.000Z", "text": "@SheSeesBeyond @luciahervas19 tango suicida lmao", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185713020669960193"}], "id": "1186274996940935168", "in_reply_to_user_id": "1138448723539832832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751980698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9277, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274973507375104"], "created_at": "2019-10-21T13:36:08.000Z", "text": "Cu\u00e1ntos aturdidos y obtusos emocionales siguen bajo el conjuro macrista? ponele que no te gusta el peronsimos y tendr\u00e1s tus razones...pero no sos suicida...no? ://eldoce.tv/politica/mensaje-que-macri-manda-cordobeses-whatsapp-audio-campa%C3%B1a-elecciones-2019-patio-olmos_91296", "id": "1186274973507375104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770383106612334593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MsDvFFLpGM", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274869811597312"], "created_at": "2019-10-21T13:35:43.000Z", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/MsDvFFLpGM a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "id": "1186274869811597312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245845157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c8dipo"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zeloforyou", "id": "905778334495277056"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186274856926613505"], "created_at": "2019-10-21T13:35:40.000Z", "text": "@zeloforyou Segundo a mitologia grega, \u00c8dipo matou o pr\u00f3prio pai sem saber e se casou com a sua m\u00e3e. Em linhas gerais Freud diz que h\u00e1 uma fase psicosexual onde o indiv\u00edduo desenvolve uma forte atra\u00e7\u00e3o pela m\u00e3e e rivalidade pelo pai.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186271034141560832"}], "id": "1186274856926613505", "in_reply_to_user_id": "905778334495277056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "902327449995943936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6727, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/nuLU8aCkAl", "expanded_url": "https://twitter.com/aamfjornal1/status/1186274855462813697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuLU8aCkAl", "media_key": "3_1186274847544008707"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/nuLU8aCkAl", "expanded_url": "https://twitter.com/aamfjornal1/status/1186274855462813697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuLU8aCkAl", "media_key": "3_1186274847975972864"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/nuLU8aCkAl", "expanded_url": "https://twitter.com/aamfjornal1/status/1186274855462813697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuLU8aCkAl", "media_key": "3_1186274849532141568"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/nuLU8aCkAl", "expanded_url": "https://twitter.com/aamfjornal1/status/1186274855462813697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuLU8aCkAl", "media_key": "3_1186274850316439556"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186274855462813697"], "created_at": "2019-10-21T13:35:40.000Z", "text": "@JornalOGlobo @BolsonaroSP voc\u00ea e um anal - fabeto sem pau vai estudar e fazer o concurso do Rio Branco o meio cultural que voc\u00ea frequenta e p\u00e9ssimo \ud83d\udc4e n\u00e3o tem desculpa matou amigos meus e castrou meu namorado sua bicha vagabunda se depender de mim vai morrer a pauladas em pra\u00e7a p\u00fablica https://t.co/nuLU8aCkAl", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186265885029232640"}], "id": "1186274855462813697", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185232715274170368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186274773094948864"], "created_at": "2019-10-21T13:35:20.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186274773094948864", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255009719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274704618864643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:35:04.000Z", "text": "RT @carolacastroc: [Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186113448125566976"}], "id": "1186274704618864643", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152091590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "LaZubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IndeGranada", "id": "2981111867"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "LaZubia"}, {"start": 92, "end": 115, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274700890116096"], "created_at": "2019-10-21T13:35:03.000Z", "text": "RT @IndeGranada: Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida en #LaZubia. #NoalaViolenciaMachista\n\nhttps://t.co/XbIQUgwmj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185929536300638209"}], "id": "1186274700890116096", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243859668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274659941212160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:34:53.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186274659941212160", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731211259425787904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274624499310592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:34:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186274624499310592", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376425185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274534292443136"], "created_at": "2019-10-21T13:34:23.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186274534292443136", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494301257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274443548659715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:34:01.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186274443548659715", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737283798279294976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274407167250432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:33:53.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186274407167250432", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606548557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274289051410432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:33:25.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186274289051410432", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024372161321029632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "SoyLadyCorrales", "id": "1584821167"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274182947987457"], "created_at": "2019-10-21T13:32:59.000Z", "text": "@DafneHDSM @SoyLadyCorrales Un video que anda circulando. Se llama 1444 y en el se ve a un chavo que se suicida con un disparo a la cabeza. Supuestamente a las personas que lo ven, les cae una maldicion. La verdad mas alla de eso, es muy fuerte la imagen del chavo disparandose. No apto para menores.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186251827932782593"}], "id": "1186274182947987457", "in_reply_to_user_id": "4780150992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4031757012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274148366061576"], "created_at": "2019-10-21T13:32:51.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186274148366061576", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875793453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274106364301318"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:32:41.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186274106364301318", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261978836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/qhXXDmeyYn", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/mundo/america-latina/venezuela-es/article236405013.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/america-latina/venezuela-es/article236405013.html"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/irGt9RJAg3", "expanded_url": "https://www.msn.com/es-us/noticias/otras/peruano-mata-a-su-hijo-por-ser-gay-y-luego-se-suicida/ar-BBRZ1qB?srcref=rss&ocid=REFMSNLATINO", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TZWdzPReju", "expanded_url": "https://www.elnueve.com.ar/2019/10/07/mato-a-su-amante-para-ocultar-que-era-gay-macabro-hallazgo-en-el-rio-reconquista/", "display_url": "elnueve.com.ar/2019/10/07/mat\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/dOSjAuk4wg", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/padre-mata-tiros-hijo-anos-ser-homosexual-odiaba-hecho-que-hijo-fuera-gay_201711075a0189b90cf2018c19551dac.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pappagallii", "id": "1291019012"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274093970182144"], "created_at": "2019-10-21T13:32:38.000Z", "text": "@pappagallii Holi. Ejemplos de noticias donde SALE MAL:\n\nhttps://t.co/qhXXDmeyYn\n\nhttps://t.co/irGt9RJAg3\n\nhttps://t.co/TZWdzPReju\n\nhttps://t.co/dOSjAuk4wg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186260113293795328"}], "id": "1186274093970182144", "in_reply_to_user_id": "1291019012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "843733957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186274051787870210"], "created_at": "2019-10-21T13:32:28.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186274051787870210", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811610046375170048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274046968844293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:32:27.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186274046968844293", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302048860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186274045689511936"], "created_at": "2019-10-21T13:32:27.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186274045689511936", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35130263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273956925456384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:32:05.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273956925456384", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967785061914480645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186273807482400769"], "created_at": "2019-10-21T13:31:30.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186273807482400769", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88331973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273703098769408"], "created_at": "2019-10-21T13:31:05.000Z", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186273703098769408", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985445950419324928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273670068670469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:30:57.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273670068670469", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135980179162050565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273667170361344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:30:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273667170361344", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237881144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 76, "probability": 0.8385, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Hayista Peruano"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8215, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273621901303808"], "created_at": "2019-10-21T13:30:46.000Z", "text": "@APRA_CNdeAccion Creo que les conviene que se vuelvan Partido Hayista Peruano dejen ese karma del APRA corrupta ya lo bes\u00f3 el diablo... Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930810467246080"}], "id": "1186273621901303808", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185226572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273591945584644"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:30:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273591945584644", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049039201700855808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4dHMPv1Dn2", "expanded_url": "https://stalkersaraitu.com/suicida-in-carcere-la-sentenza-del-web-e-uno-di-meno/", "display_url": "stalkersaraitu.com/suicida-in-car\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8czRS1di14", "expanded_url": "https://twitter.com/StalkerSaraiTu/status/1186273533023924224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8czRS1di14", "media_key": "3_1186273531455266816"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186273533023924224"], "created_at": "2019-10-21T13:30:24.000Z", "text": "Suicida in carcere: la sentenza del web \u00e8 \u201cuno di\u00a0meno\u201d https://t.co/4dHMPv1Dn2 https://t.co/8czRS1di14", "id": "1186273533023924224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "917007140979724288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273523993583616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soymiguelonches", "id": "29621431"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:30:22.000Z", "text": "@soymiguelonches Jajajajajajaja me dijeron que es un video de c\u00f3mo se suicida un chavo\n\n\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186273299002560515"}], "id": "1186273523993583616", "in_reply_to_user_id": "29621431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63392208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.8128, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273482067214336"], "created_at": "2019-10-21T13:30:12.000Z", "text": "@Yoolinr puesssss he visto el que se suicida en fb ha de ser casi lo mismo.\ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186272794948112387"}], "id": "1186273482067214336", "in_reply_to_user_id": "4790519601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161186269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273463687942145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:30:08.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273463687942145", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850026995455074304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9388, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suelenkllaus", "id": "3161784220"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186273445220405249"], "created_at": "2019-10-21T13:30:03.000Z", "text": "@suelenkllaus Eu nem assisti \"Esquadr\u00e3o suicida\", mas independente, se ele fez mesmo isso, que atitude idiota n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186273240404189189"}], "id": "1186273445220405249", "in_reply_to_user_id": "3161784220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "451004431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273436026527745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:30:01.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273436026527745", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279735734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/l2fLakdXOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/slythxrinboi/status/1186272597891338241", "display_url": "twitter.com/slythxrinboi/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lestrange_black", "id": "1159144810810355712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273382754586625"], "created_at": "2019-10-21T13:29:48.000Z", "text": "RT @lestrange_black: Lo peor es que es una neurona suicida. https://t.co/l2fLakdXOQ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186273244145434626"}], "id": "1186273382754586625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001837976542941185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273351486054401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:29:41.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273351486054401", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752778400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273337259036679"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:29:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273337259036679", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2700542807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273316098760707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:29:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273316098760707", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995461291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/l2fLakdXOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/slythxrinboi/status/1186272597891338241", "display_url": "twitter.com/slythxrinboi/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273244145434626"], "created_at": "2019-10-21T13:29:15.000Z", "text": "Lo peor es que es una neurona suicida. https://t.co/l2fLakdXOQ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186272597891338241"}], "id": "1186273244145434626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159144810810355712"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186273223660507136"], "created_at": "2019-10-21T13:29:11.000Z", "text": "@Laziadeltuono credo un video di un ragazzo che si suicida :/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186272703541583872"}], "id": "1186273223660507136", "in_reply_to_user_id": "1002100124737245184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136394144270696448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273144287514624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:28:52.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186273144287514624", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278465884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Siguatepeque"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bHgWAREDa3", "expanded_url": "https://bit.ly/35SyRGi", "display_url": "bit.ly/35SyRGi"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GkCSgcNeyh", "expanded_url": "https://twitter.com/ProcesoDigital/status/1186273132736319488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GkCSgcNeyh", "media_key": "3_1186273124767150081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273132736319488"], "created_at": "2019-10-21T13:28:49.000Z", "text": "Asesinan a un campesino en Siguatepeque y una persona se suicida en la capital\nhttps://t.co/bHgWAREDa3 https://t.co/GkCSgcNeyh", "id": "1186273132736319488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58046607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273088742277120"], "created_at": "2019-10-21T13:28:38.000Z", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186273088742277120", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98937819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273078298451968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:28:36.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273078298451968", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884676656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273043540254721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:28:28.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273043540254721", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1459940443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273025366339584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:28:23.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186273025366339584", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065632900157239296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272999982489600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:28:17.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272999982489600", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2854078889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186272995532312577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hedilbe49136857", "id": "1117498200171139077"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:28:16.000Z", "text": "@Hedilbe49136857 Ela \u00e9 uma suicida em potencial", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186216997975142401"}], "id": "1186272995532312577", "in_reply_to_user_id": "1117498200171139077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854115129331503104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272982248906753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:28:13.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272982248906753", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428856736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272883716304896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:27:50.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272883716304896", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336131311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272851374071811"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:27:42.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186272851374071811", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326526586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272798848753666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:27:29.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272798848753666", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546295792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272752401080320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:27:18.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272752401080320", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48310041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272730645176320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:27:13.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272730645176320", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596663212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186272699020124160"], "created_at": "2019-10-21T13:27:05.000Z", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186272699020124160", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064200360514990083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZRjAeYQepw", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/advogado-diz-que-adelio-bispo-e-assassino-profissional-e-foi-pago-para-matar-bolsonaro/amp/", "display_url": "noticiabrasilonline.com/advogado-diz-q\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186272679780855810"], "created_at": "2019-10-21T13:27:01.000Z", "text": "Se ele \u00e9 profissional e n\u00e3o matou, porque o combinado era n\u00e3o matar. https://t.co/ZRjAeYQepw", "id": "1186272679780855810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86445245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 113, "end": 132, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "25Oct"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "TeatroTrasnocho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272674680639494"], "created_at": "2019-10-21T13:27:00.000Z", "text": "RT @trasnochocult: Prohibido Suicidarse En Primavera |Este pr\u00f3ximo #25Oct  el #TeatroTrasnocho se convertir\u00e1 en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185918703931711490"}], "id": "1186272674680639494", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66736384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272539045257218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:26:27.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272539045257218", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726331989"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272493482512384"], "created_at": "2019-10-21T13:26:16.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186136276069691392"}], "id": "1186272493482512384", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218356928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272464499871745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:26:10.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272464499871745", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998749014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272435538190337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:26:03.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272435538190337", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916616693098733568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272420694577152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "G_GomezJ", "id": "3389939411"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "G_GomezJ", "id": "3389939411"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:59.000Z", "text": "@G_GomezJ Un pregunta para usted mi estimado @G_GomezJ \n\u00bfSi @luisabinader, que no es corrupto ni abusador,  pacta con el corrupto y abusador, usted se suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186271098503094272"}], "id": "1186272420694577152", "in_reply_to_user_id": "3389939411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950015434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272386129256450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:51.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186272386129256450", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293531424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272361475170305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272361475170305", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851526454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6395, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nacholozano", "id": "31141996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272315979337728"], "created_at": "2019-10-21T13:25:34.000Z", "text": "@nacholozano referente a Culiac\u00e1n, el gobierno no necesita ser suicida, sino tener un plan de inteligencia militar. Lo dem\u00e1s ya sabemos en qu\u00e9 acabo", "id": "1186272315979337728", "in_reply_to_user_id": "31141996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182800029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272295993651200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:29.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272295993651200", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972833663548317696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272286489358336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:27.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272286489358336", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993946488710553601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272282991308800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:26.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272282991308800", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421352024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Fratura"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186272252024836096"], "created_at": "2019-10-21T13:25:19.000Z", "text": "Vi aquele filme Fratura ontem, mas n\u00e3o entendi se ele real matou a mulher e a filha ou n\u00e3o \ud83e\udd14", "id": "1186272252024836096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336902546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272197972811777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:06.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186272197972811777", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115700914176716800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272170667843586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "folkyrie", "id": "719634174215352321"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:25:00.000Z", "text": "RT @folkyrie: No puedo creer que est\u00e9n difundiendo tan tranquilos un video donde un tipo se suicida de un tiro. Ustedes definitivamente tie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186155237717008385"}], "id": "1186272170667843586", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030537856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.4991, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272158693187585"], "created_at": "2019-10-21T13:24:57.000Z", "text": "El pancho que hizo y hace Jared Leto por un personaje que no pudo interpretar correctamente. Lo digo porque despu\u00e9s de ver nuevamente el escuadr\u00f3n suicida y compararla con las otras pel\u00edculas ad\u00f3nde interpretan al joker ciertamente es una mala actuaci\u00f3n.", "id": "1186272158693187585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84430432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272086886670338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:24:40.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272086886670338", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310018288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272064447111168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:24:34.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186272064447111168", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947701988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271974038921216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:24:13.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271974038921216", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797518543742976000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271851300954112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:23:43.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271851300954112", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379996628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186271747412238336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dipluschico", "id": "201714396"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:23:19.000Z", "text": "RT @dipluschico: \"t\u00e1s te a tocar?\"\n\"Sim. FOSTE TU QUE A MATASTE?\"\n\nA tranquilidade de enquanto est\u00e1 a mexer no mexilh\u00e3o perguntar se ela ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186243529758138369"}], "id": "1186271747412238336", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779005373554491393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271612401782786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:22:46.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186271612401782786", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259053856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271610573086720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:22:46.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271610573086720", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108794858662232064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271606508797952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:22:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271606508797952", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407831713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RH89PuGuxH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271579652665344"], "created_at": "2019-10-21T13:22:39.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuGuxH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186099785989799936"}], "id": "1186271579652665344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452256851"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271521658081280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:22:25.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271521658081280", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552099578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186271507456102400"], "created_at": "2019-10-21T13:22:21.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186271507456102400", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70458783"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271497347842048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:22:19.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271497347842048", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887054361578307586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271433984479232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:22:04.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271433984479232", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1860436879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271410341269509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:21:58.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271410341269509", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813125808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271330498482176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:21:39.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271330498482176", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320244441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271229667356672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:21:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271229667356672", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689934198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271120397361154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:20:49.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271120397361154", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608287007"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186271105968934912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_lariboss", "id": "59610098"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:20:46.000Z", "text": "@_lariboss N\u00e3o t\u00e1 perdendo nada amiga, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem ruim na real hahaha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186265444862353409"}], "id": "1186271105968934912", "in_reply_to_user_id": "59610098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608707102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5846, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/XshdomZvLX", "expanded_url": "http://bit.ly/2oZPHT9", "display_url": "bit.ly/2oZPHT9"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ICzhKTLeuM", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1186271098645577730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICzhKTLeuM", "media_key": "3_1186270546218012672"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "Nava"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271098645577730"], "created_at": "2019-10-21T13:20:44.000Z", "text": "Se suicida joven en su vivienda en Nava\nhttps://t.co/XshdomZvLX\n#Nava #Suicidio https://t.co/ICzhKTLeuM", "id": "1186271098645577730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271083961434112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:20:40.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186271083961434112", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612006399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271023085297665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meysitv", "id": "992171489809043456"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:20:26.000Z", "text": "@meysitv @FranZeppeli Un video de un pavo que se suicida con una escopeta en su sal\u00f3n al parecer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186270861684330496"}], "id": "1186271023085297665", "in_reply_to_user_id": "992171489809043456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117410497094127616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270994505355264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:20:19.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270994505355264", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825301740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186270960426483715"], "created_at": "2019-10-21T13:20:11.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186270960426483715", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2930496997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270946547654658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:20:08.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270946547654658", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917355657468284928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6195, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FeaXncSY5r", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/#ASPOSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270857854930947"], "created_at": "2019-10-21T13:19:47.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/FeaXncSY5r", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186179052773822464"}], "id": "1186270857854930947", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551834354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qkK7fHG3qp", "expanded_url": "http://www.concepcionaldia.com/lamentable-nino-de-10-anos-se-suicida-en-horqueta/", "display_url": "concepcionaldia.com/lamentable-nin\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FuDATFKucK", "expanded_url": "https://twitter.com/concepcionaldia/status/1186248571890339840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuDATFKucK", "media_key": "3_1186248570153963520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "concepcionaldia", "id": "2423998344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270854684069888"], "created_at": "2019-10-21T13:19:46.000Z", "text": "RT @concepcionaldia: Lamentable: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en\u00a0Horqueta https://t.co/qkK7fHG3qp https://t.co/FuDATFKucK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186248571890339840"}], "id": "1186270854684069888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3141906107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270849852153856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:19:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270849852153856", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592652416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "ProcPenal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ProcPenal"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186270837986471937"], "created_at": "2019-10-21T13:19:42.000Z", "text": "#ProcPenal SENTEN\u00c7AS:\n\n1) Senten\u00e7a suicida:  o dispositivo n\u00e3o se coaduna com a fundamenta\u00e7\u00e3o\n\n2) Senten\u00e7a autof\u00e1gica:  o juiz reconhece a imputa\u00e7\u00e3o, mas declara extintiva a punibilidade ( exemplo: perd\u00e3o judicial)\n\n3) Senten\u00e7a vazia: desprovida de fundamenta\u00e7\u00e3o", "id": "1186270837986471937", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2976325162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270801391226881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:19:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270801391226881", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795318679386947585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270764187697152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:19:24.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270764187697152", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185230624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270734601113600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:19:17.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186270734601113600", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710240495738482692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270683451576326"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:19:05.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270683451576326", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444137712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270657501454338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:18:59.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270657501454338", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446634165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "All_Screens", "id": "3446067381"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "NoticiaCin\u00e9fila"}, {"start": 80, "end": 98, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270645392498689"], "created_at": "2019-10-21T13:18:56.000Z", "text": "RT @All_Screens: #NoticiaCin\u00e9fila James Gunn sobre la ausencia de Jared Leto en #Escuadr\u00f3nSuicida2: \"Nadie m\u00e1s que yo y algunos otros conoc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186250782351544320"}], "id": "1186270645392498689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945505616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270567080611848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:18:37.000Z", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "id": "1186270567080611848", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572858944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270565704916997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:18:37.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270565704916997", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293772891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5846, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/0JkecIaVpG", "expanded_url": "http://bit.ly/31y1J3h", "display_url": "bit.ly/31y1J3h"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8izqk5BLo6", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1186270530887749632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8izqk5BLo6", "media_key": "3_1186270514647457792"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "Nava"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270530887749632"], "created_at": "2019-10-21T13:18:29.000Z", "text": "Se suicida joven en su vivienda en Nava\nhttps://t.co/0JkecIaVpG\n#Nava #Suicidio https://t.co/8izqk5BLo6", "id": "1186270530887749632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JSebastianJaque", "id": "1508134699"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270478715015168"], "created_at": "2019-10-21T13:18:16.000Z", "text": "@JSebastianJaque El del man que se suicida que subiste a tu wpp de estado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186266452380278789"}], "id": "1186270478715015168", "in_reply_to_user_id": "1508134699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "251772357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270384284459010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:17:54.000Z", "text": "RT @JohnsonnAaron: Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186226665938194432"}], "id": "1186270384284459010", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996376262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270345008963584"], "created_at": "2019-10-21T13:17:44.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, d\u00f3nde no hay poder hay vida", "id": "1186270345008963584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176697573865852928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270221247623168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:17:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270221247623168", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011653497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270068264468481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:16:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270068264468481", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962761617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270046269722630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:16:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270046269722630", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040332755693961217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270044851974145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:16:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186270044851974145", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171909853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Iracema"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 de Alencar"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "Iracema"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186269931043729409"], "created_at": "2019-10-21T13:16:06.000Z", "text": "O final de Iracema (Jos\u00e9 de Alencar )\u00e9 O mesmo final de muitas mulheres,que abandonam suas casas,fam\u00edlias para se dedicarem ao marido e filhos e acabam sozinhas e triste. Para mim a Depress\u00e3o matou Iracema \ud83d\ude22", "id": "1186269931043729409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "624854789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269894800744448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:15:57.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269894800744448", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497858524"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269892271587329"], "created_at": "2019-10-21T13:15:56.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186269892271587329", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4518381975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269869718814721"], "created_at": "2019-10-21T13:15:51.000Z", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186269869718814721", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932598607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/u9eRszi478", "expanded_url": "http://sietediasjumilla.es/cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana/", "display_url": "sietediasjumilla.es/cada-dos-horas\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NjfdC24Bn8", "expanded_url": "https://twitter.com/7diasjumilla/status/1186269812575612928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NjfdC24Bn8", "media_key": "3_1186269810532986880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269812575612928"], "created_at": "2019-10-21T13:15:37.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a - https://t.co/u9eRszi478 https://t.co/NjfdC24Bn8", "id": "1186269812575612928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620981679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269803830484998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:15:35.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269803830484998", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425345397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269798193340416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:15:34.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269798193340416", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352262681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269732837744641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:15:18.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269732837744641", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912458356828393472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269636649725954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:14:55.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269636649725954", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045345561812054016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269463953457154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WeWillTryAgain2", "id": "1538408749"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:14:14.000Z", "text": "RT @WeWillTryAgain2: Os habeis enterado del 14444 o el 20/10/19?\nEs un video sobre un suicidio. Un tipo se suicida con una escopeta y se ve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186207300425572353"}], "id": "1186269463953457154", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930099811642150912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269386056839169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:13:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269386056839169", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313221696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269263952334848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:13:27.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269263952334848", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976924395158605830"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186269174659727361"], "created_at": "2019-10-21T13:13:05.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186269174659727361", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343435216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/dmGvTiiGNF", "expanded_url": "https://wp.me/p4853K-359K", "display_url": "wp.me/p4853K-359K"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269132825739264"], "created_at": "2019-10-21T13:12:55.000Z", "text": "Ser\u00eda suicida que Uruguay pegara un viraje a la derecha que promete derribar todos los logros conseguidos&amp;#187; @larepublica_uy https://t.co/dmGvTiiGNF", "id": "1186269132825739264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165760222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4423, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mIgiIxIjQM", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/video-policia-michoacan-evita-que-vato-suicida-se-aviente-de-puente-peatonal/", "display_url": "changoonga.com/video-policia-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/98iLTDi5pC", "expanded_url": "https://twitter.com/michangoonga/status/1186120684382179328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/98iLTDi5pC", "media_key": "7_1186120626492325888"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "michangoonga", "id": "384731062"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269105608953857"], "created_at": "2019-10-21T13:12:49.000Z", "text": "RT @michangoonga: Polic\u00eda Michoac\u00e1n Evita Que Vato Suicida Se Aviente De Puente Peatonal\nhttps://t.co/mIgiIxIjQM https://t.co/98iLTDi5pC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186120684382179328"}], "id": "1186269105608953857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250983071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5237, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/dmGvTiiGNF", "expanded_url": "https://wp.me/p4853K-359K", "display_url": "wp.me/p4853K-359K"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269084645806080"], "created_at": "2019-10-21T13:12:44.000Z", "text": "&amp;#171;Ser\u00eda suicida que Uruguay pegara un viraje a la derecha que promete derribar todos los logros conseguidos&amp;#187; @larepublica_uy https://t.co/dmGvTiiGNF", "id": "1186269084645806080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165760222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269055751278598"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:12:37.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186269055751278598", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114594164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 113, "end": 132, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "25Oct"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "TeatroTrasnocho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186269039003422721"], "created_at": "2019-10-21T13:12:33.000Z", "text": "RT @trasnochocult: Prohibido Suicidarse En Primavera |Este pr\u00f3ximo #25Oct  el #TeatroTrasnocho se convertir\u00e1 en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185918703931711490"}], "id": "1186269039003422721", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358518310"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/W0CLtZbOBy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B34ZspWFUtoEWpZp8y6sjZgBogeSsSKO4S-0NE0/?igshid=1tct629fd0ts", "display_url": "instagram.com/p/B34ZspWFUtoE\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186269004375052290"], "created_at": "2019-10-21T13:12:25.000Z", "text": "Essa minha m\u00e3e, vou te contar um pouco sobre ela. \nMinha m\u00e3e teve o pai morto ainda da barriga da minha av\u00f3 e sua m\u00e3e se matou logo ap\u00f3s o seu nascimento ( dizem que ela tamb\u00e9m queria\u2026 https://t.co/W0CLtZbOBy", "id": "1186269004375052290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103397461220093961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268914365423621"], "created_at": "2019-10-21T13:12:03.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186268914365423621", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268882954141696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:11:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268882954141696", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4033872532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268832597282817"], "created_at": "2019-10-21T13:11:44.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186268832597282817", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492039448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268789433950209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:11:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268789433950209", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299784563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Marico"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268677043347457"], "created_at": "2019-10-21T13:11:07.000Z", "text": "Marico, que necesidad tienen de traer el v\u00eddeo del carajo que se suicida a Twitter? Co\u00f1o.", "id": "1186268677043347457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103663622"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186268646970134534"], "created_at": "2019-10-21T13:10:59.000Z", "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186268646970134534", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3716663013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268543802892291"], "created_at": "2019-10-21T13:10:35.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "id": "1186268543802892291", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221456884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268372239040512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:54.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186268372239040512", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138847737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268357940666374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:50.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268357940666374", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303083244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268351783460864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:49.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268351783460864", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190648766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "GAM"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YspEoS46HU", "expanded_url": "http://bit.ly/2P1NL7k", "display_url": "bit.ly/2P1NL7k"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268306325397504"], "created_at": "2019-10-21T13:09:38.000Z", "text": "Adolescente se suicida tras discutir con su padre en GAM https://t.co/YspEoS46HU v\u00eda @Excelsior", "id": "1186268306325397504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333795246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268298004107264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:36.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268298004107264", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259957125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268286419460096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268286419460096", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710825772760625152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268206958297088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:14.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268206958297088", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029768868863070210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268157637464067"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:03.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268157637464067", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456201395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186268152847634432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:09:02.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186268152847634432", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758408698591084544"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186268147566960640"], "created_at": "2019-10-21T13:09:00.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186268147566960640", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165478491351060481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7364, "type": "Organization", "normalized_text": "JUGONES"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "JUGONES"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267994722361346"], "created_at": "2019-10-21T13:08:24.000Z", "text": "Que tiene que ver el estudiante suicida con el deporte? Ya lo han comentado 15minutos antes en las noticias... #JUGONES", "id": "1186267994722361346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135095806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267986358919169"], "created_at": "2019-10-21T13:08:22.000Z", "text": "@latercera Defender a Pi\u00f1era hoy es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186267138736021504"}], "id": "1186267986358919169", "in_reply_to_user_id": "3222731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "485760461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267876006813696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:07:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186267876006813696", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255182410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186267832780251141"], "created_at": "2019-10-21T13:07:45.000Z", "text": "@g0ulaarte Fala sobre o caso da cantora Sulli q se matou e t\u00e3o jogando hate nos outros cantores do g\u00eanero p ver quem se mata primeiro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186092217766682624"}], "id": "1186267832780251141", "in_reply_to_user_id": "1273126063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099723706610475008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/K88gbtcaGC", "expanded_url": "https://www.letras.mus.br/blindagem/83986/", "display_url": "letras.mus.br/blindagem/8398\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 33, "username": "letras", "id": "68978681"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186267807484465153"], "created_at": "2019-10-21T13:07:39.000Z", "text": "\u266b Ora\u00e7\u00e3o de um Suicida no @letras https://t.co/K88gbtcaGC", "id": "1186267807484465153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446376700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186267733907906565"], "created_at": "2019-10-21T13:07:22.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186267733907906565", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324669121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186267729403240448"], "created_at": "2019-10-21T13:07:21.000Z", "text": "ter a mente suicida \u00e9 a pior coisa do mundo", "id": "1186267729403240448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2212775718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267624986042368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:06:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186267624986042368", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2362746824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nhUMfMJBXV", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion-KVLP1327962"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267594220888065"], "created_at": "2019-10-21T13:06:48.000Z", "text": "RT @DiarioLaPrensa: Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras\nhttps://t.co/nhUMfMJBXV", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186145084087164933"}], "id": "1186267594220888065", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57849888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267520178835457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:06:31.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186267520178835457", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086828438797860864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267334517899265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:05:46.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186267334517899265", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061343577140289536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267264292741121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:05:30.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186267264292741121", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291498387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267214258868230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:05:18.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186267214258868230", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566262260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MermaidSandiii", "id": "63392208"}]}, "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267147770707969"], "created_at": "2019-10-21T13:05:02.000Z", "text": "@MermaidSandiii Uno de los miles de videos que abundan en TW, se ve como se suicida un vato, quieres verlo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186265750824259584"}], "id": "1186267147770707969", "in_reply_to_user_id": "63392208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72338345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267085770559489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:04:47.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186267085770559489", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482535392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Villa San Pedro"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8428, "type": "Place", "normalized_text": "Horqueta"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/k6AJzo8SIq", "expanded_url": "https://paraguayinforma.com/2019/10/nino-de-10-anos-se-suicida-en-horqueta/", "display_url": "paraguayinforma.com/2019/10/nino-d\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267042548244481"], "created_at": "2019-10-21T13:04:37.000Z", "text": "El hecho se registr\u00f3 en la localidad de Villa San Pedro, distrito de Horqueta. Hasta el momento se desconoce el motivo por el cual el menor tom\u00f3 tan dr\u00e1stica determinaci\u00f3n. https://t.co/k6AJzo8SIq", "id": "1186267042548244481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831153875335909376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/VXC5kQr73V", "expanded_url": "https://notiespartano.com/2019/10/21/eeuu-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida/", "display_url": "notiespartano.com/2019/10/21/eeu\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YccsqPzT5V", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiEspartano/status/1186266992795238400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YccsqPzT5V", "media_key": "3_1186266989951508481"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266992795238400"], "created_at": "2019-10-21T13:04:25.000Z", "text": "EEUU: Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida - https://t.co/VXC5kQr73V https://t.co/YccsqPzT5V", "id": "1186266992795238400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957510522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266983895048193"], "created_at": "2019-10-21T13:04:23.000Z", "text": "@CarlosBasombrio La izquierda se suicida uni\u00e9ndose al impresentable de Cerron.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185558583108349952"}], "id": "1186266983895048193", "in_reply_to_user_id": "187591611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51746782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266953389924352"], "created_at": "2019-10-21T13:04:16.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186266953389924352", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015255129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/VXC5kQ9wcn", "expanded_url": "https://notiespartano.com/2019/10/21/eeuu-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida/", "display_url": "notiespartano.com/2019/10/21/eeu\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JNNldPNfaT", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiEspartano/status/1186266945777213440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JNNldPNfaT", "media_key": "3_1186266943747022849"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266945777213440"], "created_at": "2019-10-21T13:04:14.000Z", "text": "EEUU: Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida - https://t.co/VXC5kQ9wcn https://t.co/JNNldPNfaT", "id": "1186266945777213440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957510522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/VXC5kQr73V", "expanded_url": "https://notiespartano.com/2019/10/21/eeuu-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida/", "display_url": "notiespartano.com/2019/10/21/eeu\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/T3bvUKfWfR", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiEspartano/status/1186266931541635073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T3bvUKfWfR", "media_key": "3_1186266928932720641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266931541635073"], "created_at": "2019-10-21T13:04:10.000Z", "text": "EEUU: Entrenador logra desarmar a un estudiante suicida - https://t.co/VXC5kQr73V https://t.co/T3bvUKfWfR", "id": "1186266931541635073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957510522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186266907768475649"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "caiocgomes", "id": "10180112"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:04:05.000Z", "text": "@P_RachidB @caiocgomes Ofereceu sim! Racismo mata, muito! Matou muito. tem que ser combatido, com todas as for\u00e7as dispon\u00edveis...\nSe voc\u00ea, branco assim como eu, ver uma cena parecida, ajude o negro...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186265973772505089"}], "id": "1186266907768475649", "in_reply_to_user_id": "2641867097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "34088211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186266902005305344"], "created_at": "2019-10-21T13:04:03.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186266902005305344", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960439078503133184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266888428511232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:04:00.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266888428511232", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152180463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266861463330816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:03:54.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266861463330816", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4512277042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266856501452802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:03:53.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266856501452802", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140552028013436929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "masteryddl", "id": "1231310397816344583"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186266833718009857"], "created_at": "2019-10-21T13:03:47.000Z", "text": "RT @masteryddl: eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186095945257226240"}], "id": "1186266833718009857", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178434073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266736859009025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:03:24.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266736859009025", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420751096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266734279442432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:03:23.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266734279442432", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2467463878"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266731632906240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:03:23.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266731632906240", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505792729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266722417942529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:03:21.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266722417942529", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965673319210110976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266677580914688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:03:10.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266677580914688", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957996827307102209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266608915931136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:02:53.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266608915931136", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107389527801368576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186266579148955649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NegoBrendow", "id": "742469766909169668"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:02:46.000Z", "text": "@NegoBrendow Seila pia, tava tendo troca\u00e7ao de soco na rua kkkk uma galera se matou no cacete", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186264156393136128"}], "id": "1186266579148955649", "in_reply_to_user_id": "742469766909169668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3433564449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266535125499904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:02:36.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266535125499904", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1709931397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266396331839488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:02:03.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266396331839488", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274592041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266302891155456"], "created_at": "2019-10-21T13:01:41.000Z", "text": "Terapia urgente para el pibe suicida", "id": "1186266302891155456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "427494590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IgualdadUSO", "id": "953225890661634049"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266273107324928"], "created_at": "2019-10-21T13:01:33.000Z", "text": "RT @IgualdadUSO: Acabemos YA! con la #ViolenciaMachista, Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186265673992986625"}], "id": "1186266273107324928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1936724820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266236201717761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:01:25.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266236201717761", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921392135299043328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266202869555201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:01:17.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266202869555201", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242376739"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266169755484161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:01:09.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266169755484161", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905160888352722944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266154559590401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:01:05.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266154559590401", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923842274496319488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266061827706880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:43.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266061827706880", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700875770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266027803467777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:35.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186266027803467777", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212202874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265971582996481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:22.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265971582996481", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519624931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265969867530241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:21.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265969867530241", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326672780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265953966923777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:17.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265953966923777", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699198049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265942948487170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265942948487170", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561412216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265887613116417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:02.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265887613116417", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942023502059786240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265834630668288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:59:49.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265834630668288", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868255063323680768"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186265785301377024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "VlnN94", "id": "1122218150907514880"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "vitaindiretta", "id": "633601330"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:59:37.000Z", "text": "RT @VlnN94: +++ ULTIM'ORA +++\n\nTROVATA CAPRA SUICIDA DENTRO AL GABBIONE DI LIVORNO\n\nPresto aggiornamenti su @vitaindiretta", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186256843234037760"}], "id": "1186265785301377024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4663955001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265771753771010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:59:34.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265771753771010", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472274541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186265731794636800"], "created_at": "2019-10-21T12:59:24.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186265731794636800", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613092103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7451, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/gUlYHSBEJv", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 179, "username": "USOConfe", "id": "69250474"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265673992986625"], "created_at": "2019-10-21T12:59:11.000Z", "text": "Acabemos YA! con la #ViolenciaMachista, Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS  https://t.co/gUlYHSBEJv @USOConfe", "id": "1186265673992986625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953225890661634049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hQgKsmfj93", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1357761-alan-garcia-testigo-revela-conferencias-pagadas-caja-2-odebrecht-videos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13577\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265543269146624"], "created_at": "2019-10-21T12:58:39.000Z", "text": "@KarlaCalle @peru21noticias Esto deber\u00edas investigar,  tambi\u00e9n aplica para el suicida?\n.https://t.co/hQgKsmfj93", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1014270155076055041"}], "id": "1186265543269146624", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2186465735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/vFVqq6ZfRJ", "expanded_url": "https://genova.repubblica.it/cronaca/2019/10/21/news/detenuto_suicida_in_carcere_a_marassi-239104721/", "display_url": "genova.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186265314230722560"], "created_at": "2019-10-21T12:57:45.000Z", "text": "Detenuto suicida in carcere a Marassi https://t.co/vFVqq6ZfRJ", "id": "1186265314230722560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485553246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265310804041729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:57:44.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265310804041729", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267998066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265119707320326"], "created_at": "2019-10-21T12:56:58.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186265119707320326", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987455149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265074983419904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:56:48.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265074983419904", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034495501192884227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265015696969728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:56:34.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186265015696969728", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83872121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.856, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.2865, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.5885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186265009090977792"], "created_at": "2019-10-21T12:56:32.000Z", "text": "@omelete Coringa, Aves de Rapina (Arlequina), Esquadr\u00e3o Suicida (Arlequina) e The Batman. A DC n\u00e3o estaria montando um mini universo compartilhado com esses 4 filmes?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185994090917306369"}], "id": "1186265009090977792", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53214368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.335, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.5635, "type": "Place", "normalized_text": "Torrijos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "extremadura_mms", "id": "1101074303850827776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264923732611072"], "created_at": "2019-10-21T12:56:12.000Z", "text": "@extremadura_mms Cada vez que leo que Ciudadanos es liberal muere un polit\u00f3logo, un historiador y se suicida el general Torrijos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186189758160084993"}], "id": "1186264923732611072", "in_reply_to_user_id": "1101074303850827776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971405217584635906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264756140892160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:55:32.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264756140892160", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336141108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264754203103233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:55:31.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264754203103233", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1333885213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Inesita49487794", "id": "1071797604277723142"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264679976525825"], "created_at": "2019-10-21T12:55:14.000Z", "text": "RT @Inesita49487794: \u00c9l la mata y despu\u00e9s se suicida, pero Dios os libre de que se sepa que hay asesinos machistas en Espa\u00f1a. \ud83e\udd28 https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186222217778085889"}], "id": "1186264679976525825", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100820347916640256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264614184607745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:54:58.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264614184607745", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618889094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264570161238016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:54:47.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264570161238016", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357347380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264545142235136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:54:41.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264545142235136", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138056588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264434668462080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:54:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264434668462080", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308458768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264421066108930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:54:12.000Z", "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "id": "1186264421066108930", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244314579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264317290778624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:53:47.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264317290778624", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546341277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264307014815746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:53:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264307014815746", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041613452765159424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264200076779521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:53:19.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264200076779521", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964281799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264182422982657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:53:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264182422982657", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623800143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264082619478017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:52:51.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264082619478017", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553310182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264058477076480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:52:45.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186264058477076480", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552189981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186264003032604674"], "created_at": "2019-10-21T12:52:32.000Z", "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186264003032604674", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557981571"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186263927061127168"], "created_at": "2019-10-21T12:52:14.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186263927061127168", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107785674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263859012747265"], "created_at": "2019-10-21T12:51:58.000Z", "text": "RT @EquoVerdes_And: Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186168992366501889"}], "id": "1186263859012747265", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861595117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263850611548161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:51:56.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186263850611548161", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100410981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263779471974400"], "created_at": "2019-10-21T12:51:39.000Z", "text": "RT @EquoVerdes_And: Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186168992366501889"}], "id": "1186263779471974400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328197595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263620520501248"], "created_at": "2019-10-21T12:51:01.000Z", "text": "Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "id": "1186263620520501248", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "author_id": "3165995851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263595820212224"], "created_at": "2019-10-21T12:50:55.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186263595820212224", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090949210114002944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerCesarMVD", "id": "1046405954831626240"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "buckreloaded", "id": "1181223290859331587"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "chbr2011", "id": "404480231"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263576895512577"], "created_at": "2019-10-21T12:50:51.000Z", "text": "@FerCesarMVD @buckreloaded @chbr2011 Dejando de lado a la gente que roba. Ac\u00e1 en Chile est\u00e1 la cag\u00e1 hace rato. La vida es cara, los sueldos bajos, los ricos roban, roban hasta el agua, y la jubilaci\u00f3n tan baja que la tercera edad se suicida. \nLa protestas y evasiones no son por los 30 pesos del pasaje del metro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186262877465911297"}], "id": "1186263576895512577", "in_reply_to_user_id": "1046405954831626240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "85431637"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263542279950336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:50:42.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186263542279950336", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830790377372262401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186263409446273024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:50:11.000Z", "text": "@deppimentel J\u00e1 deu seus abra\u00e7os imagin\u00e1rios? Fingida, segura sua onda de \u00f3dio. Vc se suicidou com os seus eleitores. Fim.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185984655729790976"}], "id": "1186263409446273024", "in_reply_to_user_id": "1026636587298443265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3655027815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/w0YQltAHLp", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/james-gunn-explico-por-que-el-joker-no-estara-en-escuadron-suicida", "display_url": "lafm.com.co/entretenimient\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 84, "tag": "MePasoALaFM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263363464114176"], "created_at": "2019-10-21T12:50:00.000Z", "text": "James Gunn explic\u00f3 por qu\u00e9 el 'Joker' no estar\u00e1 en 'Escuadr\u00f3n Suicida'\n\n#MePasoALaFM \n\nhttps://t.co/w0YQltAHLp", "id": "1186263363464114176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221243088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263215740739585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:49:24.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186263215740739585", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056131784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263174087135232"], "created_at": "2019-10-21T12:49:15.000Z", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186263174087135232", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137162226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263172031897601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:49:14.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186263172031897601", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372398347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186263167170764801"], "created_at": "2019-10-21T12:49:13.000Z", "text": "@deppimentel Dese quando o presidente precisa de traidor ao lado dele, Judas traiu jesus e se suicidou, e voc\u00ea esta cometendo o seu suic\u00eddio na politica, pois 4 anos passar r\u00e1pido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607717127426049"}], "id": "1186263167170764801", "in_reply_to_user_id": "1026636587298443265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1430294810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263040578215941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jesusmarana", "id": "268470229"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:48:43.000Z", "text": "RT @jesusmarana: \u201cEn un contexto de emergencias como la clim\u00e1tica, seguir desgast\u00e1ndose sin final en el juego de patriotas es suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186222172576112641"}], "id": "1186263040578215941", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510425285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263023943598080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:48:39.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186263023943598080", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030176768056012801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262901004349446"], "created_at": "2019-10-21T12:48:09.000Z", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186262901004349446", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518026037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262882960465922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:48:05.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262882960465922", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460524932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262870385934344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:48:02.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262870385934344", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922068064660803584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7084, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6783, "type": "Organization", "normalized_text": "SIPLG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "siplg", "id": "3421896484"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262860617388032"], "created_at": "2019-10-21T12:48:00.000Z", "text": "RT @siplg: Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida, en la localidad granadina de La Zubia. \nDesde SIPLG queremos Cond\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186030794785132545"}], "id": "1186262860617388032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421896484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186262782729211910"], "created_at": "2019-10-21T12:47:41.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186262782729211910", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36001642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Inesita49487794", "id": "1071797604277723142"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262766413340674"], "created_at": "2019-10-21T12:47:37.000Z", "text": "RT @Inesita49487794: \u00c9l la mata y despu\u00e9s se suicida, pero Dios os libre de que se sepa que hay asesinos machistas en Espa\u00f1a. \ud83e\udd28 https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186222217778085889"}], "id": "1186262766413340674", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131794683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262742803435520"], "created_at": "2019-10-21T12:47:32.000Z", "text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186261992903827456"}], "id": "1186262742803435520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392305582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262742535065605"], "created_at": "2019-10-21T12:47:32.000Z", "text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186261992903827456"}], "id": "1186262742535065605", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131650053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262673362735104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:47:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262673362735104", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155600875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262661505392640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:47:12.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262661505392640", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322600810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262623811072001"], "created_at": "2019-10-21T12:47:03.000Z", "text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186261992903827456"}], "id": "1186262623811072001", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3494743584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262358173376512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:46:00.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262358173376512", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837582959100178432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262246843920384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:45:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262246843920384", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101253844103761921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262242377043968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:45:32.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262242377043968", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408126687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262202136834049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:45:23.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186262202136834049", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146191000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262116673568773"], "created_at": "2019-10-21T12:45:02.000Z", "text": "RT @palabracaribe: Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186261992903827456"}], "id": "1186262116673568773", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381105424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186262116371779586"], "created_at": "2019-10-21T12:45:02.000Z", "text": "n\u00e3o sei como algu\u00e9m consegue falar merda dos filmes da dc, teve seu esquadr\u00e3o suicida, sua liga da justi\u00e7a blz bicho, mas tamb\u00e9m teve o melhor filme de super her\u00f3i j\u00e1 produzido aka batman vs superman", "id": "1186262116371779586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293790603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0aysrgZ2jv", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2Brni", "display_url": "bit.ly/2P2Brni"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262105403428865"], "created_at": "2019-10-21T12:45:00.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate | \ud83d\udea8 Mujer envenena con raticida a sus hijos y luego se suicida en Naucalpan, conoce los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/0aysrgZ2jv", "id": "1186262105403428865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186262042115600384"], "created_at": "2019-10-21T12:44:45.000Z", "text": "Se algu\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 mais conseguindo olhar na cara de certa professora da area de Exatas q matou a gente de odio na segunda etapa e q a gente gostava na primeira d\u00e1 uma curtida aqui s\u00f3 para eu ver uma coisinha", "id": "1186262042115600384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3187830177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261992903827456"], "created_at": "2019-10-21T12:44:33.000Z", "text": "Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "id": "1186261992903827456", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1966735302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261947769077760"], "created_at": "2019-10-21T12:44:22.000Z", "text": "Decir en un pa\u00eds con 15 millones de asalariados que vas a eliminar la indemnizaci\u00f3n por despido es suicida, preferible mentir como Macri en 2015.", "id": "1186261947769077760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535711941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261912205611008"], "created_at": "2019-10-21T12:44:14.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186261912205611008", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169488278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/0lOiOw9O3f", "expanded_url": "https://twitter.com/TvNaucalpan/status/1186149156655517696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0lOiOw9O3f"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261909823217664"], "created_at": "2019-10-21T12:44:13.000Z", "text": "\"Mari, la maravillosa mujer que cambiaste por una basura\"\n\nDecepci\u00f3n amorosa ser\u00eda la causa del suicidio de una mujer en Naucalpan, Edomex; antes de colgarse, envenen\u00f3 a sus 3 hijos de entre 10 y 2 a\u00f1os. Carta suicida revela problemas con el marido https://t.co/0lOiOw9O3f", "id": "1186261909823217664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118850422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261823085010944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:43:52.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261823085010944", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793487676620038145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261821927383041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:43:52.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261821927383041", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388361825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186261795079708672"], "created_at": "2019-10-21T12:43:46.000Z", "text": "a dor do jovem que ja matou muita aula e perdeu as conta mas a professora n\u00e3o coloca as falta no sistema pra ele saber se pode faltar mais", "id": "1186261795079708672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021569005457428481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261791376134147"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:43:45.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186261791376134147", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260132254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 267, "tag": "LutoPoliciaMaranhao"}]}, "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186261784191291395"], "created_at": "2019-10-21T12:43:43.000Z", "text": "Li logo uma not\u00edcia bem triste de manh\u00e3 cedo, uma policial do Maranh\u00e3o durante a discuss\u00e3o com o marido, tirou a pr\u00f3pria vida com um tiro... A mesma j\u00e1 havia relatado problemas de depress\u00e3o mas ningu\u00e9m acreditava, muito menos acolhia com suporte! #LutoPoliciaMaranhao", "id": "1186261784191291395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893252256061063173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261711910776834"], "created_at": "2019-10-21T12:43:26.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186261711910776834", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839812340631601153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261667941933056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:43:15.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261667941933056", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273413043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/H0OdwIlHpt", "expanded_url": "http://nohaylimitesrd.net/sorprendente/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/%20%20%20%20", "display_url": "nohaylimitesrd.net/sorprendente/m\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pKm7BlBoHm", "expanded_url": "https://twitter.com/nohaylimitesrd/status/1186261516175269888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKm7BlBoHm", "media_key": "3_1186261514174550016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261516175269888"], "created_at": "2019-10-21T12:42:39.000Z", "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia\u00a0familia https://t.co/H0OdwIlHpt https://t.co/pKm7BlBoHm", "id": "1186261516175269888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091796521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261503437090816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:42:36.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261503437090816", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837372218527068162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186261489138786304"], "created_at": "2019-10-21T12:42:33.000Z", "text": "RT @Milaizen: Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186107116790136838"}], "id": "1186261489138786304", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821088534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261481123397632"], "created_at": "2019-10-21T12:42:31.000Z", "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186261481123397632", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186549268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261463826161665"], "created_at": "2019-10-21T12:42:27.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}], "id": "1186261463826161665", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519896988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261455684939776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:42:25.000Z", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186261455684939776", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463886239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261314815123457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:41:51.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261314815123457", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299861786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186261270133002240"], "created_at": "2019-10-21T12:41:41.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186261270133002240", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125881866353950720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261256765870083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:41:37.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261256765870083", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589051570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261239221182466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:41:33.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186261239221182466", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983578211937341441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261237203718145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:41:33.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261237203718145", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577069843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186261117221429248"], "created_at": "2019-10-21T12:41:04.000Z", "text": "@HaddadDebochado Para quem no passado sabotou, assaltou, roubou, sequestrou e matou, depois roubou o Brasil quando no governo, n\u00e3o surpreende se tiver feito mais uma sabotagem ou debochar dos seus efeitos sobre a sociedade brasileira.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186238158150733826"}], "id": "1186261117221429248", "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33414989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261112339288064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:41:03.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261112339288064", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557981571"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261096203767809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:40:59.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186261096203767809", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807824340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/yoNtz1HxfR", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1186261079489421313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoNtz1HxfR", "media_key": "3_1186261075697684481"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "MSoyert", "id": "1185372739286253569"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 194, "end": 206, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 233, "end": 248, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 249, "end": 262, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 263, "end": 273, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 274, "end": 290, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261079489421313"], "created_at": "2019-10-21T12:40:55.000Z", "text": "@PCaterianoB @MSoyert Ah\u00ed est\u00e1 el suicida AG corrupto, coimero y farsante d espaldas al Pueblo pero si frente a las loncheras recibiendo atentamente @vocero_aprista @APRA_Oficial @LenguaAprista @evelinorcon @buho331945 @FiscaliaPeru @atvmasnoticias @atv_noticias @exitosape @PatriciaTubilla @MijaelGLP https://t.co/yoNtz1HxfR", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186213803832291330"}], "id": "1186261079489421313", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261053266710528"], "created_at": "2019-10-21T12:40:49.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}], "id": "1186261053266710528", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132966144623693826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "Joker"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 125, "end": 137, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186260955514187777"], "created_at": "2019-10-21T12:40:26.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186148499571838976"}], "id": "1186260955514187777", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041473709658308608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260777256271873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:39:43.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186260777256271873", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215074750"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186260690832629761"], "created_at": "2019-10-21T12:39:23.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186260690832629761", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183679786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260558565257217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:38:51.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186260558565257217", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274518587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260524025155590"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:38:43.000Z", "text": "@mabel_huertas Mejor sigue haciendo preguntas \"incomodas\" para tratar de justificar al suicida.\nPf", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186246649678573570"}], "id": "1186260524025155590", "in_reply_to_user_id": "41401099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734588028648312832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sKPXtQ9VI3", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1186211724984311808", "display_url": "twitter.com/lauracorama/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260522062233600"], "created_at": "2019-10-21T12:38:42.000Z", "text": "El titular correcto ser\u00eda \"un hijo de... mata a su pareja y despu\u00e9s se suicida\" y de subt\u00edtulo pondr\u00eda \"\u00bfpor qu\u00e9 no se suicid\u00f3 \u00e9l primero?\". https://t.co/sKPXtQ9VI3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186211724984311808"}], "id": "1186260522062233600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137972744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260434766258176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:38:21.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186260434766258176", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409808248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260411248795649"], "created_at": "2019-10-21T12:38:16.000Z", "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186260411248795649", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4452215795"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186260375660126208"], "created_at": "2019-10-21T12:38:07.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186260375660126208", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745262938404036608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evaspinola70", "id": "1094763691399151616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260345792454656"], "created_at": "2019-10-21T12:38:00.000Z", "text": "@evaspinola70 No lo entiendo. Y su estrategia de apoyar s los indepes catalanes es suicida en muchas partes de Espa\u00f1a. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186259984784474112"}], "id": "1186260345792454656", "in_reply_to_user_id": "1094763691399151616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2201467900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260343451979781"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:38:00.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186260343451979781", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272434341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260337928146944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:37:58.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186260337928146944", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147928490823622656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260289769091072"], "created_at": "2019-10-21T12:37:47.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este do\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175285709791232"}], "id": "1186260289769091072", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276087499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260264716554242"], "created_at": "2019-10-21T12:37:41.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "id": "1186260264716554242", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987166771407998976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186260011653181440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:36:41.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186260011653181440", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295946358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259941612544002"], "created_at": "2019-10-21T12:36:24.000Z", "text": "@Mauriciomulder EL COBARDE, LADR\u00d3N,  CORRUPTO, ETC, ETC, ETC Y  SUICIDA ALAN GARCIA MINTI\u00d3 HASTA EL \u00daLTIMO MINUT\u00d3 DE PODRIDA VIDA.QUE TE HACE CREER QUE VAMOS A CREER ESTE DESCARGO,  PERRO DE CHACRA MULDER?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185933815019196416"}], "id": "1186259941612544002", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908329071951712257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259903268216838"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:36:15.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186259903268216838", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177937234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259842547236865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:36:00.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186259842547236865", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196139198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259770178715656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:35:43.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186259770178715656", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916716253456281601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "FormayFondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "OPINI\u00d3N"}, {"start": 25, "end": 37, "tag": "FormayFondo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259638657916928"], "created_at": "2019-10-21T12:35:12.000Z", "text": "RT @EjeCentral: #OPINI\u00d3N #FormayFondo En este pa\u00eds como en ning\u00fan otro lugar del mundo; ser un agente del orden (polic\u00eda de cualquier nivel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186170501586014209"}], "id": "1186259638657916928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1456794602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259584190767105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:34:59.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186259584190767105", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824527075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Inesita49487794", "id": "1071797604277723142"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259536811831296"], "created_at": "2019-10-21T12:34:47.000Z", "text": "RT @Inesita49487794: \u00c9l la mata y despu\u00e9s se suicida, pero Dios os libre de que se sepa que hay asesinos machistas en Espa\u00f1a. \ud83e\udd28 https://t.c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186222217778085889"}], "id": "1186259536811831296", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236514674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259482441080832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:34:34.000Z", "text": "@J_Zaragoza_ Los \"primog\u00e9nitos\" no se deben marchar de casa llev\u00e1ndose lo mejor que ha sacado de la familia, eso es un egoismo inaceptable, y no es cierto que la familia le haya robado, por el contrario, se ha aprovechado de todos los dem\u00e1s.\nY ahora, \u00a1se suicida!.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185539913372094465"}], "id": "1186259482441080832", "in_reply_to_user_id": "715890348569010176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871424996081627141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186259419035852801"], "created_at": "2019-10-21T12:34:19.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186259419035852801", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49831244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259357182365696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:34:05.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186259357182365696", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410313783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259267713671168"], "created_at": "2019-10-21T12:33:43.000Z", "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186259267713671168", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291561047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186259241809657856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rildomarceneiro", "id": "1208696720"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:33:37.000Z", "text": "@rildomarceneiro Eu tomo mesmo, n\u00e3o \u00e9 uma maravilha mas d\u00e1 na boaa, e n\u00e3o sou suicida querido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186258659547987968"}], "id": "1186259241809657856", "in_reply_to_user_id": "1208696720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2481848793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "Vic"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5317, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CosladaFeminist", "id": "2350719768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259236399001600"], "created_at": "2019-10-21T12:33:36.000Z", "text": "RT @CosladaFeminist: Hoy nos concentramos por dos asesinatos. Adem\u00e1s del de Vic Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia ht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186183541626945536"}], "id": "1186259236399001600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129711879289548800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carlos_dQdV", "id": "2923231671"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259185249521664"], "created_at": "2019-10-21T12:33:24.000Z", "text": "RT @Carlos_dQdV: @hobby_consolas Joder, vaya titular m\u00e1s malversado.\n\nLo que hizo Jared Leto fue quejarse al enterarse del anuncio de otro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186236826782175232"}], "id": "1186259185249521664", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1954431978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259133638610949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:33:11.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186259133638610949", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564943947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259127175172096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:33:10.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186259127175172096", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134667322696896514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259100428132353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:33:03.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186259100428132353", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430602857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259085466968066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:33:00.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186259085466968066", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6821572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259059906924544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ricardoddlvic", "id": "1185793041782624256"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:32:54.000Z", "text": "@Ricardoddlvic @claudiacisneros Denle su lonchera....te recuerdo su doble moral y doble discurso mezclado con pura demagogia los discursos y puesta en practica el gobierno del cobarde suicida...habla de pueblo para el pueblo..y por debajo, las loncheras llegaban como dir\u00eda un conocido nuestro: como cancha!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1186259059906924544", "in_reply_to_user_id": "1185793041782624256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710720354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BYf4RlOBIg", "expanded_url": "https://twitter.com/alyistan/status/1185566766447157254", "display_url": "twitter.com/alyistan/statu\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186259017309589504"], "created_at": "2019-10-21T12:32:44.000Z", "text": "Video suicida https://t.co/BYf4RlOBIg", "id": "1186259017309589504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065262564697878528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9099, "type": "Place", "normalized_text": "Horqueta"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/g0mqDRlXNy", "expanded_url": "https://v2.amambaynews.com/noticias_mas.php?id=4368#.Xa2lZGaLxHM.twitter", "display_url": "v2.amambaynews.com/noticias_mas.p\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259004869267461"], "created_at": "2019-10-21T12:32:41.000Z", "text": "Lamentable: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Horqueta https://t.co/g0mqDRlXNy", "id": "1186259004869267461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822616725795508224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258824900075522"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TrayitaLoL", "id": "288280132"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:31:58.000Z", "text": "@TrayitaLoL Prefiero la abuela suicida que saca el carrito del nieto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186249793749901317"}], "id": "1186258824900075522", "in_reply_to_user_id": "288280132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2552346499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186258564647735296"], "created_at": "2019-10-21T12:30:56.000Z", "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186253981292646405"}], "id": "1186258564647735296", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034876577656528897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/X8B3yqPjN2", "expanded_url": "https://twitter.com/jvttoso/status/1186048704782000129", "display_url": "twitter.com/jvttoso/status\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186258496607703042"], "created_at": "2019-10-21T12:30:39.000Z", "text": "Lanterna verde. Batman vs superman. Esquadrao suicida. Elysium. Robocop reboot. Godzilla 1. ... https://t.co/X8B3yqPjN2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186048704782000129"}], "id": "1186258496607703042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167228608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258475753578496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:30:34.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186258475753578496", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415593257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258391724974080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:30:14.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186258391724974080", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285787256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258333642178560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:30:01.000Z", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}], "id": "1186258333642178560", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1667150036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258284388462594"], "created_at": "2019-10-21T12:29:49.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185480137518780417"}], "id": "1186258284388462594", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875793453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258250775310337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:29:41.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186258250775310337", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075205545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258240688009216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:29:38.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186258240688009216", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655065700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258197222481920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:29:28.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186258197222481920", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439225207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258156944527360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:29:18.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186258156944527360", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867727133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186258087465881602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:29:02.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186258087465881602", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467929799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186257996365619201"], "created_at": "2019-10-21T12:28:40.000Z", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186257996365619201", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186257967563325441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:28:33.000Z", "text": "RT @GuerraMasLarga: Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186191422904516608"}], "id": "1186257967563325441", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037029410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186257937876049920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:28:26.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "id": "1186257937876049920", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362354011"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186257923644837889"], "created_at": "2019-10-21T12:28:23.000Z", "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186257923644837889", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455749051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186257898432806913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:28:17.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186257898432806913", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3786214276"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B6U6oN4BWU", "expanded_url": "https://liguriaoggi.it/2019/10/21/marassi-detenuto-appena-arrivato-si-suicida-in-cella/", "display_url": "liguriaoggi.it/2019/10/21/mar\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186257882511216641"], "created_at": "2019-10-21T12:28:13.000Z", "text": "RT @LaStrisia: Un detenuto in attesa di giudizio si suicida appena arrivato nel carcere di Marassi https://t.co/B6U6oN4BWU", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186198014681141248"}], "id": "1186257882511216641", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2822300259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186257867478831104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:28:09.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}], "id": "1186257867478831104", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1896828192"}], "includes": {"users": [{"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "Evelin Velotto", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1160, "tweet_count": 9750, "listed_count": 0}, "username": "EveVelotto_Ok", "id": "1865924160"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Aar\u00f3n Johnson", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 4043, "tweet_count": 39228, "listed_count": 6}, "username": "JohnsonnAaron", "id": "448560954"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Kate Kane", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 271, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "username": "Kane4Kate", "id": "4184749853"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ana Bolena", "public_metrics": {"followers_count": 15861, "following_count": 2996, "tweet_count": 82823, "listed_count": 44}, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "lidia", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 940, "tweet_count": 10682, "listed_count": 0}, "username": "lidiacorp", "id": "123106496"}, {"verified": true, "name": "cristian leporati", "public_metrics": {"followers_count": 55800, "following_count": 2755, "tweet_count": 117901, "listed_count": 211}, "username": "cleporati", "id": "30871522"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pina Krassovski", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1917, "tweet_count": 80758, "listed_count": 13}, "username": "pina_krassov", "id": "1884463387"}, {"verified": false, "name": "La guerra mas larga de la historia", "public_metrics": {"followers_count": 9554, "following_count": 6338, "tweet_count": 21754, "listed_count": 43}, "username": "GuerraMasLarga", "id": "1111320960018382849"}, {"location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "verified": false, "name": "Morella \\(87)/", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 0, "tweet_count": 33735, "listed_count": 5}, "username": "morella____87", "id": "909896409830354944"}, {"location": "where nobody knows", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\u00e9\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 3062, "tweet_count": 213057, "listed_count": 39}, "username": "TheLordOfSummer", "id": "2363518470"}, {"verified": false, "name": "Natalia Belmonte", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 361, "tweet_count": 14154, "listed_count": 2}, "username": "nuezzii", "id": "363089230"}, {"location": " mal hier\ud83c\udf0d, mal da\ud83c\udf0e, mal...", "verified": false, "name": "Ananas\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 292, "tweet_count": 18899, "listed_count": 1}, "username": "the_wellies", "id": "569908998"}, {"location": "Karrantza-Harana", "verified": false, "name": "Zuri\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}, {"verified": false, "name": "conchamer", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 443, "tweet_count": 102765, "listed_count": 3}, "username": "conchamer", "id": "334740197"}, {"verified": false, "name": "Manuel Mu\u00f1oz T", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2690, "tweet_count": 22493, "listed_count": 0}, "username": "Manuel_munozt", "id": "1483565658"}, {"verified": false, "name": "PK", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2114, "tweet_count": 1893, "listed_count": 1}, "username": "PK36120409", "id": "1153002486892027909"}, {"verified": false, "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "username": "BilheteDeDeus", "id": "792158202712457216"}, {"verified": false, "name": "kauezin", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 157, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "username": "KaueHygino", "id": "2592982020"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "brino", "public_metrics": {"followers_count": 787020, "following_count": 586, "tweet_count": 105349, "listed_count": 462}, "username": "Brunozor", "id": "151888280"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "\u27b3", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 110, "tweet_count": 8194, "listed_count": 1}, "username": "Jeanejacques_", "id": "3949020599"}, {"location": "San Fernando, Reg. O'Higgins", "verified": false, "name": "Hugo Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 3345, "tweet_count": 13009, "listed_count": 9}, "username": "HMorenoY", "id": "68499682"}, {"verified": false, "name": "Laura Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 427, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}, "username": "_Lauuraag", "id": "3677195002"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Phil Hartman", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 3433, "tweet_count": 6684, "listed_count": 10}, "username": "Philhartman", "id": "6798652"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Yeline Rico", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1831, "tweet_count": 10384, "listed_count": 0}, "username": "yelinerico", "id": "555410923"}, {"location": "Puerto del Rosario, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Loli Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 157, "tweet_count": 281198, "listed_count": 8}, "username": "DoroteaE58", "id": "915878896641495040"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Noticias Cuatro", "public_metrics": {"followers_count": 956186, "following_count": 614, "tweet_count": 136515, "listed_count": 5106}, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}, {"location": "Vendrell, Spain", "verified": false, "name": "Arnau", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 377, "tweet_count": 18484, "listed_count": 1}, "username": "enversjo", "id": "2863903319"}, {"verified": false, "name": "J A Arrogante", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 968, "tweet_count": 48309, "listed_count": 3}, "username": "jaarrogante", "id": "525761716"}, {"location": "#MoonTraceRol #FanAccount", "verified": false, "name": "Ilse Walker", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 37, "tweet_count": 9238, "listed_count": 2}, "username": "IlseLycan", "id": "1009435048205078528"}, {"location": "Chromatica", "verified": false, "name": "La Platu\u3004", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 614, "tweet_count": 73430, "listed_count": 0}, "username": "PlatuGroove", "id": "1029823098525245442"}, {"location": "Mollerussa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "xuiila \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 96, "tweet_count": 23862, "listed_count": 2}, "username": "yuuylop", "id": "1179779485"}, {"verified": false, "name": "Alon Nueva", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 210, "tweet_count": 54916, "listed_count": 0}, "username": "AlonNueva", "id": "2610423674"}, {"location": "Xix\u00f3n, Asturies", "verified": true, "name": "Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 39694, "following_count": 3794, "tweet_count": 19546, "listed_count": 393}, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}, {"verified": false, "name": "Laraa \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 189, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "username": "Larochaa14", "id": "940356554603290627"}, {"location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticaribe", "public_metrics": {"followers_count": 104229, "following_count": 9447, "tweet_count": 336682, "listed_count": 564}, "username": "Noticaribe", "id": "8083452"}, {"verified": false, "name": "Conchita Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 110, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "username": "conchitaseb", "id": "755377417"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Igualdad Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 505, "tweet_count": 6909, "listed_count": 29}, "username": "IgualdadZGZ", "id": "934025735945191424"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134840, "listed_count": 2}, "username": "MiloSanPedro", "id": "1073599161751220224"}, {"location": "Ceuta - Granada ", "verified": false, "name": "alba \ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 187, "tweet_count": 65841, "listed_count": 4}, "username": "albannieto", "id": "1040740340167266305"}, {"verified": false, "name": "danivi", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 244, "tweet_count": 16683, "listed_count": 0}, "username": "_danivi_", "id": "854330962607558656"}, {"location": "\u1d9c\u1d52\u207f\u00a0\u02e1\u1d43\u00a0\u1d47\u1d52\u02e1\u2071\u1d57\u1d43\u00a0\u1d48\u1d49\u00a0\u1d52\u1d48\u2071\u1d52 \u02b0\u1d52\u02b3\u1d50\u1d52\u207f\u1d43\u02e1", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd3e\ud83c\udd7a\ud83c\udd34 \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 387, "tweet_count": 63899, "listed_count": 2}, "username": "Loke_Artemis", "id": "859151023562268673"}, {"verified": false, "name": "\u307e", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 321, "tweet_count": 7047, "listed_count": 11}, "username": "yoidorehoney", "id": "939847155375775746"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Marty Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 10864, "tweet_count": 63723, "listed_count": 4}, "username": "MartyellyMarian", "id": "4252723395"}, {"location": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud835\udcfc\ud835\udcf1\ud835\udcee/\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udd02", "verified": false, "name": "\u25cb\u00b0~g\u03b9\u03c5\u2113\u03b9\u03b1~\u00b0\u25cb", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 1566, "tweet_count": 5684, "listed_count": 4}, "username": "Sea_Br3eze", "id": "1088506034044526593"}, {"location": "Norway", "verified": false, "name": "Sham\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "username": "shamloveswangji", "id": "3145172908"}, {"location": "Madrid, Carabanchel.", "verified": false, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 402, "tweet_count": 10476, "listed_count": 0}, "username": "mariaa_25", "id": "3101549171"}, {"location": "03/05/14", "verified": false, "name": "Cielo\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 307, "tweet_count": 29226, "listed_count": 3}, "username": "CieloOttone", "id": "1038319248"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "acid burn", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}, {"verified": false, "name": "PaulaDelgado", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 248, "tweet_count": 18044, "listed_count": 0}, "username": "pauladelgado76", "id": "4129852186"}, {"verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 1856, "tweet_count": 241791, "listed_count": 23}, "username": "matheus_ofera", "id": "338608181"}, {"location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2c\ufe0fAnjo Ignorante\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 67, "tweet_count": 9274, "listed_count": 0}, "username": "angel_thori", "id": "1131623959353593857"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "desastre\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 567, "tweet_count": 151595, "listed_count": 14}, "username": "uriii44", "id": "379105410"}, {"location": "Lost in the universe", "verified": false, "name": "MARINA VIU BASTILLE", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 764, "tweet_count": 67594, "listed_count": 6}, "username": "NocturnalDays", "id": "64010168"}, {"location": "INFP-T/ She/Her/\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "mile. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 222, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "username": "Mileinheavens", "id": "1025243954135093248"}, {"location": "Cali, Colombia ", "verified": false, "name": "Sir WereDrunk", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 973, "tweet_count": 139562, "listed_count": 19}, "username": "TheWereDrunk", "id": "612962693"}, {"verified": false, "name": "Lentejodependiente", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 286, "tweet_count": 31647, "listed_count": 8}, "username": "maslentejas", "id": "258041705"}, {"verified": false, "name": "Livia Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 10943, "following_count": 2524, "tweet_count": 290619, "listed_count": 182}, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"location": "Milano", "verified": false, "name": "Patrizia0758", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 1139, "tweet_count": 134460, "listed_count": 46}, "username": "Patrizia0758", "id": "450738991"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Alessandro Canella", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 285, "tweet_count": 4771, "listed_count": 5}, "username": "curruvara", "id": "906771805"}, {"location": "Segovia - Valencia", "verified": false, "name": "\u2122uertos", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1033, "tweet_count": 11490, "listed_count": 4}, "username": "kyubimon_", "id": "996142536"}, {"verified": false, "name": "CONSOLACI\u00d3", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4070, "tweet_count": 227692, "listed_count": 28}, "username": "Consol1939", "id": "184812000"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Rosi", "public_metrics": {"followers_count": 9837, "following_count": 10732, "tweet_count": 332791, "listed_count": 84}, "username": "rosira_rosi", "id": "2880231533"}, {"verified": false, "name": "mamen", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 473, "tweet_count": 106861, "listed_count": 7}, "username": "mamencita04", "id": "705135234753437696"}, {"location": "\ud835\udfda\ud835\udfde\ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "m\u03b1r\u03b9\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 408, "tweet_count": 12111, "listed_count": 0}, "username": "maariiacortes", "id": "886961840475000833"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "tuc", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 123, "tweet_count": 4061, "listed_count": 0}, "username": "_myrelenasct", "id": "1105502394585108482"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 939, "tweet_count": 128487, "listed_count": 0}, "username": "leitxinho", "id": "1049717149185572864"}, {"verified": false, "name": "Cristi Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 370, "tweet_count": 95506, "listed_count": 3}, "username": "umbriam", "id": "2741767451"}, {"location": "Dorne", "verified": false, "name": "Allegra", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 716, "tweet_count": 17741, "listed_count": 3}, "username": "sab_herondale", "id": "375166924"}, {"location": "Santander, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\u0301\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udded Abogada de Familia", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 1395, "tweet_count": 39371, "listed_count": 48}, "username": "chabelamendez", "id": "411030492"}, {"location": "M\u00e1laga - Barcelona", "verified": true, "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}, {"verified": false, "name": "Mas Encarnacion", "public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 131, "tweet_count": 31113, "listed_count": 26}, "username": "masencarnacion", "id": "3435787330"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 179, "tweet_count": 6092, "listed_count": 0}, "username": "jpch4", "id": "188878967"}, {"verified": false, "name": "C. del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 860, "tweet_count": 23425, "listed_count": 15}, "username": "ClaresParaules", "id": "210942538"}, {"location": "Cydonia, Mars", "verified": false, "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 139, "tweet_count": 5651, "listed_count": 2}, "username": "_Steve_Alive", "id": "176555032"}, {"location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Fellt", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 298, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}, "username": "Gabrielyfellt1", "id": "1008589835890806784"}, {"location": "we're all mad here", "verified": false, "name": "Enana de Draco\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 655, "tweet_count": 28551, "listed_count": 4}, "username": "_aedea", "id": "373643568"}, {"verified": false, "name": "JessiJess", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 549, "tweet_count": 233689, "listed_count": 7}, "username": "Jesssica_30", "id": "1076884057"}, {"location": "GRANADA", "verified": false, "name": "PATRI \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 481, "tweet_count": 46356, "listed_count": 1}, "username": "patriL4", "id": "1652351372"}, {"verified": false, "name": "Enrico", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2662, "tweet_count": 155735, "listed_count": 5}, "username": "enricoI00", "id": "1132364009641074688"}, {"location": "22/5/19", "verified": false, "name": "Velen\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 109, "tweet_count": 59314, "listed_count": 26}, "username": "VlnN94", "id": "1122218150907514880"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Elena LaFleur", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 909, "tweet_count": 40817, "listed_count": 28}, "username": "DannaBia", "id": "89944729"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Fran Tabrera", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1255, "tweet_count": 9861, "listed_count": 8}, "username": "Ftabrera", "id": "353427535"}, {"location": "Getxo", "verified": false, "name": "Pablo Malo", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}, {"location": "Euskalerria", "verified": false, "name": "Jon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 741, "tweet_count": 23096, "listed_count": 0}, "username": "Jon78444237", "id": "1183811375312838657"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "username": "Riki88Reyes", "id": "386181593"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Albatm", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 511, "tweet_count": 44136, "listed_count": 9}, "username": "albba_t94", "id": "731458412794499072"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065822, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"location": "Huesca, Spain", "verified": false, "name": "Ilsbeth", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 243, "tweet_count": 2224, "listed_count": 2}, "username": "ILSBETH", "id": "105622963"}, {"verified": false, "name": "Lucii\ud83d\udc18\ud83d\udcab\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 201, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "username": "lucia_dr20", "id": "2897101823"}, {"verified": false, "name": "Chochodrilo", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 694, "tweet_count": 14122, "listed_count": 0}, "username": "javi_casse", "id": "1022230230587645954"}, {"verified": false, "name": "maripeich", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 508, "tweet_count": 78431, "listed_count": 24}, "username": "maripax62", "id": "14646824"}, {"location": "M\u00e1laga la Bella", "verified": false, "name": "AguPoe et al.\ud83e\ude7c\ud83c\udfad\u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 963, "tweet_count": 104372, "listed_count": 14}, "username": "edgarpoe91", "id": "139510216"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Anna S G", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 292, "tweet_count": 52193, "listed_count": 0}, "username": "AnnaSG210817", "id": "899731437397659648"}, {"verified": false, "name": "Cat-woman\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1139, "tweet_count": 84528, "listed_count": 2}, "username": "rpg3103", "id": "739485037788340224"}, {"location": "madrid", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 178, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}, "username": "mariohdia", "id": "877655454196912128"}, {"location": "madrid", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 997, "tweet_count": 25780, "listed_count": 7}, "username": "porfavoryavale", "id": "4179301725"}, {"verified": false, "name": "\u2708\u2708\u2708", "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 7033, "tweet_count": 35655, "listed_count": 4}, "username": "shouldosomethin", "id": "2994403017"}, {"location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "username": "m1rtiillo", "id": "2729729597"}, {"verified": false, "name": "MT_enMEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}, {"location": "Nave nodriza", "verified": false, "name": "Ma. del Carmen Per\u00e9\ud83d\udc9c\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 675, "tweet_count": 25892, "listed_count": 5}, "username": "profesplit", "id": "276558178"}, {"location": "Lugo, Galicia ", "verified": false, "name": "\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 541, "tweet_count": 27865, "listed_count": 2}, "username": "mariavcobas", "id": "2725631267"}, {"location": "GALICIA", "verified": false, "name": "norixal \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 3161, "tweet_count": 42572, "listed_count": 71}, "username": "norixal", "id": "248856326"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Librianja\u264e", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 3875, "tweet_count": 9596, "listed_count": 2}, "username": "eocacete", "id": "2548071843"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "Rose Andolfato \ud83c\udf38\ud83c\udf93\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 2399, "tweet_count": 44012, "listed_count": 0}, "username": "Nadessa4evers2", "id": "1315153309"}, {"verified": true, "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "public_metrics": {"followers_count": 1546238, "following_count": 169, "tweet_count": 214408, "listed_count": 3287}, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"location": "Malaga, Spain", "verified": false, "name": "d\u0131s\u0254\u0131s \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1310, "tweet_count": 40267, "listed_count": 4}, "username": "xlouissoul", "id": "375753882"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marina Jim\u00e9nez Granados", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 92, "tweet_count": 25112, "listed_count": 7}, "username": "marinajzgs", "id": "947794746"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "Eli\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 267, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "username": "iramaxvojce", "id": "1127938710752854018"}, {"verified": false, "name": "mire\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1537, "tweet_count": 12187, "listed_count": 0}, "username": "AniorteMireya", "id": "1176527652494237697"}, {"location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Anna D\u00edaz Ferreira\ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 841, "tweet_count": 53321, "listed_count": 36}, "username": "AnnieDF97", "id": "3426384268"}, {"verified": false, "name": "Bibliotecaria alcor", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 538, "tweet_count": 23108, "listed_count": 5}, "username": "Alcorpa", "id": "397168009"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "?????", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 201, "tweet_count": 18604, "listed_count": 0}, "username": "elenaalcc", "id": "1055459411097985027"}, {"verified": false, "name": "J\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 143, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "username": "jjessipereira", "id": "1469855840"}, {"location": "Boa Vista- RR", "verified": false, "name": "lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 150, "tweet_count": 7992, "listed_count": 0}, "username": "Karinemlisboa", "id": "800520178429632512"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Jorge Ferrari \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 15258, "following_count": 840, "tweet_count": 143304, "listed_count": 237}, "username": "ferraribsas", "id": "4999181"}, {"location": "Conurbano Town", "verified": false, "name": "Lechuza Ale \ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf20:-)", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 918, "tweet_count": 495436, "listed_count": 23}, "username": "LechuzaAlelu", "id": "2800368085"}, {"location": "San Francisco de Macor\u00eds", "verified": false, "name": "Sin L\u00edmites", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}, "username": "sinlimitestv", "id": "175127734"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Crismaro", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 283, "tweet_count": 4745, "listed_count": 0}, "username": "Crismarocorb", "id": "1002575244"}, {"location": "Casti\u00f1eiras, Ribeira ", "verified": false, "name": "Marinela \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 832, "tweet_count": 9988, "listed_count": 4}, "username": "nelaguinho", "id": "633846335"}, {"verified": false, "name": "\u1d42\u1d43\u207f Yeager\u2075 #ONEW_DICE", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 383, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}, "username": "_youngwan", "id": "912878633953439744"}, {"verified": false, "name": "Orni", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 189, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}, "username": "fabb_orni", "id": "1046860694426136576"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "LAURA \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1153, "tweet_count": 22416, "listed_count": 7}, "username": "Lauritahita99", "id": "575382367"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Isabel sfc\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 514, "tweet_count": 188721, "listed_count": 37}, "username": "bel_sevilla", "id": "453014291"}, {"location": "El Morche (M\u00e1laga)", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 344, "tweet_count": 38352, "listed_count": 3}, "username": "AdrianSanchezP2", "id": "510428515"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 902, "tweet_count": 9601, "listed_count": 5}, "username": "toth_fc", "id": "2589671177"}, {"verified": false, "name": "Elvi He", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 298, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "username": "Elvi_He", "id": "575658980"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1898, "tweet_count": 89130, "listed_count": 20}, "username": "Kilauea22", "id": "221143963"}, {"location": "Chiclana de la Frontera, Espa\u00f1", "verified": false, "name": "BEA", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 385, "tweet_count": 23469, "listed_count": 2}, "username": "Bearg10", "id": "467712308"}, {"verified": false, "name": "rasavi", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 4669, "tweet_count": 140494, "listed_count": 40}, "username": "rasavi_75", "id": "133780193"}, {"location": "Curitiba ", "verified": true, "name": "Bic M\u00fcller \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 307778, "following_count": 1968, "tweet_count": 357438, "listed_count": 1245}, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}, {"location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "Dan Pimp\u00e3o \ud83e\udd91\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 24563, "following_count": 7286, "tweet_count": 229722, "listed_count": 58}, "username": "DanPimpao", "id": "788944597"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ana Cort\u00e9s Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 593, "tweet_count": 9430, "listed_count": 3}, "username": "ACG7_", "id": "862594799190331392"}, {"verified": false, "name": "gloria lovera", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 2294, "tweet_count": 98637, "listed_count": 6}, "username": "glorialovera", "id": "108676117"}, {"location": "sobre mis pies...", "verified": false, "name": "AnaCarolina\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 5428, "tweet_count": 21775, "listed_count": 9}, "username": "carolacastroc", "id": "97723108"}, {"location": "SCS, RS", "verified": false, "name": "Theus, o T.I \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1340, "tweet_count": 99666, "listed_count": 4}, "username": "_adaytoreset", "id": "308148392"}, {"location": "Lordran", "verified": false, "name": "9z kr\u03bbper \u2620\u26b0", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 647, "tweet_count": 36121, "listed_count": 6}, "username": "DeprePark", "id": "1415962854"}, {"location": "salto, uruwhy", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 405, "tweet_count": 7129, "listed_count": 2}, "username": "lulomb7", "id": "4036449377"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 73, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "username": "pinfantepsuv", "id": "896720329409777664"}, {"location": "Fachaland, Espa\u00f1ist\u00e1n", "verified": false, "name": "Juancho Juanchez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 503, "tweet_count": 20333, "listed_count": 4}, "username": "jotae1e", "id": "224992975"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}, "username": "rai_PY", "id": "93053173"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Carlos Andres", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 350, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}, "username": "caap1986", "id": "293080925"}, {"verified": false, "name": "Zina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 305, "tweet_count": 4389, "listed_count": 0}, "username": "zina_verhelst", "id": "910798904"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1048, "tweet_count": 17840, "listed_count": 4}, "username": "alvaroanillo11", "id": "368046742"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Historias corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 203, "tweet_count": 1962, "listed_count": 3}, "username": "mdelacruzruiz", "id": "901471894058283008"}, {"verified": false, "name": "Comunicadoras 8M", "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 260, "tweet_count": 1074, "listed_count": 97}, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"location": "Hortaleza ", "verified": false, "name": "\u03c7\u03ac\u03bf\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 292, "tweet_count": 28182, "listed_count": 2}, "username": "stasknoo", "id": "545505010"}, {"location": "Barna", "verified": false, "name": "Abiit \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 229, "tweet_count": 26775, "listed_count": 0}, "username": "Theredhandsone", "id": "4876202459"}, {"location": "Velaris \ud83c\udf20", "verified": false, "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc4e \ud804\udc4d |", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1248, "tweet_count": 48844, "listed_count": 9}, "username": "venussbabe", "id": "2444306816"}, {"verified": false, "name": "sasha from rio", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "username": "bejeweledsoty", "id": "747735774"}, {"verified": false, "name": "real.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 409, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "username": "lore_rg99", "id": "535631186"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 130, "tweet_count": 71202, "listed_count": 6}, "username": "lumenauta", "id": "2751980698"}, {"verified": false, "name": "La tarde es Libre", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 223, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "username": "VecinosCon", "id": "770383106612334593"}, {"location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "verified": false, "name": "Luz Marina Esper Fayad lalibertadco", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 5002, "tweet_count": 116195, "listed_count": 3}, "username": "LuzMarinaEsper1", "id": "2245845157"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Mendes\u1d56\u1d9c\u1d47\u00b2\u00b9 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 11220, "following_count": 5442, "tweet_count": 78451, "listed_count": 22}, "username": "lumndes21", "id": "902327449995943936"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 937, "tweet_count": 57876, "listed_count": 1}, "username": "zeloforyou", "id": "905778334495277056"}, {"verified": false, "name": "aamfjornal", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 202, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "username": "aamfjornal1", "id": "1185232715274170368"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201276, "following_count": 7432, "tweet_count": 481060, "listed_count": 13068}, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"location": "\u8d8a\u3048\u3066\u3044\u3053\u3046\u2757\u306e\u8857", "verified": false, "name": "\u5b9d\u6b69\u306e\u30dd\u30ce", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 175, "tweet_count": 104877, "listed_count": 15}, "username": "dct_1234", "id": "2255009719"}, {"location": "En algun lugar del mundo\ud83c\udf0e\ud83c\udf3b", "verified": false, "name": "Amy\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1558, "tweet_count": 111602, "listed_count": 3}, "username": "Coromoto_1412", "id": "152091590"}, {"location": "Valladolid", "verified": false, "name": "Viv", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1229, "tweet_count": 36059, "listed_count": 89}, "username": "vipexprexx", "id": "243859668"}, {"location": "Granada, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "El Independiente de Granada", "public_metrics": {"followers_count": 13663, "following_count": 1070, "tweet_count": 59918, "listed_count": 238}, "username": "IndeGranada", "id": "2981111867"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "KIANA.\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 3000, "tweet_count": 63487, "listed_count": 10}, "username": "xenalun", "id": "731211259425787904"}, {"verified": false, "name": "setelina", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 285, "tweet_count": 7633, "listed_count": 1}, "username": "Setelina", "id": "376425185"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "oscar algarate ", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 4996, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "username": "OAlgarate", "id": "2494301257"}, {"verified": false, "name": "Verdeyi", "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 6449, "tweet_count": 86989, "listed_count": 27}, "username": "verdeyi", "id": "737283798279294976"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Sara Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 187, "tweet_count": 4844, "listed_count": 3}, "username": "saryta951", "id": "606548557"}, {"verified": false, "name": "MarcBordeaux", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 143, "tweet_count": 5547, "listed_count": 0}, "username": "MarcBordeaux1", "id": "1024372161321029632"}, {"location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Rafael Garcia \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 684, "tweet_count": 1714, "listed_count": 1}, "username": "edugardo25", "id": "4031757012"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Dafne Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 38434, "following_count": 368, "tweet_count": 90764, "listed_count": 98}, "username": "Dafneconefe", "id": "4780150992"}, {"location": "Quilpu\u00e9- Chile", "verified": false, "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "username": "DeLorenzoRoman", "id": "2875793453"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "name": "RonaldinhoDeco", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 441, "tweet_count": 97930, "listed_count": 4}, "username": "messiosmata", "id": "2261978836"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 447, "tweet_count": 30695, "listed_count": 13}, "username": "dralejo2k", "id": "843733957"}, {"location": "\u9e7f\u5150\u5cf6\u770c\u306e\u3069\u3053\u304b\u306b\u4f4f\u3093\u3067\u308b\u306f\u305a\uff1f...\uff08\u7b11\uff09", "verified": false, "name": "\u304d\u3087\u3046\u3061\u3044\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1024, "tweet_count": 18707, "listed_count": 2}, "username": "mikyochibi", "id": "811610046375170048"}, {"verified": false, "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 390, "tweet_count": 10782, "listed_count": 7}, "username": "imveenus", "id": "3302048860"}, {"location": "Vila Bartira, Itaquaquecetuba", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Alves", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 592, "tweet_count": 5387, "listed_count": 2}, "username": "Roger_alves", "id": "35130263"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 345, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "username": "juaaan96", "id": "967785061914480645"}, {"location": "London, England", "verified": false, "name": "Will 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1312, "tweet_count": 41386, "listed_count": 5}, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}, {"location": "Terra Ch\u00e1", "verified": false, "name": "O Fuco P\u00e9rez Sinsegundo", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1209, "tweet_count": 29993, "listed_count": 6}, "username": "FucoPerez", "id": "985445950419324928"}, {"location": "el c\u00edrculo ", "verified": false, "name": "ene", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 60, "tweet_count": 30332, "listed_count": 0}, "username": "anark0pvta", "id": "1135980179162050565"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Carol NM", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 877, "tweet_count": 848, "listed_count": 2}, "username": "xmas_bcn", "id": "237881144"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Pichanguera Mente", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}, "username": "heferal", "id": "185226572"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "APRA", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Enrique\u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 115, "tweet_count": 2858, "listed_count": 0}, "username": "riku7lg", "id": "1049039201700855808"}, {"verified": false, "name": "La fionda", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 907, "tweet_count": 18375, "listed_count": 20}, "username": "LaFionda2020", "id": "917007140979724288"}, {"location": "Cd. Guzm\u00e1n, Jalisco", "verified": false, "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\u00b0\u2661. \ua317\u025b\u0272\u0303\u0254\u027d\u0269\u0288\u00aa \ua317\u2022 .\u2661\u00b0\ud83d\udc9c\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 1102, "tweet_count": 162590, "listed_count": 106}, "username": "MermaidSandiii", "id": "63392208"}, {"location": "Norte de Coahuila", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1365, "tweet_count": 64730, "listed_count": 19}, "username": "soymiguelonches", "id": "29621431"}, {"location": "\ud83d\ude80", "verified": false, "name": "LALO \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 271, "tweet_count": 369830, "listed_count": 66}, "username": "laloisoba", "id": "161186269"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ynr", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 310, "tweet_count": 12012, "listed_count": 1}, "username": "yolinoriegar", "id": "4790519601"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 279, "tweet_count": 27052, "listed_count": 0}, "username": "AitanaSabio", "id": "850026995455074304"}, {"location": "Rio Branco, Acre", "verified": false, "name": "\ud835\udde2\ud835\uddf9\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee \ud83d\udd34\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 14672, "following_count": 6686, "tweet_count": 116337, "listed_count": 32}, "username": "ogabrielgg", "id": "451004431"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 326, "tweet_count": 74921, "listed_count": 10}, "username": "suelenkllaus", "id": "3161784220"}, {"location": "por Elche.....", "verified": false, "name": "el zapata\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 389, "tweet_count": 21279, "listed_count": 6}, "username": "zapataelx", "id": "279735734"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93; hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 81, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "username": "slythxrinboi", "id": "1001837976542941185"}, {"location": "En todos lados y en ninguno. ", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc12. #HIATUS", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 191, "tweet_count": 2918, "listed_count": 0}, "username": "lestrange_black", "id": "1159144810810355712"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Ivis Chevez", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 465, "tweet_count": 30968, "listed_count": 5}, "username": "IvisChevez", "id": "2752778400"}, {"verified": false, "name": "Carlos Terol Calatay", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1661, "tweet_count": 12149, "listed_count": 2}, "username": "TerolCalatay", "id": "2700542807"}, {"verified": false, "name": "purit", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 222, "tweet_count": 35708, "listed_count": 1}, "username": "purit6648", "id": "995461291"}, {"location": "infj", "verified": false, "name": "fra", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 359, "tweet_count": 14947, "listed_count": 2}, "username": "siakelpija", "id": "1136394144270696448"}, {"location": "i need therapy ", "verified": false, "name": "\u200e\u19c1\uaa96\ua838\uaa96 \ud83c\udf7a | midnight era", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1204, "tweet_count": 47989, "listed_count": 17}, "username": "LADY0FTHUNDER", "id": "1002100124737245184"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda O'Shea.\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 5063, "tweet_count": 257101, "listed_count": 94}, "username": "grunppy", "id": "278465884"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "verified": false, "name": "Proceso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247445, "listed_count": 328}, "username": "ProcesoDigital", "id": "58046607"}, {"location": "Dehesas Viejas Granada", "verified": false, "name": "Diego \ud83d\udd3b\ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc4a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 3379, "tweet_count": 235262, "listed_count": 8}, "username": "plerratta", "id": "98937819"}, {"verified": false, "name": "Inma", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 288, "tweet_count": 98175, "listed_count": 13}, "username": "LaperrinaChispa", "id": "2884676656"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marina\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 337, "tweet_count": 34730, "listed_count": 8}, "username": "mariina_611", "id": "1459940443"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Claudia \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 10641, "following_count": 10750, "tweet_count": 20760, "listed_count": 0}, "username": "ClaudiaMK1122", "id": "1065632900157239296"}, {"verified": false, "name": "en @MYJVNGK00K", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1904, "tweet_count": 231780, "listed_count": 44}, "username": "doolcegukk", "id": "2854078889"}, {"location": "Andradas, Brasil", "verified": false, "name": "ademir c manzoli", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 4765, "tweet_count": 130008, "listed_count": 0}, "username": "c_manzoli", "id": "854115129331503104"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Ed Lincoln", "public_metrics": {"followers_count": 21123, "following_count": 20160, "tweet_count": 47410, "listed_count": 27}, "username": "Hedilbe49136857", "id": "1117498200171139077"}, {"location": "vallekas", "verified": false, "name": "Felix Montero\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2977, "tweet_count": 49569, "listed_count": 3}, "username": "kikeaitanamont", "id": "1428856736"}, {"location": "\u2192wonderless\u2190", "verified": false, "name": "Boo \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 309, "tweet_count": 57644, "listed_count": 6}, "username": "Cocheninonino", "id": "2336131311"}, {"verified": false, "name": "liliana  sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1362, "tweet_count": 12639, "listed_count": 0}, "username": "lilisanche36", "id": "326526586"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alex Salvatore \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 3754, "tweet_count": 554810, "listed_count": 99}, "username": "Alexromval", "id": "546295792"}, {"location": "Biscay, Basque Country", "verified": false, "name": "Unai Zarraolandia", "public_metrics": {"followers_count": 10058, "following_count": 11004, "tweet_count": 158617, "listed_count": 45}, "username": "unaiwind", "id": "48310041"}, {"verified": false, "name": "jorykas", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 123, "tweet_count": 14833, "listed_count": 0}, "username": "JordiRuiz_95", "id": "596663212"}, {"verified": false, "name": "dani.", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 57, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "username": "loirinhodojogo", "id": "1064200360514990083"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "Paul Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 226, "tweet_count": 8759, "listed_count": 1}, "username": "Paul_Poo", "id": "86445245"}, {"location": "C.C. Paseo Las Mercedes", "verified": true, "name": "Trasnocho Cultural", "public_metrics": {"followers_count": 587421, "following_count": 1172, "tweet_count": 72770, "listed_count": 1773}, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}, {"location": "Detr\u00e1s de @remus_ y otros", "verified": false, "name": "\ud83c\udf42Cainette\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 515, "tweet_count": 50196, "listed_count": 0}, "username": "Cainette_", "id": "1726331989"}, {"location": "Tres Valles", "verified": false, "name": "Carlos Zepeda Avila", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 149, "tweet_count": 136357, "listed_count": 0}, "username": "azcarlos2", "id": "218356928"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "MJ Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 112, "tweet_count": 32849, "listed_count": 2}, "username": "Cotebueno", "id": "998749014"}, {"location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda ", "verified": false, "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud83c\udf37\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 310, "tweet_count": 27221, "listed_count": 0}, "username": "__chrltt", "id": "916616693098733568"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Carlos Ant. Matos Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1328, "tweet_count": 14635, "listed_count": 0}, "username": "matos_duran", "id": "2950015434"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Guillermo Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 709, "tweet_count": 50621, "listed_count": 17}, "username": "G_GomezJ", "id": "3389939411"}, {"verified": false, "name": "estefania", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 685, "tweet_count": 94269, "listed_count": 10}, "username": "fanivs", "id": "293531424"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u05d6\u05e2\u05db\u05e6\u05df", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 516, "tweet_count": 34930, "listed_count": 1}, "username": "Juanjognzalez", "id": "1851526454"}, {"location": "Puebla Puebla Mexico", "verified": false, "name": "Alejandro Cruz Adabache", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 908, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "username": "AlexAdabache", "id": "182800029"}, {"location": "\u00dcT: 19.313399,-99.139971", "verified": true, "name": "Nacho Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 384467, "following_count": 864, "tweet_count": 58318, "listed_count": 1049}, "username": "nacholozano", "id": "31141996"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 87, "tweet_count": 21284, "listed_count": 0}, "username": "Andreasaizdlp", "id": "972833663548317696"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "L.", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 174, "tweet_count": 54268, "listed_count": 0}, "username": "kkoch___", "id": "993946488710553601"}, {"location": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "verified": false, "name": "Paula Jurado", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 883, "tweet_count": 13770, "listed_count": 3}, "username": "PaulaJurado18", "id": "421352024"}, {"location": "Snap: ana.danoni", "verified": false, "name": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 548, "tweet_count": 34984, "listed_count": 0}, "username": "xxdordenoni", "id": "336902546"}, {"verified": false, "name": "Mariurrika", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 222, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "username": "Mariurrika2", "id": "1115700914176716800"}, {"verified": false, "name": "\u514b\u73b2\u601d\u4e01\u5a1c", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 182, "tweet_count": 8014, "listed_count": 1}, "username": "KuricrisKawaii", "id": "3030537856"}, {"verified": false, "name": "Val\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 405, "tweet_count": 15091, "listed_count": 0}, "username": "folkyrie", "id": "719634174215352321"}, {"verified": false, "name": "Alex/(\uff0d\u2038-)\ud83d\udc79\u2764\ufe0f\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 1}, "username": "Pantone181660", "id": "84430432"}, {"location": "drama", "verified": false, "name": "s\u01dd\u0279pu\u2200 \ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1705, "tweet_count": 19883, "listed_count": 1}, "username": "andres_pf22", "id": "3310018288"}, {"location": "Life is a soup and I am a fork", "verified": false, "name": "\ud83e\udd68Hebe\ud83e\udd68", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 601, "tweet_count": 26899, "listed_count": 8}, "username": "phonybaloney__", "id": "947701988"}, {"verified": false, "name": "Abdelahe64", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1228, "tweet_count": 113259, "listed_count": 5}, "username": "abdelahe64", "id": "797518543742976000"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "sofismas\ud83d\udd3b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3064, "tweet_count": 149235, "listed_count": 16}, "username": "sofistasZone", "id": "379996628"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "S. \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 604, "tweet_count": 49506, "listed_count": 0}, "username": "tdchillaqui", "id": "779005373554491393"}, {"location": "renaissance", "verified": false, "name": "chico", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 441, "tweet_count": 24093, "listed_count": 0}, "username": "dipluschico", "id": "201714396"}, {"location": "Huacho, Peru", "verified": false, "name": "Matheo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "username": "rocha1215", "id": "259053856"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "morales", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 78, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "username": "m_lasuda", "id": "1108794858662232064"}, {"location": "Tramuntana on the rocks.", "verified": false, "name": "Cornelia", "public_metrics": {"followers_count": 11671, "following_count": 11368, "tweet_count": 209106, "listed_count": 46}, "username": "conniebcn", "id": "407831713"}, {"verified": false, "name": "Nexy Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 256, "tweet_count": 38942, "listed_count": 0}, "username": "NexyFernandez", "id": "452256851"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063370, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203424, "listed_count": 25150}, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "meri jane", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 349, "tweet_count": 25520, "listed_count": 4}, "username": "mariaanton__", "id": "552099578"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "fanny 13 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 4787, "tweet_count": 253280, "listed_count": 30}, "username": "ikillyoumac", "id": "70458783"}, {"location": "Sia | 20 | esp/eng | ENTP 6w5", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 amne(sia) \ud83c\udf83 taylor's version", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 4969, "tweet_count": 146451, "listed_count": 9}, "username": "lumineer_", "id": "887054361578307586"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0cJulius Anguitae\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 277, "tweet_count": 30652, "listed_count": 3}, "username": "kastorpylox", "id": "1860436879"}, {"verified": false, "name": "Jan Thibault", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3034, "tweet_count": 160978, "listed_count": 35}, "username": "Temistocles_01", "id": "2813125808"}, {"verified": false, "name": "\u4fdd\u62c9\u4e39\u5c3c\u5c14", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 410, "tweet_count": 17567, "listed_count": 2}, "username": "xxinittaa", "id": "2320244441"}, {"location": "Wichita, KS", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd95 \ud835\udd6c\ud835\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 10115, "following_count": 1116, "tweet_count": 48716, "listed_count": 37}, "username": "CapitanApio", "id": "2689934198"}, {"location": "Coronel Dorrego.", "verified": false, "name": "nazareno furguelle", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 384, "tweet_count": 32549, "listed_count": 6}, "username": "natufiense", "id": "608287007"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Bit\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 327, "tweet_count": 11515, "listed_count": 0}, "username": "feebitu", "id": "608707102"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 477, "tweet_count": 60569, "listed_count": 6}, "username": "_lariboss", "id": "59610098"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275699, "listed_count": 165}, "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782"}, {"verified": false, "name": "Beli \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1916, "tweet_count": 77978, "listed_count": 21}, "username": "Belentejuelas", "id": "612006399"}, {"location": "ciencia de datos", "verified": false, "name": "beelzebub", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 315, "tweet_count": 14963, "listed_count": 0}, "username": "eiishon", "id": "1117410497094127616"}, {"location": "Crisito\u2019s Soulmate", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e fangirl", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 502, "tweet_count": 11713, "listed_count": 0}, "username": "meysitv", "id": "992171489809043456"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u03b1\u044f\u03af\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 561, "tweet_count": 14315, "listed_count": 1}, "username": "Mariiaachg", "id": "825301740"}, {"verified": false, "name": "MASA", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 445, "tweet_count": 4702, "listed_count": 7}, "username": "borntobefunky01", "id": "2930496997"}, {"verified": false, "name": "Eva And", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 114, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}, "username": "EvaAnd68", "id": "917355657468284928"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "ivan", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 313, "tweet_count": 33002, "listed_count": 2}, "username": "khresta2", "id": "551834354"}, {"location": "Sevilla ", "verified": false, "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48933, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}, {"location": "Loma Plata, Paraguay ", "verified": false, "name": "Rickyfer", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 588, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}, "username": "rickyferreira04", "id": "3141906107"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "Concepci\u00f3n al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 33, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}, "username": "concepcionaldia", "id": "2423998344"}, {"location": "Beacon Hills", "verified": false, "name": "Hele \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 885, "tweet_count": 55955, "listed_count": 12}, "username": "Just_a_hum4n", "id": "592652416"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 262, "tweet_count": 8311, "listed_count": 19}, "username": "rbcarol_", "id": "2976325162"}, {"location": "EU", "verified": false, "name": "Alber", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 278, "tweet_count": 94788, "listed_count": 5}, "username": "JAENLEMA_ALBER", "id": "795318679386947585"}, {"verified": false, "name": "Se\u00f1o Isa \ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 871, "tweet_count": 18019, "listed_count": 11}, "username": "Isuka11", "id": "185230624"}, {"verified": false, "name": "anark\u00fchn", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 347, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "username": "marikuhnn", "id": "710240495738482692"}, {"verified": false, "name": "Javiera Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "username": "javipinto", "id": "24808361"}, {"verified": false, "name": "Alvalos", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 654, "tweet_count": 103230, "listed_count": 43}, "username": "palvalos", "id": "444137712"}, {"location": "Benidorm, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "m\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 360, "tweet_count": 14470, "listed_count": 1}, "username": "monicaluizadc", "id": "1446634165"}, {"location": "En el limbo", "verified": false, "name": "Marta Braulia", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 4, "tweet_count": 122542, "listed_count": 0}, "username": "MartaDelRocio", "id": "945505616"}, {"location": "Un lugar llamado mundo", "verified": false, "name": "All Screens", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 997, "tweet_count": 98020, "listed_count": 104}, "username": "All_Screens", "id": "3446067381"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Natsumi Shunruri \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1573, "tweet_count": 150835, "listed_count": 10}, "username": "LadyIsaMystery", "id": "2572858944"}, {"location": "Santander, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PAMQUEEN\u264a\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 887, "tweet_count": 36677, "listed_count": 1}, "username": "pamelyqueen", "id": "293772891"}, {"location": "Piedras Negras", "verified": false, "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196768, "listed_count": 130}, "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130"}, {"location": "Wakanda", "verified": false, "name": "00000.1", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 292, "tweet_count": 21944, "listed_count": 0}, "username": "HM21101301", "id": "251772357"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "J Sebastian Jaque", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 218, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}, "username": "JSebastianJaque", "id": "1508134699"}, {"location": "Formosa-Argentina", "verified": false, "name": "Florencia \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 712, "tweet_count": 14818, "listed_count": 2}, "username": "GmeFlorencia", "id": "996376262"}, {"verified": false, "name": "YUTAPUTA", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 82, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "username": "carolapr4", "id": "1176697573865852928"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9cjabru_ferra\ud83d\udc9a\ud83d\udd3b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4948, "tweet_count": 41208, "listed_count": 12}, "username": "ferrangez", "id": "1011653497"}, {"verified": false, "name": "Yo, aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1343, "tweet_count": 51449, "listed_count": 4}, "username": "Paloma_ACD", "id": "1962761617"}, {"verified": false, "name": "Puli", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 416, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "username": "Puli19126206", "id": "1040332755693961217"}, {"verified": false, "name": "Dice el AVENGER q estamos en ON", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 2909, "tweet_count": 68472, "listed_count": 10}, "username": "Sashatheweimara", "id": "171909853"}, {"location": "Da Ponte pra c\u00e1", "verified": false, "name": "Pronto,Falei!!! \ud83d\udc8b\u2650", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 274, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "username": "pink_ousada", "id": "624854789"}, {"location": "Lugo, Galicia", "verified": false, "name": "Jessica Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 786, "tweet_count": 56731, "listed_count": 6}, "username": "jeessicafdez", "id": "497858524"}, {"verified": false, "name": "Soobin,Soobin you know? TxT\ud83d\udc99||\u00d7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1585, "tweet_count": 5209, "listed_count": 1}, "username": "AntiRomanticB0y", "id": "4518381975"}, {"location": "Galicia", "verified": false, "name": "\ud83d\udef0\ufe0fHelena Villar Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 998, "tweet_count": 96982, "listed_count": 45}, "username": "villarjaneiro", "id": "932598607"}, {"location": "Jumilla - Murcia", "verified": false, "name": "Siete D\u00edas Jumilla", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 1816, "tweet_count": 17707, "listed_count": 16}, "username": "7diasjumilla", "id": "1620981679"}, {"verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1452, "tweet_count": 52468, "listed_count": 5}, "username": "caminoaranegi", "id": "425345397"}, {"verified": false, "name": "amper", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 127, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}, "username": "Ivanpramprim", "id": "352262681"}, {"location": "Albalat dels Sorells, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ADONAI", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1414, "tweet_count": 91328, "listed_count": 1}, "username": "Kahnum14", "id": "912458356828393472"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "username": "CarmenL12649528", "id": "1045345561812054016"}, {"location": "010422 \u2661", "verified": false, "name": "\u2606 \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude33 \ud81a\udd7b \uff1c\ua4b1", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 245, "tweet_count": 22097, "listed_count": 0}, "username": "al4xaurus", "id": "930099811642150912"}, {"location": "fly high ||-//", "verified": false, "name": "DiDi\ud83d\udc25\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 202, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}, "username": "WeWillTryAgain2", "id": "1538408749"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "AT-THE END-OF-THE-ROAD.", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 19, "tweet_count": 11178, "listed_count": 1}, "username": "pacopupus", "id": "313221696"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "verified": false, "name": "Pitu_fin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 38, "tweet_count": 4011, "listed_count": 2}, "username": "FinPitu", "id": "976924395158605830"}, {"location": "jungkook biased - ot7", "verified": false, "name": "cheri cheri lady\u2077 \ud83c\udf19 | \uc815\uad6d: MY EUPHORIA \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 654, "tweet_count": 109997, "listed_count": 7}, "username": "fragiletulip", "id": "343435216"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Virginia Goldaracena", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 822, "tweet_count": 13677, "listed_count": 7}, "username": "virginiagol", "id": "165760222"}, {"verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 235, "tweet_count": 20646, "listed_count": 4}, "username": "Bonhomia2109", "id": "250983071"}, {"location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Changoonga.com", "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268046, "listed_count": 160}, "username": "michangoonga", "id": "384731062"}, {"location": "SCL/Madrid", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fdiscosfup", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 732, "tweet_count": 81674, "listed_count": 102}, "username": "DiscosFUP", "id": "114594164"}, {"verified": false, "name": "Firelei Sirit", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 104, "tweet_count": 11388, "listed_count": 1}, "username": "fsirit", "id": "358518310"}, {"location": "Porto da Pedra, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "Fernanda Matos", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 61, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "Fefemiro", "id": "1103397461220093961"}, {"verified": false, "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305"}, {"verified": false, "name": "fangirling\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 43, "tweet_count": 21572, "listed_count": 0}, "username": "fantasticbxtch", "id": "4033872532"}, {"verified": false, "name": "norley", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 493, "tweet_count": 12933, "listed_count": 0}, "username": "almendrita2526", "id": "2492039448"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "Helena Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1168, "tweet_count": 77753, "listed_count": 17}, "username": "HelenaCyM", "id": "299784563"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Kari Rodr\u00edguez \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 229, "tweet_count": 14472, "listed_count": 3}, "username": "Kary_rodriigz", "id": "103663622"}, {"verified": false, "name": "S.*", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 5744, "tweet_count": 184474, "listed_count": 33}, "username": "l4vgxs", "id": "3716663013"}, {"location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "verified": false, "name": "dil \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "username": "xiaozhaning", "id": "984580833053986818"}, {"location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marie N. Vianco", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "username": "Marie_N_Vianco", "id": "3221456884"}, {"location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "verified": false, "name": "EduJay D' LaViaLactea", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129759, "listed_count": 9}, "username": "EduJayDLVL", "id": "138847737"}, {"location": "Euskal Herria", "verified": false, "name": "Tormenta\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 218, "tweet_count": 33730, "listed_count": 0}, "username": "banueta", "id": "2303083244"}, {"verified": false, "name": "Beutxii \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 435, "tweet_count": 11851, "listed_count": 0}, "username": "Beuxii_2M", "id": "190648766"}, {"verified": false, "name": "Lucio Ram\u00edrez Medina", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1904, "tweet_count": 233945, "listed_count": 29}, "username": "Luciorm", "id": "333795246"}, {"verified": false, "name": "HiroNak.", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 149, "tweet_count": 4867, "listed_count": 4}, "username": "FuenteDLT", "id": "259957125"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 8683, "following_count": 620, "tweet_count": 49454, "listed_count": 9}, "username": "nereabacanera", "id": "710825772760625152"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19 A L E X A N D R A \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2790, "tweet_count": 53224, "listed_count": 2}, "username": "alexandramfira", "id": "1029768868863070210"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1037, "tweet_count": 44197, "listed_count": 3}, "username": "sralidon", "id": "456201395"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Big Boss", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 112, "tweet_count": 41627, "listed_count": 1}, "username": "BigBoss_EX", "id": "758408698591084544"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 78, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "sleeponthesun", "id": "1165478491351060481"}, {"verified": false, "name": "jaume mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 220, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "username": "jaumemb", "id": "135095806"}, {"verified": false, "name": "Michael Castillo #LaConvencionSeDefiende", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 3282, "tweet_count": 73269, "listed_count": 5}, "username": "MichaelCastil29", "id": "485760461"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2095907, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085285, "listed_count": 7125}, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "Sem\u00edramis Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 14545, "following_count": 5672, "tweet_count": 54229, "listed_count": 354}, "username": "semiramis_glez", "id": "255182410"}, {"location": "seu cora\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "name": ".\u2661Sasa foi na SY Do BTS No BRASIL \u2661.", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 95, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "username": "sara1neves", "id": "1099723706610475008"}, {"location": "Faroe Islands", "verified": false, "name": "Goularte", "public_metrics": {"followers_count": 1206159, "following_count": 461, "tweet_count": 56200, "listed_count": 385}, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}, {"location": "Londrina - PR", "verified": false, "name": "Lara Leicam", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 998, "tweet_count": 9025, "listed_count": 3}, "username": "larayorke", "id": "446376700"}, {"location": "|Fortaleza, CE", "verified": false, "name": "Marcel Figueiredo Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1405, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}, "username": "marcelfteixeira", "id": "324669121"}, {"verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 629, "tweet_count": 74113, "listed_count": 1}, "username": "pxmary", "id": "2212775718"}, {"location": "\u21e8Oia, Galicia\u21e6", "verified": false, "name": "Bel", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 205, "tweet_count": 31074, "listed_count": 4}, "username": "belengarrido05", "id": "2362746824"}, {"location": "Conway, AR", "verified": false, "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udd41\ud83c\udf86*~Andy Carolina~*\ud83c\udf86\ud83e\udd41\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 783, "tweet_count": 34551, "listed_count": 0}, "username": "andytackr", "id": "57849888"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "verified": true, "name": "Diario La Prensa", "public_metrics": {"followers_count": 547603, "following_count": 1089, "tweet_count": 463778, "listed_count": 1980}, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 154, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}, "username": "d3nemk", "id": "1086828438797860864"}, {"location": "Badajoz", "verified": false, "name": "Aliengendro\ud83c\udf55+\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 247, "tweet_count": 21094, "listed_count": 0}, "username": "aliengendro", "id": "1061343577140289536"}, {"location": "Le\u00f3n", "verified": false, "name": "tolisfrosCris", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 170, "tweet_count": 15262, "listed_count": 2}, "username": "tolisfrosCris", "id": "291498387"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "Paolita", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 676, "tweet_count": 40396, "listed_count": 2}, "username": "wxplosive", "id": "566262260"}, {"location": "127.0.0.1", "verified": false, "name": "Birkoff", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1312, "tweet_count": 34908, "listed_count": 33}, "username": "birkoff14", "id": "72338345"}, {"verified": false, "name": "Marisol", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 568, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "username": "MarisolPec", "id": "1482535392"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "ParaguayInforma", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 2180, "tweet_count": 11948, "listed_count": 13}, "username": "pyinforma", "id": "831153875335909376"}, {"location": "Porlamar, Venezuela", "verified": false, "name": "NotiEspartano", "public_metrics": {"followers_count": 43119, "following_count": 5228, "tweet_count": 198841, "listed_count": 187}, "username": "NotiEspartano", "id": "957510522"}, {"verified": false, "name": "Henry Stewart", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2833, "tweet_count": 41908, "listed_count": 8}, "username": "hshperu", "id": "51746782"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": true, "name": "Carlos Basombrio", "public_metrics": {"followers_count": 134140, "following_count": 7003, "tweet_count": 49533, "listed_count": 355}, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"location": "podemoscarranque@gmail.com", "verified": false, "name": "Podemos Carranque", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 398, "tweet_count": 8142, "listed_count": 9}, "username": "PCarranque", "id": "3015255129"}, {"location": "Quixeramobim", "verified": false, "name": "Dener...", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 360, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "username": "DenimRox", "id": "34088211"}, {"location": "\u55aa\u4e2d\u306b\u3064\u304d\u6295\u7a3f\u505c\u6b62\u4e2d", "verified": false, "name": "\u30a2\u30e4\u30c4\u30ad *Ayatsuki", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 249, "tweet_count": 54118, "listed_count": 1}, "username": "aytk_pw", "id": "960439078503133184"}, {"location": "Badajoz", "verified": false, "name": "rita ballesteros", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 844, "tweet_count": 6320, "listed_count": 4}, "username": "Larriti", "id": "152180463"}, {"location": "Viveiro, Galicia", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 232, "tweet_count": 61085, "listed_count": 0}, "username": "yabisx16", "id": "4512277042"}, {"verified": false, "name": "paula\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 72, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "username": "B_isfor_brownie", "id": "1140552028013436929"}, {"location": "por a\u00ed", "verified": false, "name": "vitori\u00e5 | twd spoilers", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 4541, "tweet_count": 80714, "listed_count": 43}, "username": "walkerinthe100", "id": "178434073"}, {"location": "unidinhas", "verified": false, "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2192, "tweet_count": 8985, "listed_count": 4}, "username": "ashlovatow", "id": "819899703752003584"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd1e \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 332, "tweet_count": 6685, "listed_count": 0}, "username": "raestigen", "id": "3420751096"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "manes", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 1117, "tweet_count": 29633, "listed_count": 32}, "username": "amparo_manes", "id": "2467463878"}, {"location": "orbitando madrid y par\u00eds", "verified": false, "name": "lorelain", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 790, "tweet_count": 86265, "listed_count": 19}, "username": "lorenillasmile", "id": "505792729"}, {"location": "Moa\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tatequieto", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 2610, "tweet_count": 13458, "listed_count": 1}, "username": "Tatequietaya", "id": "965673319210110976"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 fuerteventura ", "verified": false, "name": "Tit", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1219, "tweet_count": 28551, "listed_count": 1}, "username": "Tt49242713", "id": "957996827307102209"}, {"location": "Distrito Shiganshina", "verified": false, "name": "\u9ed2\u6fa4\u306e\u4e03\u756a\u306e\u4f8d", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1597, "tweet_count": 51641, "listed_count": 0}, "username": "sergiolnm93", "id": "1107389527801368576"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ricardinho", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 794, "tweet_count": 18164, "listed_count": 1}, "username": "Marotinhoo", "id": "3433564449"}, {"location": "Piraquara, Brasil", "verified": false, "name": "wodnerb", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 651, "tweet_count": 10802, "listed_count": 0}, "username": "NegoBrendow", "id": "742469766909169668"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 696, "tweet_count": 45732, "listed_count": 4}, "username": "ltsAmalia", "id": "1709931397"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s P\u00e9rez Perruca", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 2979, "tweet_count": 33094, "listed_count": 85}, "username": "AndresPerruca", "id": "274592041"}, {"location": "Corrientes Argentina ", "verified": false, "name": "Cami Simpson\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 846, "tweet_count": 25389, "listed_count": 4}, "username": "ArrobaSimpson1", "id": "427494590"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "USO-Diputaci\u00f3n de Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 886, "tweet_count": 8199, "listed_count": 4}, "username": "USOdipusevilla", "id": "1936724820"}, {"location": "Pr\u00edncipe de Vergara 13, Madrid", "verified": false, "name": "Igualdad USO", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 544, "tweet_count": 6139, "listed_count": 5}, "username": "IgualdadUSO", "id": "953225890661634049"}, {"verified": false, "name": "SUSA", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 125, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "username": "malucebri", "id": "921392135299043328"}, {"location": "Madrid. vallecas", "verified": false, "name": "Maskeartita.", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 499, "tweet_count": 58036, "listed_count": 6}, "username": "maskeartita", "id": "2242376739"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Kike", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 443, "tweet_count": 3720, "listed_count": 0}, "username": "KikeDjScan", "id": "905160888352722944"}, {"verified": false, "name": "Paco de Goyao", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 280, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "username": "PacodeGoyao", "id": "923842274496319488"}, {"location": "Gran\u00e1", "verified": false, "name": "Crush Queen\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 342, "tweet_count": 50333, "listed_count": 7}, "username": "perseidax", "id": "700875770"}, {"location": "Moriles, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Calei Hvm", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 676, "tweet_count": 7580, "listed_count": 3}, "username": "calei90", "id": "212202874"}, {"location": "Granada, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Rosa Rodriguez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1601, "tweet_count": 45610, "listed_count": 11}, "username": "mrosarodriguez", "id": "519624931"}, {"location": "Alcorc\u00f3n", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 460, "tweet_count": 1877, "listed_count": 5}, "username": "estefaniad011", "id": "326672780"}, {"location": "planeta tierra ", "verified": false, "name": "lucky luke", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 863, "tweet_count": 15188, "listed_count": 2}, "username": "guillermino13", "id": "2699198049"}, {"location": "\ud83e\udd8e Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda ", "verified": false, "name": "\u238a\ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc24\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1534, "tweet_count": 42518, "listed_count": 10}, "username": "NaRock7", "id": "2561412216"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Criis \ud83d\udf32\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 469, "tweet_count": 23756, "listed_count": 4}, "username": "criis_______", "id": "942023502059786240"}, {"location": "Vashj'ir & \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d", "verified": false, "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 547, "tweet_count": 32080, "listed_count": 2}, "username": "LagoonaWolf", "id": "868255063323680768"}, {"verified": false, "name": "Dhanfi", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 300, "tweet_count": 15808, "listed_count": 0}, "username": "Dhanfi2", "id": "4663955001"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 20747, "following_count": 513, "tweet_count": 104442, "listed_count": 33}, "username": "DiianaLadron", "id": "472274541"}, {"location": "S\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "Rodrigo Farias", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 461, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "username": "R10Farias", "id": "613092103"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Martha", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "username": "Marthit63973680", "id": "2186465735"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "name": "Domenico Palumbo", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 221314, "listed_count": 13}, "username": "Domenic89215160", "id": "2485553246"}, {"location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "verified": false, "name": "Samedi \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 465, "tweet_count": 33235, "listed_count": 2}, "username": "Lady_Samedi", "id": "267998066"}, {"location": "Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "AP-Madrid Nosevende", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 554, "tweet_count": 111556, "listed_count": 37}, "username": "Nosevende_APMad", "id": "987455149"}, {"verified": false, "name": "JFFP", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 109, "tweet_count": 28672, "listed_count": 0}, "username": "jf_fp98", "id": "1034495501192884227"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "A.", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 336, "tweet_count": 19231, "listed_count": 2}, "username": "anuskinina", "id": "83872121"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Hugo Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 432, "tweet_count": 6857, "listed_count": 3}, "username": "hugoalencar78", "id": "53214368"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "Castilla, Peru", "verified": false, "name": "Memes Alkarre\u00f1os \ud83c\udf6f\ud83c\udf3e\ud83c\udff0\ud83d\udc11\ud83d\ude9c \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1392, "tweet_count": 24374, "listed_count": 10}, "username": "alkarrenos", "id": "971405217584635906"}, {"location": "G.R.U.M.O", "verified": false, "name": "extremadura.ball \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 98, "tweet_count": 3192, "listed_count": 1}, "username": "extremadura_mms", "id": "1101074303850827776"}, {"location": "Bxl | Vlc ", "verified": false, "name": "Yus\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 559, "tweet_count": 90659, "listed_count": 10}, "username": "msunflwr", "id": "336141108"}, {"location": "benito villamarin", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0c\u00c9 \ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 656, "tweet_count": 15808, "listed_count": 2}, "username": "salomeceballos_", "id": "1333885213"}, {"location": "El \u2764 en Fornelos (Pontevedra)", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aSara\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1394, "tweet_count": 40806, "listed_count": 1}, "username": "kairi9609", "id": "1100820347916640256"}, {"verified": false, "name": "Inesita", "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 7299, "tweet_count": 105305, "listed_count": 10}, "username": "Inesita49487794", "id": "1071797604277723142"}, {"location": "Gran\u00e1.", "verified": false, "name": "Blessed", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 475, "tweet_count": 54724, "listed_count": 6}, "username": "Biebslatifa", "id": "618889094"}, {"location": "gran\u00e1", "verified": false, "name": "Doble D", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 134, "tweet_count": 17256, "listed_count": 2}, "username": "hpp_masao", "id": "3357347380"}, {"location": "Ames, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u30a8\u30ed\u30a4\u30da\u30ec\u30a4\u30e9", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 525, "tweet_count": 21948, "listed_count": 1}, "username": "eloy_depor", "id": "1138056588"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Repull\u00e9s Ram\u00edrez.", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 2019, "tweet_count": 52133, "listed_count": 2}, "username": "jrepulles1", "id": "1308458768"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Adriana Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5523, "tweet_count": 344589, "listed_count": 261}, "username": "Adriahanitta", "id": "244314579"}, {"location": "Bilbao, Basque Country", "verified": false, "name": "I\u00f1igo Pascual\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 677, "tweet_count": 72601, "listed_count": 13}, "username": "inigopascual21", "id": "1546341277"}, {"location": "Alicante, Spain", "verified": false, "name": "Mercedes Castell\u00f3 CC.OO.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 59, "tweet_count": 1428, "listed_count": 1}, "username": "MercedesCCOO", "id": "1041613452765159424"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Rosa Melano", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1530, "tweet_count": 45442, "listed_count": 3}, "username": "oscareitor21", "id": "964281799"}, {"verified": false, "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 518, "tweet_count": 12396, "listed_count": 12}, "username": "itsrachaele", "id": "1623800143"}, {"location": "D'on em sento persona", "verified": false, "name": "E\u043c\u043c\u0430 G\u043en\ud83d\udc9dCN\ud83d\udcab\u267b\ufe0f 75-78 KO-\u00d1", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 570, "tweet_count": 168207, "listed_count": 3}, "username": "EmmaGon2", "id": "553310182"}, {"verified": false, "name": "Carolina Andres", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 413, "tweet_count": 3425, "listed_count": 1}, "username": "Carol7537", "id": "552189981"}, {"location": "Gij\u00f3n", "verified": false, "name": "Jackie Brown", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 4348, "tweet_count": 87919, "listed_count": 2}, "username": "bucanera", "id": "1557981571"}, {"verified": false, "name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}, {"location": "Liguria, Italia", "verified": false, "name": "Monny \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 335, "tweet_count": 45105, "listed_count": 4}, "username": "_myheaven956", "id": "107785674"}, {"location": "Almer\u00eda", "verified": false, "name": "Ramon Joaquin Arnalt", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1277, "tweet_count": 11779, "listed_count": 26}, "username": "Joaquin_Arnalte", "id": "2861595117"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Verdes Equo \ud83c\udf3b Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 1926, "tweet_count": 46998, "listed_count": 147}, "username": "VerdesEquo_And", "id": "465053335"}, {"verified": false, "name": "Aleexx", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 131, "tweet_count": 7479, "listed_count": 0}, "username": "AlexandroxCg", "id": "3100410981"}, {"location": "Almer\u00eda", "verified": false, "name": "VERDES EQUO Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 4421, "tweet_count": 73118, "listed_count": 124}, "username": "EquoAlmeria", "id": "328197595"}, {"verified": false, "name": "Mister137", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 61, "tweet_count": 808, "listed_count": 3}, "username": "ElMister137", "id": "3165995851"}, {"location": " Errante Viajero", "verified": false, "name": "Jchicom999", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 4970, "tweet_count": 21861, "listed_count": 0}, "username": "jchicom999", "id": "1090949210114002944"}, {"verified": false, "name": "La nieta de Hilda", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 924, "tweet_count": 10478, "listed_count": 1}, "username": "Roycomon", "id": "85431637"}, {"location": "BolcheVideo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0d Fer Cesar \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1823, "tweet_count": 34911, "listed_count": 0}, "username": "FerCesarMVD", "id": "1046405954831626240"}, {"verified": false, "name": "Sus\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 815, "tweet_count": 42488, "listed_count": 0}, "username": "sus2gar", "id": "830790377372262401"}, {"verified": false, "name": "Lilinha Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2120, "tweet_count": 41319, "listed_count": 3}, "username": "LilinhaQueiroz", "id": "3655027815"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": true, "name": "Professora Dayane Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 54837, "following_count": 1211, "tweet_count": 12144, "listed_count": 150}, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"location": "Manizales - Caldas", "verified": false, "name": "LA FM Manizales", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 264, "tweet_count": 47533, "listed_count": 22}, "username": "lafmmanizales", "id": "221243088"}, {"verified": false, "name": "Hippy", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 824, "tweet_count": 63188, "listed_count": 2}, "username": "FREsquinas", "id": "1056131784"}, {"location": "\u00dcT: 10.668071,-63.253815", "verified": false, "name": "@franherdz", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 794, "tweet_count": 178595, "listed_count": 2}, "username": "Franherdz", "id": "137162226"}, {"location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "verified": false, "name": "TULIO RAMIREZ", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}, {"verified": false, "name": "Josemi \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 11237, "following_count": 12312, "tweet_count": 4453, "listed_count": 19}, "username": "petisojomi", "id": "372398347"}, {"location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "name": "Francisco Carlos ", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 104, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "username": "chiquinhocontab", "id": "1430294810"}, {"verified": false, "name": "Adela", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 64, "tweet_count": 157851, "listed_count": 11}, "username": "JvAdela", "id": "2510425285"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Mara\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 444289, "following_count": 1658, "tweet_count": 60506, "listed_count": 4093}, "username": "jesusmarana", "id": "268470229"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c1ngela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 363, "tweet_count": 14500, "listed_count": 0}, "username": "TeresaAngelin15", "id": "1030176768056012801"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "thays", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 278, "tweet_count": 20185, "listed_count": 2}, "username": "tthaysbrito", "id": "518026037"}, {"verified": false, "name": "edu", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 297, "tweet_count": 6640, "listed_count": 2}, "username": "eduahillos", "id": "1460524932"}, {"verified": false, "name": "Que viene madre", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 719, "tweet_count": 5693, "listed_count": 0}, "username": "ysinoloquiero", "id": "922068064660803584"}, {"verified": false, "name": "SIPLG", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 303, "tweet_count": 1620, "listed_count": 4}, "username": "siplg", "id": "3421896484"}, {"location": "Por a\u00ed", "verified": false, "name": "Exilado", "public_metrics": {"followers_count": 17876, "following_count": 2655, "tweet_count": 91792, "listed_count": 214}, "username": "exilado", "id": "36001642"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 25/Febr/1980", "verified": false, "name": "ElenaSerraCerd\u00e0 \ud83d\udcda\ud83c\udfac\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4987, "tweet_count": 252473, "listed_count": 36}, "username": "elevalldigna", "id": "131794683"}, {"location": "Playa del Carmen", "verified": false, "name": "Playa del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 118, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}, "username": "Quevivaplaya", "id": "3392305582"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Palabra del Caribe - Noticias de Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 5184, "tweet_count": 60586, "listed_count": 48}, "username": "palabracaribe", "id": "1966735302"}, {"location": "Cancun Qroo", "verified": false, "name": "Jose Ramirez:.", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 3513, "tweet_count": 56009, "listed_count": 9}, "username": "JRamirezCancun", "id": "131650053"}, {"location": "Ja\u00e9n", "verified": false, "name": "J. Butr\u00f3n J.", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 296, "tweet_count": 39547, "listed_count": 6}, "username": "butronjj", "id": "2155600875"}, {"verified": false, "name": "Paloma AZ \ud83d\udd3b\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 547, "tweet_count": 22450, "listed_count": 0}, "username": "oma_paloma", "id": "322600810"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Cozumel", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 242, "tweet_count": 12141, "listed_count": 6}, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}, {"verified": false, "name": "JC12", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 64, "tweet_count": 10622, "listed_count": 0}, "username": "fanboyJC12", "id": "837582959100178432"}, {"verified": false, "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 131, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "username": "juanamarelo1", "id": "1101253844103761921"}, {"location": "Almer\u00eda", "verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 168, "tweet_count": 7666, "listed_count": 1}, "username": "paulabalzi3", "id": "1408126687"}, {"location": "Lal\u00edn, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "nieves", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 308, "tweet_count": 21045, "listed_count": 6}, "username": "iamssnowy", "id": "1146191000"}, {"verified": false, "name": "Isla Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 204, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "username": "VivaIslaMujeres", "id": "3381105424"}, {"location": "twin peaks ", "verified": false, "name": "gia", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 1507, "tweet_count": 74010, "listed_count": 4}, "username": "anyajenkings", "id": "2293790603"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246734, "listed_count": 407}, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}, {"location": "entediada ", "verified": false, "name": "a Lanny, a cansada \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 269, "tweet_count": 57097, "listed_count": 2}, "username": "alonnyandsad", "id": "3187830177"}, {"verified": false, "name": "Guido", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 4749, "tweet_count": 4141, "listed_count": 1}, "username": "isar_guido", "id": "1535711941"}, {"location": "Earth, Solar System, Milky Way", "verified": false, "name": "Marta Tafalla", "public_metrics": {"followers_count": 10461, "following_count": 3765, "tweet_count": 201884, "listed_count": 240}, "username": "TafallaMarta", "id": "1169488278"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Alekx Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 961, "tweet_count": 38741, "listed_count": 31}, "username": "alekx_04", "id": "118850422"}, {"verified": false, "name": "kora", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 608, "tweet_count": 73508, "listed_count": 2}, "username": "persefonexx", "id": "793487676620038145"}, {"location": "Madrid-Cebreros ", "verified": false, "name": "Mionnet", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 297, "tweet_count": 11780, "listed_count": 6}, "username": "_Mionnet", "id": "388361825"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "hulia", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 673, "tweet_count": 13525, "listed_count": 0}, "username": "juliaaennes", "id": "1021569005457428481"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mirlo Blanco\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4925, "tweet_count": 104408, "listed_count": 24}, "username": "miacasinha", "id": "260132254"}, {"location": "Rio", "verified": false, "name": "Fernando F.", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 345, "tweet_count": 40481, "listed_count": 0}, "username": "fernandoofialho", "id": "893252256061063173"}, {"verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2748, "tweet_count": 97908, "listed_count": 0}, "username": "mccebs", "id": "839812340631601153"}, {"location": "\ud83d\udd3bBermeoEuskalHerria\ud83d\udd3b", "verified": false, "name": "sikokosmik", "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 9207, "tweet_count": 277566, "listed_count": 35}, "username": "sikokosmik", "id": "1273413043"}, {"location": "San Francisco De Macoris", "verified": false, "name": "Richard Peguero", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 86, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "username": "nohaylimitesrd", "id": "3091796521"}, {"verified": false, "name": "des-in-a-", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 761, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}, "username": "des_a_re_", "id": "837372218527068162"}, {"location": "\u2727:\uff65\uff9f\ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\ude6e \u0f09\u2027\u208a\u02da cosmo\u2661\u2027\u208a .", "verified": false, "name": "jinx \u2661 \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 4998, "tweet_count": 120856, "listed_count": 13}, "username": "intojamie", "id": "4821088534"}, {"verified": false, "name": "manf40", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1145, "tweet_count": 42374, "listed_count": 12}, "username": "manf40", "id": "186549268"}, {"location": "Venekiztan y a veces Colombia", "verified": false, "name": "\u270d\ud83c\udffcBreigner \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 677, "tweet_count": 14329, "listed_count": 26}, "username": "BreignerTorres", "id": "1167407500028760064"}, {"location": "Torremolinos", "verified": false, "name": "Mercedes Mill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 2029, "tweet_count": 60227, "listed_count": 11}, "username": "mermisal", "id": "519896988"}, {"verified": false, "name": "cusen", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 145, "tweet_count": 22623, "listed_count": 2}, "username": "martucusenza_", "id": "2463886239"}, {"verified": false, "name": "un se\u00f1or \ud83d\udd3b ANTIFA - Pauta completa", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 984, "tweet_count": 39779, "listed_count": 11}, "username": "Un_Senyor", "id": "299861786"}, {"verified": false, "name": "\u3072\u3068\u305b", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 72, "tweet_count": 2360, "listed_count": 1}, "username": "Hitose3_AiouN9", "id": "1125881866353950720"}, {"verified": false, "name": "\u06dejamz\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 122, "tweet_count": 27842, "listed_count": 0}, "username": "jamzmontes", "id": "1589051570"}, {"verified": false, "name": "Jozmanhco", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 126, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "username": "Jozmanhco2", "id": "983578211937341441"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "maken \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1275, "tweet_count": 25219, "listed_count": 1}, "username": "LaraMaken", "id": "2577069843"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rubens Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 27156, "following_count": 441, "tweet_count": 39207, "listed_count": 169}, "username": "RubensTeixeira", "id": "33414989"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Haddad Debochado", "public_metrics": {"followers_count": 204098, "following_count": 1796, "tweet_count": 41933, "listed_count": 202}, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"verified": false, "name": "Educaci\u00f3n Social \u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 371, "tweet_count": 34126, "listed_count": 5}, "username": "EducacionSO", "id": "807824340"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Ugena-Sancho", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 680, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "username": "SofiaUgena", "id": "1132966144623693826"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}, "username": "haguiar_", "id": "1041473709658308608"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "name": "florentino patatas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 95, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "username": "captchafck", "id": "1215074750"}, {"location": "Middle Earth", "verified": false, "name": "Lay \ud83c\udff9 infossata per Halbrand era", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 1018, "tweet_count": 60273, "listed_count": 39}, "username": "Yellowmellark", "id": "3183679786"}, {"verified": false, "name": "Maribel Curad\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 405, "tweet_count": 2242, "listed_count": 1}, "username": "MaribelCurado", "id": "2274518587"}, {"location": "Entre Lima y Apurimac", "verified": false, "name": "maithual", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 379, "tweet_count": 3685, "listed_count": 1}, "username": "maithhual", "id": "734588028648312832"}, {"location": "Lima - Peru", "verified": true, "name": "Mabel Huertas", "public_metrics": {"followers_count": 362608, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"verified": false, "name": "Tu vecino \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 5114, "following_count": 5355, "tweet_count": 131367, "listed_count": 0}, "username": "TuVecinoDeAtico", "id": "1137972744"}, {"location": "Espanha", "verified": true, "name": "Laura Cornejo", "public_metrics": {"followers_count": 36947, "following_count": 1233, "tweet_count": 112324, "listed_count": 276}, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}, {"location": "BARCELONA/CATALUNYA", "verified": false, "name": "SURCARPINIANO\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 4808, "tweet_count": 186244, "listed_count": 35}, "username": "SURCARPINIANO", "id": "409808248"}, {"verified": false, "name": "Veronipon", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 139, "tweet_count": 10864, "listed_count": 1}, "username": "veronipon", "id": "4452215795"}, {"location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "Alessia vs. la vita \ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1136, "tweet_count": 26729, "listed_count": 7}, "username": "vi_blocco_tutti", "id": "745262938404036608"}, {"location": "Pontevedra-Galicia-Spain", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83c\udf0d\ud83c\udfb6\ud83c\udfa8\ud83c\udfad\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1949, "tweet_count": 29038, "listed_count": 6}, "username": "maralcon69", "id": "2201467900"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Eva Helada", "public_metrics": {"followers_count": 6480, "following_count": 789, "tweet_count": 33877, "listed_count": 63}, "username": "evaspinola70", "id": "1094763691399151616"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ant\u00edgona", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1084, "tweet_count": 30942, "listed_count": 15}, "username": "Messcobar_", "id": "272434341"}, {"location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "name": "Sofi", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 225, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}, "username": "ridiculineu", "id": "1147928490823622656"}, {"verified": false, "name": "Clara Carnicero", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 197, "tweet_count": 9087, "listed_count": 1}, "username": "clacariz", "id": "276087499"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"verified": false, "name": "Smile_Pensando Out Loud", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "username": "Smile7501Peru", "id": "987166771407998976"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"location": "Carchuna(Granada)", "verified": false, "name": "Dani Valdes", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 216, "tweet_count": 22993, "listed_count": 5}, "username": "dani_valdes28", "id": "295946358"}, {"location": "Por Ahora en Cajamarca", "verified": false, "name": "Tagh", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 751, "tweet_count": 16432, "listed_count": 0}, "username": "tulioleomar", "id": "908329071951712257"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u2591c\u2591i\u2591b\u2591o\u2591r\u2591g\u2591x\u2591x\u2591 #ResistenciaFeminista", "public_metrics": {"followers_count": 4119, "following_count": 2036, "tweet_count": 37768, "listed_count": 24}, "username": "ciborgxx", "id": "2177937234"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Marcelo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 4418, "tweet_count": 24768, "listed_count": 13}, "username": "sanchezmarcelod", "id": "196139198"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Cruella de Vil", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 593, "tweet_count": 184294, "listed_count": 5}, "username": "Cruella21493708", "id": "916716253456281601"}, {"location": "M\u00c9XICO", "verified": false, "name": "DeALBA", "public_metrics": {"followers_count": 16666, "following_count": 15141, "tweet_count": 695724, "listed_count": 79}, "username": "DALBA67", "id": "1456794602"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 101807, "following_count": 742, "tweet_count": 623286, "listed_count": 1538}, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Miss atomic bomb", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 764, "tweet_count": 68456, "listed_count": 1}, "username": "limon_y_nada_", "id": "824527075"}, {"verified": false, "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 4936, "tweet_count": 39460, "listed_count": 5}, "username": "olgalopezmaeztu", "id": "236514674"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "mabapol", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 96, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "username": "mabapol2", "id": "871424996081627141"}, {"location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 66043, "following_count": 19799, "tweet_count": 6673, "listed_count": 347}, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "J. Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 558, "tweet_count": 21857, "listed_count": 0}, "username": "jesseamaral", "id": "49831244"}, {"location": "Rep\u00fablica de Vallekas", "verified": false, "name": "Jorge Morales Garc\u00eda\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1723, "tweet_count": 303782, "listed_count": 0}, "username": "JorgeMoralesGar", "id": "410313783"}, {"location": "alto Guadalquivir ", "verified": false, "name": "lucha por vivir", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2488, "tweet_count": 188882, "listed_count": 3}, "username": "perjj", "id": "291561047"}, {"location": "Luanda, Angola", "verified": false, "name": "Lizandra Pinho", "public_metrics": {"followers_count": 8772, "following_count": 483, "tweet_count": 73829, "listed_count": 4}, "username": "LizandraPinho", "id": "2481848793"}, {"location": "Angola", "verified": false, "name": "Rildo Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 254, "tweet_count": 38885, "listed_count": 6}, "username": "rildomarceneiro", "id": "1208696720"}, {"verified": false, "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 114, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "username": "Olga36448282", "id": "1129711879289548800"}, {"location": "Coslada", "verified": false, "name": "Coslada Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 396, "tweet_count": 1162, "listed_count": 8}, "username": "CosladaFeminist", "id": "2350719768"}, {"location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d : \u72fc", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 371, "tweet_count": 10148, "listed_count": 2}, "username": "R_art10", "id": "1954431978"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Carlos dQ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1015, "tweet_count": 12541, "listed_count": 2}, "username": "Carlos_dQdV", "id": "2923231671"}, {"verified": false, "name": "Ana de Blas", "public_metrics": {"followers_count": 11412, "following_count": 3670, "tweet_count": 34712, "listed_count": 73}, "username": "anadebla", "id": "2564943947"}, {"verified": false, "name": "Francisca Araya", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 25, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "username": "_mafraaraya", "id": "1134667322696896514"}, {"verified": false, "name": "Amaia\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 592, "tweet_count": 4499, "listed_count": 1}, "username": "amaiuka072", "id": "3430602857"}, {"location": "Compostela", "verified": false, "name": "eliana mart\u00edns \ud83d\udef0", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1181, "tweet_count": 4760, "listed_count": 39}, "username": "elianinha", "id": "6821572"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "dalila guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 236, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "username": "dalilague", "id": "710720354"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ricardo Diaz De La Vega", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 819, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "username": "Ricardoddlvic", "id": "1185793041782624256"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Valeria\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 225, "tweet_count": 11288, "listed_count": 0}, "username": "_ValeriaSofia_", "id": "1065262564697878528"}, {"verified": false, "name": "Amambay News", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 675, "tweet_count": 71850, "listed_count": 15}, "username": "amambaynews2", "id": "822616725795508224"}, {"location": "En busca del c\u00f3digo fuente", "verified": false, "name": "Mai \u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 389, "tweet_count": 8990, "listed_count": 0}, "username": "madreinvocadora", "id": "2552346499"}, {"location": "En la parra", "verified": false, "name": "Trayita", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 970, "tweet_count": 59378, "listed_count": 13}, "username": "TrayitaLoL", "id": "288280132"}, {"location": "Coqueiral, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Wellington \u00ae\ufe0fodrigues.", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "username": "Wellingtonodri1", "id": "1034876577656528897"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "mendes", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 334, "tweet_count": 237952, "listed_count": 7}, "username": "apmendes333", "id": "167228608"}, {"location": "Hell ", "verified": false, "name": "paquita do lula", "public_metrics": {"followers_count": 9012, "following_count": 2968, "tweet_count": 101738, "listed_count": 24}, "username": "jvttoso", "id": "53901706"}, {"location": "She/her", "verified": false, "name": "Gema", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 539, "tweet_count": 21722, "listed_count": 3}, "username": "gemclaar", "id": "415593257"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "\u2728\ud83e\udd87\ud83e\udd89\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc3aGeo_RO\ud83d\udc3a\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\udd89\ud83e\udd87\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 3670, "tweet_count": 122008, "listed_count": 12}, "username": "CadenitaGT", "id": "285787256"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Suzannaoria", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1361, "tweet_count": 71948, "listed_count": 10}, "username": "su__3006", "id": "1667150036"}, {"verified": false, "name": "toniponi23", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 931, "tweet_count": 58637, "listed_count": 3}, "username": "toniponi23", "id": "1075205545"}, {"location": "Gij\u00f3n, Spain", "verified": false, "name": "MASERU", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 3124, "tweet_count": 68697, "listed_count": 9}, "username": "maserullll", "id": "1655065700"}, {"location": "La Rinconada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "alba \ud83d\udeba\ud83d\udc9c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 227, "tweet_count": 5487, "listed_count": 5}, "username": "AlbaSomoral", "id": "2439225207"}, {"verified": false, "name": "IsCo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 119, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "username": "ICorrionero", "id": "2867727133"}, {"location": "Pa\u00efsos Catalans- Gelida", "verified": false, "name": "Arnau S\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1859, "tweet_count": 120359, "listed_count": 3}, "username": "14rnau", "id": "467929799"}, {"verified": false, "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840"}, {"verified": false, "name": "Maria Salas", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 270, "tweet_count": 1497, "listed_count": 1}, "username": "MariaSalasMatud", "id": "1037029410"}, {"location": "Madrid y de Bilbo", "verified": false, "name": "Marian \u00c1lvarez \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1067, "tweet_count": 17003, "listed_count": 34}, "username": "marianalvarezma", "id": "362354011"}, {"verified": false, "name": "ila\u2077 \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 9402, "following_count": 3498, "tweet_count": 267567, "listed_count": 273}, "username": "etoilesjm", "id": "455749051"}, {"location": "Val\u00e8ncia-Barcelona", "verified": false, "name": "Parry Hotter\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1714, "tweet_count": 7022, "listed_count": 0}, "username": "manugarle", "id": "3786214276"}, {"verified": false, "name": "Alessandra Landini", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 150, "tweet_count": 31589, "listed_count": 2}, "username": "aleLand03", "id": "2822300259"}, {"verified": false, "name": "LaStrisia", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 364, "tweet_count": 45401, "listed_count": 64}, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}, {"verified": false, "name": "Zuleina \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 865, "tweet_count": 17658, "listed_count": 11}, "username": "Lei_na_", "id": "1896828192"}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186226665938194432"], "created_at": "2019-10-21T10:24:10.000Z", "text": "Sigo manifestando que la depresi\u00f3n es un arma suicida. No dejes que te consuma, busca ayuda y si nadie te escucha, escribime yo te quiero vivo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2665\ufe0f", "id": "1186226665938194432", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "448560954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vhhr3xDT8F", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186174795836207105"], "created_at": "2019-10-21T06:58:04.000Z", "text": "UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co/vhhr3xDT8F", "id": "1186174795836207105", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "author_id": "2313471692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cudyzBgYYz", "expanded_url": "https://twitter.com/cleporati/status/1186280697792815104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cudyzBgYYz", "media_key": "3_1186280684786278400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186280697792815104"], "created_at": "2019-10-21T13:58:53.000Z", "text": "Pocas veces se ha visto una estrategia m\u00e1s suicida que la del gobierno, orientada a explotar la polarizaci\u00f3n desde una posici\u00f3n de poder; van a terminar recogiendo los frutos del monstruo que est\u00e1n despertando. https://t.co/cudyzBgYYz", "id": "1186280697792815104", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 8}, "author_id": "30871522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zu4Ur5634d", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186191422904516608"], "created_at": "2019-10-21T08:04:08.000Z", "text": "Buenos d\u00edas\u00a1Os ha quedado un titular fantasmag\u00f3rico: El crimen que nadie comete deja un matrimonio muerto a tiros.\nCon lo f\u00e1cil que era decir Un asesino machista mata a su mujer y luego se suicida. \n48 mujeres asesinadas por sus parejas en 2019 y a\u00fan blanque\u00e1is el crimen machista https://t.co/zu4Ur5634d", "id": "1186191422904516608", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "1111320960018382849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Y9ISnCac8u", "expanded_url": "https://bolavip.com/america/Un-hincha-de-Racing-se-filmo-cantando-de-infiltrado-en-la-Bombonera-y-los-de-Boca-explotaron-20191020-0012.html", "display_url": "bolavip.com/america/Un-hin\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morella____87", "id": "909896409830354944"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1186280517739646977"], "created_at": "2019-10-21T13:58:10.000Z", "text": "@morella____87 https://t.co/Y9ISnCac8u", "id": "1186280517739646977", "in_reply_to_user_id": "909896409830354944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2363518470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "id": "1186175542644658176", "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "author_id": "267058747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "id": "1176987991086120960", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "author_id": "792158202712457216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "haikaiss"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4AS3FUGAYV", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunozor/status/1185703010187563008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4AS3FUGAYV", "media_key": "3_1185703003870900224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185703010187563008"], "created_at": "2019-10-19T23:43:21.000Z", "text": "o spinardi do haikaiss vestido de coringa \n\npensou vc vai num show o cara abre assim   eu num sei se choro lembrando do filme e abra\u00e7o ele ou se fico com medo https://t.co/4AS3FUGAYV", "id": "1185703010187563008", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 16, "like_count": 3171, "quote_count": 37}, "author_id": "151888280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aEWcAqP0Bq", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/cuatroaldia/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-suicida-granada_18_2837895167.html", "display_url": "cuatro.com/cuatroaldia/so\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186005060863647746"], "created_at": "2019-10-20T19:43:36.000Z", "text": "No exist\u00edan denuncias previas por violencia de g\u00e9nero  https://t.co/aEWcAqP0Bq", "id": "1186005060863647746", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58751559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rK2bLXOffZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SofCastanon/status/1186231611777605632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK2bLXOffZ", "media_key": "3_1186231606031409152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186231611777605632"], "created_at": "2019-10-21T10:43:50.000Z", "text": "Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n interpela a los medios de comunicaci\u00f3n.\nY c\u00f3digo deontol\u00f3gico del periodismo.\nCambien esto ya. https://t.co/rK2bLXOffZ", "id": "1186231611777605632", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "3495603017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/CDIszoNMxO", "expanded_url": "http://ow.ly/caCu50wQ7wZ", "display_url": "ow.ly/caCu50wQ7wZ"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Ih5AXYwMum", "expanded_url": "https://twitter.com/IgualdadZGZ/status/1186249446872506368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ih5AXYwMum", "media_key": "3_1186249445312253952"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186249446872506368"], "created_at": "2019-10-21T11:54:42.000Z", "text": "Alzamos nuestra voz contra la violencia de g\u00e9nero #NiUnaMenos porque \u00a1Nos queremos vivas! \ud83d\udc9c\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia \ud83d\udc49 https://t.co/CDIszoNMxO https://t.co/Ih5AXYwMum", "id": "1186249446872506368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "934025735945191424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "\u4f1a\u6d25"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "njpw"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "njpst"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "SHO"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "YOH"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "\u8d64\u3079\u3053"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186048941302763520"], "created_at": "2019-10-20T22:37:57.000Z", "text": "\u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001 #\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e #\u4f1a\u6d25\n#njpw #njpst #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #SHO\n#YOH #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 #\u8d64\u3079\u3053", "id": "1186048941302763520", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "id": "1185915871757291521", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "author_id": "3145172908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "id": "1185962111274500097", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "The Wrap"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/jESbcvDTib", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1186278306485813248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jESbcvDTib", "media_key": "16_1186278296541106178"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "Joker"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186278306485813248"], "created_at": "2019-10-21T13:49:22.000Z", "text": "A\u00cd SIM! \n\nSegundo o The Wrap, Coringa vai superar a bilheteria total de Esquadr\u00e3o Suicida hoje. \n\nEsquadr\u00e3o Suicida fez 746 milh\u00f5es ao redor do mundo. \n\n#Joker est\u00e1 em cartaz nos cinemas. https://t.co/jESbcvDTib", "id": "1186278306485813248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DBScqRIPw9", "expanded_url": "https://twitter.com/Milaizen/status/1186107116790136838/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBScqRIPw9", "media_key": "7_1186106922870755330"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186107116790136838"], "created_at": "2019-10-21T02:29:08.000Z", "text": "Voc\u00eas falam falam falam do Jared Leto por causa do Joker mas nunca viram o v\u00eddeo que ele se defendeu de todas as acusa\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida. \nAchei interessante ressaltar, porque \u00e9 f\u00e1cil falar mal dos outros, apontar na cara e tudo mais... https://t.co/DBScqRIPw9", "id": "1186107116790136838", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 7}, "author_id": "1025243954135093248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186278395832950784"], "created_at": "2019-10-21T13:49:44.000Z", "text": "Cuando hablaban del \u201cvideo maldito\u201d pens\u00e9 que se refer\u00edan al del ruso que se suicida, pero vi el video de una candidata que toca el piano de forma desconcertante y ahora no s\u00e9 a qu\u00e9 video se refieren", "id": "1186278395832950784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "258041705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1Xo9M0nrJT", "expanded_url": "https://twitter.com/Patrizia0758/status/1186235591421243392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Xo9M0nrJT", "media_key": "3_1186235584513265664"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 258, "tag": "StorieParallele"}, {"start": 259, "end": 276, "tag": "ventaglidiparole"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186235591421243392"], "created_at": "2019-10-21T10:59:38.000Z", "text": "\"L'uomo mortale, Leuc\u00f2,non ha che questo d'immortale. Il ricordo che porta e il ricordo che lascia, ho dato poesia agli uomini,condiviso pene di molti, cercato me stesso\" I funerali furono civili poich\u00e9 suicida.\nAnche Pavese,in fondo, viveva #StorieParallele\n#ventaglidiparole https://t.co/1Xo9M0nrJT", "id": "1186235591421243392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "450738991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"], "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "id": "1185962933861474304", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "author_id": "67165437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186273929486307328"], "created_at": "2019-10-21T13:31:59.000Z", "text": "@dnlbtrzsnd Eu admiro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186267938753527809"}], "id": "1186273929486307328", "in_reply_to_user_id": "1123069904729538560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008589835890806784"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186256843234037760"], "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "vitaindiretta", "id": "633601330"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:24:05.000Z", "text": "+++ ULTIM'ORA +++\n\nTROVATA CAPRA SUICIDA DENTRO AL GABBIONE DI LIVORNO\n\nPresto aggiornamenti su @vitaindiretta", "id": "1186256843234037760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1122218150907514880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cOd80NWIPE", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186185127371640832"], "created_at": "2019-10-21T07:39:07.000Z", "text": "\u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola causa. \u201c https://t.co/cOd80NWIPE", "id": "1186185127371640832", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "636025744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"], "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "id": "1185908009765130249", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "author_id": "421571381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7375, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ktWheKEWLG", "expanded_url": "http://atres.red/096pn1", "display_url": "atres.red/096pn1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada_201910205dac8bdc0cf2e8e7ead821db.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185957161081491456"], "created_at": "2019-10-20T16:33:15.000Z", "text": "Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero: un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia, Granada https://t.co/ktWheKEWLG", "id": "1185957161081491456", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 5}, "author_id": "145992645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "id": "1185939338502311937", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "author_id": "2729729597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andreazza"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/CVTwnQUgvX", "expanded_url": "https://youtu.be/apJ4yci5JdU", "display_url": "youtu.be/apJ4yci5JdU"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2dRWdpFJ1d", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1186253981292646405/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dRWdpFJ1d", "media_key": "13_1186252816878391296"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186253981292646405"], "created_at": "2019-10-21T12:12:43.000Z", "text": "Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA sinceridade suicida do delegado, a condescend\u00eancia boba de Joice e a aula de velha pol\u00edtica do bolsonarismo no caso PSL\u201d. Confira nosso canal do Youtube: https://t.co/CVTwnQUgvX \ud83d\udd0d https://t.co/2dRWdpFJ1d", "id": "1186253981292646405", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 18, "like_count": 154, "quote_count": 9}, "author_id": "26573303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186266010854285312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ferraribsas", "id": "4999181"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:00:31.000Z", "text": "@ferraribsas \ud83d\ude04\ud83d\ude06\ud83d\ude06 No creo q sea ilegal!! Cada uno elige lo q quiere...a m\u00ed me gusta un poco m\u00e1s cocida!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186255877734621184"}], "id": "1186266010854285312", "in_reply_to_user_id": "4999181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2800368085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186275158690029571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:36:52.000Z", "text": "@bicmuller Eu n\u00e3o lembrava de muita coisa, na \u00e9poca usava pouco as redes e imagino o choque que deve ter sido pra quem leu aquele tweet dela e logo em seguida se deparar com a not\u00edcia do suic\u00eddio. Fiquei arrasado que os filhos n\u00e3o vieram para o vel\u00f3rio. Muito triste, n\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186268400693272576"}], "id": "1186275158690029571", "in_reply_to_user_id": "15336738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "788944597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186113448125566976"], "created_at": "2019-10-21T02:54:17.000Z", "text": "[Cuidado con los Chamos] \nEn las redes sociales, est\u00e1 circulando un v\u00eddeo llamado 1.444 sale un hombre con una escopeta se la coloca en su cabeza y al parecer se suicida. \nEstaba en vivo. Lo v\u00ed y me dieron ganas de vomitar. Es fuerte \ud83d\ude31\ud83d\ude28", "id": "1186113448125566976", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "97723108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186274940884062208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DeprePark", "id": "1415962854"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:36:00.000Z", "text": "@DeprePark Hace rato veo que habla de eso qUE ESSS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186065996806787072"}], "id": "1186274940884062208", "in_reply_to_user_id": "1415962854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4036449377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 121, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}, {"start": 167, "end": 187, "tag": "GolpeDeEstadoEnPeru"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271171295285248"], "created_at": "2019-10-21T13:21:01.000Z", "text": "@Politica_ECpe Beneficios en prisi\u00f3n por dar un testimonio no corroborado contra Alan Garcia. Las #GuaripolerasDeVizcarra aplauden cual focas ante esta farsa judicial #GolpeDeEstadoEnPeru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186270625578573824"}], "id": "1186271171295285248", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293080925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AwCTN5AXR3", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicadoras8m/status/1186249278664204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwCTN5AXR3", "media_key": "3_1186249266462887936"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 176, "tag": "PeriodignoFeminista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186249278664204288"], "created_at": "2019-10-21T11:54:02.000Z", "text": ".@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su mujer en La Zubia y luego se suicida #PeriodignoFeminista https://t.co/AwCTN5AXR3", "id": "1186249278664204288", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "author_id": "1017705626087100417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"], "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "id": "1186009488064700418", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "author_id": "747735774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9dipo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186271034141560832"], "created_at": "2019-10-21T13:20:29.000Z", "text": "@lumendes50 O complexo de \u00c9dipo seria o que?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186112276295802880"}], "id": "1186271034141560832", "in_reply_to_user_id": "902327449995943936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905778334495277056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Lauro Jardim"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OvTCRieur2", "expanded_url": "https://glo.bo/2Mwe0B1", "display_url": "glo.bo/2Mwe0B1", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/dificuldades-de-eduardo-bolsonaro-com-o-tema-eua-vs-cuba.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186265885029232640"], "created_at": "2019-10-21T13:00:01.000Z", "text": "Lauro Jardim: Eduardo Bolsonaro confessa a amigo n\u00e3o entender crise entre EUA e Cuba. https://t.co/OvTCRieur2", "id": "1186265885029232640", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 456, "like_count": 2818, "quote_count": 269}, "author_id": "54341363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "LaZubia"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "NoalaViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XbIQUgwmju", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/ciudadania/hombre-asesina-disparo-mujer-luego-suicida-zubia", "display_url": "elindependientedegranada.es/ciudadania/hom\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/9IkmpagYJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/IndeGranada/status/1185929536300638209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9IkmpagYJZ", "media_key": "3_1185929524065820673"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "LaZubia"}, {"start": 75, "end": 98, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185929536300638209"], "created_at": "2019-10-20T14:43:29.000Z", "text": "Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida en #LaZubia. #NoalaViolenciaMachista\n\nhttps://t.co/XbIQUgwmju https://t.co/9IkmpagYJZ", "id": "1185929536300638209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "2981111867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186251827932782593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoyLadyCorrales", "id": "1584821167"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:04:09.000Z", "text": "@SoyLadyCorrales \u00bfAhria de qu\u00e9 me perd\u00ed?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186098191646777344"}], "id": "1186251827932782593", "in_reply_to_user_id": "1584821167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4780150992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yJVqC3U3aG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185479877350318080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVqC3U3aG", "media_key": "3_1185479870614294533"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185479877350318080"], "created_at": "2019-10-19T08:56:42.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/yJVqC3U3aG", "id": "1185479877350318080", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.467, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/6k8LGNSlhF", "expanded_url": "https://web.whatsapp.com/#", "display_url": "web.whatsapp.com/#"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930810467246080"], "created_at": "2019-10-20T14:48:33.000Z", "text": "El fraudulento XXV congreso PAP. Organizado por los mismos causantes de la actual crisis partidaria,publican una lista de delegados que en la mayoria de los casos no fueron elegidos,en USA. Por ejemplo no hubo elecciones,hay una denuncia al respecto. https://t.co/6k8LGNSlhF", "id": "1185930810467246080", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "924332864786784256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MermaidSandiii", "id": "63392208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273299002560515"], "created_at": "2019-10-21T13:29:29.000Z", "text": "@MermaidSandiii un meme,igual la gente no lo ha visto y solo dice 1444 y te mandan a un video de YouTube que lo \u00fanico que hace es dejarte con la intriga de que es 1444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186265750824259584"}], "id": "1186273299002560515", "in_reply_to_user_id": "63392208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29621431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272794948112387"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Laloyya", "id": "1267312417924689920"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:27:28.000Z", "text": "@LaloyYa Un video de un wey que se mata, no lo veas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186272664773484544"}], "id": "1186272794948112387", "in_reply_to_user_id": "161186269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4790519601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/l2fLakdXOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/slythxrinboi/status/1186272597891338241", "display_url": "twitter.com/slythxrinboi/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186273244145434626"], "created_at": "2019-10-21T13:29:15.000Z", "text": "Lo peor es que es una neurona suicida. https://t.co/l2fLakdXOQ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186272597891338241"}], "id": "1186273244145434626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159144810810355712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186272597891338241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dexter_C0oper", "id": "1167172963243892736"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "lestrange_black", "id": "1159144810810355712"}]}, "created_at": "2019-10-21T13:26:41.000Z", "text": "@Dexter_C0oper @lestrange_black Compartimos una neurona.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186270610613329921"}], "id": "1186272597891338241", "in_reply_to_user_id": "1167172963243892736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1001837976542941185"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186272703541583872"], "created_at": "2019-10-21T13:27:07.000Z", "text": "Perch\u00e9 c\u2019\u00e8 un sacco di gente che chiede se appare in tl non sto capendo", "id": "1186272703541583872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1002100124737245184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.3241, "type": "Person", "normalized_text": "fajutex"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/S7u9ssu04D", "expanded_url": "https://twitter.com/Hedilbe49136857/status/1186216997975142401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S7u9ssu04D", "media_key": "3_1186216994682658816"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186216997975142401"], "created_at": "2019-10-21T09:45:45.000Z", "text": "Joice Hasselmann \u00e9 que nem foguete de vara. Sobe r\u00e1pido, explode, faz barulho, d\u00e1 um clar\u00e3o. E j\u00e1 era... Tem credibilidade de cartomante de corti\u00e7o. N\u00e3o se pode acreditar numa palavra do que diz, nem se duvidar do falso brilho das suas mi\u00e7angas! Malandrinha fajutex! https://t.co/S7u9ssu04D", "id": "1186216997975142401", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 7, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "author_id": "1117498200171139077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1185954791308050432", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "author_id": "32532614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "id": "1185973843929763844", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "author_id": "1115623043601055744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mQ1AmAlDmV", "expanded_url": "https://twitter.com/trasnochocult/status/1185918703931711490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQ1AmAlDmV", "media_key": "3_1185918699083055105"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "25Oct"}, {"start": 59, "end": 75, "tag": "TeatroTrasnocho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185918703931711490"], "created_at": "2019-10-20T14:00:26.000Z", "text": "Prohibido Suicidarse En Primavera |Este pr\u00f3ximo #25Oct  el #TeatroTrasnocho se convertir\u00e1 en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en esta segunda temporada, luego de ser la pieza Menci\u00f3n Honor\u00edfica en el 5to Festival de J\u00f3venes Directores. Viernes a las 8pm, s\u00e1bados y domingos 6pm. https://t.co/mQ1AmAlDmV", "id": "1185918703931711490", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "66736384"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186136276069691392"], "created_at": "2019-10-21T04:25:00.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/6Y99ENuQJK", "id": "1186136276069691392", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4552, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3crata"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Miguel Camps"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Abinader"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.6579, "type": "Organization", "normalized_text": "PRM"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/V8PnwmXDMo", "expanded_url": "https://twitter.com/G_GomezJ/status/1186271098503094272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8PnwmXDMo", "media_key": "3_1186270985516961793"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/V8PnwmXDMo", "expanded_url": "https://twitter.com/G_GomezJ/status/1186271098503094272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8PnwmXDMo", "media_key": "3_1186271021093052417"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/V8PnwmXDMo", "expanded_url": "https://twitter.com/G_GomezJ/status/1186271098503094272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8PnwmXDMo", "media_key": "3_1186271048817414146"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/V8PnwmXDMo", "expanded_url": "https://twitter.com/G_GomezJ/status/1186271098503094272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8PnwmXDMo", "media_key": "3_1186271079725256704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186271098503094272"], "created_at": "2019-10-21T13:20:44.000Z", "text": "El Partido Revolucionario Social Dem\u00f3crata,que liderea Luis Miguel Camps,proclamaron a Luis Abinader, como su Candidato presidencial y lider del PRM que representa el Cambio Pol\u00edtico que no es Corrupto ni ladr\u00f3n,cuando el pueblo dominicano quiere un Presidente honesto no Ladr\u00f3n. https://t.co/V8PnwmXDMo", "id": "1186271098503094272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3389939411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186155237717008385"], "created_at": "2019-10-21T05:40:21.000Z", "text": "No puedo creer que est\u00e9n difundiendo tan tranquilos un video donde un tipo se suicida de un tiro. Ustedes definitivamente tienen la sensibilidad y la empat\u00eda en el culo, si no van a respetar al del video al menos respeten a quienes literal nos jode la vida ver ese tipo de cosas.", "id": "1186155237717008385", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "719634174215352321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/hJAaZG3Rpa", "expanded_url": "https://t.co/hJAaZG3Rpa", "display_url": "t.co/hJAaZG3Rpa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186243529758138369"], "created_at": "2019-10-21T11:31:11.000Z", "text": "\"t\u00e1s te a tocar?\"\n\"Sim. FOSTE TU QUE A MATASTE?\"\n\nA tranquilidade de enquanto est\u00e1 a mexer no mexilh\u00e3o perguntar se ela matou uma pessoa \ud83d\ude0c\ud83d\udc85 https://t.co/hJAaZG3Rpa", "id": "1186243529758138369", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "201714396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Fuentes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RH89PuGuxH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186099785989799936"], "created_at": "2019-10-21T02:00:00.000Z", "text": "Fuentes cercanas confirmaron que los hechos ocurrieron luego de una disputa conyugal https://t.co/RH89PuGuxH", "id": "1186099785989799936", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186270861684330496"], "created_at": "2019-10-21T13:19:47.000Z", "text": "@FranZeppeli que es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186270364533510145"}], "id": "1186270861684330496", "in_reply_to_user_id": "1041613888645525504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992171489809043456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6052, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FeaXncSY5r", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/#ASPOSE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186179052773822464"], "created_at": "2019-10-21T07:14:58.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/FeaXncSY5r", "id": "1186179052773822464", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1335436776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qkK7fHG3qp", "expanded_url": "http://www.concepcionaldia.com/lamentable-nino-de-10-anos-se-suicida-en-horqueta/", "display_url": "concepcionaldia.com/lamentable-nin\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FuDATFKucK", "expanded_url": "https://twitter.com/concepcionaldia/status/1186248571890339840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuDATFKucK", "media_key": "3_1186248570153963520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186248571890339840"], "created_at": "2019-10-21T11:51:13.000Z", "text": "Lamentable: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en\u00a0Horqueta https://t.co/qkK7fHG3qp https://t.co/FuDATFKucK", "id": "1186248571890339840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2423998344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "id": "1185625473084280838", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "author_id": "24808361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 235, "end": 251, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/n3wQue9zrr", "expanded_url": "https://twitter.com/All_Screens/status/1186250782351544320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3wQue9zrr", "media_key": "3_1186059657489649665"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "NoticiaCin\u00e9fila"}, {"start": 63, "end": 81, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186250782351544320"], "created_at": "2019-10-21T12:00:00.000Z", "text": "#NoticiaCin\u00e9fila James Gunn sobre la ausencia de Jared Leto en #Escuadr\u00f3nSuicida2: \"Nadie m\u00e1s que yo y algunos otros conocemos a todos los personajes de la pel\u00edcula, pero si el Joker no est\u00e1 no veo que sea raro, ya que no es parte del Escuadr\u00f3n Suicida en los c\u00f3mics\u2026\" https://t.co/n3wQue9zrr", "id": "1186250782351544320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3446067381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186207300425572353"], "created_at": "2019-10-21T09:07:13.000Z", "text": "Os habeis enterado del 14444 o el 20/10/19?\nEs un video sobre un suicidio. Un tipo se suicida con una escopeta y se ve como se le vuelan los sesos.\nEs flipante la facilidad que uno tiene para acceder a ver el video sin ning\u00fan tipo de censura y adem\u00e1s para descargarlo.", "id": "1186207300425572353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "1538408749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mIgiIxIjQM", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/video-policia-michoacan-evita-que-vato-suicida-se-aviente-de-puente-peatonal/", "display_url": "changoonga.com/video-policia-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/98iLTDi5pC", "expanded_url": "https://twitter.com/michangoonga/status/1186120684382179328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/98iLTDi5pC", "media_key": "7_1186120626492325888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186120684382179328"], "created_at": "2019-10-21T03:23:02.000Z", "text": "Polic\u00eda Michoac\u00e1n Evita Que Vato Suicida Se Aviente De Puente Peatonal\nhttps://t.co/mIgiIxIjQM https://t.co/98iLTDi5pC", "id": "1186120684382179328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "384731062"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "id": "1185912673894064130", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "author_id": "984580833053986818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OQxcQ8OeJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185480137518780417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQxcQ8OeJj", "media_key": "3_1185480131298693121"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185480137518780417"], "created_at": "2019-10-19T08:57:44.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/OQxcQ8OeJj", "id": "1185480137518780417", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline Van Rysselberghe"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/O0kI6cI2am", "expanded_url": "http://bit.ly/2oQyeN5", "display_url": "bit.ly/2oQyeN5"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8a1QDmecdq", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1186267138736021504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8a1QDmecdq", "media_key": "3_1186265370119888899"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186267138736021504"], "created_at": "2019-10-21T13:05:00.000Z", "text": "Jacqueline Van Rysselberghe por Estado de Emergencia: \"El manejo se ve por los resultados y hoy tenemos una ciudad que a pesar de todo funciona, esto no lo podr\u00eda haber hecho otro gobierno\" https://t.co/O0kI6cI2am https://t.co/8a1QDmecdq", "id": "1186267138736021504", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 688, "like_count": 193, "quote_count": 264}, "author_id": "3222731"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186092217766682624"], "created_at": "2019-10-21T01:29:55.000Z", "text": "ideia de video\n\noq vcs querem ver amanha\n\nmanda", "id": "1186092217766682624", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1456, "like_count": 4309, "quote_count": 6}, "author_id": "1273126063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nhUMfMJBXV", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion-KVLP1327962"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186145084087164933"], "created_at": "2019-10-21T05:00:00.000Z", "text": "Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras\nhttps://t.co/nhUMfMJBXV", "id": "1186145084087164933", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "17347668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265750824259584"], "created_at": "2019-10-21T12:59:29.000Z", "text": "Qu\u00e9 es eso del video 1444? O sabe qu\u00e9 n\u00famero?", "id": "1186265750824259584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63392208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 19, "end": 33, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn\nDime"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185558583108349952"], "created_at": "2019-10-19T14:09:27.000Z", "text": "Veronika Mendoza y Vladimir Cerr\u00f3n se aliaron\nVa con el gobernador regional de Jun\u00edn condenado x corrupci\u00f3n; que hace poquito no m\u00e1s viaj\u00f3 a Venezuela a darle su apoyo a Maduro\nQue quiere quitar el enfoque de g\u00e9nero en curr\u00edcula de Jun\u00edn\nDime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 qui\u00e9n eres.", "id": "1185558583108349952", "public_metrics": {"retweet_count": 1533, "reply_count": 436, "like_count": 5234, "quote_count": 177}, "author_id": "187591611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "gleen"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "abraham"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/R5fa0hIdzc", "expanded_url": "https://twitter.com/masteryddl/status/1186095945257226240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5fa0hIdzc", "media_key": "3_1186095938072449024"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "TWD10naFOX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186095945257226240"], "created_at": "2019-10-21T01:44:44.000Z", "text": "eu sei que o negan matou o gleen e abraham MAS O QUE EU POSSO FAZER SE EU GOSTO DELE?! #TWD10naFOX https://t.co/R5fa0hIdzc", "id": "1186095945257226240", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "author_id": "819899703752003584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186264156393136128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marotinhoo", "id": "3433564449"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:53:09.000Z", "text": "@Marotinhoo QUE Q DEU ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185772889091510272"}], "id": "1186264156393136128", "in_reply_to_user_id": "3433564449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742469766909169668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7451, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/gUlYHSBEJv", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 179, "username": "USOConfe", "id": "69250474"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186265673992986625"], "created_at": "2019-10-21T12:59:11.000Z", "text": "Acabemos YA! con la #ViolenciaMachista, Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS  https://t.co/gUlYHSBEJv @USOConfe", "id": "1186265673992986625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953225890661634049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Sol Carre\u00f1o"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "Carre\u00f1o"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.4804, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZOHys2ENYa", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1014270155076055041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOHys2ENYa", "media_key": "7_1014267867930513413"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1014270155076055041"], "created_at": "2018-07-03T22:10:23.000Z", "text": "\u00bfQuieren saber si fue verdad o mentira lo que le dijo Luis Nava a Sol Carre\u00f1o?. Aqu\u00ed les cuento CON LUJO DE DETALLES\ud83d\udcf8 lo q investigu\u00e9.\n\n\u00a1Ah! q quede claro Sra Carre\u00f1o que esto no es un ataque, como dice en @peru21noticias .Solo cuento la verdad de los hechos. \n\nGracias por el RT https://t.co/ZOHys2ENYa", "id": "1014270155076055041", "public_metrics": {"retweet_count": 958, "reply_count": 236, "like_count": 1323, "quote_count": 154}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.4291, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4123, "type": "Person", "normalized_text": "Logan"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/FcLYlk9CXq", "expanded_url": "http://bit.ly/32z5s1V", "display_url": "bit.ly/32z5s1V"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/RMW6F2O3Pc", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185994090917306369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMW6F2O3Pc", "media_key": "3_1185968493767942144"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/RMW6F2O3Pc", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185994090917306369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMW6F2O3Pc", "media_key": "3_1185968513388859394"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/RMW6F2O3Pc", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185994090917306369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMW6F2O3Pc", "media_key": "3_1185968527070683136"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185994090917306369"], "created_at": "2019-10-20T19:00:00.000Z", "text": "Coringa chega na casa dos US$700 milh\u00f5es e passa Logan, It: A Coisa e mais para virar a quarta melhor bilheteria mundial de filme para maiores; veja o Top 10 https://t.co/FcLYlk9CXq https://t.co/RMW6F2O3Pc", "id": "1185994090917306369", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 845, "quote_count": 12}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3649, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186189758160084993"], "created_at": "2019-10-21T07:57:31.000Z", "text": "Cada vez que leo que Ciudadanos es de ultraderecha muere un polit\u00f3logo", "id": "1186189758160084993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1101074303850827776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/b91wlGljJN", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186222217778085889"], "created_at": "2019-10-21T10:06:30.000Z", "text": "\u00c9l la mata y despu\u00e9s se suicida, pero Dios os libre de que se sepa que hay asesinos machistas en Espa\u00f1a. \ud83e\udd28 https://t.co/b91wlGljJN", "id": "1186222217778085889", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1071797604277723142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"], "created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "id": "1185940849793912832", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "279072208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.7142, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FiO1W2emaU", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 165, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186168992366501889"], "created_at": "2019-10-21T06:35:00.000Z", "text": "Muy tristes con la noticia de este nuevo asesinato machista y que hace que en 2019, a estas fechas, ya hayan matado a tantas mujeres como en 2018. #ViolenciaMachista. \nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia, Granada. Andaluc\u00eda . https://t.co/FiO1W2emaU", "id": "1186168992366501889", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "465053335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "buckreloaded", "id": "1181223290859331587"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "chbr2011", "id": "404480231"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186262877465911297"], "created_at": "2019-10-21T12:48:04.000Z", "text": "@buckreloaded @chbr2011 Esto tiene olor a:\nMaduro, Diosdado Cabello\nY Cuba, por supuesto\nChile como ejemplo en latinoamerica les desarma la dircursiva.\nJoden por un boleto?\n\nAhora ya est\u00e1n con la represi\u00f3n gorila del neoliberalismo\nImpresentables\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186227570594996224"}], "id": "1186262877465911297", "in_reply_to_user_id": "1181223290859331587", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1046405954831626240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185984655729790976"], "created_at": "2019-10-20T18:22:31.000Z", "text": "NUNCA tra\u00ed o Pr. Bolsonaro, pois  tenho palavra e car\u00e1ter. Mas, se ele n\u00e3o me permite ter opini\u00f5es diferentes das dele, ent\u00e3o, a tra\u00edda sou eu. N\u00e3o ofendi nenhum colega, n\u00e3o xinguei ningu\u00e9m, at\u00e9 ent\u00e3o estou apenas dizendo: ACORDEM! A subservi\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o caminho da raz\u00e3o.", "id": "1185984655729790976", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 4218, "like_count": 2250, "quote_count": 228}, "author_id": "1026636587298443265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"], "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "id": "1185882534418223106", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "111740322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ffdxqrXYI5", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1185605142059667456", "display_url": "twitter.com/joicehasselman\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185607717127426049"], "created_at": "2019-10-19T17:24:41.000Z", "text": "Exatamente, trabalhamos como loucos. Cada um fazendo sua parte e estamos sendo atacados por n\u00e3o concordar com um projeto de fam\u00edlia. Queremos um projeto de pa\u00eds. https://t.co/ffdxqrXYI5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185605142059667456"}], "id": "1185607717127426049", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3261, "like_count": 626, "quote_count": 160}, "author_id": "1026636587298443265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ihwWhrPKJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1186205583831162880", "display_url": "twitter.com/_infoLibre/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "xdelucas", "id": "540143028"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 175, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186222172576112641"], "created_at": "2019-10-21T10:06:19.000Z", "text": "\u201cEn un contexto de emergencias como la clim\u00e1tica, seguir desgast\u00e1ndose sin final en el juego de patriotas es suicida\u201d, se\u00f1ala @xdelucas en este interesante art\u00edculo. #Catalu\u00f1a https://t.co/ihwWhrPKJ5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186205583831162880"}], "id": "1186222172576112641", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "268470229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7946, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "SIPLG"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/g2fGGdcXS4", "expanded_url": "https://m.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html", "display_url": "m.granadahoy.com/granada/violen\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uhONbar4mh", "expanded_url": "https://twitter.com/siplg/status/1186030794785132545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhONbar4mh", "media_key": "3_1186030792415371264"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 193, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 206, "end": 229, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030794785132545"], "created_at": "2019-10-20T21:25:51.000Z", "text": "Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida, en la localidad granadina de La Zubia. \nDesde SIPLG queremos Condenar este o cualquier otro acto de violencia machista. \n#NiUnaM\u00e1s\n#NiUnaMenos\n#NoalaViolenciaMachista \n\u260e\ufe0f 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\nhttps://t.co/g2fGGdcXS4 https://t.co/uhONbar4mh", "id": "1186030794785132545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3421896484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/q17U2jD6NM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGdr7S", "display_url": "dlvr.it/RGdr7S"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RopQv7l0Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/palabracaribe/status/1186261992903827456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RopQv7l0Vt", "media_key": "3_1186261991305838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186261992903827456"], "created_at": "2019-10-21T12:44:33.000Z", "text": "Hombre se suicida por problemas con su esposa https://t.co/q17U2jD6NM https://t.co/RopQv7l0Vt", "id": "1186261992903827456", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1966735302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079805709660160"], "created_at": "2019-10-21T00:40:36.000Z", "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "id": "1186079805709660160", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "1167407500028760064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.906, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186238158150733826"], "created_at": "2019-10-21T11:09:50.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito que agora est\u00e3o dizendo que o petr\u00f3leo nas praias do nordeste e as manifesta\u00e7\u00f5es no Chile \u00e9 um plano coordenado pelo Foro de S\u00e3o Paulo\n\nAMADOS????????", "id": "1186238158150733826", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 137, "like_count": 3040, "quote_count": 33}, "author_id": "1050174967298629633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3702, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.3804, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f3nica Viva"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/P5Q4JPhvPr", "expanded_url": "http://www.cronicaviva.com.pe/cateriano-la-mentira-y-el-cinismo-como-mecanismo-de-defensa-no-le-dio-resultados-al-apra/#.Xa16MX-PAeI.twitter", "display_url": "cronicaviva.com.pe/cateriano-la-m\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qWl1VNuscU", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1186213803832291330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWl1VNuscU", "media_key": "3_1186213799315083264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186213803832291330"], "created_at": "2019-10-21T09:33:04.000Z", "text": "Cateriano: La mentira y el cinismo como mecanismo de defensa no le dio resultados al Apra | Cr\u00f3nica Viva: https://t.co/P5Q4JPhvPr https://t.co/qWl1VNuscU", "id": "1186213803832291330", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 11, "like_count": 329, "quote_count": 1}, "author_id": "1975354388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "BoxOfffice"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidSquad"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NTfBjOXAQV", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1186148499571838976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTfBjOXAQV", "media_key": "7_1186148446358691840"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Joker"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "BoxOfffice"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "SuicidSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186148499571838976"], "created_at": "2019-10-21T05:13:34.000Z", "text": "Coringa deve superar a bilheteria mundial de Esquadr\u00e3o Suicida($746M) nesta segunda-feira. #Joker #BoxOfffice #SuicidSquad \n\n(Via: @TheWrap) https://t.co/NTfBjOXAQV", "id": "1186148499571838976", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186246649678573570"], "created_at": "2019-10-21T11:43:35.000Z", "text": "Y despu\u00e9s del neoliberalismo, qu\u00e9? ... Acepto t\u00edtulos de libros o papers para explorar...", "id": "1186246649678573570", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 46, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "41401099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/zt0oRPjcTD", "expanded_url": "https://twitter.com/lauracorama/status/1186211724984311808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zt0oRPjcTD", "media_key": "3_1186211712552308736"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186211724984311808"], "created_at": "2019-10-21T09:24:48.000Z", "text": "Tu marido te dispara cinco tiros en la cara. \u00c9l se apunta a la sien. Titular: \"Matrimonio muerto a tiros\". Ni asesinada te respetan porque \u00e9l ha \"muerto\", no se ha suicidado despu\u00e9s de matarte, al parecer es una v\u00edctima https://t.co/zt0oRPjcTD", "id": "1186211724984311808", "public_metrics": {"retweet_count": 1249, "reply_count": 34, "like_count": 1649, "quote_count": 25}, "author_id": "121472177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "V0X"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maralcon69", "id": "2201467900"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186259984784474112"], "created_at": "2019-10-21T12:36:34.000Z", "text": "@maralcon69 Ya te digo. Cualquiera dir\u00eda que la campa\u00f1a electoral se la ha preparado V0X.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186259565643534337"}], "id": "1186259984784474112", "in_reply_to_user_id": "2201467900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1094763691399151616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7315, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/YZMFEsVUJ1", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 179, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186175285709791232"], "created_at": "2019-10-21T07:00:00.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\nUn hijo de la pareja ha hallado este domingo los cad\u00e1veres en el domicilio familiar\n#Feminicidio \n#NiUnaMenos \nhttps://t.co/YZMFEsVUJ1", "id": "1186175285709791232", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "249112212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}], "id": "1184922989420146688", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/baQUF1Hj86", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185933815019196416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baQUF1Hj86", "media_key": "3_1185933764091928576"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/baQUF1Hj86", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185933815019196416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baQUF1Hj86", "media_key": "3_1185933799118561280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185933815019196416"], "created_at": "2019-10-20T15:00:29.000Z", "text": "La verdad siempre se impone. Las bajezas caen por su propio peso https://t.co/baQUF1Hj86", "id": "1185933815019196416", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 334, "like_count": 831, "quote_count": 14}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "FormayFondo"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Borbolla"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/r0OCjsWc8j", "expanded_url": "http://bit.ly/32zCZsK", "display_url": "bit.ly/32zCZsK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "OPINI\u00d3N"}, {"start": 9, "end": 21, "tag": "FormayFondo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186170501586014209"], "created_at": "2019-10-21T06:41:00.000Z", "text": "#OPINI\u00d3N #FormayFondo En este pa\u00eds como en ning\u00fan otro lugar del mundo; ser un agente del orden (polic\u00eda de cualquier nivel) se ha convertido en un acto suicida y desmoralizante&gt; Laura Borbolla https://t.co/r0OCjsWc8j", "id": "1186170501586014209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185539913372094465"], "created_at": "2019-10-19T12:55:16.000Z", "text": "\"Estoy en contra de la violencia pero\" es estar a favor de la volencia. \nEstoy en contra de la violencia.\nSin peros.\nEl independentismo ha perdido.", "id": "1185539913372094465", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 106, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "author_id": "715890348569010176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4123, "type": "Other", "normalized_text": "Vic"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6176, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rprOeAoLhb", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/380793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3807933/0/hombre-mata-mujer-luego-suicida-zubia/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 148, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186183541626945536"], "created_at": "2019-10-21T07:32:49.000Z", "text": "Hoy nos concentramos por dos asesinatos. Adem\u00e1s del de Vic Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en La Zubia https://t.co/rprOeAoLhb v\u00eda @20m", "id": "1186183541626945536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2350719768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 286, "end": 292, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186236826782175232"], "created_at": "2019-10-21T11:04:33.000Z", "text": "@hobby_consolas Joder, vaya titular m\u00e1s malversado.\n\nLo que hizo Jared Leto fue quejarse al enterarse del anuncio de otro Joker, e intent\u00f3 presionar para que su personaje continuara con algo m\u00e1s decente de lo que le hicieron en Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nNo iba en contra de la pel\u00edcula ni de Phoenix", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186224109342121984"}], "id": "1186236826782175232", "in_reply_to_user_id": "538350798", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "2923231671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8052, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185942512046788609"], "created_at": "2019-10-20T15:35:03.000Z", "text": "@claudiacisneros Necesitas estudiar historia y los programas pol\u00edticos actuales . El APRA es, y seguir\u00e1 siendo, un Partido de izquierda democr\u00e1tica. Si con \"izquierda\" te refieres a los marxistas-leninistas-maoistas-gonzalo, mejor ll\u00e1malos por su nombre, TERRORISTAS.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185940736786735107"}], "id": "1185942512046788609", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 76, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "author_id": "1185793041782624256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186249793749901317"], "created_at": "2019-10-21T11:56:04.000Z", "text": "S\u00ed, soy el cabr\u00f3n que mete pierna en el paso de cebra para que te pares.", "id": "1186249793749901317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "288280132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186048704782000129"], "created_at": "2019-10-20T22:37:01.000Z", "text": "O trailer: \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83e\udd2d\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nO filme: \ud83e\udd28\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2c", "id": "1186048704782000129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "author_id": "53901706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/B6U6oN4BWU", "expanded_url": "https://liguriaoggi.it/2019/10/21/marassi-detenuto-appena-arrivato-si-suicida-in-cella/", "display_url": "liguriaoggi.it/2019/10/21/mar\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186198014681141248"], "created_at": "2019-10-21T08:30:19.000Z", "text": "Un detenuto in attesa di giudizio si suicida appena arrivato nel carcere di Marassi https://t.co/B6U6oN4BWU", "id": "1186198014681141248", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "21185125"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}, {"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}]}, "errors": [{"value": "1179781958215356417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179781958215356417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179781958215356417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186280397539282944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186280397539282944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186280397539282944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186278481547673602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186278481547673602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186278481547673602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186255915248488448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186255915248488448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186255915248488448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1138448723539832832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138448723539832832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138448723539832832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185713020669960193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185713020669960193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185713020669960193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1291019012", "value": "1291019012", "detail": "User has been suspended: [1291019012].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186260113293795328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186260113293795328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186260113293795328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186273240404189189", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186273240404189189", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186273240404189189].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186265444862353409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186265444862353409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186265444862353409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186266452380278789", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186266452380278789", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186266452380278789].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2641867097", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2641867097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2641867097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186265973772505089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186265973772505089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186265973772505089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186258659547987968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186258659547987968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186258659547987968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1186281423990378497", "oldest_id": "1186257867478831104", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nmfwjlxnyyy1aatezsnd6x8ql"}}