{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:34:58.000Z", "id": "1182092120150171649", "edit_history_tweet_ids": ["1182092120150171649"], "author_id": "715007003454734338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como eu amo o filme esquadr\u00e3o suicida, estou louca para assistir o filme novo do coringa \ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:34:54.000Z", "id": "1182092105071697925", "edit_history_tweet_ids": ["1182092105071697925"], "author_id": "347896232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182004629250420736"}], "text": "La viuda del suicida otra vez? https://t.co/SvoObwr1Ul", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/SvoObwr1Ul", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1182004629250420736", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:34:16.000Z", "id": "1182091943054123008", "edit_history_tweet_ids": ["1182091943054123008"], "author_id": "4454988321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:33:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1182091849680461825", "edit_history_tweet_ids": ["1182091849680461825"], "author_id": "898296364014161922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046625088311302"}], "text": "@LordJimjr @Gestionpe Se comunica con el suicida v\u00eda spirits...\ud83e\udd2a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:33:22.000Z", "id": "1182091719975804933", "edit_history_tweet_ids": ["1182091719975804933"], "author_id": "4213180643", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:33:11.000Z", "id": "1182091673356120064", "edit_history_tweet_ids": ["1182091673356120064"], "author_id": "1007195546", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:32:41.000Z", "id": "1182091545077567488", "edit_history_tweet_ids": ["1182091545077567488"], "author_id": "398923159", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:32:04.000Z", "id": "1182091391868002305", "edit_history_tweet_ids": ["1182091391868002305"], "author_id": "1080233102604148738", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:31:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2745777313", "id": "1182091355163639813", "edit_history_tweet_ids": ["1182091355163639813"], "author_id": "233589687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CAKYNICKI", "id": "2745777313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182090509956853761"}], "text": "@CAKYNICKI esquadr\u00e3o suicida eh t\u00e3o chato"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:31:53.000Z", "id": "1182091342974980096", "edit_history_tweet_ids": ["1182091342974980096"], "author_id": "868480887993905152", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:31:17.000Z", "id": "1182091193133473792", "edit_history_tweet_ids": ["1182091193133473792"], "author_id": "2384588887", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 53, "tag": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "40SECONDS"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 52, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "40SECONDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpsholguin", "id": "2865789777"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:30:47.000Z", "id": "1182091068038356992", "edit_history_tweet_ids": ["1182091068038356992"], "author_id": "2745546675", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181936810554998789"}], "text": "RT @dpsholguin: Ma\u00f1ana #worldsuicidepreventionday2019  \n\u2705El suicidio se puede prevenir\n\u2705Cada #40SECONDS se suicida una persona \n\u2705 Es la seg\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:30:35.000Z", "id": "1182091016221941760", "edit_history_tweet_ids": ["1182091016221941760"], "author_id": "965365337821675520", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:30:23.000Z", "id": "1182090969069637632", "edit_history_tweet_ids": ["1182090969069637632"], "author_id": "1041779009565155330", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:29:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "445181039", "id": "1182090819500740609", "edit_history_tweet_ids": ["1182090819500740609"], "author_id": "445181039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182090395133599745"}], "text": "Vamos supor que aparece a noticia \"Bolsonaro matar um rapaz\" Ai esquerda inves de se pergunta do porque ele fez isso fica falando \"Nossa bolsonaro mantou um rapaz, fascista, nazista\" \"Bolsonaro acabou com sonho de um jovem\" \"Ele matou uma pessoa como \u00e9 que pode\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:29:40.000Z", "id": "1182090786558660608", "edit_history_tweet_ids": ["1182090786558660608"], "author_id": "2870730580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u201cVou realizar o meu sonho\u201d esse wi \u00e9 suicida \ud83d\ude02 https://t.co/Mf0EIOmJdd", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Mf0EIOmJdd", "expanded_url": "https://twitter.com/_orlatrip/status/1181758391963795457", "display_url": "twitter.com/_orlatrip/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:29:18.000Z", "id": "1182090694648827909", "edit_history_tweet_ids": ["1182090694648827909"], "author_id": "1086067585261752320", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:28:55.000Z", "id": "1182090598964252672", "edit_history_tweet_ids": ["1182090598964252672"], "author_id": "1134548226563088385", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:28:27.000Z", "id": "1182090480760344577", "edit_history_tweet_ids": ["1182090480760344577"], "author_id": "1028087654435508224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "vc chega em casa e sua namorada se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:28:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "783471864", "id": "1182090476519874561", "edit_history_tweet_ids": ["1182090476519874561"], "author_id": "996228128740605952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182059930213330945"}], "text": "@Omarquesadamart @ArturoValverdeP Tiene usted toda la raz\u00f3n....Vizcarra, no va a matar a su partido....ya lo mat\u00f3 el \"Suicida\" y uno no puede matar.dos veces el mismo \"muerto\"....!!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:28:03.000Z", "id": "1182090380306763776", "edit_history_tweet_ids": ["1182090380306763776"], "author_id": "1287020545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si me canse de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:27:51.000Z", "id": "1182090329777987584", "edit_history_tweet_ids": ["1182090329777987584"], "author_id": "1076812556780666881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181990273657782277"}], "text": "na moral, se foi ele mesmo que matou ela.. tinha que matar esse desgra\u00e7ado que \u00f3dio https://t.co/TCKUMoVPHM", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TCKUMoVPHM", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1181990273657782277", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/xVrQb7toUL", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:27:20.000Z", "id": "1182090197976207360", "edit_history_tweet_ids": ["1182090197976207360"], "author_id": "3023685209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "text": "o pr\u00f3prio tio matou a menina, genti que mundo \u00e9 esse ??! a gnt n\u00e3o pode confiar nossos filhos com NGM, se fosse estranho mais n\u00e3o nem com parentes podemos confiar .. por isso que a Alice fica \u00e9 cmg, n\u00e3o confio em ngm em ngm mesmo ! filho tem que ficar com a m\u00e3e https://t.co/xVrQb7toUL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:27:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2971667740", "id": "1182090141080403969", "edit_history_tweet_ids": ["1182090141080403969"], "author_id": "2971667740", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089434981900294"}], "text": "\"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u00e1, o sigue, en Palacio de gobierno en el 2026."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "CochabambaBo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "CochabambaBo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/03D7euuf1I", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Mujer-se-suicida-tras-discutir-con-su-pareja&cat=1&pla=3&id_articulo=289094", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=Po\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:27:04.000Z", "id": "1182090131127328773", "edit_history_tweet_ids": ["1182090131127328773"], "author_id": "144678130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CochabambaBo | Mujer se suicida tras discutir con su pareja https://t.co/03D7euuf1I"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:26:58.000Z", "id": "1182090105697251328", "edit_history_tweet_ids": ["1182090105697251328"], "author_id": "733549700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182058811210776576"}], "text": "19 anos e n\u00e3o consigo terminar de ver nem esquadr\u00e3o suicida por medo de palha\u00e7o https://t.co/ukvVqV83Gj", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ukvVqV83Gj", "expanded_url": "https://twitter.com/yasmimvms/status/1182058811210776576", "display_url": "twitter.com/yasmimvms/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:26:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "164434028", "id": "1182090064345669632", "edit_history_tweet_ids": ["1182090064345669632"], "author_id": "1102596606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182077854881914881"}], "text": "@tellmebarbs tienes mas mente suicida que yo kdjaksd"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:26:45.000Z", "id": "1182090054468083712", "edit_history_tweet_ids": ["1182090054468083712"], "author_id": "1182080417064730624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina aaaaaaah"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:26:36.000Z", "id": "1182090015523950593", "edit_history_tweet_ids": ["1182090015523950593"], "author_id": "946869995635724288", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-10T00:26:21.000Z", "id": "1182089951225057281", "edit_history_tweet_ids": ["1182089951225057281"], "author_id": "529535164", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:26:18.000Z", "id": "1182089938050920448", "edit_history_tweet_ids": ["1182089938050920448"], "author_id": "4220202993", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/AbZTRbb1ox", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1181919728727670784", "display_url": "twitter.com/papelpop/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:26:13.000Z", "id": "1182089917758935040", "edit_history_tweet_ids": ["1182089917758935040"], "author_id": "3141856553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181919728727670784"}], "text": "Essa novela era uma loucura vey, Angel e a mamis com o mesmo boy dentro de casa, por\u00e9m Angel conheceu ele primeiro, e ele se casou com a m\u00e3e pra ficar perto de Angel, e no fim quando a m\u00e3e dela pega eles juntos e suicida, e Angel mata ele no fim! Poha https://t.co/AbZTRbb1ox"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:26:09.000Z", "id": "1182089900138602503", "edit_history_tweet_ids": ["1182089900138602503"], "author_id": "634613537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Crlh meu cachorro deitou na grama e ficou na porra dessa chuva\nCachorro t\u00e1 suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-10T00:25:51.000Z", "id": "1182089827824652289", "edit_history_tweet_ids": ["1182089827824652289"], "author_id": "973232539639975936", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:25:34.000Z", "id": "1182089754680143872", "edit_history_tweet_ids": ["1182089754680143872"], "author_id": "978665423888637952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "mi hermana est\u00e1 llorando porq no le sale un ejercicio d matem\u00e1tica, si supiera q yo solo he aprobado 2 pruebas en todo el a\u00f1o se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Angel"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gshow", "id": "38427754"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Camiqueirozreal", "id": "3092241503"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "globoplay", "id": "55569724"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:25:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "38427754", "id": "1182089689198714880", "edit_history_tweet_ids": ["1182089689198714880"], "author_id": "176146789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089118194569217"}], "text": "@gshow @WalcyrCarrasco @Camiqueirozreal @RedeGlobo @globoplay Qual vai ser o elo dessa vez ??? Angel matou o Alex e a Carolina se matou.\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:25:07.000Z", "id": "1182089641425588229", "edit_history_tweet_ids": ["1182089641425588229"], "author_id": "299374830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Me acuerdo que cuando ten\u00eda como 13 a\u00f1os, en mis tiempos m\u00e1s obscuros, le ped\u00eda a la vida que me diera cancer pero que se lo quitara a otra persona. Suicida pero altruista \ud83e\udd20"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MexicoPublica", "id": "3738983425"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:24:25.000Z", "id": "1182089464832651264", "edit_history_tweet_ids": ["1182089464832651264"], "author_id": "125844052", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182077043615453187"}], "text": "RT @MexicoPublica: #SaludMental \ud83e\udde0 \u201c\u00bfPor qu\u00e9 a alguien con c\u00e1ncer no le decimos \u00e9chale ganas y a alguien con depresi\u00f3n s\u00ed se lo decimos?\u201d. N\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:24:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173012824966275077", "id": "1182089461552865280", "edit_history_tweet_ids": ["1182089461552865280"], "author_id": "1040656089380003843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182088422036512773"}], "text": "@sexihatake Hacemos pacto suicida? Ahr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Alma"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:24:20.000Z", "id": "1182089445346103297", "edit_history_tweet_ids": ["1182089445346103297"], "author_id": "3378412221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alma suicida do crl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:23:37.000Z", "id": "1182089266572267521", "edit_history_tweet_ids": ["1182089266572267521"], "author_id": "1046104133751771138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu man, esta es terrible misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:23:26.000Z", "id": "1182089219025580033", "edit_history_tweet_ids": ["1182089219025580033"], "author_id": "712095188387282944", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndrePatrao333", "id": "3371027277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182034279078993921"}], "text": "RT @AndrePatrao333: @Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/EuqVVKTDIp", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1181664309249740800", "display_url": "twitter.com/g1/status/1181\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:23:08.000Z", "id": "1182089141196070912", "edit_history_tweet_ids": ["1182089141196070912"], "author_id": "392123466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181664309249740800"}], "text": "Matou foi pouco, se desse de matar duas vezes ainda seria pouco https://t.co/EuqVVKTDIp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:22:03.000Z", "id": "1182088869472342017", "edit_history_tweet_ids": ["1182088869472342017"], "author_id": "1048056376998727680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mataram o seu amigo e o meu se matou por depress\u00e3o kk amiga pq vc fez isso comigo :((( https://t.co/6hjpTURXxO", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6hjpTURXxO", "expanded_url": "https://twitter.com/jeontoiles/status/1181733508726874114", "display_url": "twitter.com/jeontoiles/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:21:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "190481005", "id": "1182088795639963653", "edit_history_tweet_ids": ["1182088795639963653"], "author_id": "1044924760793260037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PinkuRemonedo", "id": "190481005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182087913821163527"}], "text": "@PinkuRemonedo Vi um clipe em homenagem a um amigo que se suicidou"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LSRGuanajuato", "id": "1139256845799870464"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OEZ6yDoiOJ", "expanded_url": "http://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:21:33.000Z", "id": "1182088743693377536", "edit_history_tweet_ids": ["1182088743693377536"], "author_id": "221776815", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182054224252870656"}], "text": "RT @LSRGuanajuato: #LasM\u00e1sLe\u00eddas | Los detenidos est\u00e1n relacionados con varios delitos \ud83d\udc47 aqu\u00ed te los decimos\n\nhttps://t.co/OEZ6yDoiOJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:21:17.000Z", "id": "1182088677847121920", "edit_history_tweet_ids": ["1182088677847121920"], "author_id": "918187657972330496", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:20:58.000Z", "id": "1182088595890417665", "edit_history_tweet_ids": ["1182088595890417665"], "author_id": "1054429513625600001", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}], "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BarbozaThai", "id": "1351324503465451524"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:20:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "150821705", "id": "1182088569600512000", "edit_history_tweet_ids": ["1182088569600512000"], "author_id": "2211233778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182087992657219584"}], "text": "@BarbozaThai ent\u00e3o, eu fiquei meio na duvida, pq o trailer de esquadrao suicida era otimo, e o filme nem tanto, mas pelo jeito esse \u00e9 bom mesmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:20:42.000Z", "id": "1182088530979414016", "edit_history_tweet_ids": ["1182088530979414016"], "author_id": "1088276060423286785", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:20:19.000Z", "id": "1182088434162323456", "edit_history_tweet_ids": ["1182088434162323456"], "author_id": "715669434896097281", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:20:12.000Z", "id": "1182088404323983362", "edit_history_tweet_ids": ["1182088404323983362"], "author_id": "1066382195978321921", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "Floriano"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/K0B0DhnIcb", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1182074298724315137", "display_url": "twitter.com/NovelaTopissim\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:19:18.000Z", "id": "1182088177076580352", "edit_history_tweet_ids": ["1182088177076580352"], "author_id": "170888695", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182074298724315137"}], "text": "\u201c\u00c9 suicida o garoto?\u201d \ud83d\ude02\nO Floriano \u00e9 sensacional. Voc\u00eas n\u00e3o imaginam como eu dou risada com algumas cenas dele. Mesmo eu querendo, por influ\u00eancia de Bruno, matar o PR! Hahahaha https://t.co/K0B0DhnIcb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Sin Domesticar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:19:12.000Z", "id": "1182088152686759936", "edit_history_tweet_ids": ["1182088152686759936"], "author_id": "931289629654908929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "me acabo de dar cuenta que la presentaci\u00f3n es el 2 y yo el 3 tengo el meet y las entradas para Sin Domesticar, alguien me suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:18:41.000Z", "id": "1182088022449430528", "edit_history_tweet_ids": ["1182088022449430528"], "author_id": "1143302087780044802", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BencomoRusia", "id": "1536375431301152769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181961814617272322"}], "text": "RT @BencomoRusia: Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:18:14.000Z", "id": "1182087910121717760", "edit_history_tweet_ids": ["1182087910121717760"], "author_id": "1041166176846376960", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:17:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "951162371967475713", "id": "1182087831096827905", "edit_history_tweet_ids": ["1182087831096827905"], "author_id": "1159293010926063616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182071651917336583"}], "text": "@yang_reysz quem comeu isso era suicida, crtz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.2963, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 234, "end": 235, "probability": 0.6569, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xanndaopassos", "id": "2505736039"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "RafahCampos13", "id": "268994741"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:17:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2505736039", "id": "1182087811958280193", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182087811958280193"], "author_id": "3154285268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086258228641792"}], "text": "@xanndaopassos @RafahCampos13 At\u00e9 a\u00ed tudo bem, mas deveria ter liga\u00e7\u00e3o com os filmes antigos tbm do batman desde a \u00e9poca do freezer e pinguim duas caras charada etc... esquadr\u00e3o suicida etc... a s\u00e9rie Gotham at\u00e9 onde eu sei n\u00e3o fui a DC que produziu, mas tem os personagem crian\u00e7as, acho q deveria ter liga\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:17:33.000Z", "id": "1182087739577180160", "edit_history_tweet_ids": ["1182087739577180160"], "author_id": "1082603445159411715", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7404, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VCT2Iry9PX", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/sociedad/dia-m\u2026"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/7ADVvKr6Cw", "expanded_url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bluebloodapps.news", "display_url": "play.google.com/store/apps/det\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:16:44.000Z", "id": "1182087530486861825", "edit_history_tweet_ids": ["1182087530486861825"], "author_id": "84880338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/VCT2Iry9PX\n\nMantenete al d\u00eda con las ultimas noticias. Descarga News https://t.co/7ADVvKr6Cw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:16:33.000Z", "id": "1182087484571869186", "edit_history_tweet_ids": ["1182087484571869186"], "author_id": "168774367", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616820768", "id": "1182087228190855168", "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "author_id": "1616820768", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}], "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:14:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113686580890361856", "id": "1182087064872984577", "edit_history_tweet_ids": ["1182087064872984577"], "author_id": "1065131510863413249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bagoas_Hotboy", "id": "1113686580890361856"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ParceroPorno", "id": "64233326"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180519963582517251"}], "text": "@Bagoas_Hotboy @ParceroPorno @boy_suicida El d\u00eda que me la presentes...\ud83d\ude0b\ud83c\udf46"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:14:31.000Z", "id": "1182086974435479553", "edit_history_tweet_ids": ["1182086974435479553"], "author_id": "54199868", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:14:27.000Z", "id": "1182086958799040513", "edit_history_tweet_ids": ["1182086958799040513"], "author_id": "114029207", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:13:52.000Z", "id": "1182086811356717056", "edit_history_tweet_ids": ["1182086811356717056"], "author_id": "916857687169748993", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:13:51.000Z", "id": "1182086805946032128", "edit_history_tweet_ids": ["1182086805946032128"], "author_id": "917516399668531201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bolei 1 to tomando sorvete e vou assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:13:29.000Z", "id": "1182086713755213824", "edit_history_tweet_ids": ["1182086713755213824"], "author_id": "971403781815578624", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:13:18.000Z", "id": "1182086668976820224", "edit_history_tweet_ids": ["1182086668976820224"], "author_id": "828686480201674753", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:13:05.000Z", "id": "1182086614551539714", "edit_history_tweet_ids": ["1182086614551539714"], "author_id": "2338701578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "posso ser sincera? Essas threads n\u00e3o adiantam de nada, falo por experiencia pr\u00f3pria. Todas as vezes que meu quadro suicida estava extremo eu s\u00f3 conseguia pensar que essas threads n\u00e3o rid\u00edculas e que s\u00f3 servem p voc\u00eas se sentirem bem consigo mesmos. \ud83e\udd21 https://t.co/PK2xLuF1tA", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PK2xLuF1tA", "expanded_url": "https://twitter.com/jkoolev/status/1181943440524881920", "display_url": "twitter.com/jkoolev/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:12:06.000Z", "id": "1182086365909078016", "edit_history_tweet_ids": ["1182086365909078016"], "author_id": "1158090215900307456", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3378, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MerryDonuts", "id": "1087398071607033859"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-10T00:11:59.000Z", "id": "1182086335252680704", "edit_history_tweet_ids": ["1182086335252680704"], "author_id": "1067452089956089857", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181957985288904704"}], "text": "RT @MerryDonuts: \u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafahCampos13", "id": "268994741"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "lucas_chagas13", "id": "3154285268"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:11:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "268994741", "id": "1182086258228641792", "edit_history_tweet_ids": ["1182086258228641792"], "author_id": "2505736039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182080852110565376"}], "text": "@RafahCampos13 @lucas_chagas13 Desculpa intrometer, mas vi uma reportagem que dizia que teria liga\u00e7\u00e3o sim, com o novo Batman que ser\u00e1 interpretado pelo Robert Pattinson e com o novo Esquadr\u00e3o Suicida...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:11:01.000Z", "id": "1182086094545969154", "edit_history_tweet_ids": ["1182086094545969154"], "author_id": "1133021209468243968", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:10:32.000Z", "id": "1182085971183054848", "edit_history_tweet_ids": ["1182085971183054848"], "author_id": "67773624", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:10:16.000Z", "id": "1182085904061669377", "edit_history_tweet_ids": ["1182085904061669377"], "author_id": "192246067", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:10:11.000Z", "id": "1182085881940893697", "edit_history_tweet_ids": ["1182085881940893697"], "author_id": "2915635925", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:10:05.000Z", "id": "1182085857303564288", "edit_history_tweet_ids": ["1182085857303564288"], "author_id": "939640859204685825", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:10:04.000Z", "id": "1182085855583854593", "edit_history_tweet_ids": ["1182085855583854593"], "author_id": "212633023", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-10T00:09:54.000Z", "id": "1182085811103125505", "edit_history_tweet_ids": ["1182085811103125505"], "author_id": "847076678580953088", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:09:47.000Z", "id": "1182085783454437376", "edit_history_tweet_ids": ["1182085783454437376"], "author_id": "604856086", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:09:09.000Z", "id": "1182085622695116801", "edit_history_tweet_ids": ["1182085622695116801"], "author_id": "14526093", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "polylla", "id": "10877462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179379305689862144"}], "text": "RT @polylla: En una investigaci\u00f3n sociol\u00f3gica suicida me \u201c\u201d\u201dsuscrib\u00ed\u201d\u201d\u201d\u201d al boletin de esa ni\u00f1a que los amenaza con demandas a ustedes\ud83c\udf1f y d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:08:33.000Z", "id": "1182085471096246274", "edit_history_tweet_ids": ["1182085471096246274"], "author_id": "1114254359297187840", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchill"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:08:21.000Z", "id": "1182085421041369088", "edit_history_tweet_ids": ["1182085421041369088"], "author_id": "116041041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A los pa\u00edses latinoamericanos habr\u00e1 que recordarle la frase de Winston Churchill: \"se quedar\u00e1n con la humillaci\u00f3n y con la guerra\" La troika Cuba-Venezuela-Nicaragua est\u00e1n haciendo todo para desestabilizar la regi\u00f3n. Pol\u00edtica suicida dirigida desde el centro del poder criminal."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:08:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128140229141987329", "id": "1182085392348123136", "edit_history_tweet_ids": ["1182085392348123136"], "author_id": "56764632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Caviar198", "id": "1128140229141987329"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "1234angulo", "id": "431954550"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181903582804824065"}], "text": "@Caviar198 @1234angulo @esquinabaja @meiermq @chrcarlitros @AlanGarciaPeru Realmente provoca escupirte o aplaudirte la cara. 1) se puede vivir bien, pero trabajando honradamente no rob\u00e1ndole al pueblo o participando en il\u00edcitos. 2) Detestar al suicida evasor de la justicia no es odiar el capitalismo, sino la corrupci\u00f3n e impunidad. Claro o buscamos \ud83c\udf4e?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:08:13.000Z", "id": "1182085388946563072", "edit_history_tweet_ids": ["1182085388946563072"], "author_id": "1114138363731283968", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.28, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.2847, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.3111, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 294, "end": 297, "probability": 0.6101, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 263, "end": 272, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:07:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1182085331937644546", "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182085331937644546"], "author_id": "1327528638", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046625088311302"}], "text": "@LordJimjr @Gestionpe @Mauriciomulder Hicieron tanto da\u00f1o al Pa\u00eds,la soberbia y el ego\u00edsmo primo en los Alanistas,usaron el partido de Haya para enriquecerse,destrozaron el pensamiento de Haya por el pensamiento del suicida AG,robaron a manos llenas,@JVelasquezQ @JorgeDCG y otros mafiosos del APRA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 59, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 219, "end": 248, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DZvXHfWI1h", "expanded_url": "https://twitter.com/Maribelalbrios/status/1182085281966628877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZvXHfWI1h", "media_key": "3_1182085274572115968"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:07:47.000Z", "id": "1182085281966628877", "edit_history_tweet_ids": ["1182085281966628877"], "author_id": "620309337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "10 de Octubre de 2019\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio\nCada 40 segundos se suicida una persona\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. https://t.co/DZvXHfWI1h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:07:19.000Z", "id": "1182085162546466816", "edit_history_tweet_ids": ["1182085162546466816"], "author_id": "1424479717", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:06:59.000Z", "id": "1182085077724999680", "edit_history_tweet_ids": ["1182085077724999680"], "author_id": "112894609", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 116, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "AEWonTNT"}, {"start": 128, "end": 143, "tag": "AEWPredictions"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.7056, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWonTNT"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWPredictions"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-10T00:05:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054863627029598208", "id": "1182084715760799745", "edit_history_tweet_ids": ["1182084715760799745"], "author_id": "1726596763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182083461852610561"}], "text": "@AEWrestling I'm putting Over/Under on @ShutUpExcalibur saying 'Tope Suicida' (sp? I can't spell) at 13 #AEWDynamite #AEWonTNT  #AEWPredictions"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:05:24.000Z", "id": "1182084680369213440", "edit_history_tweet_ids": ["1182084680369213440"], "author_id": "1078255954695782400", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "BajateAlberto"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "BajateAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MariaMarilo287", "id": "1570910438"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MdJmVQoNJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/monicafargioni/status/1182010691298975744", "display_url": "twitter.com/monicafargioni\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:05:16.000Z", "id": "1182084646386962432", "edit_history_tweet_ids": ["1182084646386962432"], "author_id": "2321317278", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182011547033460736"}], "text": "RT @MariaMarilo287: Cuando uno es esclavo de sus palabras, se suicida. \n#BajateAlberto https://t.co/MdJmVQoNJZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "mina"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.274, "type": "Other", "normalized_text": "rupaula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krambecks", "id": "168341107"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:04:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "168341107", "id": "1182084490350534656", "edit_history_tweet_ids": ["1182084490350534656"], "author_id": "24278243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182082851984089088"}], "text": "@krambecks a mina matou o knight king rupaula nem se atreveria"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:04:36.000Z", "id": "1182084478614851585", "edit_history_tweet_ids": ["1182084478614851585"], "author_id": "822619375261941765", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:04:34.000Z", "id": "1182084471614590978", "edit_history_tweet_ids": ["1182084471614590978"], "author_id": "327471064", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182083444731449344"}], "text": "RT @luismadridp: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:04:30.000Z", "id": "1182084454682107904", "edit_history_tweet_ids": ["1182084454682107904"], "author_id": "2800966438", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:03:48.000Z", "id": "1182084276503941121", "edit_history_tweet_ids": ["1182084276503941121"], "author_id": "769279517538017285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Met\u00ed 5/5 con las materias de la facu y en todas aplicando el m\u00e9todo de estudio suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CristianMrn13", "id": "185198600"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:03:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "185198600", "id": "1182084195956318209", "edit_history_tweet_ids": ["1182084195956318209"], "author_id": "3057338872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182083247418826752"}], "text": "@CristianMrn13 Si te refieres a la nueva esa es de Joaquin Phoenix. Yo me refiero al Joker de Escuadr\u00f3n Suicida (que la pel\u00edcula es una basura jajajaja)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:03:26.000Z", "id": "1182084185198153729", "edit_history_tweet_ids": ["1182084185198153729"], "author_id": "887298174498557956", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}], "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:03:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "861913314250641408", "id": "1182084171134582784", "edit_history_tweet_ids": ["1182084171134582784"], "author_id": "2356813340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182083304150974464"}], "text": "@YUKBYUN tipo esquadr\u00e3o suicida, ruim, mas a trilha sonora......"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:02:59.000Z", "id": "1182084072140619777", "edit_history_tweet_ids": ["1182084072140619777"], "author_id": "4877170336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver algo que me partiu o coracao \nUma menina de 13 anos ,  linda de morrer ,  ganda sorriso enforcou se no quarto por causa de bullying \nFds eu nao percebo o pq do bullying \nChamavam lhe feia e ela era linda ,  sao coisas desnecessarias , literalmente a chorar...\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:02:46.000Z", "id": "1182084019632164864", "edit_history_tweet_ids": ["1182084019632164864"], "author_id": "845012816373465093", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:01:37.000Z", "id": "1182083728841068545", "edit_history_tweet_ids": ["1182083728841068545"], "author_id": "3600669617", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:01:26.000Z", "id": "1182083683228028928", "edit_history_tweet_ids": ["1182083683228028928"], "author_id": "976206165146324992", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:01:26.000Z", "id": "1182083682561118208", "edit_history_tweet_ids": ["1182083682561118208"], "author_id": "81614831", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182042443039952896"}], "text": "RT @LANACION: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "shisui"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "jutsu"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "victorrr_ps", "id": "2748508475"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:01:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "3131552022", "id": "1182083658678767616", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182083658678767616"], "author_id": "3131552022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182082967633567747"}], "text": "@victorrr_ps Pegou um olho do shisui, este por sua vez entregou o outro pra o itachi, que prometeu que usaria esse jutsu pra proteger a folha, acabou que protegeu todo o mundo, desfazendo o edo tensei, a\u00ed ele se matou, o que pelo que eu entendi, fez despertar o mangekyou do itachi  +/- isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:00:53.000Z", "id": "1182083544237117441", "edit_history_tweet_ids": ["1182083544237117441"], "author_id": "135480194", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:00:30.000Z", "id": "1182083448888004608", "edit_history_tweet_ids": ["1182083448888004608"], "author_id": "1072879538617638913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi gato tiene esp\u00edrito suicida, se tir\u00f3 desde la terraza y cay\u00f3 en el balc\u00f3n porque se enganch\u00f3. Ya me imaginaba llamando a los bomberos para que me lo bajen."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 191, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3V5bsDhIfz", "expanded_url": "https://twitter.com/luismadridp/status/1182083444731449344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3V5bsDhIfz", "media_key": "3_1182083438570086403"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:00:29.000Z", "id": "1182083444731449344", "edit_history_tweet_ids": ["1182083444731449344"], "author_id": "255682933", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu intuici\u00f3n, PREGUNTA !!!\n10 de octubre:\nD\u00eda Mundial de la Salud Mental.\n\u201cUnamos Esfuerzos para Prevenir el Suicidio\u201d https://t.co/3V5bsDhIfz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:00:06.000Z", "id": "1182083348317003779", "edit_history_tweet_ids": ["1182083348317003779"], "author_id": "3121194273", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:00:04.000Z", "id": "1182083338426818565", "edit_history_tweet_ids": ["1182083338426818565"], "author_id": "811747232106086401", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:00:04.000Z", "id": "1182083337512460289", "edit_history_tweet_ids": ["1182083337512460289"], "author_id": "1122219850699505669", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:59:53.000Z", "id": "1182083292922859522", "edit_history_tweet_ids": ["1182083292922859522"], "author_id": "86979920", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:59:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "36345716", "id": "1182083276682518528", "edit_history_tweet_ids": ["1182083276682518528"], "author_id": "2499370974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mparanhos", "id": "36345716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182077377280651264"}], "text": "@mparanhos A quinta que ele se refere \u00e9 uma propriedade.....ou seja, matou o coelho em um pasto, um s\u00edtio, ch\u00e1cara, enfim......"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/c8pABJtCw4", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoprodrigues/status/1182083172445626368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8pABJtCw4", "media_key": "16_1182083163729866752"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:59:25.000Z", "id": "1182083172445626368", "edit_history_tweet_ids": ["1182083172445626368"], "author_id": "81903101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu lembro que uma vez tinha uma porteira de boate que se achava a bala que matou Kennedy... kkkkkkkkkkkk amooooooooooooooooooo https://t.co/c8pABJtCw4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:59:14.000Z", "id": "1182083127105277952", "edit_history_tweet_ids": ["1182083127105277952"], "author_id": "1237278420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sempre bom lembrar q gente q sofre msm com depress\u00e3o e \u00e9 suicida geralmente caga pra tudo e s\u00f3 quer acabar com as ang\u00fastias de estar vivo, boa noite, v\u00e3o no psic\u00f3logo e tomem seus rem\u00e9dios direitinho \u2661 https://t.co/b36U1FV3cd", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/b36U1FV3cd", "expanded_url": "https://twitter.com/_ranyabraga/status/1181692896891883522", "display_url": "twitter.com/_ranyabraga/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:59:12.000Z", "id": "1182083120847298560", "edit_history_tweet_ids": ["1182083120847298560"], "author_id": "3090458524", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181944329293746177"}], "text": "RT @ETJHILTON: @aspauzarazuri Ni el suicida AG los ayuda desde el infierno a esas lacras corruptas como su amo @vocero_aprista @congresoper\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:59:10.000Z", "id": "1182083112710344704", "edit_history_tweet_ids": ["1182083112710344704"], "author_id": "2418984374", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FelipeRojo777", "id": "83530963"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:58:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "83530963", "id": "1182083038274101248", "edit_history_tweet_ids": ["1182083038274101248"], "author_id": "244601800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182081760445784065"}], "text": "@FelipeRojo777 @juacavega Si es una rata merece carcel! Pero hay que reconocer de Cali a pasto nose podia viajar era una mision suicida!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:58:26.000Z", "id": "1182082925178830853", "edit_history_tweet_ids": ["1182082925178830853"], "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181944329293746177"}], "text": "RT @ETJHILTON: @aspauzarazuri Ni el suicida AG los ayuda desde el infierno a esas lacras corruptas como su amo @vocero_aprista @congresoper\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:58:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3440037855", "id": "1182082911492804608", "edit_history_tweet_ids": ["1182082911492804608"], "author_id": "125371182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DuhDionisio", "id": "3440037855"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182082585503117312"}], "text": "@DuhDionisio Por isso que a gente ainda n\u00e3o se matou \ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:58:14.000Z", "id": "1182082875358732288", "edit_history_tweet_ids": ["1182082875358732288"], "author_id": "4834006805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y si Joaqu\u00edn Phoenix se suicida tambien??\ud83e\udd28\ud83d\ude33\ud83d\ude30\ud83d\ude12"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Teatro"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4263, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:57:48.000Z", "id": "1182082768714555392", "edit_history_tweet_ids": ["1182082768714555392"], "author_id": "139824862", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182076500906053632"}], "text": "RT @OrgulloLGBT: #Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @Teatr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:57:31.000Z", "id": "1182082694911537152", "edit_history_tweet_ids": ["1182082694911537152"], "author_id": "996382465844563969", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:55:35.000Z", "id": "1182082208066080770", "edit_history_tweet_ids": ["1182082208066080770"], "author_id": "239063052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida\nSi me cans\u00e9 de perdonar, fue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:55:09.000Z", "id": "1182082099538477056", "edit_history_tweet_ids": ["1182082099538477056"], "author_id": "1465010941", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Laila"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:54:45.000Z", "id": "1182082000867463168", "edit_history_tweet_ids": ["1182082000867463168"], "author_id": "813626805567504385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o Sam \u00e9 um desgra\u00e7ado se n\u00e3o foi ele que matou a Laila eu desisto"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:54:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "314201034", "id": "1182081825935646721", "edit_history_tweet_ids": ["1182081825935646721"], "author_id": "1026918397337104384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NicolasOliver95", "id": "314201034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181944554695659521"}], "text": "@NicolasOliver95 Se o cara tivesse assassinado a mina ningu\u00e9m estaria ligando, a\u00ed s\u00f3 pq o pai foi salvar a filha dele e matou um (homem) vem logo a como\u00e7\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "B99"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:54:00.000Z", "id": "1182081809460469760", "edit_history_tweet_ids": ["1182081809460469760"], "author_id": "1170182068153790464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy llorando a moco tendido por el final de la 5ta temporada de B99. \nEsta serie deber\u00eda atender las llamadas de ayuda al suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/lWHZffSGIW", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=926982", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=92\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YeFlAFpKQB", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1182081804012068864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YeFlAFpKQB", "media_key": "3_1182081802221096960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:53:58.000Z", "id": "1182081804012068864", "edit_history_tweet_ids": ["1182081804012068864"], "author_id": "586963883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A diez a\u00f1os de misi\u00f3n \"suicida\", la NASA tiene sed de agua lunar https://t.co/lWHZffSGIW https://t.co/YeFlAFpKQB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giiferraro", "id": "163526578"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "163526578", "id": "1182081801352830976", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182081801352830976"], "author_id": "347426168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182076302033117185"}], "text": "@giiferraro N\u00e3o acho t\u00e3o simples assim. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pelo passado. O Edmundo por exemplo, matou pessoas num acidente de carro, voltou a jogar, conquistou t\u00edtulos e hoje \u00e9 comentarista na televis\u00e3o. Exaltado, como se n\u00e3o tivesse acontecido. Essas pessoas conquistam muito poder pela imagem delas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "INDEC"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TelenoiseOK", "id": "731523265399783424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MarianoAzcurra", "id": "1167584576228790273"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "toquimendez", "id": "114003310"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "ceciborel", "id": "78365320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:53:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "731523265399783424", "id": "1182081779987107840", "edit_history_tweet_ids": ["1182081779987107840"], "author_id": "136486155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182080046426705921"}], "text": "@TelenoiseOK @MarianoAzcurra @TrollCristi @toquimendez @juan_amorin @ceciborel Estas equivocado con lo del INDEC,lo hicieron mierda,y te pido que imagines una situaci\u00f3n,imag\u00ednate que Macri presidente se le \"suicida\" un fiscal que lo hab\u00eda denunciado por cargos grav\u00edsimos,un d\u00eda antes de tener que declarar en el congreso y presentar toda su evidencia..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Teatro"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4263, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:53:36.000Z", "id": "1182081710403575809", "edit_history_tweet_ids": ["1182081710403575809"], "author_id": "208856238", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182076500906053632"}], "text": "RT @OrgulloLGBT: #Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @Teatr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Teatro"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4263, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:53:12.000Z", "id": "1182081611728408576", "edit_history_tweet_ids": ["1182081611728408576"], "author_id": "947048330", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182076500906053632"}], "text": "RT @OrgulloLGBT: #Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @Teatr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.533, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/BSmTEpfiqS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:53:10.000Z", "id": "1182081602257588224", "edit_history_tweet_ids": ["1182081602257588224"], "author_id": "1631604871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Voc\u00ea tirou: Bacurau\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo\"\n\namei hauahuaa\n\n https://t.co/BSmTEpfiqS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:52:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "17813487", "id": "1182081518954520576", "edit_history_tweet_ids": ["1182081518954520576"], "author_id": "932923391459364864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182080803620016128"}], "text": "@NoticiasCaracol Por variar, r\u00e1pido suicida o tolima envuelto en accidentes"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:52:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "105492444", "id": "1182081401224601600", "edit_history_tweet_ids": ["1182081401224601600"], "author_id": "282741559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182037625143611394"}], "text": "@jpereyra1952 Que se puede esperar del defensor n\u00famero uno de SUICIDA COBARDE Y CORRUPTO de @AlanGarciaPeru ..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:52:17.000Z", "id": "1182081379347128321", "edit_history_tweet_ids": ["1182081379347128321"], "author_id": "713242860083146752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nacio_Raro", "id": "162526195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182071816443043840"}], "text": "RT @Nacio_Raro: \"De esto se trata la vida, de ser un asesino, buscando una suicida\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:51:53.000Z", "id": "1182081280290295808", "edit_history_tweet_ids": ["1182081280290295808"], "author_id": "1102628686786949121", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-09T23:50:27.000Z", "id": "1182080917860302849", "edit_history_tweet_ids": ["1182080917860302849"], "author_id": "14107288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080623206232064"}], "text": "RT @hanikuso666: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:50:22.000Z", "id": "1182080898759569408", "edit_history_tweet_ids": ["1182080898759569408"], "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:49:56.000Z", "id": "1182080789414137857", "edit_history_tweet_ids": ["1182080789414137857"], "author_id": "352579553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina gana suicida morte divina doce tangerina"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:49:29.000Z", "id": "1182080675882639361", "edit_history_tweet_ids": ["1182080675882639361"], "author_id": "804369989738393600", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/TDRAMDewls", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDRAMDewls", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-09T23:49:17.000Z", "id": "1182080623206232064", "edit_history_tweet_ids": ["1182080623206232064"], "author_id": "2791097424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/TDRAMDewls"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:48:50.000Z", "id": "1182080512459862016", "edit_history_tweet_ids": ["1182080512459862016"], "author_id": "176217083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tive um dia mega dificil. Descobri que minha aluna sofreu abuso sexual dos 8 aos 11 anos. Que sua melhor amiga se matou e a m\u00e3e da menina a culpa e atualmente ela tem se cortado como forma de amenizar a dor."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:48:42.000Z", "id": "1182080478444232705", "edit_history_tweet_ids": ["1182080478444232705"], "author_id": "95814020", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/TafQJygpN0", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1182079253485101057", "display_url": "twitter.com/rollingstoneBR\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:48:31.000Z", "id": "1182080430973083648", "edit_history_tweet_ids": ["1182080430973083648"], "author_id": "87736472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182079253485101057"}], "text": "Talvez fosse muito bom tamb\u00e9m. O que pediram pro Coringa ser em esquadr\u00e3o suicida, nem o melhor ator do mundo deixaria bom https://t.co/TafQJygpN0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:48:24.000Z", "id": "1182080403278106624", "edit_history_tweet_ids": ["1182080403278106624"], "author_id": "204181797", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michy_ruwet", "id": "343092353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182061822406475780"}], "text": "RT @michy_ruwet: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:48:05.000Z", "id": "1182080322692890629", "edit_history_tweet_ids": ["1182080322692890629"], "author_id": "1129746151610171392", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:47:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "873169979868401666", "id": "1182080159706427392", "edit_history_tweet_ids": ["1182080159706427392"], "author_id": "873169979868401666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182080113007087616"}], "text": "por\u00e9m n sou mais suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LSRGuanajuato", "id": "1139256845799870464"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OEZ6yDoiOJ", "expanded_url": "http://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:47:05.000Z", "id": "1182080070321463296", "edit_history_tweet_ids": ["1182080070321463296"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182054224252870656"}], "text": "RT @LSRGuanajuato: #LasM\u00e1sLe\u00eddas | Los detenidos est\u00e1n relacionados con varios delitos \ud83d\udc47 aqu\u00ed te los decimos\n\nhttps://t.co/OEZ6yDoiOJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:46:48.000Z", "id": "1182079998385152000", "edit_history_tweet_ids": ["1182079998385152000"], "author_id": "876069032356696064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "alguem quer assistir esquadr\u00e3o suicida???????? sozinha eu n assisto nem fodendo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:46:36.000Z", "id": "1182079949093642240", "edit_history_tweet_ids": ["1182079949093642240"], "author_id": "2781383187", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:46:35.000Z", "id": "1182079944249270272", "edit_history_tweet_ids": ["1182079944249270272"], "author_id": "2966741201", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:45:52.000Z", "id": "1182079765957795840", "edit_history_tweet_ids": ["1182079765957795840"], "author_id": "937450920757129216", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:45:27.000Z", "id": "1182079658201899008", "edit_history_tweet_ids": ["1182079658201899008"], "author_id": "1139635021667622912", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9349, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 175, "username": "medeirosinter", "id": "2865600088"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "roberto_melo", "id": "238657065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:45:13.000Z", "id": "1182079599628472320", "edit_history_tweet_ids": ["1182079599628472320"], "author_id": "1149627705991684098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estamos perdendo pro CSA e n\u00e3o surpreende ningu\u00e9m \n\nE n\u00e3o \u00e9 pelo folclore do Inter perder pra pequenos\n\n\u00c9 pq Odair, que j\u00e1 era fraco, matou animicamente o time\n\n@medeirosinter e @roberto_melo v\u00e3o se reeleger ganhando pontos corridos ano que vem\n\nCom Perdair, n\u00e3o tem Libertadores"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:44:44.000Z", "id": "1182079480753467393", "edit_history_tweet_ids": ["1182079480753467393"], "author_id": "3066415365", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-09T23:44:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "3378323602", "id": "1182079411316768768", "edit_history_tweet_ids": ["1182079411316768768"], "author_id": "2419216572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "monti167", "id": "3378323602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181993422397333504"}], "text": "@monti167 Suicida del orto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:44:02.000Z", "id": "1182079301514080257", "edit_history_tweet_ids": ["1182079301514080257"], "author_id": "1022458699674214400", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:43:27.000Z", "id": "1182079154994454528", "edit_history_tweet_ids": ["1182079154994454528"], "author_id": "547311054", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Probarte"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:43:04.000Z", "id": "1182079061109157888", "edit_history_tweet_ids": ["1182079061109157888"], "author_id": "542902288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Probarte era un acto suicida pero yo ya estaba muerta"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:42:39.000Z", "id": "1182078956297768960", "edit_history_tweet_ids": ["1182078956297768960"], "author_id": "4454667676", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:41:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "900170670402920449", "id": "1182078765050077184", "edit_history_tweet_ids": ["1182078765050077184"], "author_id": "2567508709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anaguys", "id": "900170670402920449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182073704618106881"}], "text": "@anaguys ah sempre dou um jeito de ficar n\u00e9, depois de tanto tempo j\u00e1 aprendi a lidar\n\nmas tem algumas cenas com pensamentos suicida, sozinho no banheiro, etc. coisas q s\u00e3o gatilhos muito fortes pra mim e podem ser pra outras pessoas tbm, s\u00f3 queria evitar que sentissem oq eu senti"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:40:29.000Z", "id": "1182078408840417281", "edit_history_tweet_ids": ["1182078408840417281"], "author_id": "2497570104", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}], "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:39:15.000Z", "id": "1182078097874665473", "edit_history_tweet_ids": ["1182078097874665473"], "author_id": "1135617884238110721", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DennisAlmeida82", "id": "365559271"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:38:38.000Z", "id": "1182077946108006400", "edit_history_tweet_ids": ["1182077946108006400"], "author_id": "718780948872110080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182039152495398913"}], "text": "RT @DennisAlmeida82: O Estado, a sociedade, o pa\u00eds, falhou miseravelmente com ela. Somos todos c\u00famplices do crime que matou o Marcos Vinici\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:38:15.000Z", "id": "1182077847806058497", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182077847806058497"], "author_id": "4130544910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vida tem que se pagar com vida\nMatou tem que morrer sem vez\nAntes de matar duvido que eles n\u00e3o v\u00e3o pensar 2 vezes"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:38:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2723788234", "id": "1182077830051586048", "edit_history_tweet_ids": ["1182077830051586048"], "author_id": "82249086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182066683160272897"}], "text": "@rebeldescalca Quem mant\u00e9m esse cara por perto ou \u00e9 inocente ou um suicida pol\u00edtico"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 87, "tag": "Top\u00edssima102"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3511, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:38:08.000Z", "id": "1182077816357228544", "edit_history_tweet_ids": ["1182077816357228544"], "author_id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182077564262768640"}], "text": "RT @danmalikill: Coitado do Rafael, se ele soubesse q o PR matou os caras #Top\u00edssima102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:38:02.000Z", "id": "1182077794131599360", "edit_history_tweet_ids": ["1182077794131599360"], "author_id": "2864003225", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:37:12.000Z", "id": "1182077584164753408", "edit_history_tweet_ids": ["1182077584164753408"], "author_id": "212008241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Indo assistir filmes da DC Comics pra ela ter bastante lucro e continuar fazendo filme do esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:37:09.000Z", "id": "1182077572391280640", "edit_history_tweet_ids": ["1182077572391280640"], "author_id": "854130293724385280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que \u00f3dio eu fiquei desse tio que matou a sobrinha ele realmente e um mostroo, n\u00e3o se deve confiar nem nos parentes mas, Deus me livre ran\u00e7o desse mostroo \ud83e\udd2e\ud83d\ude21"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "Top\u00edssima102"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima102"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:37:07.000Z", "id": "1182077564262768640", "edit_history_tweet_ids": ["1182077564262768640"], "author_id": "844728662670872576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Coitado do Rafael, se ele soubesse q o PR matou os caras #Top\u00edssima102"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:36:54.000Z", "id": "1182077510047211520", "edit_history_tweet_ids": ["1182077510047211520"], "author_id": "2864003225", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarciaFusco", "id": "1122994468305739779"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182061985158045696"}], "text": "RT @MarciaFusco: @UCastellotti @wg_1898 Tenho horror ao tr\u00e1fico, minha filha mais velha de envolveu com o filho de um traficante , quando d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:36:34.000Z", "id": "1182077425997533185", "edit_history_tweet_ids": ["1182077425997533185"], "author_id": "1093904642227011584", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "lamjusticisny"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ttucamisa", "id": "2180525880"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:35:51.000Z", "id": "1182077242572263424", "edit_history_tweet_ids": ["1182077242572263424"], "author_id": "2309411119", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182072906358120449"}], "text": "RT @ttucamisa: @KarlaCalle @MartinVizcarraC Al menos enfrentar\u00e1 lamjusticisny enfrenta cada cosa dificil como l. A diferencia del suicida q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Artur"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:35:07.000Z", "id": "1182077057313976321", "edit_history_tweet_ids": ["1182077057313976321"], "author_id": "1460275088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje o Artur me matou com o treino novo, mesmo assim fui jogar bola, foco que se chama???"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/zMyfVMuw4P", "expanded_url": "https://mexicopublica.com/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "mexicopublica.com/advierten-que-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:35:03.000Z", "id": "1182077043929964544", "edit_history_tweet_ids": ["1182077043929964544"], "author_id": "281625046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SaludMental \ud83e\udde0 \u201c\u00bfPor qu\u00e9 a alguien con c\u00e1ncer no le decimos \u00e9chale ganas y a alguien con depresi\u00f3n s\u00ed se lo decimos?\u201d. No te puedes perder todos los detalles de la nota aqu\u00ed.\ud83d\udc47 #Suicidio \n\nhttps://t.co/zMyfVMuw4P"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ENIMHdxtIC", "expanded_url": "https://mexicopublica.com/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "mexicopublica.com/advierten-que-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:35:03.000Z", "id": "1182077043615453187", "edit_history_tweet_ids": ["1182077043615453187"], "author_id": "3738983425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#SaludMental \ud83e\udde0 \u201c\u00bfPor qu\u00e9 a alguien con c\u00e1ncer no le decimos \u00e9chale ganas y a alguien con depresi\u00f3n s\u00ed se lo decimos?\u201d. No te puedes perder todos los detalles de la nota aqu\u00ed.\ud83d\udc47 #Suicidio \n\nhttps://t.co/ENIMHdxtIC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:34:27.000Z", "id": "1182076893308297218", "edit_history_tweet_ids": ["1182076893308297218"], "author_id": "2345827741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gente mais j\u00e1 foi provado q foi o tio msm q matou a menina? \nE se eles dois foram v\u00edtimas de alguma covardia e ele tbm esta morto."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:34:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "124318369", "id": "1182076809325797376", "edit_history_tweet_ids": ["1182076809325797376"], "author_id": "580189887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "unServidor", "id": "124318369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182075877368254464"}], "text": "@unServidor Un gato suicida, no puedo creerlo!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jPr5IkCpHw", "expanded_url": "https://t.co/jPr5IkCpHw", "display_url": "t.co/jPr5IkCpHw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:33:58.000Z", "id": "1182076768448122880", "edit_history_tweet_ids": ["1182076768448122880"], "author_id": "1008426665884692482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "a Ian le quitan el colacao y se suicida, real https://t.co/jPr5IkCpHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:33:49.000Z", "id": "1182076733434089474", "edit_history_tweet_ids": ["1182076733434089474"], "author_id": "1060862676656627712", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:33:46.000Z", "id": "1182076720406568961", "edit_history_tweet_ids": ["1182076720406568961"], "author_id": "719677663514927104", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:33:36.000Z", "id": "1182076676957769728", "edit_history_tweet_ids": ["1182076676957769728"], "author_id": "241566550", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:33:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "286192468", "id": "1182076610217988097", "geo": {"place_id": "007e61de7742e73d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182076610217988097"], "author_id": "2760524107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ssolchus", "id": "286192468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181417308545257472"}], "text": "@ssolchus y yo q hago dios si soy celiaca depresiva y pronto diabetica q hago alguien me suicida\u00bf escucho ofertas pago x adelantado"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 129, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xeEoyPy52D", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1182076500906053632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeEoyPy52D", "media_key": "3_1182076496829190144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:32:54.000Z", "id": "1182076500906053632", "edit_history_tweet_ids": ["1182076500906053632"], "author_id": "139824862", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @TeatroAronna @CainBogota @3DProducciones1 https://t.co/xeEoyPy52D"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:32:26.000Z", "id": "1182076384589553670", "edit_history_tweet_ids": ["1182076384589553670"], "author_id": "867106421334319104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O mais estranho \u00e9 que a gente nem se matou kkkkk https://t.co/2LuHGDAYAX", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2LuHGDAYAX", "expanded_url": "https://twitter.com/louret_rebek/status/1182070476451057665", "display_url": "twitter.com/louret_rebek/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lollipop23q", "id": "143527799"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Kathenoa", "id": "606536790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:31:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "143527799", "id": "1182076080494141441", "edit_history_tweet_ids": ["1182076080494141441"], "author_id": "153482564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182075286944399360"}], "text": "@Lollipop23q @Kathenoa La que se li\u00f3 en un momento xDDDD\nEl pato Donald suicida, en serio... AHAHAHAHA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:31:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2941557419", "id": "1182076057043771392", "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182076057043771392"], "author_id": "2941557419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182076049640820736"}], "text": "QUEM MATOU FOI ELE, CULPADO FOI ELE A M\u00c3E \u00c9 A V\u00cdTIMA E N\u00c3O TEM O QUE SE DISCUTIR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:30:52.000Z", "id": "1182075988030701570", "edit_history_tweet_ids": ["1182075988030701570"], "author_id": "405830092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n sei se eu durmo e acordo d madruhada ou continuo direto acho q vo suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:30:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "164530160", "id": "1182075972717338624", "edit_history_tweet_ids": ["1182075972717338624"], "author_id": "328816142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Eli_Piva", "id": "164530160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182075776474255363"}], "text": "@Eli_Piva Sos cruel jajajajajajaja * c suicida *"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T23:29:58.000Z", "id": "1182075762590961664", "edit_history_tweet_ids": ["1182075762590961664"], "author_id": "902337290483122177", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182062117039460352"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:28:56.000Z", "id": "1182075501986365440", "edit_history_tweet_ids": ["1182075501986365440"], "author_id": "856541105072091136", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sckmach6", "id": "975200070541946880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181924481809424385"}], "text": "RT @sckmach6: O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:28:34.000Z", "id": "1182075408952545280", "edit_history_tweet_ids": ["1182075408952545280"], "author_id": "3091556686", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:28:20.000Z", "id": "1182075351045988352", "edit_history_tweet_ids": ["1182075351045988352"], "author_id": "877588651894611968", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.3562, "type": "Other", "normalized_text": "i\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TvTelehit", "id": "1310810310979264512"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "TvTelehit", "id": "1310810310979264512"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "TvTelehit", "id": "1310810310979264512"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:28:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "76038813", "id": "1182075302949916674", "edit_history_tweet_ids": ["1182075302949916674"], "author_id": "1345149637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tvtelehit En serio necesito boletos, porque si no hice la suicida i\u00f3n en 2015, la hago en 2019. \ud83d\ude0f\ud83d\udc94\n@tvtelehit @tvtelehit"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:27:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "745419896", "id": "1182075254266617862", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182075254266617862"], "author_id": "153866271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ivansasovsky", "id": "745419896"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182060953560588288"}], "text": "@ivansasovsky @iProfesional Que asco, que pa\u00eds suicida. No se les pasa por la cabeza pensar que cobrar m\u00e1s impuestos pudiera ser da\u00f1ino"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:27:42.000Z", "id": "1182075191226179586", "edit_history_tweet_ids": ["1182075191226179586"], "author_id": "808200901911597056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181913506515431424"}], "text": "S\u00f3 pra n\u00e3o dar o desgosto de uma filha suicida pros meus pais https://t.co/faTSpnQV9T", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/faTSpnQV9T", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1181913506515431424", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jessika_is", "id": "129652398"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:27:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "129652398", "id": "1182075167327084546", "edit_history_tweet_ids": ["1182075167327084546"], "author_id": "956443952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182074254797475840"}], "text": "@jessika_is O \u00faltimo que defendeu a supremacia da ra\u00e7a ariana se matou pq perdeu a segunda guerra. N\u00e3o sei o signo das pessoas \ud83d\ude05"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:27:19.000Z", "id": "1182075098112696320", "edit_history_tweet_ids": ["1182075098112696320"], "author_id": "708103931524677632", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181949563143413767"}], "text": "RT @niqueplum: Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:27:17.000Z", "id": "1182075086699929601", "edit_history_tweet_ids": ["1182075086699929601"], "author_id": "391066216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- \"Se suicidou com um tiro no peru\"\n- Aonde aconteceu?\n- \"No Peru\"\n- Eu n\u00e3o quero saber em que parte do corpo, quero saber o local"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:26:57.000Z", "id": "1182075001945694218", "edit_history_tweet_ids": ["1182075001945694218"], "author_id": "1204920410", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "hudson"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6722, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:26:40.000Z", "id": "1182074931317751808", "edit_history_tweet_ids": ["1182074931317751808"], "author_id": "1096442520895217664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ningu\u00e9m:\nabsolutamente ningu\u00e9m:\n\nhudson: sem brava o coringa mais malado \u00e9 aquele suicida l\u00e1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:26:38.000Z", "id": "1182074926376902656", "edit_history_tweet_ids": ["1182074926376902656"], "author_id": "1131571033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MartinaAbarca17", "id": "938443976121765888"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qHtiooVPkN", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoesquibel/status/1182021070515314694", "display_url": "twitter.com/nachoesquibel/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182038404164456449"}], "text": "RT @MartinaAbarca17: todavia no lo empiezo jajajjj si alguien me suicida ni me enojo https://t.co/qHtiooVPkN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "kamino"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 22, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "guimagalhaesf", "id": "91363729"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:26:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "90673431", "id": "1182074803701866496", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182074803701866496"], "author_id": "223167188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182074034034487298"}], "text": "@GabrielSabinoC @folha @guimagalhaesf Depois da forma\u00e7\u00e3o do imperio o mesmo destruiu kamino e as instala\u00e7\u00f5es de clones e matou quase todos eles. O imp\u00e9rio se baseava por recrutamento\nA primeira ordem rapta beb\u00eas e os treina. Acho q eh isso ai"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5836, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jramiroMX", "id": "296592711"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:25:20.000Z", "id": "1182074595865714691", "edit_history_tweet_ids": ["1182074595865714691"], "author_id": "296592711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181939625671237633"}], "text": "RT @jramiroMX: RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\n'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:25:13.000Z", "id": "1182074568577560577", "edit_history_tweet_ids": ["1182074568577560577"], "author_id": "893122440716591104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "buckyxsebs", "id": "826990779168149505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064647148625920"}], "text": "RT @buckyxsebs: errado n\u00e3o est\u00e1! n\u00e3o sou f\u00e3 e nem acompanho muito o trabalho do dele, por\u00e9m ele tem outros filmes que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 impec\u00e1vel\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:24:51.000Z", "id": "1182074474243469313", "edit_history_tweet_ids": ["1182074474243469313"], "author_id": "1052560411613163521", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:24:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "136038193", "id": "1182074435123195906", "edit_history_tweet_ids": ["1182074435123195906"], "author_id": "873943043904352256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biaOwO", "id": "136038193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046287065157633"}], "text": "@biaOwO sim, mas na hora da adrenalina pela tristeza, pode n ter medo, ent \u00e9 sempre bom estar com uma pessoa suicida pra na hora da crise ela n\u00e3o fazer nada que a machuque"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:24:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2247822258", "id": "1182074353254633474", "geo": {"place_id": "0058b0cb7e695890"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182074353254633474"], "author_id": "2364184696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182051672165683208"}], "text": "@estadoisrael Muy bien... Financiar plataforma financiera a esa plataforma es una pendejera suicida.."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:23:45.000Z", "id": "1182074198824345600", "edit_history_tweet_ids": ["1182074198824345600"], "author_id": "37458074", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:23:14.000Z", "id": "1182074068792688647", "edit_history_tweet_ids": ["1182074068792688647"], "author_id": "2865938651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 nao entendi isso porque a m\u00e3e vai ficar de exemplo, se foi o tio que matou \ud83d\ude12\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/9AvUkvEPwn", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9AvUkvEPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/becasalgueiro/status/1182064695089487876", "display_url": "twitter.com/becasalgueiro/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:22:35.000Z", "id": "1182073905713991685", "edit_history_tweet_ids": ["1182073905713991685"], "author_id": "288282136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182073635353300992"}], "text": "Tu eres un suicida potencial. https://t.co/MLJvnZifxE", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/MLJvnZifxE", "expanded_url": "https://twitter.com/ramonariasdisla/status/1182073635353300992", "display_url": "twitter.com/ramonariasdisl\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Johnny_Terumi", "id": "1037770584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:22:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037770584", "id": "1182073856590319616", "edit_history_tweet_ids": ["1182073856590319616"], "author_id": "1390056960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182071674893688832"}], "text": "@Johnny_Terumi Bueno ya veremos como sale la 2 peli de escuadron suicida \ud83d\ude06\ud83d\ude06"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:20:32.000Z", "id": "1182073389009326081", "edit_history_tweet_ids": ["1182073389009326081"], "author_id": "1096032406409306113", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:19:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1182073141499068416", "edit_history_tweet_ids": ["1182073141499068416"], "author_id": "944357450118868992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004629250420736"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC A m\u00ed entender a disuelto un congreso tapador y  encubridor de delitos de propios y aliados... Esto incluye al m\u00e1s grande cobarde y suicida de la historia Pre-inca, Inca y republicana del Per\u00fa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "lamjusticisny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:18:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1182072906358120449", "edit_history_tweet_ids": ["1182072906358120449"], "author_id": "2180525880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004629250420736"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC Al menos enfrentar\u00e1 lamjusticisny enfrenta cada cosa dificil como l. A diferencia del suicida q hasta nos robo el sue\u00f1o de verlo preso ya q se corri\u00f3 de la justicia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:17:49.000Z", "id": "1182072706495389696", "edit_history_tweet_ids": ["1182072706495389696"], "author_id": "303852903", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:17:26.000Z", "id": "1182072608902266880", "edit_history_tweet_ids": ["1182072608902266880"], "author_id": "52727630", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AndreaMPacha", "id": "3008850561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182056427243917315"}], "text": "RT @AndreaMPacha: Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesm\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:16:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1182072441826267137", "edit_history_tweet_ids": ["1182072441826267137"], "author_id": "942192266759868416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181965513196482561"}], "text": "@hurgamemoriaPE Loco suicida, hasta para morirte ten\u00edas que joder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:16:20.000Z", "id": "1182072333198082048", "edit_history_tweet_ids": ["1182072333198082048"], "author_id": "2358763048", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 61, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "X"}, {"start": 255, "end": 270, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Senhor dos Aneis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PsiuPsycho", "id": "1119414944838107136"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:16:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119414944838107136", "id": "1182072313589698560", "edit_history_tweet_ids": ["1182072313589698560"], "author_id": "740353119234732032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182070418355695616"}], "text": "@PsiuPsycho Sim, exatamente. SE tivesse falado \"me baseei em X livro\", poxa, isso \u00e9 massa pq mostra respeito c/ o autor original q se matou para escrever, q foi dele q veio a ideia original e a sua \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o. Eu n acho errado, at\u00e9 pq tem fics d HP, Senhor dos Aneis, etc por ai"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:16:07.000Z", "id": "1182072278969995266", "edit_history_tweet_ids": ["1182072278969995266"], "author_id": "290886134", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:15:51.000Z", "id": "1182072212293070848", "edit_history_tweet_ids": ["1182072212293070848"], "author_id": "4087700993", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:15:28.000Z", "id": "1182072113139781632", "edit_history_tweet_ids": ["1182072113139781632"], "author_id": "1093681590167838720", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:15:09.000Z", "id": "1182072035071135745", "edit_history_tweet_ids": ["1182072035071135745"], "author_id": "66135772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 o Coringa do Jared Leto que \u00e9 ruim... \u00c9 o Esquadr\u00e3o Suicida todo que ficou uma \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:14:17.000Z", "id": "1182071816443043840", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182071816443043840"], "author_id": "162526195", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"De esto se trata la vida, de ser un asesino, buscando una suicida\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "Vie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consuleduc", "id": "53974581"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:13:57.000Z", "id": "1182071733521698816", "edit_history_tweet_ids": ["1182071733521698816"], "author_id": "859749475551764482", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181719503371157504"}], "text": "RT @consuleduc: El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lufram25", "id": "1390056960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:13:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1390056960", "id": "1182071674893688832", "edit_history_tweet_ids": ["1182071674893688832"], "author_id": "1037770584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182070956375846912"}], "text": "@lufram25 Ni idea de como saldr\u00e1 pero el escuadr\u00f3n suicida 2 tiene buena pinta por que el director es James Gunn, que es el de Guardianes de la Galaxia y solo por eso creo que ya merece la pena."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 161, "end": 178, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/MNSFxSlsrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LolaDulop/status/1182071551170101254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNSFxSlsrZ", "media_key": "3_1182071540109758464"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:13:14.000Z", "id": "1182071551170101254", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182071551170101254"], "author_id": "404213251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jueves 10 de Noviembre #diamundialdelasaludmental y el lema elegido este a\u00f1o est\u00e1 referido al suicidio, cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. #ConectaConLaVida https://t.co/MNSFxSlsrZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:12:38.000Z", "id": "1182071401743732737", "edit_history_tweet_ids": ["1182071401743732737"], "author_id": "991886735062786048", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:12:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1182071304138186753", "edit_history_tweet_ids": ["1182071304138186753"], "author_id": "724454737416978432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004629250420736"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC La viuda del suicida! Pero no la \u00fanica ni la oficial."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:11:38.000Z", "id": "1182071149364203520", "edit_history_tweet_ids": ["1182071149364203520"], "author_id": "1164139638501629952", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7195, "type": "Other", "normalized_text": "Iguana"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:11:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "582999293", "id": "1182071070871969792", "edit_history_tweet_ids": ["1182071070871969792"], "author_id": "92248436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182070929771438086"}], "text": "@claryysenn Iguana suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:11:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1182071070653734912", "edit_history_tweet_ids": ["1182071070653734912"], "author_id": "1058199911198539776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MzYzhC48Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/NandoSntana/status/1182071070653734912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzYzhC48Hd", "media_key": "3_1182071061841473537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181797783453536256"}], "text": "@ereynaabogado Casi se la muerdes a barata para que no delate al suicida https://t.co/MzYzhC48Hd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "genetica"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PxujvdugdE", "expanded_url": "http://twib.in/l/4MekM9nqMqpE", "display_url": "twib.in/l/4MekM9nqMqpE"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LE5vsWXmr1", "expanded_url": "https://twitter.com/tusretinas/status/1182070974579183616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LE5vsWXmr1", "media_key": "3_1182070973236948992"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:10:56.000Z", "id": "1182070974579183616", "edit_history_tweet_ids": ["1182070974579183616"], "author_id": "4832414469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nueva terapia g\u00e9nica \u2018suicida\u2019 que frena la proliferaci\u00f3n tumoral https://t.co/PxujvdugdE via @diariomedico #genetica https://t.co/LE5vsWXmr1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:10:37.000Z", "id": "1182070894715383809", "edit_history_tweet_ids": ["1182070894715383809"], "author_id": "127244939", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:09:54.000Z", "id": "1182070711134953472", "edit_history_tweet_ids": ["1182070711134953472"], "author_id": "1131269437049528320", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Romi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:09:46.000Z", "id": "1182070678083833866", "edit_history_tweet_ids": ["1182070678083833866"], "author_id": "2513149589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Conversaci\u00f3n:\n- Romi: Me quiero ir a vivir a la luna porque no hay seres humanos.\n- Vale: Ni oxigeno.\nAmistad entr\u00e9 una anti social y una suicida en acci\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:09:31.000Z", "id": "1182070614770814981", "edit_history_tweet_ids": ["1182070614770814981"], "author_id": "56294171", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:09:29.000Z", "id": "1182070609896980480", "edit_history_tweet_ids": ["1182070609896980480"], "author_id": "2566275874", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__vns__", "id": "1151296472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:08:23.000Z", "id": "1182070331697225730", "edit_history_tweet_ids": ["1182070331697225730"], "author_id": "958377575922982912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182065143229947905"}], "text": "RT @__VNS__: O suicida quer matar a sempre a dor, nunca sua vida. Todos tem sede de viver.\n\n- Augusto Cury"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:07:18.000Z", "id": "1182070056810897409", "edit_history_tweet_ids": ["1182070056810897409"], "author_id": "136027834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente que olvida es suicida de por vida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:07:09.000Z", "id": "1182070022929354752", "edit_history_tweet_ids": ["1182070022929354752"], "author_id": "70303430", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:06:51.000Z", "id": "1182069946672648192", "edit_history_tweet_ids": ["1182069946672648192"], "author_id": "3929097083", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:06:26.000Z", "id": "1182069839629828098", "edit_history_tweet_ids": ["1182069839629828098"], "author_id": "321447543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181797783453536256"}], "text": "Que pobre h...n eres me das verdadera l\u00e1stima, b\u00fafalo de m......a por qu\u00e9 no sigues el ejemplo de tu suicida amo https://t.co/62h3rbz5Pk", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/62h3rbz5Pk", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1181797783453536256", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:06:20.000Z", "id": "1182069814740828162", "edit_history_tweet_ids": ["1182069814740828162"], "author_id": "712385622", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984873885687808"}], "text": "RT @_Orden_fenix_: En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:05:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1182069717755932672", "edit_history_tweet_ids": ["1182069717755932672"], "author_id": "1178673325977018368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065184296312832"}], "text": "@patriciagamarra El dibujante preferido del suicida ag"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:05:40.000Z", "id": "1182069645903314944", "edit_history_tweet_ids": ["1182069645903314944"], "author_id": "3396479951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 si tengo m\u00e1s ganas de que sea 22 o 27 de octubre lpmmmm *perdia en ambas cosas * *se suicida *"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:05:20.000Z", "id": "1182069566001811456", "edit_history_tweet_ids": ["1182069566001811456"], "author_id": "279493910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que o motorista do bus\u00e3o t\u00e1 meio suicida \ud83d\udc40"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giiferraro", "id": "163526578"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:05:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "163526578", "id": "1182069509705883649", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182069509705883649"], "author_id": "347426168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182068465487757317"}], "text": "@giiferraro Jogador de futebol n\u00e3o \u00e9 um emprego normal. A contrata\u00e7\u00e3o dele \u00e9 mostrar que \u00e9 aceit\u00e1vel botar um cara que matou uma mulher de volta em uma posi\u00e7\u00e3o de idolatria. \u00cddolos inspiram pessoas. Por isso, tbm se reclama muito quando o Neymar faz merda, por exemplo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:04:51.000Z", "id": "1182069442509000704", "edit_history_tweet_ids": ["1182069442509000704"], "author_id": "2323237296", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Caos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:04:18.000Z", "id": "1182069305694801920", "edit_history_tweet_ids": ["1182069305694801920"], "author_id": "842926603264966656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi hija dici\u00e9ndole a Caos que es un caos. No bueeeno...lo suicida lo sac\u00f3 de m\u00ed, creo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:04:05.000Z", "id": "1182069250502082560", "edit_history_tweet_ids": ["1182069250502082560"], "author_id": "4397710289", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:04:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "976638350416281602", "id": "1182069231569035265", "edit_history_tweet_ids": ["1182069231569035265"], "author_id": "1470175520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182069115965575169"}], "text": "@_jafm_ Epa \u00f3 jorge suicida te crlh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:03:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "70139140", "id": "1182069135590723584", "edit_history_tweet_ids": ["1182069135590723584"], "author_id": "70139140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182066182104535042"}], "text": "O coringa do leto sofreu com o roteiro de esquadr\u00e3o suicida , mas ao menos la ele age de acordo com qualquer descri\u00e7\u00e3o poss\u00edvel do personagem e em benef\u00edcio pr\u00f3prio, inclusive como trata a arlequina. O filme \u00e9 horr\u00edvel por n motivos mas o personagem nao foi descaracterizado \ud83d\udc48"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:03:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057407356370386951", "id": "1182069102145425408", "edit_history_tweet_ids": ["1182069102145425408"], "author_id": "935652576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Floresperanz19", "id": "1057407356370386951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182064230398341121"}], "text": "@Floresperanz19 Fua, en cualquier momento se suicida medio tw jajajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:03:29.000Z", "id": "1182069099670773760", "edit_history_tweet_ids": ["1182069099670773760"], "author_id": "127244939", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:02:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "78308606", "id": "1182068945219665920", "edit_history_tweet_ids": ["1182068945219665920"], "author_id": "2880034201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "ivanneg54", "id": "3052329702"}, {"start": 24, "end": 27, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181866309635788800"}], "text": "@aivalfatsoc @ivanneg54 @g1 Quero ver vc procurar os respons\u00e1veis pela sua seguran\u00e7a trancada em casa com seus filhos, pela pessoa que deveria ser o pai deles, tipo aquela q o cara matou os filhos queimados e jogou ela do pr\u00e9dio. Se ela tivesse uma arma tinha salvo os dois filhos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:02:48.000Z", "id": "1182068925502238721", "edit_history_tweet_ids": ["1182068925502238721"], "author_id": "1120460061359448065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida,pero cuando uno dice que est\u00e1 cansad@, que estas triste, o que tiene problemas,lo toman el pelo y ni nos escuchan o rega\u00f1an,despu\u00e9s va a ser demasiado tarde darte cuanta que alguien se siente apagado, o sin ganas de vivir."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:02:07.000Z", "id": "1182068755280646144", "edit_history_tweet_ids": ["1182068755280646144"], "author_id": "347654467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tem uma lista de coisas que se vc N\u00c3O fizer, j\u00e1 ajuda muito de uma forma geral a quest\u00e3o suicida:\nN\u00e3o usar e descartar as pessoas em benef\u00edcio pr\u00f3prio\nN\u00e3o passar pano pra \"amigo\" abusador \nN\u00e3o fazer pouco caso da dor alheia\nN\u00e3o ignorar o amigo quando ele d\u00e1 sinais de pedir ajuda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:01:52.000Z", "id": "1182068692567433217", "edit_history_tweet_ids": ["1182068692567433217"], "author_id": "194175062", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:01:20.000Z", "id": "1182068559268257792", "edit_history_tweet_ids": ["1182068559268257792"], "author_id": "3050010173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Antes de sair esquadr\u00e3o suicida eu botava minha m\u00e3o no fogo para a escolha de Jared leto, acredito que a forma como o Coringa foi introduzido no filme foi bastante culpa dos cortes e do roteiro.\nSe melhorassem o visual do Coringa do Jared ia ser muito melhor."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Ahora"}, {"start": 26, "end": 39, "tag": "ElDisparador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "delta903fm", "id": "285258447"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "EnriqueDeRosa", "id": "14983263"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "maxi_sardi", "id": "755138749"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "Diegokol", "id": "133961121"}, {"start": 97, "end": 104, "username": "JPouso", "id": "149293297"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:00:05.000Z", "id": "1182068241713287168", "edit_history_tweet_ids": ["1182068241713287168"], "author_id": "14983263", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182065736421924864"}], "text": "RT @delta903fm: #Ahora en #ElDisparador @EnriqueDeRosa, m\u00e9dico psquiatra - @maxi_sardi @Diegokol @JPouso \n\n\ud83d\udc49Ma\u00f1ana es el d\u00eda mundial de la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:59:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1017923349689888768", "id": "1182068059659538433", "edit_history_tweet_ids": ["1182068059659538433"], "author_id": "414247566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Laetywtf", "id": "1017923349689888768"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ybilanx", "id": "2492885954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182067764611223555"}], "text": "@Laetywtf @ybilanx Ya sabes cualquier cosa\ud83d\ude0f somos tu escuadr\u00f3n Suicida \ud83c\udff9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:59:01.000Z", "id": "1182067976280985600", "edit_history_tweet_ids": ["1182067976280985600"], "author_id": "2929387925", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181938931388096513"}], "text": "Ya no sigas \u201cladrando\u201d mucho. Una vez dijiste que pon\u00edas las manos al fuego por el suicida y mira... sigues ac\u00e1 https://t.co/fJx2zOyfQw", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fJx2zOyfQw", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1181938931388096513", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:58:55.000Z", "id": "1182067950561431552", "edit_history_tweet_ids": ["1182067950561431552"], "author_id": "2779852030", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:58:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1051199800249671685", "id": "1182067886225010688", "edit_history_tweet_ids": ["1182067886225010688"], "author_id": "548574146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "loveskrashlyn", "id": "1051199800249671685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182067573111873536"}], "text": "@loveskrashlyn se voc\u00ea sumir mais tarde, posso presumir que sua m\u00e3e te matou?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:58:20.000Z", "id": "1182067800749293568", "edit_history_tweet_ids": ["1182067800749293568"], "author_id": "718205689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DrsergioHernan3", "id": "2957638782"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "formulers", "id": "718205689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182058250075807745"}], "text": "RT @DrsergioHernan3: @formulers Incre\u00edble, al parecer los humanos tenemos tendencia suicida por naturaleza, ya que tienen que obligarnos co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "RICK"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "MAGNUS"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "leo"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "hazel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:57:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1040964577805185026", "id": "1182067645144850434", "edit_history_tweet_ids": ["1182067645144850434"], "author_id": "1040964577805185026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182067373639110656"}], "text": "@ovelhasmofadas COMO QUE O RICK NAO MATOU PERSONAGEM IMPORTANTE SE TODO MUNDO DE MAGNUS CHASE TA MORTO ARIELLLLLLLL\n\nate o leo e a hazel ja morreramkkkk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "Wattpad"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/XCjAnlSaPI", "expanded_url": "https://my.w.tt/kR8OpyDME0", "display_url": "my.w.tt/kR8OpyDME0"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Z8aHRlFZjg", "expanded_url": "https://my.w.tt/R73HHADME0", "display_url": "my.w.tt/R73HHADME0"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:57:38.000Z", "id": "1182067624672464896", "edit_history_tweet_ids": ["1182067624672464896"], "author_id": "1174159908394164224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"El arte suicida de amar\" en #Wattpad https://t.co/XCjAnlSaPI https://t.co/Z8aHRlFZjg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "4808312128", "id": "1182067551695773706", "edit_history_tweet_ids": ["1182067551695773706"], "author_id": "821420469719068678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alejosangs", "id": "4808312128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182064667142868993"}], "text": "@alejosangs Jajajajajajajjajajajaja claaro los hijos son solo de la mujer, el padre se suicida porq no le importan sus hijos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:57:18.000Z", "id": "1182067543420407808", "edit_history_tweet_ids": ["1182067543420407808"], "author_id": "1059176485632856070", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:57:16.000Z", "id": "1182067535950368768", "edit_history_tweet_ids": ["1182067535950368768"], "author_id": "40933920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "susysheen", "id": "281776416"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TiSs3fG8O2", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-conducta-suicida-se-presenta-mas-afectados-conflictos-refugiados-o-migrantes-769159.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181978426477076481"}], "text": "RT @susysheen: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes  https://t.co/TiSs3fG8O2 v\u00eda @Agencia_A\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MartePiantini", "id": "576622886"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:57:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2525837216", "id": "1182067485132017664", "edit_history_tweet_ids": ["1182067485132017664"], "author_id": "983623884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182023883861434369"}], "text": "@VinicioSenador @MartePiantini @LeonelFernandez Para mi que a este le ofrecieron el cargo de su vida y tiene miedo perderlo. M\u00ednimo se suicida se proclaman a Gonzalo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:57:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1182067479494959104", "edit_history_tweet_ids": ["1182067479494959104"], "author_id": "953491034905784320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182055215891189760"}], "text": "@canalN_ Punto a favor para el delincuente suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "UnpopularOpinion"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "UnpopularOpinion"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:56:50.000Z", "id": "1182067423270313989", "edit_history_tweet_ids": ["1182067423270313989"], "author_id": "494415831", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tras ver el Joker tengo claro que la actuacion de Joaqu\u00edn Phoenix con el papel de \"Joker\" es una actuaci\u00f3n de Oscar y... como conclusi\u00f3n, como se cargaron un personaje tan especial en escuadr\u00f3n suicida.. #UnpopularOpinion"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pSzq6nCokx", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-2016-blu-ray-rip-hd-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:56:23.000Z", "id": "1182067313450913797", "edit_history_tweet_ids": ["1182067313450913797"], "author_id": "1087936266790977536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida (2016) Blu-Ray RIP HD Latino v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/pSzq6nCokx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:55:55.000Z", "id": "1182067192155607040", "edit_history_tweet_ids": ["1182067192155607040"], "author_id": "771492942817165312", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:54:55.000Z", "id": "1182066942326317057", "edit_history_tweet_ids": ["1182066942326317057"], "author_id": "1042552641174200326", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:54:42.000Z", "id": "1182066888299421697", "edit_history_tweet_ids": ["1182066888299421697"], "author_id": "1054491749572325378", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:54:14.000Z", "id": "1182066770531762176", "edit_history_tweet_ids": ["1182066770531762176"], "author_id": "1026160819283927041", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:54:09.000Z", "id": "1182066750487236613", "edit_history_tweet_ids": ["1182066750487236613"], "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180949278732230656"}], "text": "RT @Enrique_lemat: @RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:53:53.000Z", "id": "1182066683189645318", "edit_history_tweet_ids": ["1182066683189645318"], "author_id": "1123820410963939328", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:53:12.000Z", "id": "1182066508907851780", "edit_history_tweet_ids": ["1182066508907851780"], "author_id": "854551409311834112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarciaFusco", "id": "1122994468305739779"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182061985158045696"}], "text": "RT @MarciaFusco: @UCastellotti @wg_1898 Tenho horror ao tr\u00e1fico, minha filha mais velha de envolveu com o filho de um traficante , quando d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:53:11.000Z", "id": "1182066507892842496", "edit_history_tweet_ids": ["1182066507892842496"], "author_id": "1081258377190219776", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:53:08.000Z", "id": "1182066495637069824", "edit_history_tweet_ids": ["1182066495637069824"], "author_id": "3097263413", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:52:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030586404441677826", "id": "1182066304381018112", "edit_history_tweet_ids": ["1182066304381018112"], "author_id": "2779224981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182059167617556480"}], "text": "@hygubbd uhum, d\u00e1 pra ver as sirenes mesmo, por isso t\u00e1 essa duvida danada se matou ou n\u00e3o \n\neu pessoalmente acho que n\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "leonel"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JuLiOCuRY", "id": "147561415"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:52:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "147561415", "id": "1182066258516287488", "edit_history_tweet_ids": ["1182066258516287488"], "author_id": "1094980780818944005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181988595382530048"}], "text": "@JuLiOCuRY Co\u00f1o pero \u00e9se vinicito es c\u00f3mo un potesito de veneno en manos de un suicida...\nQu\u00e9 defensa se gasta leonel Fern\u00e1ndez!!!\nJajajajajaja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:52:02.000Z", "id": "1182066217621884929", "edit_history_tweet_ids": ["1182066217621884929"], "author_id": "795426664998170624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "buckyxsebs", "id": "826990779168149505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182064647148625920"}], "text": "RT @buckyxsebs: errado n\u00e3o est\u00e1! n\u00e3o sou f\u00e3 e nem acompanho muito o trabalho do dele, por\u00e9m ele tem outros filmes que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 impec\u00e1vel\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__vns__", "id": "1151296472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:51:43.000Z", "id": "1182066139066781703", "edit_history_tweet_ids": ["1182066139066781703"], "author_id": "398235941", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182065143229947905"}], "text": "RT @__VNS__: O suicida quer matar a sempre a dor, nunca sua vida. Todos tem sede de viver.\n\n- Augusto Cury"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 104, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "black mirror"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "akumu"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "perfect"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ikCkW94mWg", "expanded_url": "https://t.co/ikCkW94mWg", "display_url": "t.co/ikCkW94mWg"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:51:28.000Z", "id": "1182066073203552256", "edit_history_tweet_ids": ["1182066073203552256"], "author_id": "1173299214471839749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "curr\u00edculo de namorada\n\nidade: 3\naltura: 1,68\ntamanho do p\u00e9: 36\ncidade: 61\ns\u00e9rie favorita: stranger things/black mirror\nm\u00fasica fav: akumu no rondo \ncomida fav: tudo que n\u00e3o seja saudavel \nfilme fav: perfect blue\ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: problematica doida suicida\nanivers\u00e1rio: 08/03 https://t.co/ikCkW94mWg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__vns__", "id": "1151296472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:51:27.000Z", "id": "1182066071169372160", "edit_history_tweet_ids": ["1182066071169372160"], "author_id": "540946685", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182065143229947905"}], "text": "RT @__VNS__: O suicida quer matar a sempre a dor, nunca sua vida. Todos tem sede de viver.\n\n- Augusto Cury"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Reynolds"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Gq7ctua19T", "expanded_url": "https://blitz.pt/principal/update/2019-10-07-Perdemos-tanta-gente.-O-meu-melhor-amigo-suicidou-se.-A-minha-cunhada-morreu-com-cancro.-A-emocao-de-Imagine-Dragons-no-Rock-in-Rio-Brasil?fbclid=IwAR0ZO-BtWi-iEPYLInCGM0s8xLztkC-N5aFGTL4vbg66o-TBAoY_gOvM31Y", "display_url": "blitz.pt/principal/upda\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:51:20.000Z", "id": "1182066042857807872", "edit_history_tweet_ids": ["1182066042857807872"], "author_id": "359379006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Podia morrer hoje que morria bem\"\n\nOh Reynolds, est\u00e1s no Brasil, \u00e9 melhor n\u00e3o dizeres isso.\n\nhttps://t.co/Gq7ctua19T"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:51:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "157827288", "id": "1182066019269054472", "edit_history_tweet_ids": ["1182066019269054472"], "author_id": "84358394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pdrmaranhao", "id": "157827288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182052150949679105"}], "text": "@pdrmaranhao Ele tem uma mensagem que pessoas com quadros psiqui\u00e1tricos, sem apoio do governo, tem tend\u00eancia a virar sociopatas assassinos. Na real, o que a gente v\u00ea, e virando mendigo ou suicida mesmo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:51:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "477070766", "id": "1182065999203491841", "edit_history_tweet_ids": ["1182065999203491841"], "author_id": "477070766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065531081412608"}], "text": "Falo isso por que sei bem como \u00e9 ter pensamentos suicidas, e o quanto o suicida n\u00e3o pensa em nada al\u00e9m da sua pr\u00f3pria dor, pode ter todo tratamento do mundo, toda aten\u00e7\u00e3o, todo apoio, se o suicida quer ele faz independente de ajuda"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:50:31.000Z", "id": "1182065837169139712", "edit_history_tweet_ids": ["1182065837169139712"], "author_id": "1332792368", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:50:17.000Z", "id": "1182065778457272320", "edit_history_tweet_ids": ["1182065778457272320"], "author_id": "1042158143399182336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu desse de cara cm esse fdp que matou a crian\u00e7a eu matava ele sem pena e sem dor \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 10, "end": 23, "tag": "ElDisparador"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6608, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "EnriqueDeRosa", "id": "14983263"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "maxi_sardi", "id": "755138749"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "Diegokol", "id": "133961121"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "JPouso", "id": "149293297"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YxoUrcJC1c", "expanded_url": "https://twitter.com/delta903fm/status/1182065736421924864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YxoUrcJC1c", "media_key": "3_1182065730734448641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:50:07.000Z", "id": "1182065736421924864", "edit_history_tweet_ids": ["1182065736421924864"], "author_id": "285258447", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Ahora en #ElDisparador @EnriqueDeRosa, m\u00e9dico psquiatra - @maxi_sardi @Diegokol @JPouso \n\n\ud83d\udc49Ma\u00f1ana es el d\u00eda mundial de la salud mental y la OMS da recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YxoUrcJC1c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:49:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2771144987", "id": "1182065685507268611", "edit_history_tweet_ids": ["1182065685507268611"], "author_id": "1145499188869947393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrosn_", "id": "2771144987"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "claraboiass", "id": "1114356511977955329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065469915910144"}], "text": "@Pedrosn_ @claraboiass Vc \u00e9 suicida, irmao? AJSLAKSKAJSKAKSKAKSKAKSKAK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:47:46.000Z", "id": "1182065143229947905", "edit_history_tweet_ids": ["1182065143229947905"], "author_id": "116006676", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "O suicida quer matar a sempre a dor, nunca sua vida. Todos tem sede de viver.\n\n- Augusto Cury"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:47:40.000Z", "id": "1182065116260552705", "edit_history_tweet_ids": ["1182065116260552705"], "author_id": "333468267", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ariantoxicx", "id": "618298673"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:47:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "618298673", "id": "1182065018654855168", "edit_history_tweet_ids": ["1182065018654855168"], "author_id": "142374404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182024387555397632"}], "text": "@ariantoxicx @NetflixBrasil at\u00e9 a s\u00e9rie da mina suicida \u00e9 melhor que riverdale inteira"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:47:10.000Z", "id": "1182064992947965957", "edit_history_tweet_ids": ["1182064992947965957"], "author_id": "1117590689636859938", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:47:05.000Z", "id": "1182064972035178496", "edit_history_tweet_ids": ["1182064972035178496"], "author_id": "3406017184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cad\u00ea a bei\u00e7oluda antAnitta que inventou (e admira) um assassino para o suicida Hitler\ud83d\ude0f? https://t.co/b96jZT8Yei", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "expanded_url": "https://t.co/b96jZT8Yei", "display_url": "t.co/b96jZT8Yei"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:45:53.000Z", "id": "1182064667709116416", "edit_history_tweet_ids": ["1182064667709116416"], "author_id": "177179492", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:45:48.000Z", "id": "1182064647148625920", "edit_history_tweet_ids": ["1182064647148625920"], "author_id": "826990779168149505", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182033094959861760"}], "text": "errado n\u00e3o est\u00e1! n\u00e3o sou f\u00e3 e nem acompanho muito o trabalho do dele, por\u00e9m ele tem outros filmes que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 impec\u00e1vel, e esquadr\u00e3o suicida e a merda que fizeram com o personagem s\u00f3 fez foder com o ator, pois sempre ficam com piadinhas pra cima dele, triste! https://t.co/T2H3PyRAlo", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/T2H3PyRAlo", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1182033094959861760", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "Hello Kitty"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:45:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "969322567919169536", "id": "1182064599283245057", "edit_history_tweet_ids": ["1182064599283245057"], "author_id": "969322567919169536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182063757763194880"}], "text": "@pngdinerogvng ando noites sem dormir a pensar se a Hello Kitty \u00e9 tipo um c\u00f3digo thug para que a b\u00f3fia n\u00e3o perceba mas todos os gangsta respeitam. Tipo quem tem uma da hello kitty \u00e9 porque j\u00e1 matou algu\u00e9m se for my little poney \u00e9 porque vende drogas duras... Fds.."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:45:24.000Z", "id": "1182064548938952704", "edit_history_tweet_ids": ["1182064548938952704"], "author_id": "1965666818", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 180, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Bruna Marquezine"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EM4NLEW6iY", "expanded_url": "https://twitter.com/0800FABI/status/1181940358726463490", "display_url": "twitter.com/0800FABI/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:45:19.000Z", "id": "1182064526684033024", "edit_history_tweet_ids": ["1182064526684033024"], "author_id": "117518253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Meu ex que vivia me traindo j\u00e1 chorou agarrado na minha perna\nJ\u00e1 foi fingir que ia se matar e quase se enforcou de verdade\nMas era eu terminar com ele que baixava a Bruna Marquezine https://t.co/EM4NLEW6iY"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:44:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "964332623920287744", "id": "1182064424854704129", "edit_history_tweet_ids": ["1182064424854704129"], "author_id": "741034437299818496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bet4lie", "id": "964332623920287744"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "rafaelshimunov", "id": "45122898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182063618814283777"}], "text": "@bet4lie @rafaelshimunov O pior foi ver o tanto de celebridade que bateu palma pra isso. Como se fosse apenas um caso de discord\u00e2ncia ideol\u00f3gica e n\u00e3o um cara que mentiu pro planeta e matou 1 milh\u00e3o de iraquianos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:44:46.000Z", "id": "1182064389517647873", "edit_history_tweet_ids": ["1182064389517647873"], "author_id": "57972772", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arinoert", "id": "69065561"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:44:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "69065561", "id": "1182064224035627008", "edit_history_tweet_ids": ["1182064224035627008"], "author_id": "169581140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182063240278200320"}], "text": "@arinoert Ele s\u00f3 n\u00e3o matou o Rafa pq era crist\u00e3o \nSe n\u00e3o ia matar o maluco ali na hora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:43:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "id": "1182064104699244545", "edit_history_tweet_ids": ["1182064104699244545"], "author_id": "785669367912468480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}], "text": "@Centraldcnauta Ele sofreu com os cortes e o tratamento de Esquadr\u00e3o Suicida pro personagem dele, e ningu\u00e9m duvida da sua capacidade de atua\u00e7\u00e3o, mas de qualquer forma n\u00e3o deveria ser essa vers\u00e3o no filme solo porque a proposta \u00e9 outra."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:43:15.000Z", "id": "1182064004946124800", "edit_history_tweet_ids": ["1182064004946124800"], "author_id": "193322054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Um amigo foi preso pq matou a madrasta e o irm\u00e3o dela, se eu soubesse que ele matava tinha pedido pra ele resolver metade dos meus problemas kkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:43:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1501434991", "id": "1182064004593790978", "edit_history_tweet_ids": ["1182064004593790978"], "author_id": "90479483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182057702228406272"}], "text": "@auronplay \u00bfSe suicida o no? \ud83e\udd10"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:42:53.000Z", "id": "1182063916215611393", "edit_history_tweet_ids": ["1182063916215611393"], "author_id": "730788907760156672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sua lei e falha, violenta e suicida \ud83c\udfb5"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:42:18.000Z", "id": "1182063769243004929", "edit_history_tweet_ids": ["1182063769243004929"], "author_id": "1684151210", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.2949, "type": "Place", "normalized_text": "Sorocaba"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.3419, "type": "Person", "normalized_text": "Jundia\u00ed"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Z8AOJrKpZB", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/05/09/dono-de-chacara-que-matou-dupla-em-assalto-e-ex-praticante-de-tiro-esportivo-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sorocaba-ju\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:41:49.000Z", "id": "1182063646022803458", "edit_history_tweet_ids": ["1182063646022803458"], "author_id": "70288691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adoro saber quando a justi\u00e7a se faz pela pr\u00f3pria a\u00e7\u00e3o de defesa de homens de bem. Parab\u00e9ns! \nDono de ch\u00e1cara que matou dupla em assalto \u00e9 ex-praticante de tiro esportivo, diz pol\u00edcia | Sorocaba e Jundia\u00ed | G1 https://t.co/Z8AOJrKpZB"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:41:48.000Z", "id": "1182063640838627328", "edit_history_tweet_ids": ["1182063640838627328"], "author_id": "251584721", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarciaFusco", "id": "1122994468305739779"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182061985158045696"}], "text": "RT @MarciaFusco: @UCastellotti @wg_1898 Tenho horror ao tr\u00e1fico, minha filha mais velha de envolveu com o filho de um traficante , quando d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:41:44.000Z", "id": "1182063623474208768", "edit_history_tweet_ids": ["1182063623474208768"], "author_id": "4377919752", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:41:27.000Z", "id": "1182063552309465089", "edit_history_tweet_ids": ["1182063552309465089"], "author_id": "1165302915239731200", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:41:05.000Z", "id": "1182063462333190147", "edit_history_tweet_ids": ["1182063462333190147"], "author_id": "2750155233", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:40:38.000Z", "id": "1182063346255896578", "edit_history_tweet_ids": ["1182063346255896578"], "author_id": "2958026548", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Shanna Garcia"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JrrBOb8ll6", "expanded_url": "https://glo.bo/313jW8y", "display_url": "glo.bo/313jW8y", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/09/policia-investiga-se-o-mesmo-grupo-que-matou-irmao-fez-atentado-contra-shanna-harrouche.ghtml"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:40:05.000Z", "id": "1182063211157299202", "edit_history_tweet_ids": ["1182063211157299202"], "author_id": "31511871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Pol\u00edcia investiga se o mesmo grupo que matou irm\u00e3o atirou contra Shanna Garcia https://t.co/JrrBOb8ll6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hzdj0hGJXs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1182033094959861760", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:39:38.000Z", "id": "1182063098368331776", "edit_history_tweet_ids": ["1182063098368331776"], "author_id": "2865838937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182033094959861760"}], "text": "a culpa n\u00e3o \u00e9 dele do coringa dele ter sido ruim e sim do roteiro de merda de Esquadr\u00e3o Suicida eu quero muito que ele receba uma segunda chance de verdade https://t.co/hzdj0hGJXs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:38:17.000Z", "id": "1182062758088642560", "edit_history_tweet_ids": ["1182062758088642560"], "author_id": "2338478167", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Shanna Harrouche"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/JrrBOb8ll6", "expanded_url": "https://glo.bo/313jW8y", "display_url": "glo.bo/313jW8y", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/09/policia-investiga-se-o-mesmo-grupo-que-matou-irmao-fez-atentado-contra-shanna-harrouche.ghtml"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:38:05.000Z", "id": "1182062706171535365", "edit_history_tweet_ids": ["1182062706171535365"], "author_id": "31511871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Pol\u00edcia investiga se o mesmo grupo que matou irm\u00e3o fez atentado contra  Shanna Harrouche https://t.co/JrrBOb8ll6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:37:57.000Z", "id": "1182062670977159168", "edit_history_tweet_ids": ["1182062670977159168"], "author_id": "900525330246578177", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:37:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005343239350706176", "id": "1182062638064427010", "edit_history_tweet_ids": ["1182062638064427010"], "author_id": "1132461839332327425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "kinglionelmessi", "id": "2259118621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181778160955854848"}], "text": "@musadacpi @kinglionelmessi Mas ele se matou dia 19 de setembro e o assunto voltou a tona"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:37:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "81424115", "id": "1182062537724121088", "edit_history_tweet_ids": ["1182062537724121088"], "author_id": "888450277677834243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimefierro", "id": "81424115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181787952646631425"}], "text": "@dimefierro Matarse, no es bronca tuya, es asunto del suicida nada m\u00e1s, puesto que t\u00fa no puedes controlar lo que otros hagan. He dicho..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:37:23.000Z", "id": "1182062528760815617", "edit_history_tweet_ids": ["1182062528760815617"], "author_id": "1104334077895864322", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "William"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/coF0zWPUpn", "expanded_url": "https://twitter.com/brunaribeir99/status/1182062483705651202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/coF0zWPUpn", "media_key": "7_1182062344903495682"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:37:12.000Z", "id": "1182062483705651202", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182062483705651202"], "author_id": "1205710914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Teixeirinha William aventureiro e suicida https://t.co/coF0zWPUpn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4555, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zU3oFuv5dK", "expanded_url": "https://twitter.com/RHijodevecino/status/1182019901365657600", "display_url": "twitter.com/RHijodevecino/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:36:56.000Z", "id": "1182062415522910208", "edit_history_tweet_ids": ["1182062415522910208"], "author_id": "35019103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "JAJAJAJAJA, y luego es la de \u201cPunk Suicida\u201d del S\u00edndrome. Aprueb\u00edsimo. https://t.co/zU3oFuv5dK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gustfer_", "id": "3798828381"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:36:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "3798828381", "id": "1182062260870668289", "edit_history_tweet_ids": ["1182062260870668289"], "author_id": "724931808584994816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182060889786257408"}], "text": "@gustfer_ Uso de grande exemplo Esquadr\u00e3o Suicida que juntou um monte de atores renomados de Hollywood para fazer aquela merda e ainda ganhando milh\u00f5es com o filme k"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:36:02.000Z", "id": "1182062190595117057", "edit_history_tweet_ids": ["1182062190595117057"], "author_id": "758446037371613190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pelos vistos matou se um gajo dentro do duplex, wtf bro."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YOEJ9Gq26c", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T22:35:59.000Z", "id": "1182062176053284865", "edit_history_tweet_ids": ["1182062176053284865"], "author_id": "529535164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b https://t.co/YOEJ9Gq26c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:35:53.000Z", "id": "1182062153244778497", "edit_history_tweet_ids": ["1182062153244778497"], "author_id": "2983479599", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:35:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "83495727", "id": "1182062140259209216", "edit_history_tweet_ids": ["1182062140259209216"], "author_id": "1278865802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eveantro", "id": "83495727"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "pablogoki", "id": "870494730"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "casilatino73", "id": "165279308"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "sammy321a", "id": "941109582398664705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182061233056440320"}], "text": "@eveantro @pablogoki @casilatino73 @sisinifiminizi @sammy321a @AgxstinEzequiel estoy llorando!! llama a asistencia al suicida porque estoy a punto de pegarme un corchazo! NO TE HAG\u00c1S LA V\u00cdCTIMA QUE QUED\u00c1S MUY RID\u00cdCULA!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:35:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "id": "1182062130482294784", "edit_history_tweet_ids": ["1182062130482294784"], "author_id": "1044331979733446656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}], "text": "@Centraldcnauta merecia uma segunda chance total mano.\no povo desmerece ele como coringa n pela atua\u00e7\u00e3o e tals mas sim pelo fato de q ele quase n apareceu em esquadr\u00e3o suicida e tbm o fato do filme ser ruim e t\u00e3o j\u00e1 juntaram tudo e tacaram hate no homi \n\nhttps://t.co/hNKe3tPzzI", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hNKe3tPzzI", "expanded_url": "https://twitter.com/starksjonas/status/1181928954665537536/video/1", "display_url": "twitter.com/starksjonas/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 160, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/2xqwC4zi4z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T22:35:45.000Z", "id": "1182062117039460352", "edit_history_tweet_ids": ["1182062117039460352"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\nhttps://t.co/2xqwC4zi4z\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/m1ITogrCFC", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:35:39.000Z", "id": "1182062093643726848", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182062093643726848"], "author_id": "70503281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182028821249310721"}], "text": "Eu fico muito triste pelo Jared Leto por conta desse papel. Ele \u00e9 um puta ator que teve a m\u00e1 sorte de cair na bomba que foi esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/m1ITogrCFC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:35:17.000Z", "id": "1182062002648338432", "edit_history_tweet_ids": ["1182062002648338432"], "author_id": "1228094839", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "xafu", "id": "143324059"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182057522955468800"}], "text": "RT @xafu: Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 283, "end": 299, "tag": "PacoteAnticrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:35:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "251584721", "id": "1182061985158045696", "edit_history_tweet_ids": ["1182061985158045696"], "author_id": "1122994468305739779", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182060179283689472"}], "text": "@UCastellotti @wg_1898 Tenho horror ao tr\u00e1fico, minha filha mais velha de envolveu com o filho de um traficante , quando descobrimos ela se matou . N\u00e3o tem como medir a dor, quem  est\u00e1 defendendo os interesses do crime organizado certamente n\u00e3o passa nem perto disso !! E nem liga . #PacoteAnticrime"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:34:34.000Z", "id": "1182061822406475780", "edit_history_tweet_ids": ["1182061822406475780"], "author_id": "343092353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado. Escucha a qui\u00e9n te necesita."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:33:16.000Z", "id": "1182061495770845185", "edit_history_tweet_ids": ["1182061495770845185"], "author_id": "960310202632491010", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:33:15.000Z", "id": "1182061488653193217", "edit_history_tweet_ids": ["1182061488653193217"], "author_id": "1089763651454685184", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:33:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1228306891", "id": "1182061430419406851", "edit_history_tweet_ids": ["1182061430419406851"], "author_id": "209087956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavomotta97", "id": "1228306891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182009908297977856"}], "text": "@gustavomotta97 cara ele n fez coisa pouca, ele matou uma mulher e deu pros cachorros comerem, me diz se isso \u00e9 coisa de gente boa de cabe\u00e7a??!!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133868723784290306", "id": "1182061145143808001", "edit_history_tweet_ids": ["1182061145143808001"], "author_id": "750024188115771392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "Lasbarreto1", "id": "1199134248403423233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182057409583439872"}], "text": "@Bibs5630 @jikookmyglx @LasBarreto1 n\u00e3o sou suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Fridita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "julheine", "id": "3739906035"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:31:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3739906035", "id": "1182060941028069377", "edit_history_tweet_ids": ["1182060941028069377"], "author_id": "457469845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182058828210331650"}], "text": "@julheine @augustodilinger @Fridita_15 Ahora viene la parte en que la amiga de Fridita se suicida... O tira la valija del qu\u00eda por el balc\u00f3n..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:30:54.000Z", "id": "1182060900339130368", "edit_history_tweet_ids": ["1182060900339130368"], "author_id": "1082399538726559744", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:30:44.000Z", "id": "1182060855887908864", "edit_history_tweet_ids": ["1182060855887908864"], "author_id": "2728314335", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6529, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6157, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.3602, "type": "Place", "normalized_text": "LADRON"}, {"start": 281, "end": 283, "probability": 0.4382, "type": "Place", "normalized_text": "DNI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jesuine", "id": "198151601"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Jesuine", "id": "198151601"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:30:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "198151601", "id": "1182060847193104384", "edit_history_tweet_ids": ["1182060847193104384"], "author_id": "118203991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645909819580416"}], "text": "@Jesuine \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 pobre IMBECIL ,siempre a sido as\u00ed , se ve que nunca haz ido a la Plaza Mayor de Lima . @jesuine pobre IGNORANTE da gracias que al menos puedes pisar la plaza ya que antes el SUICIDA LADRON y el COCAINOMANO MITOMANO pon\u00edan rejas a 2 cuadras de la plaza y hasta ped\u00edan DNI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:30:23.000Z", "id": "1182060766985363457", "edit_history_tweet_ids": ["1182060766985363457"], "author_id": "809849961206661120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ok, dps reclamam de quem se suicida\noh os bglh q vcs postam, fica dando ideia https://t.co/Pm6Sn1qFYq", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Pm6Sn1qFYq", "expanded_url": "https://twitter.com/ps5supplies/status/1181979393230548995", "display_url": "twitter.com/ps5supplies/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:30:17.000Z", "id": "1182060745124696064", "edit_history_tweet_ids": ["1182060745124696064"], "author_id": "2998522005", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AndreaMPacha", "id": "3008850561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182056427243917315"}], "text": "RT @AndreaMPacha: Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesm\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:30:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1575219708", "id": "1182060724862017537", "edit_history_tweet_ids": ["1182060724862017537"], "author_id": "3471909376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Smiqwy", "id": "1575219708"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182059009555275777"}], "text": "@Smiqwy msnsnejrbrjrrjrj n aguentou teu brilho e se suicidou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:30:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1182060724136402944", "edit_history_tweet_ids": ["1182060724136402944"], "author_id": "85488278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004629250420736"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC Hay cosas m\u00e1s lamentables, por ejemplo un suicida inocente, no?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.2993, "type": "Other", "normalized_text": "Nasa"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Tb7GHapK2D", "expanded_url": "http://bit.ly/2Vuhxmn", "display_url": "bit.ly/2Vuhxmn"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:30:00.000Z", "id": "1182060671891959809", "edit_history_tweet_ids": ["1182060671891959809"], "author_id": "80612078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A 10 a\u00f1os de la misi\u00f3n \u201csuicida\u201d, la Nasa tiene sed de \u201cagua lunar\u201d\n\nhttps://t.co/Tb7GHapK2D"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/FhxJBQ8RPK", "expanded_url": "https://twitter.com/aztecasonora/status/1182060670885478400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FhxJBQ8RPK", "media_key": "7_1181954342955429888"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:30:00.000Z", "id": "1182060670885478400", "edit_history_tweet_ids": ["1182060670885478400"], "author_id": "138590891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se puede prevenir el #suicidio\n\nEs posible detectar cuando una persona puede estar sufriendo alguna enfermedad mental o de depresi\u00f3n que podr\u00eda conducir a acci\u00f3n suicida, solo debemos estar atentos a las se\u00f1ales. https://t.co/FhxJBQ8RPK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "SEPCyS"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/S6xVwe2wiB", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9&fbclid=IwAR1CiXCoMVRhZumkIUMRLX4yucvGsTcAuEV95XodiItwR3vXUxTSoQos7x0", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9&fbclid=IwAR1CiXCoMVRhZumkIUMRLX4yucvGsTcAuEV95XodiItwR3vXUxTSoQos7x0"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:29:23.000Z", "id": "1182060515650080769", "edit_history_tweet_ids": ["1182060515650080769"], "author_id": "1036873345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Queremos compartir esta interesante entrevista a Susana Al-Halabi, socia de la SEPCyS, sobre la intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica en el abordaje de la conducta suicida\nhttps://t.co/S6xVwe2wiB"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.8818, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:29:05.000Z", "id": "1182060442224676864", "edit_history_tweet_ids": ["1182060442224676864"], "author_id": "967272110", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del Suicidio.                                            \u00bfSab\u00eda usted que cada 40 segundos se suicida una persona?                       Dedique \u201c40 segundos\u201d para informar sobre el Suicidio, ayude! #saludmental"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:28:51.000Z", "id": "1182060383722455040", "edit_history_tweet_ids": ["1182060383722455040"], "author_id": "895047582820466694", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:27:54.000Z", "id": "1182060142801506304", "edit_history_tweet_ids": ["1182060142801506304"], "author_id": "203619887", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:27:36.000Z", "id": "1182060068185034753", "edit_history_tweet_ids": ["1182060068185034753"], "author_id": "63480806", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Slayer"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:27:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "309398011", "id": "1182060056063483907", "edit_history_tweet_ids": ["1182060056063483907"], "author_id": "715497794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181995088064454659"}], "text": "@MarcoPackers @jlvaldivieso96 Pero Slayer si mostr\u00f3 a un Jes\u00fas mutilado, en un videoclip pusieron a un cura que se suicida, etc."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:27:24.000Z", "id": "1182060015856836608", "edit_history_tweet_ids": ["1182060015856836608"], "author_id": "4040494107", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:27:09.000Z", "id": "1182059954590638081", "edit_history_tweet_ids": ["1182059954590638081"], "author_id": "824133474223321088", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:26:39.000Z", "id": "1182059829919137797", "edit_history_tweet_ids": ["1182059829919137797"], "author_id": "1154418588842942467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nojoda son ideas m\u00edas o estos taxistas conducen en modo suicida \u00faltimamente(?)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuizaClavijo", "id": "42303963"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:26:29.000Z", "id": "1182059788643045376", "edit_history_tweet_ids": ["1182059788643045376"], "author_id": "3087535660", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182059259309240320"}], "text": "RT @LuizaClavijo: 10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Cada 40 segundos se suicida una persona (ONU)\n\nD\u00eda muy importante a tener\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:25:53.000Z", "id": "1182059635236380672", "edit_history_tweet_ids": ["1182059635236380672"], "author_id": "1058393706896744448", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:24:23.000Z", "id": "1182059259309240320", "edit_history_tweet_ids": ["1182059259309240320"], "author_id": "42303963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Cada 40 segundos se suicida una persona (ONU)\n\nD\u00eda muy importante a tener en cuenta."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:23:52.000Z", "id": "1182059127645843457", "edit_history_tweet_ids": ["1182059127645843457"], "author_id": "1000805665902858240", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}], "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:23:39.000Z", "id": "1182059072645992448", "edit_history_tweet_ids": ["1182059072645992448"], "author_id": "810925667709812736", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:23:32.000Z", "id": "1182059044279918593", "edit_history_tweet_ids": ["1182059044279918593"], "author_id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179119590665838597"}], "text": "RT @ElMamonges: Los invito nuevamente a leer \u201cAlgunas consideraciones sobre el odio\u201d. https://t.co/RpXTc05ez3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/q0T6fsZASp", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:23:16.000Z", "id": "1182058979364626433", "edit_history_tweet_ids": ["1182058979364626433"], "author_id": "2713403050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182028821249310721"}], "text": "e eu fiquei morto de feliz, oh coringa podi esse do esquadr\u00e3o suicida ali\u00e1s o filme todo \u00e9 podi kkkkkkkk https://t.co/q0T6fsZASp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Morgana"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:23:07.000Z", "id": "1182058941322268672", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182058941322268672"], "author_id": "2751965073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "La gente, \u00bfhola?\nNo va uno (en el lol) y se lanza \u00e9l solo contra 5, sin jugar en equipo, y como le matan va y dice \"report Morgana (Yo), never help\"\n\nPayaso, yo no soy una suicida, no me voy a meter si s\u00e9 que est\u00e1 perdido.\n\nAaah, pero \u00bfqui\u00e9n ha hecho m\u00e1s kills? Yo. Grax p\u00fablico."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:23:01.000Z", "id": "1182058913451126784", "edit_history_tweet_ids": ["1182058913451126784"], "author_id": "952351818188701696", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:22:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "719685067136753664", "id": "1182058891158405120", "edit_history_tweet_ids": ["1182058891158405120"], "author_id": "1033498391886684161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lulimeschini18", "id": "719685067136753664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181998750505545730"}], "text": "@Lulimeschini18 prece uste ke q har\u00eda si una alumna se le suicida................"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:22:47.000Z", "id": "1182058856857387008", "edit_history_tweet_ids": ["1182058856857387008"], "author_id": "119398920", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:22:02.000Z", "id": "1182058667031629829", "edit_history_tweet_ids": ["1182058667031629829"], "author_id": "807488815279538176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181622030489178113"}], "text": "RT @corsario2525: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:21:47.000Z", "id": "1182058605337628672", "edit_history_tweet_ids": ["1182058605337628672"], "author_id": "1133578816553652230", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}], "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:21:04.000Z", "id": "1182058422717620224", "edit_history_tweet_ids": ["1182058422717620224"], "author_id": "2159804978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fds s\u00f3 soube agora do rapaz que se enforcou no duplex, como \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel fds"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:20:50.000Z", "id": "1182058366580994050", "edit_history_tweet_ids": ["1182058366580994050"], "author_id": "1102626930770264065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chegar em casa e ouvir que o menino se matou por fescura \ud83d\ude0a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "sapiens sapiens"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "formulers", "id": "718205689"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:20:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "718205689", "id": "1182058250075807745", "edit_history_tweet_ids": ["1182058250075807745"], "author_id": "2957638782", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182056982666194944"}], "text": "@formulers Incre\u00edble, al parecer los humanos tenemos tendencia suicida por naturaleza, ya que tienen que obligarnos con leyes, multas y diversas sanciones a que cuidemos nuestro integridad f\u00edsica y a\u00fan as\u00ed no lo hacemos, al parecer no somos tan sapiens sapiens."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:20:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "903352130320433160", "id": "1182058238277226496", "edit_history_tweet_ids": ["1182058238277226496"], "author_id": "41707257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frankoperu11", "id": "903352130320433160"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182054846423355397"}], "text": "@Frankoperu11 @peru21noticias pena al suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "patrick_norte", "id": "761476575229517824"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "cubismofriki", "id": "1032618086002814976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:20:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "761476575229517824", "id": "1182058236607942657", "edit_history_tweet_ids": ["1182058236607942657"], "author_id": "633134322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182022294228615169"}], "text": "@patrick_norte @VanMaddle1 @BatManuel93 @cubismofriki Hombre el es escuadron suicida tampoco es un c\u00f3mic s\u00faper ventas y muy conocidos salvo Harley en estos tiempos y bueno.... El a\u00f1adido del Joker."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:20:16.000Z", "id": "1182058224503136257", "edit_history_tweet_ids": ["1182058224503136257"], "author_id": "924721487344480258", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:20:11.000Z", "id": "1182058200952184832", "edit_history_tweet_ids": ["1182058200952184832"], "author_id": "883879867699404804", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Canibal"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:20:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2238031807", "id": "1182058180890841089", "edit_history_tweet_ids": ["1182058180890841089"], "author_id": "773244168814592000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182055989958328320"}], "text": "@cabel0styl3 O Canibal que matou o namorado e comeu, vai se casar com outro assassino que eu est\u00e1 vivo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8679, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:20:02.000Z", "id": "1182058162494595072", "edit_history_tweet_ids": ["1182058162494595072"], "author_id": "943319726155075589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "REVELACI\u00d3N. Una boca a la Ciudad adhiri\u00f3 a la paz de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:19:37.000Z", "id": "1182058060765941760", "edit_history_tweet_ids": ["1182058060765941760"], "author_id": "109342569", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:19:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1182057940695412738", "edit_history_tweet_ids": ["1182057940695412738"], "author_id": "234166652", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046625088311302"}], "text": "@LordJimjr @Gestionpe Hombre de poca f\u00e9, a tan poco aspira el apra? Sin el suicida nada son."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:19:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "186240150", "id": "1182057905375330304", "edit_history_tweet_ids": ["1182057905375330304"], "author_id": "196436541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182009991915606016"}], "text": "@ClaudeLuca_ @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro Judas se enforcou, n\u00e3o foi?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:18:29.000Z", "id": "1182057771862241282", "edit_history_tweet_ids": ["1182057771862241282"], "author_id": "1181965317582544900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O Janot  conseguiu  o imposs\u00edvel: se suicidou  sem morrer e cometeu  um crime sem matar ningu\u00e9m!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:18:21.000Z", "id": "1182057740761550848", "edit_history_tweet_ids": ["1182057740761550848"], "author_id": "888018804747497472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Gm56JroAES", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1182012064933580806", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182055324997562368"}], "text": "RT @XavierFiestas: Esto es tan grave como cuando el suicida cobarde liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes. https://t.co/Gm56JroAES"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-09T22:18:13.000Z", "id": "1182057704619216897", "edit_history_tweet_ids": ["1182057704619216897"], "author_id": "1053633606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/jJa6nmh9yk", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jJa6nmh9yk", "expanded_url": "http://lachispadeyucatan.com.mx/nacional/alertan-sobre-depresion-sonriente-puede-ser-sintoma-de-tendencia-suicida/", "display_url": "lachispadeyucatan.com.mx/nacional/alert\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:18:08.000Z", "id": "1182057684671049735", "edit_history_tweet_ids": ["1182057684671049735"], "author_id": "1061816717121347585", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 258, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:18:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "925913438534107136", "id": "1182057678631297024", "edit_history_tweet_ids": ["1182057678631297024"], "author_id": "1046293611908870145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182053283118141440"}], "text": "@Pirata_Itrj_ @LUIZANT89016068 @favelanewsrj A fam\u00edlia j\u00e1 teve provas u\u00e9 foi o tio msm, a crian\u00e7a foi encontrada morta, num saco pl\u00e1stico enrolada num tapete ainda foi estuprada, como que n\u00e3o foi ele se ele foi o \u00faltimo a estar com a menina? Pelo amor de Deus, ele fugiu pq sabe que vai morrer msm, ele matou uma crian\u00e7a!!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:17:48.000Z", "id": "1182057601477091328", "edit_history_tweet_ids": ["1182057601477091328"], "author_id": "2353595560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "fala galera meu celular se suicidou dnv qqr coisa fala por aqui etc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:17:38.000Z", "id": "1182057560985231362", "edit_history_tweet_ids": ["1182057560985231362"], "author_id": "2411767200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Empec\u00e9 crossfit a mi me dicen suicida pero weno, vamo que se puede"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:17:29.000Z", "id": "1182057522955468800", "edit_history_tweet_ids": ["1182057522955468800"], "author_id": "143324059", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 186, "end": 204, "probability": 0.9774, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelAltamira1", "id": "1433317924081647617"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:16:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "3762237736", "id": "1182057317979828224", "edit_history_tweet_ids": ["1182057317979828224"], "author_id": "1177730110868332546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181936439384317953"}], "text": "@ManuelAltamira1 @alvarezrodrich Cabeza de corcho los ladrones enga\u00f1aron a todos de eso se aprovechan ,falto Alan y Fujimori eso de cuenta cuentos es como un insulto ya quisiera ser uno Nobel de Literatura y recordado universalmente no como un expresidente Ladr\u00f3n pudriendose en c\u00e1rcel o suicida por pillarlo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:16:35.000Z", "id": "1182057296274362369", "edit_history_tweet_ids": ["1182057296274362369"], "author_id": "4737844455", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:16:14.000Z", "id": "1182057207271178245", "edit_history_tweet_ids": ["1182057207271178245"], "author_id": "707751828197384192", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:15:05.000Z", "id": "1182056916777947136", "edit_history_tweet_ids": ["1182056916777947136"], "author_id": "977295040983773185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hoje ouvi de uma amg minha o seguinte \u201co tio dele se matou sabia? mas foi estranho pq foi do nada, ele era o mais alegre da casa, tava sempre feliz fazendo piada ai um dia ele deitou nos trilhos do trem e morreu, acredita nisso bia?\u201d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/b54eZQiD37", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:14:59.000Z", "id": "1182056891876302848", "edit_history_tweet_ids": ["1182056891876302848"], "author_id": "412662196", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182056467588927488"}], "text": "RT @lasillarota: El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/b54eZQiD37"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:14:47.000Z", "id": "1182056842278707201", "edit_history_tweet_ids": ["1182056842278707201"], "author_id": "1044401346638688263", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:14:47.000Z", "id": "1182056842253492226", "edit_history_tweet_ids": ["1182056842253492226"], "author_id": "918503741011189760", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:14:29.000Z", "id": "1182056768270213122", "edit_history_tweet_ids": ["1182056768270213122"], "author_id": "882376554839511040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "inasroC", "id": "888552770843938816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181930224646275074"}], "text": "RT @inasroC: o suicida estava prestes a pular\nas pessoas se apressaram pra pegar o celular\nas mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:14:21.000Z", "id": "1182056733289648129", "edit_history_tweet_ids": ["1182056733289648129"], "author_id": "3103183289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181819532152918016"}], "text": "RT @OMC_Espana: Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida  https://t.co/9r8n3xgTQQ", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9r8n3xgTQQ", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:14:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030586404441677826", "id": "1182056705645002752", "edit_history_tweet_ids": ["1182056705645002752"], "author_id": "2779224981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182055768465514498"}], "text": "@hygubbd ele n\u00e3o dan\u00e7ou, e por isso deixa a duvida se ele realmente a matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:13:37.000Z", "id": "1182056550627721216", "edit_history_tweet_ids": ["1182056550627721216"], "author_id": "2149438562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Passada com esse cara q matou a menina, o mundo hj em dia t\u00e1 t\u00e3o cruel meu deus... hj n se pode mais confiar os filhos com ngm! \ud83c\udd98\ud83d\udc94"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/vxFuQojYKQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T22:13:35.000Z", "id": "1182056542280929281", "edit_history_tweet_ids": ["1182056542280929281"], "author_id": "16417731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b https://t.co/vxFuQojYKQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3118, "type": "Person", "normalized_text": "Marro"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5189, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/b54eZQiD37", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:13:18.000Z", "id": "1182056467588927488", "edit_history_tweet_ids": ["1182056467588927488"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "text": "El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/b54eZQiD37"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:13:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "14579710", "id": "1182056454192275457", "edit_history_tweet_ids": ["1182056454192275457"], "author_id": "52589995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182008731699208192"}], "text": "@apyus Acho que o que influenciou o esquadr\u00e3o suicida foi o sucesso de guardi\u00f5es da gal\u00e1xia. Eles enfiaram in\u00fameras m\u00fasicas no filme na tentativa de emular o guardi\u00f5es."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:13:08.000Z", "id": "1182056427243917315", "edit_history_tweet_ids": ["1182056427243917315"], "author_id": "3008850561", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "text": "Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesma torcida que durante e ap\u00f3s o julgamento torcia para o assassino e desqualificava a v\u00edtima, se viu livre para ecoar a viol\u00eancia, o machismo e a misoginia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:12:22.000Z", "id": "1182056233647398912", "edit_history_tweet_ids": ["1182056233647398912"], "author_id": "2840728221", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.2715, "type": "Organization", "normalized_text": "Nasa"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "diariopanorama", "id": "80612078"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YVfn8WWdNV", "expanded_url": "http://panorama.com.ve/curiosidades/A-10-anos-de-la-mision-suicida-la-Nasa-tiene-sed-de-agua-lunar-20191009-0080.html", "display_url": "panorama.com.ve/curiosidades/A\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:12:20.000Z", "id": "1182056227162988544", "edit_history_tweet_ids": ["1182056227162988544"], "author_id": "140995003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A 10 a\u00f1os de la misi\u00f3n \u201csuicida\u201d, la Nasa tiene sed de \u201cagua lunar\u201d https://t.co/YVfn8WWdNV v\u00eda @diariopanorama"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:10:51.000Z", "id": "1182055853433577473", "edit_history_tweet_ids": ["1182055853433577473"], "author_id": "767035730082275328", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 186, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/MsKnt2EL6y", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1182033094959861760", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:10:22.000Z", "id": "1182055729269739521", "edit_history_tweet_ids": ["1182055729269739521"], "author_id": "3044008089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182033094959861760"}], "text": "Fuderam ele em esquadr\u00e3o suicida. Cortaram metade das cenas e deram um roteiro rid\u00edculo...\nEle tem o direito de estar chateado.\nAssim como eu tenho o direito de pensar que a atua\u00e7\u00e3o do JP vai ser dif\u00edcil e ser superada.\nDificil https://t.co/MsKnt2EL6y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:10:17.000Z", "id": "1182055708533112833", "edit_history_tweet_ids": ["1182055708533112833"], "author_id": "1051442545056714752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nunooo_06", "id": "1105877619222945792"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272", "display_url": "twitter.com/MarcoDi2119110\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988144989835269"}], "text": "RT @nunooo_06: \u00e9 de mim ou a mulher atr\u00e1s dela matou se a rir no fim https://t.co/1ZIaVoEZTZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "ad\u00e3o negro"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "shazam 2"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "niggarmy", "id": "1158110550284521472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:10:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1126906365207879680", "id": "1182055664232882176", "edit_history_tweet_ids": ["1182055664232882176"], "author_id": "2222873522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182054747265732614"}], "text": "@niggarmy esquadrao suicida 2, ad\u00e3o negro, shazam 2, aquaman 2..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FirminoDias13", "id": "3298505285"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:09:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "3298505285", "id": "1182055601167360000", "edit_history_tweet_ids": ["1182055601167360000"], "author_id": "2190909350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182053778213748736"}], "text": "@FirminoDias13 Eu li as respostas todas. Ele n\u00e3o viu este papel de uma vida do Phoenix, e a s\u00e9rio que est\u00e1 a dizer que um gajo que se trancou num quarto durante um m\u00eas para preparar um papel, que tem o melhor ator secund\u00e1rio da hist\u00f3ria, e se suicidou pelo mesmo papel \u00e9 pior que o Leto? V\u00e1 l\u00e1.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6697, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.3542, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:09:30.000Z", "id": "1182055514680762369", "edit_history_tweet_ids": ["1182055514680762369"], "author_id": "3000767877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu preciso assistir novamente Mulher Maravilha e depois Aquaman para decidir qual \u00e9 melhor pra mim, mas por enquanto assim: \n\nAquaman \nMulher Maravilha \nCoringa \nShazam \nLiga da Justi\u00e7a \nEsquadr\u00e3o Suicida\nBatman versus Superman\nHomem de A\u00e7o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:08:45.000Z", "id": "1182055324997562368", "edit_history_tweet_ids": ["1182055324997562368"], "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182012064933580806"}], "text": "Esto es tan grave como cuando el suicida cobarde liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes. https://t.co/Gm56JroAES", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Gm56JroAES", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1182012064933580806", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:08:38.000Z", "id": "1182055293678768128", "edit_history_tweet_ids": ["1182055293678768128"], "author_id": "2230278793", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:08:28.000Z", "id": "1182055254545895427", "edit_history_tweet_ids": ["1182055254545895427"], "author_id": "337591551", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:08:09.000Z", "id": "1182055171775447041", "edit_history_tweet_ids": ["1182055171775447041"], "author_id": "832020545218691075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182031050714701824"}], "text": "RT @recordtvoficial: Mulher \u00e9 surpreendida pelo ex enquanto tomava banho. Ele atacou a mulher com um fac\u00e3o e depois se suicidou na cela #Ci\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:07:44.000Z", "id": "1182055069019181058", "edit_history_tweet_ids": ["1182055069019181058"], "author_id": "938202442315063297", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:07:31.000Z", "id": "1182055013432074242", "edit_history_tweet_ids": ["1182055013432074242"], "author_id": "3521518636", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Cjw7ZQXvs8", "expanded_url": "http://Hitler.Eu", "display_url": "Hitler.Eu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:07:19.000Z", "id": "1182054963180167169", "edit_history_tweet_ids": ["1182054963180167169"], "author_id": "39215326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'Anitta disse no Twitter que sente paix\u00e3o pelo homem que matou https://t.co/Cjw7ZQXvs8 conto ou voc\u00eas contam a ela que o cara se suicidou?'"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:07:08.000Z", "id": "1182054917189591045", "edit_history_tweet_ids": ["1182054917189591045"], "author_id": "601530272", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:06:47.000Z", "id": "1182054830887620608", "edit_history_tweet_ids": ["1182054830887620608"], "author_id": "2389477678", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:06:01.000Z", "id": "1182054637551128581", "edit_history_tweet_ids": ["1182054637551128581"], "author_id": "2272214604", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:05:59.000Z", "id": "1182054628428570624", "edit_history_tweet_ids": ["1182054628428570624"], "author_id": "1169398687241572353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cometer algum tipo de suic\u00eddio n\u00e3o significa ser fraco, significa que a pessoa tentou combater essa dor,lutou:por sua felicidade,suportou:pois n\u00e3o podia falar,disfar\u00e7ou: porque simplesmente pediu ajuda e ningu\u00e9m notou,n\u00e3o aguentou:pois n\u00e3o era f\u00e1cil e se matou."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:05:58.000Z", "id": "1182054625299632129", "edit_history_tweet_ids": ["1182054625299632129"], "author_id": "718323973", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181913619098996737"}], "text": "RT @Necro_Angel507: @Andreaahumada_ Eso paso en 2013, Also dicha \"psic\u00f3loga\" no respetaba la intimidad, a una amiga cercana le invento a su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:05:43.000Z", "id": "1182054559243538434", "edit_history_tweet_ids": ["1182054559243538434"], "author_id": "3407497989", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:05:36.000Z", "id": "1182054529954713607", "edit_history_tweet_ids": ["1182054529954713607"], "author_id": "1002973718556049409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Deus s\u00f3 d\u00e1 a cruz que podemos carregar\"\n\nEnt\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida \u00e9 pq Deus cometeu um erro? Ou a \"culpa\" \u00e9 das pessoas que propagam essa frase?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:04:45.000Z", "id": "1182054316556898304", "edit_history_tweet_ids": ["1182054316556898304"], "author_id": "1054748776706048000", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 140, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Agraria"}, {"start": 213, "end": 227, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Agraria"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:04:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "231476672", "id": "1182054301654495235", "edit_history_tweet_ids": ["1182054301654495235"], "author_id": "1043892964978765824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956224469934082"}], "text": "@MaritereBraschi @amariateguinof @Pedro_Olaechea Por supuesto que tienen derecho a que se le pague el robo suicida que fue la Reforma Agraria. Y por supuesto que deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel los responsables de la Reforma Agraria"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OEZ6yDoiOJ", "expanded_url": "http://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:04:23.000Z", "id": "1182054224252870656", "edit_history_tweet_ids": ["1182054224252870656"], "author_id": "1139256845799870464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas | Los detenidos est\u00e1n relacionados con varios delitos \ud83d\udc47 aqu\u00ed te los decimos\n\nhttps://t.co/OEZ6yDoiOJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:04:01.000Z", "id": "1182054134637305856", "edit_history_tweet_ids": ["1182054134637305856"], "author_id": "990790455813132288", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:04:00.000Z", "id": "1182054128303910914", "edit_history_tweet_ids": ["1182054128303910914"], "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "BLACK IN BLACK"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "UKELELE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:03:33.000Z", "id": "1182054016987156481", "edit_history_tweet_ids": ["1182054016987156481"], "author_id": "922604622790975489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estoy intentando tocar *atentos* BLACK IN BLACK EN UKELELE AKDBDJXBJS  literalmente el reto suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:03:03.000Z", "id": "1182053888163274754", "edit_history_tweet_ids": ["1182053888163274754"], "author_id": "941855269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 em frente ao pr\u00e9dio que a mulher se suicidou e t\u00e1 me dando um ang\u00fastia surreal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:02:59.000Z", "id": "1182053874343059462", "edit_history_tweet_ids": ["1182053874343059462"], "author_id": "3404362977", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Aragao"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:02:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "990899113280581633", "id": "1182053832349700096", "edit_history_tweet_ids": ["1182053832349700096"], "author_id": "30576802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182021452851220483"}], "text": "@sigam_adri Nao vi ainda mas ningu\u00e9m, nunca, jamais ser\u00e1 pior que o Jared Leto. Foi de longe a pior coisa do esquadrao suicida. \u00c9 impossivel ser t\u00e3o ruim. At\u00e9 o Renato Aragao teria sido menos tosco."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:01:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "150818647", "id": "1182053600853446656", "edit_history_tweet_ids": ["1182053600853446656"], "author_id": "2398977524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanBabilonico", "id": "150818647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182046674811854849"}], "text": "@JuanBabilonico Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto,\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas,\nla cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:01:54.000Z", "id": "1182053599276388353", "edit_history_tweet_ids": ["1182053599276388353"], "author_id": "900522412609069057", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:01:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "867023077376368640", "id": "1182053561406050304", "edit_history_tweet_ids": ["1182053561406050304"], "author_id": "359122922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181963400374390784"}], "text": "@FerItzay Punk suicida, punk suicida jajaja no maaanches, esta bien chido. El punk en la fiesta de primera comuni\u00f3n jajajajaja."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:01:17.000Z", "id": "1182053443336364032", "edit_history_tweet_ids": ["1182053443336364032"], "author_id": "293565622", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UbThDFAfIP", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182022212263583745", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:01:05.000Z", "id": "1182053394695036928", "edit_history_tweet_ids": ["1182053394695036928"], "author_id": "3394723299", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182022212263583745"}], "text": "Isso d\u00f3i demais, eu pedi incansavelmente a Deus para que ela fosse encontrada com vida, e o meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 em peda\u00e7os em saber que um sorriso lindo desses foi apagado pela crueldade do ser humano, e se voc\u00ea n\u00e3o se comove com isso, \u00e9 t\u00e3o pobre de alma quanto quem a matou. https://t.co/UbThDFAfIP"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-09T22:00:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "789889575288184832", "id": "1182053309571588097", "edit_history_tweet_ids": ["1182053309571588097"], "author_id": "705559958562205696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oldarthbastarde", "id": "789889575288184832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182049141603622917"}], "text": "@oldarthbastarde Flow suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:00:34.000Z", "id": "1182053266617765894", "edit_history_tweet_ids": ["1182053266617765894"], "author_id": "1058188493120307201", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:00:07.000Z", "id": "1182053151752503296", "edit_history_tweet_ids": ["1182053151752503296"], "author_id": "419911888", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "715007003454734338", "username": "Cacauraamos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 93, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Ramos"}, {"id": "347896232", "username": "velez3e", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "name": "Luis VelezG"}, {"id": "97840455", "username": "KarlaCalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle"}, {"id": "4454988321", "username": "pintora67", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 225, "tweet_count": 522778, "listed_count": 28}, "name": "Maria"}, {"id": "143324059", "username": "xafu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16941, "following_count": 1981, "tweet_count": 61742, "listed_count": 19}, "name": "F.U.X.\u00c1."}, {"id": "898296364014161922", "username": "melen_jimenez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 206, "tweet_count": 42511, "listed_count": 0}, "name": "Walter Jim\u00e9nez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1884276475", "username": "LordJimjr", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "name": "Ernesto Alvarez"}, {"id": "4213180643", "username": "_laaragonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1343, "tweet_count": 178833, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a"}, {"id": "397638670", "username": "MartuPerez_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "name": "TITA"}, {"id": "1007195546", "username": "Julietaevaleraf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 844, "tweet_count": 85843, "listed_count": 0}, "name": "Tangara\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "255682933", "username": "luismadridp", "location": "luismadridp@msn.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}, "name": "Luis Madrid Peroza"}, {"id": "398923159", "username": "luizhbcosta", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 4601, "tweet_count": 56150, "listed_count": 1}, "name": "Luiz Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "609037720", "username": "AnacondaFightbc", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "name": "AnacondaFightClubBcn"}, {"id": "1080233102604148738", "username": "Nayenne78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2559, "tweet_count": 20664, "listed_count": 0}, "name": "Crystal\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764"}, {"id": "233589687", "username": "holdnicki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 107, "tweet_count": 89516, "listed_count": 9}, "name": "eduarda"}, {"id": "2745777313", "username": "CAKYNICKI", "location": "nicki minaj son", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 227, "tweet_count": 103032, "listed_count": 14}, "name": "\ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbc\ud835\uddc8 \ud835\uddc4\ud835\uddbe\ud835\uddc7 13"}, {"id": "868480887993905152", "username": "vickiperaltaa", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 772, "tweet_count": 79524, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea"}, {"id": "2384588887", "username": "SandraMariaZMon", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1899, "tweet_count": 146535, "listed_count": 13}, "name": "Sandra Maria Z Monte"}, {"id": "2745546675", "username": "amaia_haikazti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 5005, "tweet_count": 1599013, "listed_count": 84}, "name": "AMAIA"}, {"id": "2865789777", "username": "dpsholguin", "location": "Calle Frexes # 121 entre Morales Lemus y Mir\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 882, "tweet_count": 3775, "listed_count": 6}, "name": "Direcci\u00f3n Provincial de Salud Holgu\u00edn."}, {"id": "965365337821675520", "username": "DelfinaGalvan9", "location": "Open Door, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 556, "tweet_count": 27841, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "1041779009565155330", "username": "cioffi_sonia", "location": "Basilea, Svizzera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 4735, "tweet_count": 5863, "listed_count": 1}, "name": "Sonia Cioffi de Paula"}, {"id": "445181039", "username": "dener_smith", "location": "BM, Rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1062, "tweet_count": 18522, "listed_count": 1}, "name": "Dener Lima"}, {"id": "2870730580", "username": "sacardopedrinho", "location": "2845 \u2694\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 179, "tweet_count": 9438, "listed_count": 0}, "name": "Nobre \u2744\ufe0f"}, {"id": "1086067585261752320", "username": "ctinarigatto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1208, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}, "name": "Tina Rigatto"}, {"id": "1134548226563088385", "username": "agussabril18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 265, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}, "name": "Agustina"}, {"id": "1028087654435508224", "username": "assontherun", "location": "u u foz do igua\u00e7u terere ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 306, "tweet_count": 60919, "listed_count": 5}, "name": "bundinhe"}, {"id": "996228128740605952", "username": "MarcoAn52322760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9"}, {"id": "783471864", "username": "Omarquesadamart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "name": "Omar Quesada"}, {"id": "1287020545", "username": "FGalipolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 271, "tweet_count": 19345, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude75 \ud83c\udf38"}, {"id": "1076812556780666881", "username": "beccasalviano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 188, "tweet_count": 40497, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd2f"}, {"id": "892076480028712962", "username": "LuannaBe", "location": "Onde Ta \u270c\ud83c\udffc ..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1590, "tweet_count": 22901, "listed_count": 0}, "name": "L"}, {"id": "3023685209", "username": "eu_jesssik", "location": "beag\u00e1 - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 400, "tweet_count": 56723, "listed_count": 0}, "name": "jessicat"}, {"id": "2971667740", "username": "RValverdePastor", "location": "England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1014, "tweet_count": 5811, "listed_count": 5}, "name": "Roc\u00edo Valverde Pastor"}, {"id": "144678130", "username": "Diario_ElDia", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136619, "following_count": 498, "tweet_count": 185385, "listed_count": 566}, "name": "El D\u00eda"}, {"id": "733549700", "username": "victoriaaoss", "location": "bh, mg ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 773, "tweet_count": 55476, "listed_count": 5}, "name": "vivi"}, {"id": "1520781937", "username": "yasmimvms", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 400, "tweet_count": 12739, "listed_count": 0}, "name": "yas"}, {"id": "1102596606", "username": "milanuwh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 1761, "tweet_count": 46791, "listed_count": 268}, "name": "Richard"}, {"id": "164434028", "username": "acidpastry", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 490, "tweet_count": 99363, "listed_count": 26}, "name": "Barb"}, {"id": "1182080417064730624", "username": "bbblegumbeach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 259, "tweet_count": 19570, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf47"}, {"id": "946869995635724288", "username": "Maise05340867", "location": "Litoral Rs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 5487, "tweet_count": 80853, "listed_count": 1}, "name": "Maise Feltrin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "529535164", "username": "yantaros_machi", "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "4220202993", "username": "MikyZampras2016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 249, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "name": "Miky"}, {"id": "1325873742", "username": "albertopp75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "name": "Manaturaloso (Luchito)"}, {"id": "3141856553", "username": "Vanexxup", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1048, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "name": "Vanessa Nunes\u2728"}, {"id": "7751462", "username": "papelpop", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440011, "following_count": 1604, "tweet_count": 90725, "listed_count": 1384}, "name": "PAPELPOP"}, {"id": "634613537", "username": "OiDuardu", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 71, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "name": "O Duardu"}, {"id": "973232539639975936", "username": "CBicceri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 986, "tweet_count": 1725, "listed_count": 2}, "name": "Cristina BICCERI"}, {"id": "497995758", "username": "jacopo_iacoboni", "location": "europe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "name": "jacopo iacoboni"}, {"id": "978665423888637952", "username": "fedemelero_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 199, "tweet_count": 26501, "listed_count": 1}, "name": "fede"}, {"id": "176146789", "username": "LeeoVenuto", "location": "Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 568, "tweet_count": 10352, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude1d\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude36\ud835\ude35\ud835\ude35\ud835\ude30 \ud83c\udfc1"}, {"id": "38427754", "username": "gshow", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2479146, "following_count": 822, "tweet_count": 171145, "listed_count": 1602}, "name": "gshow \ud83d\udc90"}, {"id": "299374830", "username": "esabohemia", "location": "Guadalajara, Jalisco, Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 746, "tweet_count": 28498, "listed_count": 8}, "name": "Tripis"}, {"id": "125844052", "username": "abocat", "location": "Atlatlahucan, Morelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 5002, "tweet_count": 117266, "listed_count": 42}, "name": "ARTURO CASTRO"}, {"id": "3738983425", "username": "MexicoPublica", "location": "Mexico, ME", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 531, "tweet_count": 16739, "listed_count": 11}, "name": "M\u00e9xico Publica"}, {"id": "1040656089380003843", "username": "Narutoendrogas1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 514, "tweet_count": 16244, "listed_count": 13}, "name": "NarutoenDrogas69"}, {"id": "3378412221", "username": "Priscillaal4", "location": "RJ, jacarepagu\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 342, "tweet_count": 23552, "listed_count": 0}, "name": "lavagirl"}, {"id": "1046104133751771138", "username": "maathiromero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 186, "tweet_count": 6423, "listed_count": 0}, "name": "mathi"}, {"id": "712095188387282944", "username": "queenfalcone", "location": " \ud83d\udcda \u2022 20/12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 759, "tweet_count": 43955, "listed_count": 6}, "name": "m. \ud83c\udf52 | \ud83d\udcd6:"}, {"id": "3371027277", "username": "AndrePatrao333", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 132, "tweet_count": 45416, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9"}, {"id": "392123466", "username": "BrooklynBaby30", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 951, "tweet_count": 60570, "listed_count": 0}, "name": "Baby97"}, {"id": "8802752", "username": "g1", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14341043, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "name": "g1"}, {"id": "1048056376998727680", "username": "parkminluv", "location": "\ud83d\udc31\ud83d\udc25 \u2022 \ud83d\udc30\ud83d\udc2f \u2022  OT7 \u2022 OT5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1068, "tweet_count": 26295, "listed_count": 6}, "name": "felipe\u2077 \u2600\ufe0e\ufe0e Taekook au!"}, {"id": "1044924760793260037", "username": "hanged_man01", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 912, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}, "name": "Baianinho de mau\u00e1"}, {"id": "190481005", "username": "PinkuRemonedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1484, "tweet_count": 28740, "listed_count": 2}, "name": "mundinho amber midthunder brasil"}, {"id": "221776815", "username": "pko_ricorico", "location": "mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2084, "tweet_count": 8567, "listed_count": 2}, "name": "francisco ramirez"}, {"id": "1139256845799870464", "username": "LSRGuanajuato", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 273, "tweet_count": 36668, "listed_count": 41}, "name": "La Silla Rota Guanajuato"}, {"id": "918187657972330496", "username": "LuisRiv62303137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 319, "tweet_count": 65831, "listed_count": 0}, "name": "Luis Rivas"}, {"id": "32532614", "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros"}, {"id": "1054429513625600001", "username": "AlzamoraDe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "name": "Gladis De Alzamora"}, {"id": "1243717172", "username": "Enrique_lemat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Lemat"}, {"id": "2211233778", "username": "bridgrtonshwn", "location": "n\u00famero cinco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12145, "following_count": 5574, "tweet_count": 126268, "listed_count": 9}, "name": "karol \ud83d\udc1d"}, {"id": "150821705", "username": "Crystal__SnowT", "location": "Lost in korea \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 916, "tweet_count": 15045, "listed_count": 4}, "name": "Crystal Snow"}, {"id": "1088276060423286785", "username": "AirtonMarceloS1", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 4837, "tweet_count": 46219, "listed_count": 0}, "name": "Airton Marcelo Santos"}, {"id": "715669434896097281", "username": "milichervo", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 754, "tweet_count": 24452, "listed_count": 0}, "name": "mili"}, {"id": "1066382195978321921", "username": "3Ominutos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 490, "tweet_count": 10555, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8e"}, {"id": "744867732793896960", "username": "2021_peru", "location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021"}, {"id": "170888695", "username": "_MiguelRoncato", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 124, "tweet_count": 5789, "listed_count": 204}, "name": "Miguel Roncato"}, {"id": "1113118628050800640", "username": "NovelaTopissima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "name": "Top\u00edssima"}, {"id": "931289629654908929", "username": "_victoriape", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 584, "tweet_count": 17837, "listed_count": 0}, "name": "victoria"}, {"id": "1143302087780044802", "username": "DanielMarquezAg", "location": "Cuba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 3087, "tweet_count": 10343, "listed_count": 2}, "name": "Daniel M\u00e1rquez Aguilera"}, {"id": "1138242986058428417", "username": "RusiaBencomo", "location": "Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14738, "following_count": 16101, "tweet_count": 87961, "listed_count": 13}, "name": "Rusy Bencomo.\u2764"}, {"id": "1041166176846376960", "username": "Pedro_Ruiz_A", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "name": "PedroRuiz"}, {"id": "1159293010926063616", "username": "giuIiatriste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 199, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "name": "giu"}, {"id": "951162371967475713", "username": "theviniciusreys", "location": "minas gerais, brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68682, "following_count": 47958, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Reys"}, {"id": "3154285268", "username": "lucas_chagas13", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1421, "tweet_count": 86016, "listed_count": 9}, "name": "Lucas Chagas \u277c"}, {"id": "2505736039", "username": "xanndaopassos", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 107, "tweet_count": 24038, "listed_count": 1}, "name": "Alexandre Passos \u2b50\u2b50"}, {"id": "1082603445159411715", "username": "flavio9039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 3092, "tweet_count": 54921, "listed_count": 0}, "name": "Flavio turbo 200% BOLSONARO"}, {"id": "84880338", "username": "VIKINGOESTEPA", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2195, "tweet_count": 2733, "listed_count": 27}, "name": "ADOLFO ORMA"}, {"id": "168774367", "username": "brunotlenzi", "location": "sao goncalo do sapucai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 879, "tweet_count": 42537, "listed_count": 1}, "name": "bruno toledo lenzi"}, {"id": "1616820768", "username": "tuitingmind", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "name": "sadness bot"}, {"id": "1065131510863413249", "username": "Maison552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 289, "tweet_count": 28357, "listed_count": 4}, "name": "Maison55"}, {"id": "54199868", "username": "martinsnetto", "location": "guarapari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14744, "following_count": 15004, "tweet_count": 44530, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7virgilio martins"}, {"id": "114029207", "username": "dannydireita", "location": "Fl\u00f3rida \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2637, "tweet_count": 154099, "listed_count": 0}, "name": "Danny SE\u24df \ud83d\udc37\ud83d\udc9a"}, {"id": "916857687169748993", "username": "Astridlev2", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 273, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}, "name": "\u2022Astrid\u2022"}, {"id": "917516399668531201", "username": "Speed__1909", "location": "N\u00e1rnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1010, "tweet_count": 36138, "listed_count": 0}, "name": "Ester Santos"}, {"id": "971403781815578624", "username": "Ney14475222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 670, "tweet_count": 14482, "listed_count": 0}, "name": "Ney@Bolso@En\u00e9as !"}, {"id": "828686480201674753", "username": "MiluFragatta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 151, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "name": "Miliii"}, {"id": "2338701578", "username": "seuIgipsy", "location": "taekookmin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 700, "tweet_count": 99940, "listed_count": 23}, "name": "capitu"}, {"id": "1158090215900307456", "username": "GalvaoLione", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108513, "listed_count": 1}, "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1067452089956089857", "username": "ScottishSqualls", "location": "Okayama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 425, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "name": "Scottish Squalls"}, {"id": "1087398071607033859", "username": "MerryDonuts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 194, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "name": "Merry Donuts"}, {"id": "268994741", "username": "RafahCampos13", "location": "Belo Horizonte - Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6185, "following_count": 613, "tweet_count": 62755, "listed_count": 13}, "name": "Rafaella Campos"}, {"id": "1133021209468243968", "username": "DoalceiK", "location": "Fortaleza Cear\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 0, "tweet_count": 45641, "listed_count": 1}, "name": "Doalcei klisiowicz"}, {"id": "67773624", "username": "O_OFabiano", "location": "San Fracosco, EUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1796, "tweet_count": 65759, "listed_count": 11}, "name": "Fabiano Moro"}, {"id": "192246067", "username": "AlfSSMartins", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16436, "following_count": 18072, "tweet_count": 354053, "listed_count": 3}, "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2915635925", "username": "ALuizBrasilCasa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2847, "tweet_count": 29281, "listed_count": 2}, "name": "BRASIL RJ\ud83e\uddbe\ud83e\uddbf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "939640859204685825", "username": "HarailtonR", "location": "GDO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4458, "following_count": 4383, "tweet_count": 19900, "listed_count": 0}, "name": "Flamengaaaa\u00e7o \ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "212633023", "username": "merylstr3pA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 3038, "tweet_count": 101569, "listed_count": 14}, "name": "MerylStr3pA"}, {"id": "847076678580953088", "username": "PROWRESTLING220", "location": "\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 9747, "listed_count": 23}, "name": "\u30eb\u30da\u30eb\u30ab\u30fc\u30ea\u30a2"}, {"id": "604856086", "username": "EloyBernabe", "location": "Tarata, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 630, "tweet_count": 27656, "listed_count": 2}, "name": "Eloy Edgar Bernab\u00e9"}, {"id": "14526093", "username": "Caro_Salinas", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 286, "tweet_count": 325143, "listed_count": 51}, "name": "Kitty"}, {"id": "10877462", "username": "polylla", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 1700, "tweet_count": 246378, "listed_count": 100}, "name": "Habichuela del Mal"}, {"id": "1114254359297187840", "username": "NeuzaM0rais", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1824, "tweet_count": 76117, "listed_count": 0}, "name": "Neuza Morais"}, {"id": "116041041", "username": "edgarjosep", "location": "Valencia-Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4235, "tweet_count": 251585, "listed_count": 71}, "name": "Edgar J. P\u00e9rez O."}, {"id": "56764632", "username": "Jenry_Farkas", "location": "Para\u00edso perdido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 579, "tweet_count": 4243, "listed_count": 0}, "name": "Adoni"}, {"id": "1128140229141987329", "username": "Caviar198", "location": "Piura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 162, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "name": "ONG_Caviar"}, {"id": "1114138363731283968", "username": "Emlia05162795", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3223, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "name": "Em\u00edlia"}, {"id": "1327528638", "username": "cosotec", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"id": "620309337", "username": "sinergiacfs", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "name": "Fundaci\u00f3n Sinergia - Centro de Formacion"}, {"id": "1424479717", "username": "RIVERAGRADOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 299, "tweet_count": 76356, "listed_count": 0}, "name": "ROSA RIVERA GRADOS"}, {"id": "112894609", "username": "Paolasardii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 4544, "tweet_count": 34763, "listed_count": 3}, "name": "Paola Sardi\u00f1a"}, {"id": "1726596763", "username": "jippng", "location": "Ohio, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 299, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "name": "Double J"}, {"id": "1054863627029598208", "username": "AEW", "location": "Jacksonville, Florida", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 880223, "following_count": 1226, "tweet_count": 63690, "listed_count": 2172}, "name": "All Elite Wrestling"}, {"id": "1078255954695782400", "username": "edu4rdoK", "location": "cg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 187, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "name": "dudaum"}, {"id": "1079214261212250112", "username": "PericlesNBA", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 589, "tweet_count": 19475, "listed_count": 20}, "name": "New Orleans P\u00e9ricles"}, {"id": "2321317278", "username": "ElsaKekita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31185, "following_count": 27324, "tweet_count": 1769327, "listed_count": 94}, "name": "kekita"}, {"id": "1570910438", "username": "MariaMarilo287", "location": "Oraculo de Delfos-Bs.As. Argen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3845, "tweet_count": 140675, "listed_count": 10}, "name": "Maria Dolores"}, {"id": "24278243", "username": "SpencerQ", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14040, "following_count": 2349, "tweet_count": 193265, "listed_count": 74}, "name": "cacura card captors"}, {"id": "168341107", "username": "krambecks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8805, "following_count": 3103, "tweet_count": 65848, "listed_count": 14}, "name": "kram"}, {"id": "822619375261941765", "username": "MilagrosAa14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 329, "tweet_count": 21135, "listed_count": 0}, "name": "milanga"}, {"id": "327471064", "username": "manatee199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1117, "tweet_count": 17905, "listed_count": 0}, "name": "Manatee"}, {"id": "2800966438", "username": "ManuelhuntersS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4914, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Hunter S"}, {"id": "153198729", "username": "irreverenteyq", "location": "Santa Clara, PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}, "name": "Mauricio"}, {"id": "769279517538017285", "username": "MICanosa_9", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 103, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "name": "el pipa"}, {"id": "3057338872", "username": "anaschezfdez", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 491, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "name": "Ana"}, {"id": "185198600", "username": "CristianMrn13", "location": "Malaga, Andalucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 691, "tweet_count": 19355, "listed_count": 3}, "name": "Cristian Marin"}, {"id": "887298174498557956", "username": "mindincrisis", "location": "Feira da fruta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 757, "tweet_count": 45870, "listed_count": 0}, "name": "Breaking the l\u24b6w 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "14203427", "username": "carapanarana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98251, "following_count": 2822, "tweet_count": 189023, "listed_count": 490}, "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3"}, {"id": "2356813340", "username": "meutelefonetoca", "location": "Cajamar, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 783, "tweet_count": 64920, "listed_count": 1}, "name": "pola\u02e2\u1d49\u1d56\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "4877170336", "username": "alexmalheiro17", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 394, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "845012816373465093", "username": "hernannoriegaq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1486, "tweet_count": 92271, "listed_count": 1}, "name": "Hern\u00e1n Noriega Q."}, {"id": "3600669617", "username": "AnaMari27977310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 485, "tweet_count": 33652, "listed_count": 0}, "name": "Ana Maria Carvalho"}, {"id": "976206165146324992", "username": "belabeluut", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 5237, "tweet_count": 226588, "listed_count": 0}, "name": "Bela Belinha"}, {"id": "81614831", "username": "Diyaelisa", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1804, "tweet_count": 435088, "listed_count": 42}, "name": "Diyadira \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc18\ud83c\udf39\ud83c\udf80\ud83d\udc95\u2663"}, {"id": "33989170", "username": "LANACION", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876194, "following_count": 226, "tweet_count": 479987, "listed_count": 10903}, "name": "LA NACION"}, {"id": "3131552022", "username": "v_evp", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 592, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}, "name": "Emerson \u2720"}, {"id": "135480194", "username": "Rosangel_Rocha", "location": "Rio de Janeiro/ RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2268, "tweet_count": 120304, "listed_count": 1}, "name": "Ros\u00e2ngela Rocha"}, {"id": "1072879538617638913", "username": "Maryansuarez2", "location": "Victoria,Entre R\u00edos. Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 200, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "name": "Maryansuarez\ud83c\udfb6"}, {"id": "3121194273", "username": "brisa25mercado", "location": "Mendoza, Argentina \u2600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 2147, "tweet_count": 39011, "listed_count": 4}, "name": "Brisaa"}, {"id": "811747232106086401", "username": "chiaraespinosa_", "location": "San Mart\u00edn de los Andes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 338, "tweet_count": 6673, "listed_count": 0}, "name": "chia ra"}, {"id": "1122219850699505669", "username": "Natalia37050296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 916, "tweet_count": 21254, "listed_count": 0}, "name": "Natalia Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "86979920", "username": "aciollyversatil", "location": "REG. METROPOLITANA DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 4791, "tweet_count": 22625, "listed_count": 1}, "name": "Prof.Aciollyentornosul.'."}, {"id": "2499370974", "username": "ApaixonadaLA", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 4085, "tweet_count": 163396, "listed_count": 13}, "name": "Dorinha \ud83d\udc36\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83c\udf35"}, {"id": "36345716", "username": "mparanhos", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1085, "tweet_count": 41539, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo"}, {"id": "81903101", "username": "brunoprodrigues", "location": "New York, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 1003, "tweet_count": 62999, "listed_count": 26}, "name": "Andy Sachs"}, {"id": "1237278420", "username": "Ramuduh_", "location": "Female Supremacy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 624, "tweet_count": 33250, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf3bSunflower\ud83c\udf3b"}, {"id": "3090458524", "username": "grl2004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo"}, {"id": "1345388172", "username": "TEJHILTON", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON"}, {"id": "2418984374", "username": "lucmo610", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 827, "tweet_count": 38084, "listed_count": 0}, "name": "luc"}, {"id": "244601800", "username": "crook1nyc", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 268, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}, "name": "Johann Ramirez"}, {"id": "83530963", "username": "FelipeRojo777", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 486, "tweet_count": 4622, "listed_count": 2}, "name": "Felipe Dominguez"}, {"id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "name": "YONI CASTRO"}, {"id": "125371182", "username": "saavaughn", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 292, "tweet_count": 79455, "listed_count": 20}, "name": "Sar\u00e3o"}, {"id": "3440037855", "username": "DuhDionisio", "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 439, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}, "name": "Du escritor amador Dionisio \ud83d\udc37\ud83d\udc9a"}, {"id": "4834006805", "username": "luisfergr98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 463, "tweet_count": 3314, "listed_count": 1}, "name": "luisfer:)"}, {"id": "139824862", "username": "OrgulloLGBT", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "996382465844563969", "username": "Netoveras4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 928, "tweet_count": 26770, "listed_count": 1}, "name": "Netoveras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"id": "239063052", "username": "Guidosovek", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 367, "tweet_count": 38515, "listed_count": 1}, "name": "GuidoSovek"}, {"id": "1465010941", "username": "josea24111", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 367, "tweet_count": 10742, "listed_count": 0}, "name": "J@ime#"}, {"id": "813626805567504385", "username": "ju_sfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 1541, "tweet_count": 34988, "listed_count": 1}, "name": "ju"}, {"id": "1026918397337104384", "username": "Lullyb00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 393, "tweet_count": 22003, "listed_count": 1}, "name": "Ailuz\u26a1"}, {"id": "314201034", "username": "NicolasOliver95", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 790, "tweet_count": 25754, "listed_count": 0}, "name": "N.Oliver"}, {"id": "1170182068153790464", "username": "maqdeventilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 189, "tweet_count": 8646, "listed_count": 1}, "name": "Knd\u2728"}, {"id": "586963883", "username": "pmxico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175882, "listed_count": 19}, "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico"}, {"id": "347426168", "username": "matheusopitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 314, "tweet_count": 35345, "listed_count": 1}, "name": "esquece"}, {"id": "163526578", "username": "giiferraro", "location": "Dublin City, Ireland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 66, "tweet_count": 32145, "listed_count": 1}, "name": "Giovanna"}, {"id": "136486155", "username": "Stoke1122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 540, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "name": "Logan Roy"}, {"id": "731523265399783424", "username": "TelenoiseOK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2685, "tweet_count": 46067, "listed_count": 0}, "name": "Telenoise"}, {"id": "208856238", "username": "CainBogota", "location": "Bogota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 5896, "tweet_count": 43138, "listed_count": 54}, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea"}, {"id": "947048330", "username": "3DProducciones1", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 994, "tweet_count": 1462, "listed_count": 2}, "name": "Colectivo Teatral 3 de Coraz\u00f3n \u2764"}, {"id": "1631604871", "username": "themrsmaisel", "location": "Bel\u00e9m - PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 254, "tweet_count": 46599, "listed_count": 3}, "name": "jeniffer"}, {"id": "932923391459364864", "username": "Javiortegasan1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 56, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "name": "Javiortegasan"}, {"id": "17813487", "username": "NoticiasCaracol", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9886837, "following_count": 1172, "tweet_count": 798752, "listed_count": 18265}, "name": "Noticias Caracol"}, {"id": "282741559", "username": "JoseLuis_O_", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "name": "Joseluis O"}, {"id": "105492444", "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra"}, {"id": "713242860083146752", "username": "Mariluzav20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 119, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "name": "Marilu Zavala"}, {"id": "162526195", "username": "Nacio_Raro", "location": "Medell\u00edn Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174677, "following_count": 124551, "tweet_count": 16831, "listed_count": 294}, "name": "Mr. Hyde"}, {"id": "1102628686786949121", "username": "curitibalerta", "location": "Republica de Curitiba\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2362, "tweet_count": 21636, "listed_count": 0}, "name": "curitibaalerta"}, {"id": "14107288", "username": "tomunuko", "location": "\u9ad8\u6a4b\u540d\u4eba\u306e\u9762\u767d\uff97\uff9d\uff84\uff9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1334, "tweet_count": 68786, "listed_count": 0}, "name": "\u3068\u3080\uff7c\uff9e\uff6e\uff70\uff9d\uff7d\uff9e\u306e\uff73\uff9d\uff7a\u306f\uff92\uff98\uff92\uff98"}, {"id": "2791097424", "username": "hanikuso666", "location": "\u6bba\u5e4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "name": "\u306f\u306b"}, {"id": "1092126705114849281", "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"id": "352579553", "username": "duddaborges", "location": "Arax\u00e1 MG- Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 776, "tweet_count": 46307, "listed_count": 0}, "name": "eduarda ribeiro"}, {"id": "804369989738393600", "username": "AbyEncina_", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 562, "tweet_count": 57160, "listed_count": 2}, "name": "\u2022 Ab\u03b9g\u1972\u03b9\u1963 \u2022"}, {"id": "176217083", "username": "T4taPesso4_", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 344, "tweet_count": 35872, "listed_count": 2}, "name": "."}, {"id": "95814020", "username": "lilizanella", "location": "Reino Unido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2395, "tweet_count": 10957, "listed_count": 1}, "name": "Liie-d@ #DireitaUK"}, {"id": "87736472", "username": "Arth_est", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 897, "tweet_count": 101735, "listed_count": 3}, "name": "cyborg boy"}, {"id": "10877272", "username": "rollingstoneBR", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711875, "following_count": 343, "tweet_count": 103747, "listed_count": 4715}, "name": "Rolling Stone Brasil"}, {"id": "204181797", "username": "wendy_rodC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 2057, "tweet_count": 50326, "listed_count": 4}, "name": "Cabrera\u2661"}, {"id": "343092353", "username": "michy_ruwet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 500, "tweet_count": 58400, "listed_count": 4}, "name": "Ruwet"}, {"id": "1129746151610171392", "username": "Jaspionjapinha", "location": "S\u00e3o Rom\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 4140, "tweet_count": 29109, "listed_count": 0}, "name": "Japa"}, {"id": "873169979868401666", "username": "livs_jg", "location": "lost", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1811, "tweet_count": 77918, "listed_count": 1}, "name": "livs ta com LULA"}, {"id": "152358615", "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996856, "listed_count": 3704}, "name": "La Silla Rota"}, {"id": "876069032356696064", "username": "shawnptraul", "location": "sp.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3936, "following_count": 4896, "tweet_count": 92569, "listed_count": 18}, "name": ";)"}, {"id": "2781383187", "username": "oclaros06", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1219, "tweet_count": 134623, "listed_count": 0}, "name": "Odo Clauxs"}, {"id": "2966741201", "username": "paloma_almuna", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 483, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}, "name": "pa lo ma"}, {"id": "937450920757129216", "username": "katiaguerrero_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 378, "tweet_count": 42040, "listed_count": 0}, "name": "kati"}, {"id": "1139635021667622912", "username": "sardinha_rose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 3260, "tweet_count": 230184, "listed_count": 0}, "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "1149627705991684098", "username": "Colorad37316949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 657, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "name": "Red Walker"}, {"id": "3066415365", "username": "SergioBhMg1", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1989, "tweet_count": 48518, "listed_count": 2}, "name": "Sergio Ferreira"}, {"id": "2419216572", "username": "Fransisalba3", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 558, "tweet_count": 3340, "listed_count": 0}, "name": "Balsiskin \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb"}, {"id": "3378323602", "username": "monti167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 776, "tweet_count": 6999, "listed_count": 1}, "name": "MONTI"}, {"id": "1022458699674214400", "username": "lolidantass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 423, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}, "name": "lorena"}, {"id": "970533641507016705", "username": "insiraumnick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "name": "nick"}, {"id": "547311054", "username": "Feramirezf", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 596, "tweet_count": 36572, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Ramirez"}, {"id": "542902288", "username": "viictoriiamoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 448, "tweet_count": 8428, "listed_count": 1}, "name": "Viii"}, {"id": "4454667676", "username": "MtSantos001", "location": "Zona Norte/RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198084, "listed_count": 1}, "name": "Dos Santos \ud83e\udd16"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "2567508709", "username": "baianolol1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 407938, "following_count": 646, "tweet_count": 21198, "listed_count": 246}, "name": "Baiano"}, {"id": "900170670402920449", "username": "anaguys", "location": "flamengo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 724, "tweet_count": 15058, "listed_count": 0}, "name": "ana of rivia"}, {"id": "2497570104", "username": "EdilonJdeAraujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1717, "tweet_count": 119863, "listed_count": 8}, "name": "Edilon J. de Araujo"}, {"id": "1135617884238110721", "username": "miaurcooos", "location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 107, "tweet_count": 11341, "listed_count": 0}, "name": "miaurcos"}, {"id": "718780948872110080", "username": "ManditaOnee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1071, "tweet_count": 14954, "listed_count": 0}, "name": "Mandita Valverde"}, {"id": "365559271", "username": "DennisAlmeida82", "location": "Caipira em S\u00e3o Paulo!", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15449, "following_count": 1648, "tweet_count": 46467, "listed_count": 66}, "name": "Dennis Almeida \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb"}, {"id": "4130544910", "username": "Iaugusto17", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 736, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "name": "V E L H O \ud83e\udd8d\ud83c\udfa7"}, {"id": "82249086", "username": "FoxLita1", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 253, "tweet_count": 39119, "listed_count": 1}, "name": "Lita"}, {"id": "2723788234", "username": "aquelerebelde", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13571, "following_count": 2497, "tweet_count": 176832, "listed_count": 84}, "name": "Ciclista Fiscal"}, {"id": "844728662670872576", "username": "louiswtfck", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 580, "tweet_count": 38229, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93 VAI VER O HARRY"}, {"id": "2864003225", "username": "claudiorenato27", "location": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16671, "following_count": 17494, "tweet_count": 147050, "listed_count": 0}, "name": "claudio renato de Almeida e silvam"}, {"id": "212008241", "username": "disk_vippy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 191, "tweet_count": 27899, "listed_count": 2}, "name": "fraca de fisionomia"}, {"id": "854130293724385280", "username": "donaSantos22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 261, "tweet_count": 4795, "listed_count": 0}, "name": "M. Santos \uf8ff"}, {"id": "1122994468305739779", "username": "MarciaFusco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 5543, "tweet_count": 26901, "listed_count": 1}, "name": "Marcia Fusco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1093904642227011584", "username": "lusihadjinian", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 53, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "name": "\u029f \u1d1c s \u026a \u0274 \u1d07"}, {"id": "2309411119", "username": "agd_marco", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1081, "tweet_count": 26303, "listed_count": 0}, "name": "Felipe E. Gonz\u00e1lez"}, {"id": "2180525880", "username": "ttucamisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "name": "Camisa"}, {"id": "1460275088", "username": "DandanHeylman", "location": "Presidente Lucena, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 473, "tweet_count": 13776, "listed_count": 0}, "name": "Darlene Vit\u00f3ria \ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "281625046", "username": "Critica_Jal", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9259, "following_count": 547, "tweet_count": 23165, "listed_count": 61}, "name": "Cr\u00edtica Jalisco"}, {"id": "2345827741", "username": "RayaneS8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 400, "tweet_count": 22990, "listed_count": 0}, "name": "Sabina \ud83c\udf80"}, {"id": "580189887", "username": "farilau_", "location": "At Luke's", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 761, "tweet_count": 75880, "listed_count": 5}, "name": "Laura"}, {"id": "124318369", "username": "unServidor", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23159, "following_count": 352, "tweet_count": 91730, "listed_count": 402}, "name": "Coso"}, {"id": "1008426665884692482", "username": "nyaheven", "location": "greendale con buffy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 718, "tweet_count": 110921, "listed_count": 16}, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b nyah bishova"}, {"id": "1060862676656627712", "username": "LDLourenco1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 3337, "tweet_count": 34085, "listed_count": 0}, "name": "LDLourenco"}, {"id": "719677663514927104", "username": "marianoel_123", "location": "IG: marianoel_09// \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 692, "tweet_count": 23835, "listed_count": 0}, "name": "\u043c\u03b1\u044f\u03b9\u03b1 \u0438\u03c3\u0454\u2113"}, {"id": "241566550", "username": "Geaafamily", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 482, "tweet_count": 112800, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo II \ud83d\udc9c"}, {"id": "2760524107", "username": "fd__gala", "location": "dog concerto in A\u266dm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 246, "tweet_count": 16178, "listed_count": 3}, "name": "electrical banana"}, {"id": "286192468", "username": "ssolchus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 502, "tweet_count": 34756, "listed_count": 2}, "name": "sol"}, {"id": "867106421334319104", "username": "LuaneI10", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 243, "tweet_count": 2713, "listed_count": 0}, "name": "Luanel Messi De Arrascaeta"}, {"id": "153482564", "username": "StrawIntoGold", "location": "BH Family \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1087, "tweet_count": 19577, "listed_count": 5}, "name": "Miku~to the stray dogs \ud83e\udd42"}, {"id": "143527799", "username": "Lollipop23q", "location": "La Vall d'Uix\u00f3, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 837, "tweet_count": 142555, "listed_count": 74}, "name": "\ud83c\udfaeChibipopper\ud83c\udfae"}, {"id": "2941557419", "username": "evelinflorr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 185, "tweet_count": 20995, "listed_count": 2}, "name": "evelin"}, {"id": "405830092", "username": "dudapov", "location": "cec ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 621, "tweet_count": 145332, "listed_count": 1}, "name": "povas"}, {"id": "328816142", "username": "CamiMonson", "location": "R\u00edo Tercero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 968, "tweet_count": 17091, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6.."}, {"id": "164530160", "username": "Eli_Piva", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 416, "tweet_count": 16513, "listed_count": 2}, "name": "Eliana."}, {"id": "902337290483122177", "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "location": "\u65e5\u672c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}, "name": "\u660e"}, {"id": "856541105072091136", "username": "Montagnoli_v", "location": "Mogi Mirim, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 849, "tweet_count": 12232, "listed_count": 0}, "name": "VITINHO"}, {"id": "975200070541946880", "username": "sckmach6", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 730, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "name": "Amanda \u2728"}, {"id": "3091556686", "username": "charcosta1986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 3473, "tweet_count": 7081, "listed_count": 1}, "name": "Eu Sou Filha De Lilith"}, {"id": "58299545", "username": "niqueplum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23325, "following_count": 1344, "tweet_count": 398418, "listed_count": 91}, "name": "\ud83d\udc28\ud83d\udc3c\ud83c\udf7b\ud83c\udf35\ud83d\udc9c"}, {"id": "877588651894611968", "username": "luisidijkstra", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 118, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf6"}, {"id": "1345149637", "username": "ArelyJarvioG", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1336, "tweet_count": 4010, "listed_count": 1}, "name": "Arely Jarvio \u2728 (Taylor's Version)"}, {"id": "76038813", "username": "telehit_musica", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4358242, "following_count": 1359, "tweet_count": 120605, "listed_count": 2326}, "name": "Telehit M\u00fasica"}, {"id": "153866271", "username": "Max_a_secas", "location": "Heart of darkness, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 1472, "tweet_count": 309244, "listed_count": 55}, "name": "Max a secas \ud83e\udd94"}, {"id": "745419896", "username": "ivansasovsky", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7750, "following_count": 1072, "tweet_count": 11682, "listed_count": 69}, "name": "Iv\u00e1n Sasovsky \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"id": "808200901911597056", "username": "MariMeurerB", "location": "Cafel\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 309, "tweet_count": 7667, "listed_count": 0}, "name": "esternocleidomast\u00f3ideo"}, {"id": "2484809081", "username": "wwwmlna", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 351}, "name": "milena"}, {"id": "956443952", "username": "josisousa04", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 660, "tweet_count": 100706, "listed_count": 0}, "name": "Josi"}, {"id": "129652398", "username": "jessika_is", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 743, "tweet_count": 75218, "listed_count": 5}, "name": "J\u00e9ssica"}, {"id": "708103931524677632", "username": "tuitamaay", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 315, "tweet_count": 56617, "listed_count": 0}, "name": "Mayra. \u2728"}, {"id": "391066216", "username": "1977rider", "location": "Origem n\u00e3o definida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 41, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "name": "1977Rider"}, {"id": "1204920410", "username": "marie_oliverr", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2320, "tweet_count": 49540, "listed_count": 11}, "name": "Marianna Oliveira | \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"id": "1096442520895217664", "username": "AXGflame", "location": "031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 731, "tweet_count": 16619, "listed_count": 0}, "name": "Flame Krueger \ud83e\udd40"}, {"id": "1131571033", "username": "vicky_masuelli", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 185, "tweet_count": 813, "listed_count": 4}, "name": "vikinga"}, {"id": "938443976121765888", "username": "MartinaAbarca17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 368, "tweet_count": 12485, "listed_count": 0}, "name": "mart"}, {"id": "223167188", "username": "feehpaccico", "location": "Sampa City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 407, "tweet_count": 28497, "listed_count": 0}, "name": "Fe DECA Pac TRI campe\u00e3o da Am\u00e9rica"}, {"id": "90673431", "username": "gabriel_intweet", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 431, "tweet_count": 1545, "listed_count": 1}, "name": "Gabriel"}, {"id": "296592711", "username": "jramiroMX", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188342, "following_count": 209248, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "name": "CHILANGO"}, {"id": "893122440716591104", "username": "blawlight", "location": "Brooklyn 99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 657, "tweet_count": 4837, "listed_count": 0}, "name": "raissa\ud83d\udc0d"}, {"id": "826990779168149505", "username": "buckyxsebs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12119, "following_count": 10648, "tweet_count": 22005, "listed_count": 8}, "name": "a lost weasley \ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf4c\ud83d\udc20\ud83c\udf83"}, {"id": "1052560411613163521", "username": "Raybc8", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 791, "tweet_count": 2836, "listed_count": 0}, "name": "Rayanne\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "873943043904352256", "username": "mooylol", "location": "Ibitinga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1100, "tweet_count": 36854, "listed_count": 2}, "name": "GG Tsumiki Miniwa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "2364184696", "username": "FelipeD35716871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 982, "tweet_count": 2598, "listed_count": 1}, "name": "Felipe"}, {"id": "2247822258", "username": "estadoisrael", "location": "Israel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63673, "following_count": 143, "tweet_count": 81201, "listed_count": 267}, "name": "Noticias de Israel"}, {"id": "37458074", "username": "Adelale", "location": "Jacksonville, Fl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "name": "Adela Lale"}, {"id": "2865938651", "username": "ThamiTayan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 989, "tweet_count": 24773, "listed_count": 0}, "name": "\u2018 Thami ! \ud83e\udd8b"}, {"id": "288282136", "username": "jesusrod25", "location": "La Tierra Media", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1768, "tweet_count": 94310, "listed_count": 7}, "name": "Sterling Arist\u00f3crata 777."}, {"id": "234534093", "username": "ramonariasdisla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16635, "following_count": 1637, "tweet_count": 207103, "listed_count": 63}, "name": "READ \uea00"}, {"id": "1390056960", "username": "lufram25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 27, "tweet_count": 13714, "listed_count": 2}, "name": "fernando gamez lora"}, {"id": "1037770584", "username": "Johnny_Terumi", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 725, "tweet_count": 20749, "listed_count": 3}, "name": "Johnny Aran \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udda4"}, {"id": "1096032406409306113", "username": "Roger_M_Pierre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 887, "tweet_count": 36791, "listed_count": 1}, "name": "Rog\u00e9rio"}, {"id": "944357450118868992", "username": "jpalizacruz", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 482, "tweet_count": 3260, "listed_count": 1}, "name": "Pep"}, {"id": "303852903", "username": "gibapagotto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 977, "tweet_count": 98774, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto L Pagotto -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "52727630", "username": "Ferlua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 416, "tweet_count": 17618, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda Oliveira\ud83c\udf3b\ud83d\udcda"}, {"id": "3008850561", "username": "AndreaMPacha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30659, "following_count": 1242, "tweet_count": 3888, "listed_count": 45}, "name": "Andr\u00e9a Pach\u00e1"}, {"id": "942192266759868416", "username": "AmaliaRojas2323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}, "name": "Amalia Rojas"}, {"id": "3309347867", "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130631, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "2358763048", "username": "leoraposa", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 4813, "tweet_count": 153877, "listed_count": 33}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LeoRaposa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "740353119234732032", "username": "_G0DD3SS", "location": "Niflheim ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 18, "tweet_count": 26438, "listed_count": 2}, "name": "\u2022"}, {"id": "1119414944838107136", "username": "PsiuPsycho", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 104, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "name": "Gummo"}, {"id": "290886134", "username": "Val125608", "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 669, "tweet_count": 38530, "listed_count": 1}, "name": "Valentina"}, {"id": "4087700993", "username": "maimullerr", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 484, "tweet_count": 21985, "listed_count": 0}, "name": "Maia"}, {"id": "1093681590167838720", "username": "__guillemaschio", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 128, "tweet_count": 16095, "listed_count": 0}, "name": "guillermina"}, {"id": "66135772", "username": "Cloudpiccoli", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1149, "tweet_count": 34192, "listed_count": 1}, "name": "Piccoli Con2c\u00ea 666\ud83d\udd8c\ud83d\udd8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "859749475551764482", "username": "EvelynR76583438", "location": "Lajas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 774, "tweet_count": 15916, "listed_count": 0}, "name": "Evelyn Rivera"}, {"id": "53974581", "username": "consuleduc", "location": "Arroyo, Puerto Rico,USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7444, "following_count": 5421, "tweet_count": 205427, "listed_count": 30}, "name": "Jos\u00e9 A. Rivera,CCC,Ed.D"}, {"id": "404213251", "username": "LolaDulop", "location": "M\u00e1laga Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 642, "tweet_count": 24148, "listed_count": 27}, "name": "\ud83d\udcaaLola"}, {"id": "991886735062786048", "username": "Jhonny23091791", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "name": "Jhonny"}, {"id": "724454737416978432", "username": "VilmaBecerra5", "location": "Trujillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 68, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "name": "Vilma Becerra"}, {"id": "1164139638501629952", "username": "Ariranha14", "location": "Teodoro Sampaio, Brasil.    ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 916, "tweet_count": 24283, "listed_count": 0}, "name": "Ari Campelo"}, {"id": "92248436", "username": "PeCeAOK", "location": "Por ah\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 493, "tweet_count": 14804, "listed_count": 1}, "name": "Yo \u2698"}, {"id": "582999293", "username": "clarysenn", "location": "Olmos Park, TX \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 398, "tweet_count": 5736, "listed_count": 0}, "name": "Clari\ud83d\udc9b"}, {"id": "1058199911198539776", "username": "josefernand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 263, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "name": "JOS\u00c9 FERNANDO \ud83d\udc15"}, {"id": "1237286593", "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna"}, {"id": "4832414469", "username": "tusretinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 140, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}, "name": "Somos tus retinas"}, {"id": "127244939", "username": "OresteRains", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}, "name": "ORO"}, {"id": "1131269437049528320", "username": "daicabrera_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 67, "tweet_count": 7175, "listed_count": 0}, "name": "pato criollo"}, {"id": "2513149589", "username": "crichiuttir__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 190, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "name": "Crichiutti Romina"}, {"id": "56294171", "username": "lobomai", "location": "San Diego, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 1763, "tweet_count": 188979, "listed_count": 0}, "name": "#Liberdade #FechadoComBolsonaroAte2026"}, {"id": "2566275874", "username": "WeslleyWbraga", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 4933, "tweet_count": 110963, "listed_count": 2}, "name": "Cozinheiro patriota//\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "958377575922982912", "username": "sandyy00s", "location": "Cruz\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 44, "tweet_count": 26655, "listed_count": 0}, "name": "Sandy"}, {"id": "116006676", "username": "ViniciusMaxuel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20603, "following_count": 5529, "tweet_count": 15826, "listed_count": 9}, "name": "Vinicius Maxuel"}, {"id": "136027834", "username": "raul_tse", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 515, "tweet_count": 18868, "listed_count": 5}, "name": "Ra\u00fal Izecson"}, {"id": "70303430", "username": "jdtaboada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 512, "tweet_count": 3105, "listed_count": 18}, "name": "Juan David Taboada"}, {"id": "55665976", "username": "InstitutoCato", "location": "Washington, DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "name": "Instituto Cato"}, {"id": "3929097083", "username": "vencedia", "location": "cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 372, "tweet_count": 11237, "listed_count": 0}, "name": "vencedia"}, {"id": "65797233", "username": "elconsejomx", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "name": "Consejo Ciudadano Mx"}, {"id": "321447543", "username": "wdelacruza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "name": "Walter"}, {"id": "712385622", "username": "renventura_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1195, "tweet_count": 56915, "listed_count": 8}, "name": "Renata."}, {"id": "959262746784206853", "username": "_Orden_fenix_", "location": "Todo el Mundo Magico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 123, "tweet_count": 7551, "listed_count": 9}, "name": "\u2728La Nueva Orden del F\u00e9nix\u2728"}, {"id": "1178673325977018368", "username": "Alfredo52670832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo"}, {"id": "87264094", "username": "patriciagamarra", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "name": "Patricia Gamarra"}, {"id": "3396479951", "username": "joseAnguloo", "location": "Ensenada, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 656, "tweet_count": 31076, "listed_count": 1}, "name": "Jopi"}, {"id": "279493910", "username": "karolinnebarros", "location": "Embu - SP ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 865, "tweet_count": 23582, "listed_count": 1}, "name": "Karol \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u00b9\u00b3\u2b50\ufe0f"}, {"id": "2323237296", "username": "BStarost", "location": "Hamburg, Germany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 575, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "name": "Bryan Starost"}, {"id": "842926603264966656", "username": "xNightGoddess", "location": "#FanAccount Darkness. #GOGs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 627, "tweet_count": 50338, "listed_count": 14}, "name": "Selene\ud83c\udf19"}, {"id": "4397710289", "username": "avrilcapparelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 245, "tweet_count": 42455, "listed_count": 0}, "name": "tetera"}, {"id": "1470175520", "username": "ttiagosantoos", "location": "Fontanelas, Sintra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 455, "tweet_count": 11706, "listed_count": 1}, "name": "Tiagoooo"}, {"id": "976638350416281602", "username": "Jafm_16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 100, "tweet_count": 5554, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf61\ud83c\udf59"}, {"id": "70139140", "username": "Ahh_Juarez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}, "name": "Juarez"}, {"id": "935652576", "username": "Jero_ibarguren", "location": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 417, "tweet_count": 15846, "listed_count": 1}, "name": "Jero\ud83d\udc8e"}, {"id": "1057407356370386951", "username": "Floresperanz19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 750, "tweet_count": 7209, "listed_count": 0}, "name": "\u2131\u03b9\u0398\u0ab0"}, {"id": "2880034201", "username": "eumesmabrunad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 254, "tweet_count": 14623, "listed_count": 0}, "name": "recorte de pobre \ud83d\udc06"}, {"id": "78308606", "username": "fayah__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 307, "tweet_count": 96215, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udccf"}, {"id": "1120460061359448065", "username": "chica_toxica08", "location": "Paso de los Libres, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 110, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "name": "Mila\ud83d\udc94"}, {"id": "347654467", "username": "Therikan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 450, "tweet_count": 12860, "listed_count": 0}, "name": "Bruno"}, {"id": "194175062", "username": "Piayuu", "location": "Caimare Chico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 403, "tweet_count": 47192, "listed_count": 1}, "name": "Piayuu"}, {"id": "120873942", "username": "Reportero24", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "name": "Reportero24"}, {"id": "3050010173", "username": "spyangelord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 162, "tweet_count": 20813, "listed_count": 6}, "name": "sowalker\u200e"}, {"id": "14983263", "username": "EnriqueDeRosa", "location": "Buenos Aires, Autonomous City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18624, "following_count": 4065, "tweet_count": 31908, "listed_count": 54}, "name": "Enrique De Rosa Alabaster"}, {"id": "285258447", "username": "delta903fm", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55292, "following_count": 32803, "tweet_count": 159787, "listed_count": 267}, "name": "DELTA 90.3"}, {"id": "414247566", "username": "Cusiina", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 279, "tweet_count": 37862, "listed_count": 8}, "name": "|\u2022 Cusiina \u2022| \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1017923349689888768", "username": "Laetywtf", "location": "Granada Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 322, "tweet_count": 23173, "listed_count": 2}, "name": "\u2728\ud83c\udf83\ud835\udce2\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcf4\ud835\udd02 \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udd02 \ud83c\udf83\u2728"}, {"id": "2929387925", "username": "elm3lvin", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "name": "elm3lvin\u00ae"}, {"id": "85840608", "username": "diariocorreo", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402782, "listed_count": 2875}, "name": "Diario Correo"}, {"id": "2779852030", "username": "CampagFelix", "location": "Australia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2267, "tweet_count": 64396, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Felix Campag"}, {"id": "548574146", "username": "madisnebeer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14900, "following_count": 7481, "tweet_count": 181103, "listed_count": 53}, "name": "\u0618"}, {"id": "718205689", "username": "formulers", "location": "Comunidad de Madrid - Espa\u00f1a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23253, "following_count": 23173, "tweet_count": 165200, "listed_count": 304}, "name": "Formulers. \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "2957638782", "username": "DrsergioHernan3", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 1189, "tweet_count": 42580, "listed_count": 17}, "name": "Sergio Hernandez A."}, {"id": "1040964577805185026", "username": "cemeteryenbies", "location": "encomende arte pelo link:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 743, "tweet_count": 86845, "listed_count": 22}, "name": "lily \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u26a3 dead end paranormal park s2"}, {"id": "1174159908394164224", "username": "someonehereeeee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "name": "SomeoneSMALL"}, {"id": "821420469719068678", "username": "Sniper_Investor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 327, "tweet_count": 11180, "listed_count": 5}, "name": "Sniper_Investor"}, {"id": "4808312128", "username": "alejosangs", "location": "\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 368, "tweet_count": 17308, "listed_count": 0}, "name": "Jangel"}, {"id": "1059176485632856070", "username": "SalcedoSonja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}, "name": "Sonja Salcedo"}, {"id": "40933920", "username": "Agencia_Andina", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 746667, "following_count": 1765, "tweet_count": 605379, "listed_count": 2386}, "name": "Agencia Andina"}, {"id": "281776416", "username": "susysheen", "location": "En el c\u00edrculo del fuego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 384, "tweet_count": 22105, "listed_count": 33}, "name": "susana mendoza sheen"}, {"id": "983623884", "username": "ablacko27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 313, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}, "name": "RSanchez"}, {"id": "2525837216", "username": "VinicioSenador", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282126, "following_count": 790, "tweet_count": 142485, "listed_count": 192}, "name": "Vinicio Castillo"}, {"id": "953491034905784320", "username": "PatricioY8", "location": "Salkantay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "name": "Patricio Yupanqui."}, {"id": "248692867", "username": "canalN_", "location": "Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469038, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "name": "Canal N"}, {"id": "494415831", "username": "richii_96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 309, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "name": "RICHILL SKILLS"}, {"id": "1087936266790977536", "username": "daniel29951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 29, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "name": "daniel2995"}, {"id": "771492942817165312", "username": "michaelchourds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 209, "tweet_count": 6554, "listed_count": 0}, "name": "MIKE LOVE"}, {"id": "1015972843", "username": "brusnos", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522647, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "name": "fumei diamba vencida"}, {"id": "1042552641174200326", "username": "vvickypetrosino", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 113, "tweet_count": 50317, "listed_count": 0}, "name": "victoria"}, {"id": "1054491749572325378", "username": "anachaconnn", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 111, "tweet_count": 10355, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "1026160819283927041", "username": "BuenoDecol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1097, "tweet_count": 40304, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Decol Bueno"}, {"id": "1123820410963939328", "username": "Milaggrosmagali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 317, "tweet_count": 40280, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92\ud83d\udc78\ud83c\udffc"}, {"id": "854551409311834112", "username": "ritadecassiapl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 1959, "tweet_count": 163589, "listed_count": 1}, "name": "Rita de C\u00e1ssia Pinheiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86"}, {"id": "1081258377190219776", "username": "Curita30128718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92005, "listed_count": 3}, "name": "Curita"}, {"id": "3097263413", "username": "eau_de_tualet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 266, "tweet_count": 53903, "listed_count": 0}, "name": "smirnoff de sandia"}, {"id": "2779224981", "username": "sixofgamora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 1471, "tweet_count": 86438, "listed_count": 46}, "name": "spooky luli. \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"id": "1094980780818944005", "username": "JesusHiciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 439, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Hiciano"}, {"id": "147561415", "username": "JuLiOCuRY", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71215, "following_count": 320, "tweet_count": 15443, "listed_count": 97}, "name": "Julio Cury"}, {"id": "795426664998170624", "username": "hslullaby", "location": "221b baker street ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1227, "tweet_count": 97143, "listed_count": 11}, "name": "tori ta off"}, {"id": "398235941", "username": "manudreschh", "location": "Brasil, SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12986, "following_count": 315, "tweet_count": 14481, "listed_count": 0}, "name": "Manu"}, {"id": "1173299214471839749", "username": "machinearkangel", "location": "brand new city ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 102, "tweet_count": 23644, "listed_count": 0}, "name": "mia"}, {"id": "540946685", "username": "Blessed_Cl", "location": "soy loca por TriAmerica\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 222, "tweet_count": 230960, "listed_count": 24}, "name": "Thaynara"}, {"id": "359379006", "username": "ImSandroGarcia", "location": "Porto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 45, "tweet_count": 70827, "listed_count": 20}, "name": "\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee"}, {"id": "84358394", "username": "mitian_barbosa", "location": "Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 553, "tweet_count": 12199, "listed_count": 2}, "name": "Mitian Barbosa"}, {"id": "157827288", "username": "pdrmaranhao", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7338, "following_count": 1963, "tweet_count": 1363, "listed_count": 97}, "name": "Pedro Maranh\u00e3o\ud83c\udf97"}, {"id": "477070766", "username": "yesssmanu", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 430, "tweet_count": 90435, "listed_count": 6}, "name": "\u269b"}, {"id": "1332792368", "username": "MicaDagnino", "location": "Eduardo Castex, La Pampa. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1256, "tweet_count": 97141, "listed_count": 4}, "name": "M'"}, {"id": "1042158143399182336", "username": "VidaJOAO29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1399, "tweet_count": 34967, "listed_count": 0}, "name": "Dos Anjos \ud83d\ude07"}, {"id": "1145499188869947393", "username": "naluzinatum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 267, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "name": "complicated situation"}, {"id": "2771144987", "username": "pedrosn_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 293, "tweet_count": 23681, "listed_count": 0}, "name": "barbieri"}, {"id": "333468267", "username": "FlorPassarelli1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 612, "tweet_count": 48076, "listed_count": 0}, "name": "florencia"}, {"id": "142374404", "username": "isanepimentel", "location": "Maracan\u00e3, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 278, "tweet_count": 14685, "listed_count": 0}, "name": "Isane Pimentel est\u00e1 de luto"}, {"id": "618298673", "username": "ariantoxicx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1153, "tweet_count": 7423, "listed_count": 1}, "name": "jheff"}, {"id": "1117590689636859938", "username": "bberealmeida", "location": "maschwitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 156, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}, "name": "ber"}, {"id": "3406017184", "username": "SandraM55647712", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2590, "tweet_count": 27346, "listed_count": 5}, "name": "Sandra Moreira\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83d\udc60"}, {"id": "177179492", "username": "RobertdLima", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 628, "tweet_count": 21394, "listed_count": 1}, "name": "Robert Ascenegui"}, {"id": "1074468328163500033", "username": "DCverso1", "location": "Multiverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47934, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO"}, {"id": "969322567919169536", "username": "FredSaragoca", "location": "Da Street ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 3523, "tweet_count": 55773, "listed_count": 10}, "name": "Frederico Sarago\u00e7a"}, {"id": "1965666818", "username": "_antolopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1646, "tweet_count": 43774, "listed_count": 4}, "name": "Antonella"}, {"id": "117518253", "username": "_groovy", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 564, "tweet_count": 142855, "listed_count": 30}, "name": "L\u00e9kinha"}, {"id": "741034437299818496", "username": "kneves30", "location": "Earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 412, "tweet_count": 23045, "listed_count": 1}, "name": "Kate Dorameira \ud83d\udde3"}, {"id": "964332623920287744", "username": "bet4lie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 336, "tweet_count": 49052, "listed_count": 2}, "name": "Roberta"}, {"id": "57972772", "username": "leonardomq", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 996, "tweet_count": 52921, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Martins"}, {"id": "169581140", "username": "Guitailer1", "location": "he/him ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2204, "tweet_count": 8359, "listed_count": 0}, "name": "The Lion boy"}, {"id": "785669367912468480", "username": "sethnakin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24217, "following_count": 19745, "tweet_count": 33036, "listed_count": 38}, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude91"}, {"id": "193322054", "username": "sapsnay", "location": "021 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 488, "tweet_count": 25087, "listed_count": 3}, "name": "Malvadeza"}, {"id": "90479483", "username": "jesus_ner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 417, "tweet_count": 18999, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Sixto \u2470"}, {"id": "1501434991", "username": "auronplay", "location": "Valhalla, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17496681, "following_count": 553, "tweet_count": 36083, "listed_count": 2912}, "name": "Auron"}, {"id": "730788907760156672", "username": "Jrsouzaa21", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 200, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "name": "Jr Neg\u00e3o"}, {"id": "1684151210", "username": "valenttinajazmi", "location": "la luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 142, "tweet_count": 36893, "listed_count": 0}, "name": "valitta"}, {"id": "70288691", "username": "Kaka_onnet", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 621, "tweet_count": 43555, "listed_count": 16}, "name": "Kak\u00e1 Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "251584721", "username": "UCastellotti", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 886, "tweet_count": 24883, "listed_count": 68}, "name": "UC"}, {"id": "4377919752", "username": "SSInnova", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 929, "tweet_count": 4762, "listed_count": 4}, "name": "Sandra S\u00e1nchez"}, {"id": "1165302915239731200", "username": "3001rafa", "location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158213, "listed_count": 4}, "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "2750155233", "username": "roo_gutierrezz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 624, "tweet_count": 174721, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udd77\ufe0f"}, {"id": "2958026548", "username": "caro_basualdo5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 476, "tweet_count": 36101, "listed_count": 2}, "name": "campanita"}, {"id": "31511871", "username": "g1rio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 891672, "following_count": 14, "tweet_count": 127016, "listed_count": 1921}, "name": "g1 Rio"}, {"id": "2865838937", "username": "BLINKPllNK", "location": "Edif\u00edcio Baxter, Manhattan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 2143, "tweet_count": 64904, "listed_count": 10}, "name": "alan."}, {"id": "2338478167", "username": "GiovannaTissera", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 663, "tweet_count": 50698, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud83e\udec0"}, {"id": "900525330246578177", "username": "guadaflores23", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 548, "tweet_count": 12634, "listed_count": 0}, "name": "Guadita\ud83c\udf39"}, {"id": "1132461839332327425", "username": "Suspect_ThRi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "name": "\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439"}, {"id": "888450277677834243", "username": "Hernan7Vargas", "location": "CDMX ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 569, "tweet_count": 2066, "listed_count": 2}, "name": "Hern\u00e1n7Vargas"}, {"id": "81424115", "username": "dimefierro", "location": "\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411948, "following_count": 139, "tweet_count": 67884, "listed_count": 1320}, "name": "norte\u00f1o \ud83d\udc3a"}, {"id": "1104334077895864322", "username": "Antoniolengame1", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 49, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "name": "Antonio leon"}, {"id": "769985262726352896", "username": "MenezRM", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "name": "M\u00e9nez"}, {"id": "1205710914", "username": "brunaribeir99", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 571, "tweet_count": 22688, "listed_count": 0}, "name": "bruninha"}, {"id": "35019103", "username": "autoviuda", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 81, "tweet_count": 108597, "listed_count": 16}, "name": "\ud83d\udd77 \ud835\udd86 \ud835\udd9a \ud835\udd99 \ud835\udd94 \ud835\udd9b \ud835\udd8e \ud835\udd9a \ud835\udd89 \ud835\udd86 \ud83d\udd77"}, {"id": "724931808584994816", "username": "akagumball", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 296, "tweet_count": 21287, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e6-vid"}, {"id": "3798828381", "username": "gustfer_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 774, "tweet_count": 47025, "listed_count": 0}, "name": "Gemini's groove"}, {"id": "758446037371613190", "username": "johnny4i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 248, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o"}, {"id": "2983479599", "username": "catalina_lamas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 209, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "name": "catalina dramas"}, {"id": "1278865802", "username": "catalinalaloca6", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6378, "following_count": 6253, "tweet_count": 24666, "listed_count": 13}, "name": "LA OFELIA"}, {"id": "83495727", "username": "eveantro", "location": "Caballito, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1379, "tweet_count": 18455, "listed_count": 2}, "name": "| Eve |"}, {"id": "1044331979733446656", "username": "sinkpankow", "location": "He/Him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 993, "tweet_count": 25158, "listed_count": 5}, "name": "luiz"}, {"id": "70503281", "username": "cesarf_jnr", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 345, "tweet_count": 23294, "listed_count": 3}, "name": "CJ"}, {"id": "12603512", "username": "Nerdbunker", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197283, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "name": "NerdBunker"}, {"id": "1228094839", "username": "JulioCesar_Ruiz", "location": "PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 5384, "tweet_count": 72273, "listed_count": 5}, "name": "Julio C\u00e9sar Ruiz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "960310202632491010", "username": "notlris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 782, "tweet_count": 18552, "listed_count": 12}, "name": "- \u0317\u0300\u0e51 iris"}, {"id": "164949381", "username": "policiasurpresa", "location": "policiasurpresa@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105109, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "name": "Pol\u00edcia Surpresa"}, {"id": "1089763651454685184", "username": "shxt_valxn", "location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 191, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "name": "balen"}, {"id": "209087956", "username": "ntfoss", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 547, "tweet_count": 33440, "listed_count": 1}, "name": "Nath\u00e1lia"}, {"id": "1228306891", "username": "gustavomotta97", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 402, "tweet_count": 11793, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Motta"}, {"id": "750024188115771392", "username": "IannPaiiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 711, "tweet_count": 21330, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "1133868723784290306", "username": "doraisa6530", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 78, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "name": "isadora"}, {"id": "457469845", "username": "JORGONZA2007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4110, "following_count": 4991, "tweet_count": 192781, "listed_count": 5}, "name": "JORGON61"}, {"id": "3739906035", "username": "julheine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 3370, "tweet_count": 20617, "listed_count": 0}, "name": "Julliet"}, {"id": "1082399538726559744", "username": "AguirreLuz2", "location": "narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 991, "tweet_count": 1392, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9aabii\ud83d\udc9c"}, {"id": "2728314335", "username": "EstudioTissera", "location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1962, "tweet_count": 144210, "listed_count": 21}, "name": "Guillermo Tissera"}, {"id": "718403378804604928", "username": "oscarleon_abog", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43650, "following_count": 597, "tweet_count": 29187, "listed_count": 220}, "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez Le\u00f3n"}, {"id": "118203991", "username": "edwars062583", "location": "peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 348, "tweet_count": 4564, "listed_count": 2}, "name": "Pablo Edwars Pe\u00f1a Chinga"}, {"id": "198151601", "username": "Jesuine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 98, "tweet_count": 625, "listed_count": 1}, "name": "Jesuine De Cordova"}, {"id": "809849961206661120", "username": "crvg_gihtr", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1157, "tweet_count": 23992, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd2c \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"id": "2998522005", "username": "GGsavoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 3068, "tweet_count": 23722, "listed_count": 0}, "name": "Germana - HSC gsavoy"}, {"id": "3471909376", "username": "maihss", "location": "rs ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 667, "tweet_count": 32626, "listed_count": 1}, "name": "mundinho maiara br"}, {"id": "1575219708", "username": "Smiqwy", "location": "Lajeado - RS.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 195, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "name": "Bruna Weber"}, {"id": "85488278", "username": "fercasva", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42209, "listed_count": 2}, "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37"}, {"id": "80612078", "username": "diariopanorama", "location": "Maracaibo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1171526, "following_count": 544, "tweet_count": 703498, "listed_count": 4091}, "name": "Diario Panorama"}, {"id": "138590891", "username": "VecinitaViral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20896, "following_count": 587, "tweet_count": 101586, "listed_count": 116}, "name": "La Vecinita"}, {"id": "1036873345", "username": "SEPCyS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1145, "tweet_count": 928, "listed_count": 46}, "name": "SEPCyS"}, {"id": "967272110", "username": "francacaterina", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3361, "tweet_count": 5398, "listed_count": 19}, "name": "Franca Caterina"}, {"id": "895047582820466694", "username": "SolLuini_", "location": "San Mart\u00edn de los Andes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 284, "tweet_count": 6960, "listed_count": 0}, "name": "S"}, {"id": "203619887", "username": "Alejandra_crack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 183, "tweet_count": 6385, "listed_count": 0}, "name": "alejandra cortes"}, {"id": "164743765", "username": "unhelado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "name": "pau"}, {"id": "63480806", "username": "Chappanchi", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a"}, {"id": "715497794", "username": "JoseLMaldonado7", "location": "Temuco, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1750, "tweet_count": 31668, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Maldonado"}, {"id": "4040494107", "username": "Bia_ujrrj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 186, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "name": "Futura psic\u00f3loga que precisa de terapia"}, {"id": "824133474223321088", "username": "cande_floresss", "location": "Paysandu-Uruguay ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2014, "tweet_count": 87351, "listed_count": 0}, "name": ".candee."}, {"id": "1154418588842942467", "username": "KEFFx_", "location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 111, "tweet_count": 6933, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf0f"}, {"id": "3087535660", "username": "aplacatuira", "location": "Lima, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 455, "tweet_count": 66001, "listed_count": 4}, "name": "Fernando"}, {"id": "42303963", "username": "LuizaClavijo", "location": "Montevideo Uruguay \u2708\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6066, "following_count": 444, "tweet_count": 122585, "listed_count": 27}, "name": "LuizaClavijo\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2194\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"id": "1058393706896744448", "username": "LuzJuar01835778", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1243, "tweet_count": 27198, "listed_count": 1}, "name": "Luz Juarez"}, {"id": "1000805665902858240", "username": "guslopes2", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 864, "tweet_count": 12641, "listed_count": 0}, "name": "um carinha"}, {"id": "810925667709812736", "username": "GerLisik", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 187, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "name": "No one"}, {"id": "1141503217739554817", "username": "ElMamonges", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges"}, {"id": "2713403050", "username": "misterydog", "location": "Fortaleza - CE ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 458, "tweet_count": 19891, "listed_count": 1}, "name": "alicezinha num pa\u00eds de merda"}, {"id": "2751965073", "username": "Kidosharp", "location": "Altea / Madrid \ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 525, "tweet_count": 62534, "listed_count": 15}, "name": "\u00bb S h a r p \u00ab \ud83c\udf83"}, {"id": "952351818188701696", "username": "EsdrasR4", "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}, "name": "Esdras R"}, {"id": "1033498391886684161", "username": "giulinaballes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 207, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}, "name": "\u262f\ufe0e"}, {"id": "719685067136753664", "username": "Lulimeschini18", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 693, "tweet_count": 58205, "listed_count": 0}, "name": "lulita"}, {"id": "119398920", "username": "floiranreyes", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}, "name": "Floir\u00e1n Reyes"}, {"id": "807488815279538176", "username": "IGCLugo", "location": "Lugo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51075, "listed_count": 4}, "name": "@IGCLugo"}, {"id": "3420418348", "username": "corsario2525", "location": "Twitter es la ley MORDAZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 3825, "tweet_count": 78652, "listed_count": 6}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1133578816553652230", "username": "JuanCar51518216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 491, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos"}, {"id": "2159804978", "username": "putadeitate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 154, "tweet_count": 16914, "listed_count": 2}, "name": "B\u00e1rbara"}, {"id": "1102626930770264065", "username": "kkevss_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 690, "tweet_count": 16086, "listed_count": 2}, "name": "kev \ud83c\udf42 midnights"}, {"id": "41707257", "username": "CarlRam87", "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}, "name": "Carlos"}, {"id": "903352130320433160", "username": "Frankoperu11", "location": "Moquegua, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 356, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "name": "Luis Vera\u00fan Santana"}, {"id": "633134322", "username": "GDCToni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1338, "tweet_count": 17333, "listed_count": 3}, "name": "Toni Gil GDC"}, {"id": "761476575229517824", "username": "patrick_norte", "location": "Castro-Urdiales, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 2107, "tweet_count": 33057, "listed_count": 25}, "name": "PatrickNorte by Night"}, {"id": "924721487344480258", "username": "brisas_sonzogni", "location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 460, "tweet_count": 74795, "listed_count": 1}, "name": "Gris \ud80c\udd99"}, {"id": "883879867699404804", "username": "Artur_damaceno_", "location": "Porto Alegre, ZL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 188, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "name": "Artur \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "773244168814592000", "username": "isaitsme", "location": "Minha Casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 676, "tweet_count": 9455, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\u2019\ud835\udd98 \ud835\udd92\ud835\udd8a"}, {"id": "2238031807", "username": "mexic4niel", "location": "RJ // SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 309, "tweet_count": 43766, "listed_count": 2}, "name": "Mexicano \u2649"}, {"id": "943319726155075589", "username": "gorilaesquizo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 60, "tweet_count": 96983, "listed_count": 3}, "name": "Gorila Esquizo"}, {"id": "109342569", "username": "Mujer9Maravilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1059, "tweet_count": 110045, "listed_count": 6}, "name": "Mujer Maravilla"}, {"id": "234166652", "username": "LCHAIRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "name": "LCHAIRO"}, {"id": "196436541", "username": "thiago7cv", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 80, "tweet_count": 26638, "listed_count": 4}, "name": "THIAG\u2786 \ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694\ufe0f"}, {"id": "186240150", "username": "ClaudeLuca_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111031, "following_count": 3761, "tweet_count": 261132, "listed_count": 159}, "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1181965317582544900", "username": "xurianacarvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 34, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "name": "julianadicarvalho"}, {"id": "888018804747497472", "username": "Antonio65005829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Cervantes Ar"}, {"id": "3171735557", "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233203, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"id": "1053633606", "username": "LaChispaMX", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1310, "tweet_count": 28544, "listed_count": 10}, "name": "LaChispaMx"}, {"id": "1061816717121347585", "username": "buccisoffia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 263, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}, "name": "33"}, {"id": "1046293611908870145", "username": "eu_nayara17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1757, "tweet_count": 23086, "listed_count": 0}, "name": "Nayara\u2728\ud83e\udd0d"}, {"id": "925913438534107136", "username": "e_a_peruafalou", "location": "Itaperuna, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 725, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}, "name": "Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "2353595560", "username": "brunomonteqiari", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 557, "tweet_count": 12349, "listed_count": 1}, "name": "Brubo"}, {"id": "2411767200", "username": "KarenSaavedraaa", "location": "Bariloche - Capital Federal\ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 629, "tweet_count": 47602, "listed_count": 7}, "name": "Karen s"}, {"id": "1177730110868332546", "username": "SifuentesBurger", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 372, "tweet_count": 5370, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Burger Sifuentes"}, {"id": "4737844455", "username": "yumi_mariana", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 234, "tweet_count": 3991, "listed_count": 1}, "name": "Mariana Yumi"}, {"id": "707751828197384192", "username": "littleysz", "location": "intj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 132, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "name": "linaa"}, {"id": "977295040983773185", "username": "sailor_emo", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 529, "tweet_count": 22701, "listed_count": 1}, "name": "bea \ud83c\udf83"}, {"id": "412662196", "username": "chochomares", "location": "mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1109, "tweet_count": 159964, "listed_count": 14}, "name": "JORGE MARES"}, {"id": "1044401346638688263", "username": "lumisilvero_", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 176, "tweet_count": 3599, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd6d \ud835\udd97 \ud835\udd9a \ud835\udd8f \ud835\udd86"}, {"id": "918503741011189760", "username": "lancry_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 618, "tweet_count": 37006, "listed_count": 0}, "name": "Oriana\u26e7"}, {"id": "882376554839511040", "username": "rafaelanvs", "location": "047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 883, "tweet_count": 39833, "listed_count": 1}, "name": "novaes"}, {"id": "888552770843938816", "username": "inasroC", "location": "\ud835\udfd9\ud835\udfd9\ud835\udfd9\ud835\udfd9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 129, "tweet_count": 44493, "listed_count": 0}, "name": "NAJU \ud83e\udee6"}, {"id": "3103183289", "username": "ManuduManuel", "location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4961, "tweet_count": 113828, "listed_count": 10}, "name": "Lorenzo Bertomeu"}, {"id": "425703865", "username": "CGCOM_Esp", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34250, "following_count": 1966, "tweet_count": 49468, "listed_count": 705}, "name": "Consejo General de M\u00e9dicos"}, {"id": "2149438562", "username": "gaabialmeidas2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 406, "tweet_count": 40981, "listed_count": 3}, "name": "\u26a1\ufe0f"}, {"id": "16417731", "username": "kibaten", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}, "name": "kibaten"}, {"id": "52589995", "username": "leopl", "location": "San Felipe de Aconcagua, Valpa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 506, "tweet_count": 7961, "listed_count": 1}, "name": "Leonardo Almeida"}, {"id": "14579710", "username": "apyus", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234496, "listed_count": 422}, "name": "Marlos \u00c1pyus"}, {"id": "2840728221", "username": "J_Brambilla", "location": "Paran\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2194, "tweet_count": 39954, "listed_count": 0}, "name": "Joel Brambilla"}, {"id": "140995003", "username": "murillocasanova", "location": "Barinas edo Barinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 432, "tweet_count": 282911, "listed_count": 58}, "name": "RAMUCA"}, {"id": "767035730082275328", "username": "Jorge40099126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "name": "Jorge"}, {"id": "3044008089", "username": "PmrFaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 594, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Rocha"}, {"id": "1051442545056714752", "username": "carolinapn4", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 459, "tweet_count": 15532, "listed_count": 1}, "name": "shawty\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "1105877619222945792", "username": "nunooo_06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 297, "tweet_count": 2124, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd1e"}, {"id": "2222873522", "username": "brucewoyne", "location": "CEAR\u00c1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7313, "following_count": 1595, "tweet_count": 196270, "listed_count": 76}, "name": "dinho 13"}, {"id": "2190909350", "username": "TomasPequito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 297, "tweet_count": 15043, "listed_count": 2}, "name": "Thomas"}, {"id": "3298505285", "username": "FirminoDias13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 611, "tweet_count": 36541, "listed_count": 0}, "name": "pablo"}, {"id": "3000767877", "username": "Edu_FernandesSi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 59, "tweet_count": 58895, "listed_count": 6}, "name": "Eduardo"}, {"id": "829750511624679424", "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461229, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"id": "2230278793", "username": "lulidanielee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 208, "tweet_count": 59264, "listed_count": 2}, "name": "\u2693\ud835\udc59\ud835\udc62"}, {"id": "337591551", "username": "lssposito", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1047, "tweet_count": 109663, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Sergio"}, {"id": "832020545218691075", "username": "fcdarecordtv", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e3 Clube da Record TV"}, {"id": "15088915", "username": "recordtvoficial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5094758, "following_count": 95, "tweet_count": 465873, "listed_count": 3977}, "name": "Record TV"}, {"id": "938202442315063297", "username": "emeloxiomi", "location": "San Lorenzo, Santa Fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 219, "tweet_count": 18964, "listed_count": 0}, "name": "-"}, {"id": "3521518636", "username": "ronnyrosales8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 570, "tweet_count": 432935, "listed_count": 10}, "name": "Ronny Rosales"}, {"id": "39215326", "username": "FernandoDuarte9", "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6619, "tweet_count": 91957, "listed_count": 17}, "name": "Fernando Duarte"}, {"id": "601530272", "username": "99Lucecita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 4998, "tweet_count": 20643, "listed_count": 0}, "name": "lucecita"}, {"id": "2389477678", "username": "miakaespriscila", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1609, "tweet_count": 12778, "listed_count": 2}, "name": "P R I S C I L L A. \u26a0\ufe0f"}, {"id": "2272214604", "username": "agustinaromero8", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 602, "tweet_count": 12295, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"id": "1169398687241572353", "username": "cacausuflair", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 348, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "name": "fuck you live"}, {"id": "718323973", "username": "im_nana13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 86, "tweet_count": 18451, "listed_count": 5}, "name": "~'Ana Grace\ud83c\udf08"}, {"id": "825867143120052224", "username": "lilith_abbygail", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2128, "tweet_count": 66401, "listed_count": 0}, "name": "Lilith Abbygail Kouruklis (Spooky season edition)"}, {"id": "3407497989", "username": "MilagrosAien", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 425, "tweet_count": 9060, "listed_count": 1}, "name": "Gatito Trae Faso"}, {"id": "1002973718556049409", "username": "jhudiacao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 53, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "name": "\u00e9 cada satan\u00e1s que me aparece"}, {"id": "1054748776706048000", "username": "VerboMinion", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 3499, "tweet_count": 21173, "listed_count": 1}, "name": "Literatura Minion"}, {"id": "1043892964978765824", "username": "EfranMontero1", "location": "Miami Beach, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 359, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "name": "Efra\u00edn Montero"}, {"id": "231476672", "username": "kaaninaan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86570, "following_count": 563, "tweet_count": 24138, "listed_count": 256}, "name": "Kaan \ud83e\udd87"}, {"id": "990790455813132288", "username": "RenatoR68703298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "name": "Renato R."}, {"id": "3193276859", "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564329, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"id": "922604622790975489", "username": "sungchansitoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 255, "tweet_count": 16046, "listed_count": 5}, "name": "alexia"}, {"id": "941855269", "username": "fanycorrea_", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 470, "tweet_count": 48887, "listed_count": 1}, "name": "Sol \u2600\ufe0f"}, {"id": "3404362977", "username": "ladyofwicked", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 951, "tweet_count": 28690, "listed_count": 0}, "name": "bru || \ud83d\udcd6 lendo 5 livros em 5 dias"}, {"id": "30576802", "username": "LiviaLuiza", "location": "Paran\u00e1, Brasil...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 166, "tweet_count": 747, "listed_count": 1}, "name": "Livia Barros"}, {"id": "2398977524", "username": "Emi_Ocanto87", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 953, "tweet_count": 3315, "listed_count": 1}, "name": "Emi Ocanto"}, {"id": "150818647", "username": "JuanBabilonico", "location": "Orillas del Rio Chocancharava", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1784, "tweet_count": 31096, "listed_count": 7}, "name": "Juan Luis"}, {"id": "900522412609069057", "username": "Chaerystann", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 242, "tweet_count": 13208, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud83c\udf3b"}, {"id": "359122922", "username": "KekoFranc0", "location": "Koba\u00efa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 410, "tweet_count": 20550, "listed_count": 3}, "name": "\u2e38 \ud835\udd72\ud835\udd97i\ud835\udd93\ud835\udd89\u00ed\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \u2e38"}, {"id": "867023077376368640", "username": "Imp__Furiosa", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 546, "tweet_count": 9883, "listed_count": 2}, "name": "Fer Itza \ud83d\udda4"}, {"id": "293565622", "username": "LiisZoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 708, "tweet_count": 63484, "listed_count": 1}, "name": "Z"}, {"id": "3394723299", "username": "MariaPoou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 196, "tweet_count": 20008, "listed_count": 1}, "name": "Mariah \ud83d\udd25"}, {"id": "705559958562205696", "username": "Elelelebfr", "location": "Vida longa ao norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 418, "tweet_count": 19960, "listed_count": 0}, "name": "Ten\u00f3rio (3-3)"}, {"id": "789889575288184832", "username": "oldarthbastarde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128548, "following_count": 1043, "tweet_count": 98653, "listed_count": 74}, "name": "OL'DARTH B\u00c1STARDE"}, {"id": "1058188493120307201", "username": "itaginoM", "location": "Beira da mata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 4752, "tweet_count": 62711, "listed_count": 1}, "name": "Tajo"}, {"id": "419911888", "username": "diameeeeeeeeee", "location": "General Roca, Rio Negro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 482, "tweet_count": 17201, "listed_count": 1}, "name": "Diamela"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T18:47:18.000Z", "id": "1182004629250420736", "edit_history_tweet_ids": ["1182004629250420736"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 338, "like_count": 1443, "quote_count": 84}, "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/qbS3s2m2s8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1182004629250420736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbS3s2m2s8", "media_key": "7_1182003651520454657"}]}, "text": "90 segundos que te ayudar\u00e1n a entender contra qu\u00e9 lucha @MartinVizcarraC .\n\nP.D. (Env\u00edaselo a ese amigo que hoy lo apoya y porfa te r\u00edes en su cara de mi parte \ud83d\ude01) https://t.co/qbS3s2m2s8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:17:29.000Z", "id": "1182057522955468800", "edit_history_tweet_ids": ["1182057522955468800"], "author_id": "143324059", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Izquierdista del Frente Amplio se suicida. Era investigado por delitos de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/Q3IV1DnRR4", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Q3IV1DnRR4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/izquierdista-investigado-se-suicida/#.XZ5cPqXzmXo.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/izqui\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 125, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KJ0XG2SU6u", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/mauricio-mulder-prometo-y-garantizo-que-el-apra-va-a-pasar-la-valla-electoral-el-2020-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567398482519941123/6nddJ92C?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 528}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567398482519941123/6nddJ92C?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mauricio Mulder: Prometo y garantizo que el Apra va a pasar la valla electoral el 2020", "description": "Reiter\u00f3 que el Apra llevar\u00e1 cuadros nuevos y tambi\u00e9n pol\u00edticos conocidos en las elecciones congresales del 2020", "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/politica/mauricio-mulder-prometo-y-garantizo-que-el-apra-va-a-pasar-la-valla-electoral-el-2020-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T21:34:11.000Z", "id": "1182046625088311302", "edit_history_tweet_ids": ["1182046625088311302"], "author_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 125, "like_count": 47, "quote_count": 25}, "text": "Mauricio Mulder: Prometo y garantizo que el Apra va a pasar la valla electoral el 2020 https://t.co/KJ0XG2SU6u v\u00eda @Gestionpe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "id": "1181759231235645440", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 191, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3V5bsDhIfz", "expanded_url": "https://twitter.com/luismadridp/status/1182083444731449344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3V5bsDhIfz", "media_key": "3_1182083438570086403"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:00:29.000Z", "id": "1182083444731449344", "edit_history_tweet_ids": ["1182083444731449344"], "author_id": "255682933", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nPreguntar no hace da\u00f1o.\nPreguntar puede hacer la diferencia.\nConf\u00eda en tu intuici\u00f3n, PREGUNTA !!!\n10 de octubre:\nD\u00eda Mundial de la Salud Mental.\n\u201cUnamos Esfuerzos para Prevenir el Suicidio\u201d https://t.co/3V5bsDhIfz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "id": "1181942330267439104", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "author_id": "609037720", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "big bang teory"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:28:34.000Z", "id": "1182090509956853761", "edit_history_tweet_ids": ["1182090509956853761"], "author_id": "2745777313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "big bang teory \u00e9 t\u00e3o chato"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 37, "tag": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "CubaPorLaSalud"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 36, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "worldsuicidepreventionday2019"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "40SECONDS"}, {"start": 255, "end": 268, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "CubaPorLaSalud"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/wTOVhVEXuv", "expanded_url": "https://twitter.com/dpsholguin/status/1181936810554998789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTOVhVEXuv", "media_key": "3_1181936784961425410"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:17:49.000Z", "id": "1181936810554998789", "edit_history_tweet_ids": ["1181936810554998789"], "author_id": "2865789777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ma\u00f1ana #worldsuicidepreventionday2019  \n\u2705El suicidio se puede prevenir\n\u2705Cada #40SECONDS se suicida una persona \n\u2705 Es la segunda causa de \u26b0\ufe0fentre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os\n\u2705Un factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes#40seconds #CubaPorLaSalud https://t.co/wTOVhVEXuv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:28:07.000Z", "id": "1182090395133599745", "edit_history_tweet_ids": ["1182090395133599745"], "author_id": "445181039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ai tava uam hastag deles ai, falando sobre o veto que o Bolsonaro fez e geral falando ele acabou om isso acabou com aquilo. Mas n\u00e3o vi ninguem falando o porque ele fez isso. Se tivesse alguem falando do porque ele fez isso e ter dado sua opni\u00e3o ai seria bacana"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:27:03.000Z", "id": "1182059930213330945", "edit_history_tweet_ids": ["1182059930213330945"], "author_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 15, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "text": "En defensa de la Democracia y de mi Partido.\nhttps://t.co/BJ4JGTNtYW", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/BJ4JGTNtYW", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/omar-quesada-sobre-vizcarra-este-dictadorzuelo-no-va-a-matar-al-apra/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/omar-quesad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/omar-quesada-sobre-vizcarra-este-dictadorzuelo-no-va-a-matar-al-apra/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T17:50:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "892076480028712962", "id": "1181990273657782277", "edit_history_tweet_ids": ["1181990273657782277"], "author_id": "892076480028712962", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 7, "like_count": 287, "quote_count": 39}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181729860475113472"}], "text": "Esse \u00c9 O Tio Que Levou Ela Pra Praia .. Os Dois Desapare\u00e7eram https://t.co/JdiwvzHWHh", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/JdiwvzHWHh", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaSoutho/status/1181990273657782277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdiwvzHWHh", "media_key": "3_1181990267517362177"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T19:57:10.000Z", "id": "1182022212263583745", "edit_history_tweet_ids": ["1182022212263583745"], "author_id": "892076480028712962", "public_metrics": {"retweet_count": 2187, "reply_count": 593, "like_count": 16044, "quote_count": 5648}, "text": "Mataram Genti , Mataram Minha Meninaa Eu Te Amoooo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d . https://t.co/yIDCJpGynO", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/yIDCJpGynO", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaSoutho/status/1182022212263583745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yIDCJpGynO", "media_key": "3_1182022203841363969"}]}}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-10T00:24:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2971667740", "id": "1182089434981900294", "edit_history_tweet_ids": ["1182089434981900294"], "author_id": "2971667740", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089339075006465"}], "text": "https://t.co/8L0etNnpP2", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8L0etNnpP2", "expanded_url": "https://twitter.com/RValverdePastor/status/1182089434981900294/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8L0etNnpP2", "media_key": "3_1182089430091390976"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:22:36.000Z", "id": "1182058811210776576", "edit_history_tweet_ids": ["1182058811210776576"], "author_id": "1520781937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "text": "17 anos  e medo de pombo https://t.co/ZdpaRIoiyp", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/ZdpaRIoiyp", "expanded_url": "https://twitter.com/carolmbr13/status/1182000088333406210", "display_url": "twitter.com/carolmbr13/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 160, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER Jr. TAG"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/2xqwC4zi4z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12449", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12449"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T22:35:45.000Z", "id": "1182062117039460352", "edit_history_tweet_ids": ["1182062117039460352"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300cSUPER Jr. TAG\u300d\u4e0d\u51fa\u5834\u3067\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\uff12\u3064\u306e\u8a08\u753b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u767a\u8868\u3055\u308c\u305f\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u3002\n\u30ed\u30b9\u30a4\u30f3\u30b4\u306e\u4e0d\u53c2\u52a0\u306f\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u8f2a\u90ed\u304c\u5c11\u3057\u3060\u3051\u898b\u3048\u3066\u304d\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\nhttps://t.co/2xqwC4zi4z\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "id": "1182027001403777025", "edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"], "author_id": "1325873742", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}], "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Verdades Secretas"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/NjuUjNdd2B", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/rede-globo-confirma-sequencia-de-verdades-secretas-para-2021/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/rede-g\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DcGNWHqjbF", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1181919728727670784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcGNWHqjbF", "media_key": "3_1181919723400896518"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:09:56.000Z", "id": "1181919728727670784", "edit_history_tweet_ids": ["1181919728727670784"], "author_id": "7751462", "public_metrics": {"retweet_count": 700, "reply_count": 274, "like_count": 3912, "quote_count": 2807}, "text": ".@RedeGlobo confirma sequ\u00eancia de \u201cVerdades Secretas\u201d para 2021!\nhttps://t.co/NjuUjNdd2B https://t.co/DcGNWHqjbF"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "id": "1181653815034028033", "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "author_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:23:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "38427754", "id": "1182089118194569217", "edit_history_tweet_ids": ["1182089118194569217"], "author_id": "38427754", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Camiqueirozreal", "id": "3092241503"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "globoplay", "id": "55569724"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Uo4SisAtXr", "expanded_url": "https://glo.bo/33hkaKP", "display_url": "glo.bo/33hkaKP"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/XW5Hec4vq3", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1182089118194569217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XW5Hec4vq3", "media_key": "16_1182089106656043008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182088312435150848"}], "text": "@WalcyrCarrasco @Camiqueirozreal @RedeGlobo Vou aproveitar essa not\u00edcia MARAVILHOSA para rever tudinho no @globoplay, para n\u00e3o me esquecer de nenhum detalhe! Pega a pipoca voc\u00ea tamb\u00e9m! Vale muito a pena! \u27a1 https://t.co/Uo4SisAtXr https://t.co/XW5Hec4vq3"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ENIMHdxtIC", "expanded_url": "https://mexicopublica.com/advierten-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "mexicopublica.com/advierten-que-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:35:03.000Z", "id": "1182077043615453187", "edit_history_tweet_ids": ["1182077043615453187"], "author_id": "3738983425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#SaludMental \ud83e\udde0 \u201c\u00bfPor qu\u00e9 a alguien con c\u00e1ncer no le decimos \u00e9chale ganas y a alguien con depresi\u00f3n s\u00ed se lo decimos?\u201d. No te puedes perder todos los detalles de la nota aqu\u00ed.\ud83d\udc47 #Suicidio \n\nhttps://t.co/ENIMHdxtIC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 158, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T20:45:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "id": "1182034279078993921", "edit_history_tweet_ids": ["1182034279078993921"], "author_id": "3371027277", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182033094959861760"}], "text": "@Centraldcnauta O cara n\u00e3o t\u00e1 errado, pois ferraram totalmente com o trabalho dele assim sujando sua imagem. Ele foi o MAIS prejudicado com o Esquadr\u00e3o Suicida parece, pois \u00e9 feito te chacota mais do q o pr\u00f3prio filme, e isso \u00e9 sacanagem msm."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4091, "type": "Person", "normalized_text": "Sogro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NN4Z4nrq7l", "expanded_url": "https://glo.bo/35h58GJ", "display_url": "glo.bo/35h58GJ"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZpWzoEZFrL", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1181664309249740800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZpWzoEZFrL", "media_key": "3_1181634623983554560"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T20:15:00.000Z", "id": "1181664309249740800", "edit_history_tweet_ids": ["1181664309249740800"], "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1357, "like_count": 5139, "quote_count": 2379}, "text": "Sogro mata o genro ap\u00f3s filha mandar mensagem por WhatsApp pedindo socorro em SP https://t.co/NN4Z4nrq7l #G1 https://t.co/ZpWzoEZFrL"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:18:15.000Z", "id": "1182087913821163527", "edit_history_tweet_ids": ["1182087913821163527"], "author_id": "190481005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182021711602032640"}], "text": "apanhei de m\u00fasica bonita https://t.co/T1aNfPZbLT", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/T1aNfPZbLT", "expanded_url": "https://twitter.com/Lorelay_Fox/status/1182021711602032640", "display_url": "twitter.com/Lorelay_Fox/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OEZ6yDoiOJ", "expanded_url": "http://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:04:23.000Z", "id": "1182054224252870656", "edit_history_tweet_ids": ["1182054224252870656"], "author_id": "1139256845799870464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas | Los detenidos est\u00e1n relacionados con varios delitos \ud83d\udc47 aqu\u00ed te los decimos\n\nhttps://t.co/OEZ6yDoiOJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "id": "1181947132707790848", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}], "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f2nghhoUit", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181962782343872513", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:15:43.000Z", "id": "1181966480352645120", "edit_history_tweet_ids": ["1181966480352645120"], "author_id": "1243717172", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181962782343872513"}], "text": "y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2nghhoUit"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T11:27:30.000Z", "id": "1181893949813714944", "geo": {"place_id": "8c1f1a4715b0f02e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181893949813714944"], "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}, "text": "Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los hace hacer eso, no dec\u00edan como el ladr\u00f3n suicida 'el que no la debe nada teme'..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Top\u00edssima102"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Roberto"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/S0Zt1y5rML", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1182074298724315137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0Zt1y5rML", "media_key": "13_1182074218478886913"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:24:09.000Z", "id": "1182074298724315137", "edit_history_tweet_ids": ["1182074298724315137"], "author_id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Paulo Roberto fica furioso ao saber que Bruno \u00e9 homem por tr\u00e1s da cartas an\u00f4nimas #Top\u00edssima102 https://t.co/S0Zt1y5rML"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "AMOR"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "AMOR"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/z3EpkxwRJC", "expanded_url": "https://twitter.com/BencomoRusia/status/1181961814617272322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3EpkxwRJC", "media_key": "3_1181961808153911298"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:57:11.000Z", "id": "1181961814617272322", "edit_history_tweet_ids": ["1181961814617272322"], "author_id": "1138242986058428417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libre,sincera s\u00f3lo nosotros podemos crear una atm\u00f3sfera espiritual que podr\u00e1 impedir la destrucci\u00f3n del mundo por fuerza suicida poderosas, no m\u00e1s que el #AMOR https://t.co/z3EpkxwRJC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:13:38.000Z", "id": "1182071651917336583", "edit_history_tweet_ids": ["1182071651917336583"], "author_id": "951162371967475713", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 132, "like_count": 1114, "quote_count": 449}, "text": "o enjoo q me deu de ver esse v\u00eddeo pqp, comeriam?? https://t.co/qlmSgqoNjW", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qlmSgqoNjW", "expanded_url": "https://twitter.com/tastebudtv/status/1181600309375897600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qlmSgqoNjW", "media_key": "7_1181600236235628545"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafahCampos13", "id": "268994741"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "lucas_chagas13", "id": "3154285268"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T00:11:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "268994741", "id": "1182086258228641792", "edit_history_tweet_ids": ["1182086258228641792"], "author_id": "2505736039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182080852110565376"}], "text": "@RafahCampos13 @lucas_chagas13 Desculpa intrometer, mas vi uma reportagem que dizia que teria liga\u00e7\u00e3o sim, com o novo Batman que ser\u00e1 interpretado pelo Robert Pattinson e com o novo Esquadr\u00e3o Suicida...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "locx"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:13:46.000Z", "id": "1182086786643877888", "edit_history_tweet_ids": ["1182086786643877888"], "author_id": "1616820768", "public_metrics": {"retweet_count": 457, "reply_count": 4, "like_count": 1247, "quote_count": 5}, "text": "los odio \nodio que le resten atenci\u00f3n e importancia a las enfermedades mentales\nodio que traten de locx al que hace un tratamiento psiqui\u00e1trico \nodio q estigmaticen y banalicen el suicidio la depresi\u00f3n y todo tipo de trastorno\nodio q crean q el q est\u00e1 mal est\u00e1 mal porq quiere"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.372, "type": "Organization", "normalized_text": "Merry Donuts"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Sunrise"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "hrym_egyvdu", "id": "712265286213173248"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/LVwNDyyzVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MerryDonuts/status/1181957985288904704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LVwNDyyzVJ", "media_key": "3_1181957979312013313"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-09T15:41:58.000Z", "id": "1181957985288904704", "edit_history_tweet_ids": ["1181957985288904704"], "author_id": "1087398071607033859", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "\u3010\ud83c\udf69CD\u60c5\u5831\ud83c\udf69\u3011\n\nMerry Donuts 1st demo\n\u300eSunrise\u300f\n\n\u23fa\ufe0f\u53ce\u9332\u66f2\u23fa\ufe0f\n1.Tope Suicida\n2.Long For Sunrise\n\uffe5300(tax in)\n\n\u5fc3\u3092\u8fbc\u3081\u3066\u4f5c\u308a\u307e\u3057\u305f\ud83c\udf40\ud83d\ude0c\ud83c\udf40\n\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u3082\u6700\u9ad8\u3067\u3059\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\n\u660e\u65e511\u65e5\u3088\u308a\u767a\u58f2\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\n\u305c\u3072\u904a\u3073\u306b\u304d\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\ud83d\ude4c\n\nArtwork(@hrym_egyvdu) https://t.co/LVwNDyyzVJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.7796, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.4876, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucas_chagas13", "id": "3154285268"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:50:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3154285268", "id": "1182080852110565376", "edit_history_tweet_ids": ["1182080852110565376"], "author_id": "268994741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181936531658948608"}], "text": "@lucas_chagas13 Kkkkk sua pergunta ficou Mt estranha, migo. Por\u00e9m, entendi o que falou. N\u00e3o \u00e9 igual aos filmes da Marvel. Filmes da DC s\u00e3o mais independentes, n\u00e3o tem aquela liga\u00e7\u00e3o toda de um filme pro outro igual a marvel tem. E esse do coringa \u00e9 a hist\u00f3ria dele como come\u00e7ou, a\u00ed nem tem tanto"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:55:12.000Z", "id": "1179379305689862144", "edit_history_tweet_ids": ["1179379305689862144"], "author_id": "10877462", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "En una investigaci\u00f3n sociol\u00f3gica suicida me \u201c\u201d\u201dsuscrib\u00ed\u201d\u201d\u201d\u201d al boletin de esa ni\u00f1a que los amenaza con demandas a ustedes\ud83c\udf1f y despu\u00e9s de dos boletines y dos mailing de ofertas puedo concluir con m\u00e1s convicci\u00f3n q antes q es pobre el que quiere no mas\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jenry_Farkas", "id": "56764632"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "1234angulo", "id": "431954550"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:05:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "56764632", "id": "1181903582804824065", "edit_history_tweet_ids": ["1181903582804824065"], "author_id": "1128140229141987329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181810672637751297"}], "text": "@Jenry_Farkas @1234angulo @esquinabaja @meiermq @chrcarlitros @AlanGarciaPeru Y lo peor de todo que la mayoria de estos que critican viven bien,buena casa,carro,buen trabajo,etc...pero su odio a Alan puede m\u00e1s,odian el capitalismo,pero viven muy bien con ello,odian ver a otro exitoso,...si hay muy claro es que este pa\u00eds primero te aplaude,luego te escupe."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "AEWPredictions"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.7204, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWPredictions"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-10T00:00:34.000Z", "id": "1182083461852610561", "edit_history_tweet_ids": ["1182083461852610561"], "author_id": "1054863627029598208", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 33, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "text": "#AEWDynamite\nWhat are your match predictions tonight? Use the hashtag #AEWPredictions - let us know!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z", "id": "1181732465351839744", "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "author_id": "1079214261212250112", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "BajateAlberto"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "BajateAlberto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MdJmVQoNJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/monicafargioni/status/1182010691298975744", "display_url": "twitter.com/monicafargioni\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T19:14:48.000Z", "id": "1182011547033460736", "edit_history_tweet_ids": ["1182011547033460736"], "author_id": "1570910438", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182010691298975744"}], "text": "Cuando uno es esclavo de sus palabras, se suicida. \n#BajateAlberto https://t.co/MdJmVQoNJZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Rupaul"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Maisie"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qfyW0rU0iu", "expanded_url": "https://twitter.com/krambecks/status/1182082851984089088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfyW0rU0iu", "media_key": "3_1182082842085474304"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:58:08.000Z", "id": "1182082851984089088", "edit_history_tweet_ids": ["1182082851984089088"], "author_id": "168341107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "certeza que Rupaul deu um tapa na Maisie quando a \u201ccamera wasnt rolling\u201d https://t.co/qfyW0rU0iu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "id": "1181673570918977538", "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "author_id": "153198729", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:59:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3057338872", "id": "1182083247418826752", "edit_history_tweet_ids": ["1182083247418826752"], "author_id": "185198600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anaschezfdez", "id": "3057338872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182076064287412226"}], "text": "@anaschezfdez Todo el mundo me ha dicho q es un peliculon, a\u00fan no he ido cuando vaya ser\u00e9 el primero en hablartee"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fgmUtSFC7I", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T17:43:32.000Z", "id": "1181988580811522048", "edit_history_tweet_ids": ["1181988580811522048"], "author_id": "14203427", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "text": "Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sinagoga e, quando n\u00e3o conseguiu, matou dois transeuntes. Tamb\u00e9m lan\u00e7ou bombas contra um cemit\u00e9rios judaico. \nhttps://t.co/fgmUtSFC7I"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "id": "1181258082543964160", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7757, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/YYS1sKvjAl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFsCmB", "display_url": "dlvr.it/RFsCmB"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ACb87lgypY", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1182042443039952896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACb87lgypY", "media_key": "3_1182042441488011264"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T21:17:34.000Z", "id": "1182042443039952896", "edit_history_tweet_ids": ["1182042443039952896"], "author_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YYS1sKvjAl https://t.co/ACb87lgypY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "mangekyou"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "genjutsu"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "Danzou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "victorrr_ps", "id": "2748508475"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:58:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2748508475", "id": "1182082967633567747", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182082967633567747"], "author_id": "3131552022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182055147654000640"}], "text": "@victorrr_ps Tipo, o mangekyou dele tinha um genjutsu ultra poderoso, que era imposs\u00edvel da v\u00edtima saber que \u00e9 um genjustu, ele queria colocar todo o cl\u00e3 nesse genjustu, pra evitar a guerra civil que iria ter, o Danzou n\u00e3o concordou, pois ele n\u00e3o gostava dos uchiha e queria os olhos da\u00ed ele +"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:47:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1181944329293746177", "edit_history_tweet_ids": ["1181944329293746177"], "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 185, "end": 198, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181940601996169220"}], "text": "@aspauzarazuri Ni el suicida AG los ayuda desde el infierno a esas lacras corruptas como su amo @vocero_aprista @congresoperu @Pedro_Olaechea @APRA_Oficial @JVelasquezQ @atvmasnoticias @atv_noticias @willaxtv @CARLOSMESIA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:53:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "786366380820004866", "id": "1182081760445784065", "edit_history_tweet_ids": ["1182081760445784065"], "author_id": "83530963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182080280737320960"}], "text": "@juacavega Se acuerdan de los falsos positivos?? De las Chuzadas del Das? De las falsas desmovilizaciones? De agro ingreso seguro? De la aprobaciones de pistas a Narcos en la aerocivil? De la Yidis pol\u00edtica? Etc, etc etc?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:57:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "125371182", "id": "1182082585503117312", "edit_history_tweet_ids": ["1182082585503117312"], "author_id": "3440037855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sararicando", "id": "1500448391226179584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182082169600131073"}], "text": "@Sararicando N\u00f3s dois n\u00e3o valemos nada \u2764"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 129, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xeEoyPy52D", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1182076500906053632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeEoyPy52D", "media_key": "3_1182076496829190144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:32:54.000Z", "id": "1182076500906053632", "edit_history_tweet_ids": ["1182076500906053632"], "author_id": "139824862", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @TeatroAronna @CainBogota @3DProducciones1 https://t.co/xeEoyPy52D"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:32:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "347426168", "id": "1182076302033117185", "edit_history_tweet_ids": ["1182076302033117185"], "author_id": "163526578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matheusopitz", "id": "347426168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182074987336867840"}], "text": "@matheusopitz cara mas se tem gente que idolatra o problema \u00e9 totalmente da pessoa. ele seria idolatrado por essas pessoas mesmo se n\u00e3o fosse goleiro desse time, mas sim pelo passado como jogador e pela repercuss\u00e3o. n\u00e3o acho absurdo ele voltar a trabalhar. mas enfim, cada um tem uma opiniao."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Fino Palacios"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro James"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Stoke1122", "id": "136486155"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MarianoAzcurra", "id": "1167584576228790273"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "toquimendez", "id": "114003310"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "ceciborel", "id": "78365320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:46:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "136486155", "id": "1182080046426705921", "edit_history_tweet_ids": ["1182080046426705921"], "author_id": "731523265399783424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182079372368515072"}], "text": "@Stoke1122 @MarianoAzcurra @TrollCristi @toquimendez @juan_amorin @ceciborel Dividi\u00f3 la sociedad? Pero  benefici\u00f3 el ascenso de Macri? ajam.\nNisman lo mismo, 3 dias antes prob\u00f3 el nexo entre Fino Palacios, Ciro James y Macri. Pero ne t acordas.\n\nEl indec, toc\u00f3 1 solo indice (que no espero que sepas cual es).\nLa deuda es otro tema q no analizo livianamente"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:50:00.000Z", "id": "1182080803620016128", "edit_history_tweet_ids": ["1182080803620016128"], "author_id": "17813487", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Conductor denuncia que fue obligado a mover pasajeros en bus con fallas mec\u00e1nicas https://t.co/94g3pmPyB4", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/94g3pmPyB4", "expanded_url": "http://bit.ly/30ZyI08", "display_url": "bit.ly/30ZyI08", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/antioquia/conductor-denuncia-que-fue-obligado-a-mover-pasajeros-en-bus-con-fallas-mecanicas"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "MULDER"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/F8EVGyYg5O", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1181946452186144768", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T20:58:25.000Z", "id": "1182037625143611394", "edit_history_tweet_ids": ["1182037625143611394"], "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 38, "like_count": 388, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946452186144768"}], "text": "MULDER SOPL\u00d3N Y DESLEAL\nCuando una rata le hace una perrada desleal a su c\u00f3mplice ocasional. https://t.co/F8EVGyYg5O"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:14:17.000Z", "id": "1182071816443043840", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182071816443043840"], "author_id": "162526195", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"De esto se trata la vida, de ser un asesino, buscando una suicida\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/TDRAMDewls", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDRAMDewls", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-09T23:49:17.000Z", "id": "1182080623206232064", "edit_history_tweet_ids": ["1182080623206232064"], "author_id": "2791097424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/TDRAMDewls"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "Mars"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/cdPND019Lx", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-ficou-frustrado-por-nao-interpretar-o-protagonista-no-novo-filme/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/coring\u2026"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/1TkJgy1KDI", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1182079253485101057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1TkJgy1KDI", "media_key": "3_1182079249886449664"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:43:50.000Z", "id": "1182079253485101057", "edit_history_tweet_ids": ["1182079253485101057"], "author_id": "10877272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 11}, "text": "Jared Leto queria interpretar o Coringa no novo filme, mas o papel foi para Joaquin Phoenix, o que deixou o ator/ cantor do 30 Seconds to Mars decepcionado \nhttps://t.co/cdPND019Lx https://t.co/1TkJgy1KDI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:34:34.000Z", "id": "1182061822406475780", "edit_history_tweet_ids": ["1182061822406475780"], "author_id": "343092353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado. Escucha a qui\u00e9n te necesita."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:47:15.000Z", "id": "1182080113007087616", "edit_history_tweet_ids": ["1182080113007087616"], "author_id": "873169979868401666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pensando em taca o fodase e nem estuda hmkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "id": "1181776073148764160", "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "author_id": "970533641507016705", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8t3uEOKX3i", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181950776689561601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8t3uEOKX3i", "media_key": "3_1181950769567850496"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:13:19.000Z", "id": "1181950776689561601", "edit_history_tweet_ids": ["1181950776689561601"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "text": "Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M), Mulher Maravilha(15,5M), O Homem de A\u00e7o(14,9M), Esquadr\u00e3o Suicida(14,3M), Liga da Justi\u00e7a(13,1M) e #Shazam(5 M).\n\nCoringa est\u00e1 atr\u00e1s de #Aquaman($39,1M). https://t.co/8t3uEOKX3i"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:21:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2567508709", "id": "1182073704618106881", "edit_history_tweet_ids": ["1182073704618106881"], "author_id": "900170670402920449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "baianolol1", "id": "2567508709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182070775374852098"}], "text": "@baianolol1 vc ficou bem?????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinicius"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T21:04:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "365559271", "id": "1182039152495398913", "edit_history_tweet_ids": ["1182039152495398913"], "author_id": "365559271", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182039149550931968"}], "text": "O Estado, a sociedade, o pa\u00eds, falhou miseravelmente com ela. Somos todos c\u00famplices do crime que matou o Marcos Vinicius. E se n\u00e3o fizermos nada. Se deixarmos os calhordas que nos (des)governam continuarem a fase pouco da dor de m\u00e3es como a Bruna,n\u00e3o seremos apenas testemunhas..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:53:53.000Z", "id": "1182066683160272897", "edit_history_tweet_ids": ["1182066683160272897"], "author_id": "2723788234", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Fofoqueiro morre cedo na pol\u00edtica https://t.co/AlOPUYDe9E", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/AlOPUYDe9E", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1181972539716833283", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "Top\u00edssima102"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima102"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:37:07.000Z", "id": "1182077564262768640", "edit_history_tweet_ids": ["1182077564262768640"], "author_id": "844728662670872576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Coitado do Rafael, se ele soubesse q o PR matou os caras #Top\u00edssima102"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 283, "end": 299, "tag": "PacoteAnticrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UCastellotti", "id": "251584721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:35:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "251584721", "id": "1182061985158045696", "edit_history_tweet_ids": ["1182061985158045696"], "author_id": "1122994468305739779", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182060179283689472"}], "text": "@UCastellotti @wg_1898 Tenho horror ao tr\u00e1fico, minha filha mais velha de envolveu com o filho de um traficante , quando descobrimos ela se matou . N\u00e3o tem como medir a dor, quem  est\u00e1 defendendo os interesses do crime organizado certamente n\u00e3o passa nem perto disso !! E nem liga . #PacoteAnticrime"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "lamjusticisny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:18:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1182072906358120449", "edit_history_tweet_ids": ["1182072906358120449"], "author_id": "2180525880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004629250420736"}], "text": "@KarlaCalle @MartinVizcarraC Al menos enfrentar\u00e1 lamjusticisny enfrenta cada cosa dificil como l. A diferencia del suicida q hasta nos robo el sue\u00f1o de verlo preso ya q se corri\u00f3 de la justicia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:30:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "580189887", "id": "1182075877368254464", "edit_history_tweet_ids": ["1182075877368254464"], "author_id": "124318369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "farilau_", "id": "580189887"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/m3wY3HCj9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304?s=19", "display_url": "twitter.com/chio_quiroga/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}, {"type": "replied_to", "id": "1182070443357954048"}], "text": "@farilau_ Imaginate que si no te esquiv\u00f3, estaba esperando que le hagas ese favor. (?)\nhttps://t.co/m3wY3HCj9Q"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T03:53:30.000Z", "id": "1181417308545257472", "edit_history_tweet_ids": ["1181417308545257472"], "author_id": "286192468", "public_metrics": {"retweet_count": 9582, "reply_count": 49, "like_count": 41671, "quote_count": 259}, "text": "vos celiaco ponele onda y comete 1 docena d sandwichs y vos que tenes diabeti anda y tomate una coca YOOO me cure de la depresion con la mejor terapia: mate con amigos\nasi de pelotudos se ven subestimando la salud mental cierren EL ORRRRRTOOOOOOOOOO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Funkos de la"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4626, "type": "Person", "normalized_text": "Rubik"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kathenoa", "id": "606536790"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "StrawIntoGold", "id": "153482564"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:28:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "606536790", "id": "1182075286944399360", "edit_history_tweet_ids": ["1182075286944399360"], "author_id": "143527799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182004099136577536"}], "text": "@Kathenoa @StrawIntoGold me recuerda a cuando se me empezaron a caer los Funkos de la estanter\u00eda y el cubo de Rubik me peg\u00f3 en la cabeza \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 qu\u00e9 risa m\u00e1s tonta me acaba de entrar \ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:31:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2941557419", "id": "1182076049640820736", "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182076049640820736"], "author_id": "2941557419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182076041092841472"}], "text": "\"ah, mas a m\u00e3e n\u00e3o devia ter deixado ele sair com a menina\"\nAGORA A M\u00c3E \u00c9 CULPADA POR CONFIAR NA CRIAN\u00c7A COM O PR\u00d3PRIO TIO... para n\u00e9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:30:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "328816142", "id": "1182075776474255363", "edit_history_tweet_ids": ["1182075776474255363"], "author_id": "164530160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CamiMonson", "id": "328816142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182074498440421376"}], "text": "@CamiMonson Holis JAJAJAJAJA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:28:50.000Z", "id": "1181924481809424385", "edit_history_tweet_ids": ["1181924481809424385"], "author_id": "975200070541946880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler esse tipo de not\u00edcia? At\u00e9 quando vai existir pessoas que acham que s\u00e3o donas das outras? Que se acham no direito de decidir por elas? ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/OqVR89a1NA", "expanded_url": "https://t.co/OqVR89a1NA", "display_url": "t.co/OqVR89a1NA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T15:08:30.000Z", "id": "1181949563143413767", "edit_history_tweet_ids": ["1181949563143413767"], "author_id": "58299545", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Amo Netto nessa atitude 100% suicida de irritar as caprichetes. Eu me divirto, mas espero que o mo\u00e7o tenha culh\u00e3o pra lidar com a rejei\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vai ser pouca kkkk \ud83d\ude02\ud83d\udc3c https://t.co/OqVR89a1NA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 177, "probability": 0.8655, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Rosada"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/WuHQkbOnt9", "expanded_url": "https://twitter.com/ivansasovsky/status/1182060953560588288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuHQkbOnt9", "media_key": "3_1182060930475216898"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/WuHQkbOnt9", "expanded_url": "https://twitter.com/ivansasovsky/status/1182060953560588288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuHQkbOnt9", "media_key": "3_1182060930470952960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:31:07.000Z", "id": "1182060953560588288", "edit_history_tweet_ids": ["1182060953560588288"], "author_id": "745419896", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 12, "like_count": 100, "quote_count": 22}, "text": "Escandalosos atropellos constitucionales en las \u201cpropuestas en materia tributaria\u201d del nuevo viejo r\u00e9gimen que pretende instaurarse a partir del 10 de diciembre en la Casa Rosada \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f fuente @iProfesional https://t.co/WuHQkbOnt9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T12:45:13.000Z", "id": "1181913506515431424", "edit_history_tweet_ids": ["1181913506515431424"], "author_id": "2484809081", "public_metrics": {"retweet_count": 3589, "reply_count": 55, "like_count": 9773, "quote_count": 169}, "text": "qualquer inconveniente em minha vida: a\n\neu: https://t.co/tvQK6zqAHl", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tvQK6zqAHl", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1181913506515431424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tvQK6zqAHl", "media_key": "3_1181913501696176128"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "ariano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JosiSousa4", "id": "1215817526720049152"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:23:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "956443952", "id": "1182074254797475840", "edit_history_tweet_ids": ["1182074254797475840"], "author_id": "129652398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182073236328255489"}], "text": "@josisousa4 Eu tor\u00e7o pra que todo mundo tenha um ariano em sua vida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T21:01:31.000Z", "id": "1182038404164456449", "edit_history_tweet_ids": ["1182038404164456449"], "author_id": "938443976121765888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182021070515314694"}], "text": "todavia no lo empiezo jajajjj si alguien me suicida ni me enojo https://t.co/qHtiooVPkN", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qHtiooVPkN", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoesquibel/status/1182021070515314694", "display_url": "twitter.com/nachoesquibel/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "New Order"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "guimagalhaesf", "id": "91363729"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:23:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1182074034034487298", "edit_history_tweet_ids": ["1182074034034487298"], "author_id": "90673431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182073253977870337"}], "text": "@folha @guimagalhaesf Ex\u00e9rcito de clones?\nOs Troppers da New Order n\u00e3o s\u00e3o clones, n\u00e9?\nAlgu\u00e9m me ajude. Bateu a d\u00favida. rs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.6324, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/sN4tsWuCmp", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:29:00.000Z", "id": "1181939625671237633", "edit_history_tweet_ids": ["1181939625671237633"], "author_id": "296592711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\nRT\n'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/sN4tsWuCmp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:45:48.000Z", "id": "1182064647148625920", "edit_history_tweet_ids": ["1182064647148625920"], "author_id": "826990779168149505", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182033094959861760"}], "text": "errado n\u00e3o est\u00e1! n\u00e3o sou f\u00e3 e nem acompanho muito o trabalho do dele, por\u00e9m ele tem outros filmes que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 impec\u00e1vel, e esquadr\u00e3o suicida e a merda que fizeram com o personagem s\u00f3 fez foder com o ator, pois sempre ficam com piadinhas pra cima dele, triste! https://t.co/T2H3PyRAlo", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/T2H3PyRAlo", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1182033094959861760", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Israel"}, {"start": 10, "end": 15, "tag": "EEUU"}, {"start": 57, "end": 61, "tag": "ONU"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qNPF0HdjwD", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/onu/israel-ee-uu-onu-cuota/", "display_url": "israelnoticias.com/onu/israel-ee-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://israelnoticias.com/onu/israel-ee-uu-onu-cuota/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T21:54:14.000Z", "id": "1182051672165683208", "edit_history_tweet_ids": ["1182051672165683208"], "author_id": "2247822258", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 16, "like_count": 97, "quote_count": 6}, "text": "#Israel y #EEUU se encuentran entre los 64 miembro de la #ONU que no pagar\u00e1n su cuota anual @estadoisrael https://t.co/qNPF0HdjwD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 80, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Alcarrizos Americano"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:21:31.000Z", "id": "1182073635353300992", "edit_history_tweet_ids": ["1182073635353300992"], "author_id": "234534093", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 7}, "text": "La adrenalina de ir en una guagua 27B En competencia con una Alcarrizos Americano."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lufram25", "id": "1390056960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:13:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1390056960", "id": "1182071674893688832", "edit_history_tweet_ids": ["1182071674893688832"], "author_id": "1037770584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182070956375846912"}], "text": "@lufram25 Ni idea de como saldr\u00e1 pero el escuadr\u00f3n suicida 2 tiene buena pinta por que el director es James Gunn, que es el de Guardianes de la Galaxia y solo por eso creo que ya merece la pena."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:13:08.000Z", "id": "1182056427243917315", "edit_history_tweet_ids": ["1182056427243917315"], "author_id": "3008850561", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "text": "Os aplausos nas arquibancadas para o goleiro que matou e esquartejou a mulher,n\u00e3o era o acolhimento de um egresso.\nA mesma torcida que durante e ap\u00f3s o julgamento torcia para o assassino e desqualificava a v\u00edtima, se viu livre para ecoar a viol\u00eancia, o machismo e a misoginia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 105, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Harvey Colchado"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6682, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/hRWjhlNZ7y", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1125767174784602112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRWjhlNZ7y", "media_key": "7_1125766976024879107"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:11:52.000Z", "id": "1181965513196482561", "edit_history_tweet_ids": ["1181965513196482561"], "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 1109, "reply_count": 95, "like_count": 3250, "quote_count": 61}, "text": "Ahora que ya se sabe del complot del fujiaprismo para intentar que se destituya al Coronel Harvey Colchado vale la pena recordar la dignidad de este \u00faltimo cuando le hizo frente a esta mafia cuando fue citado al Congreso https://t.co/hRWjhlNZ7y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:08:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "740353119234732032", "id": "1182070418355695616", "edit_history_tweet_ids": ["1182070418355695616"], "author_id": "1119414944838107136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182069985327403009"}], "text": "@morghanah1986 Minha carreira nem come\u00e7ou, imagina terminar assim\nOq me d\u00e1 asco que se desde o come\u00e7o dissesse \"essa fic \u00e9 apenas uma fanfic\" ok, acho normal, mas n\u00e3o\nQ absurdo, imagina eu pagar multa por incompetencia dos outros. \u00c9 plagio descarado, nem tem como defender"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7173, "type": "Place", "normalized_text": "Vieques"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/58NJ9o03d7", "expanded_url": "https://twitter.com/Corujo22/status/1181696501984251905", "display_url": "twitter.com/Corujo22/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T23:54:19.000Z", "id": "1181719503371157504", "edit_history_tweet_ids": ["1181719503371157504"], "author_id": "53974581", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181696501984251905"}], "text": "El que coja ese puesto es un suicida desenlo a un pipular viequense familia de la oligarqu\u00eda del monopolio comercial de Vieques y ver\u00e1n c\u00f3mo de repente todo es paz, que viva Vieques libre \u270a https://t.co/58NJ9o03d7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.4009, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Johnny_Terumi", "id": "1037770584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:10:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037770584", "id": "1182070956375846912", "edit_history_tweet_ids": ["1182070956375846912"], "author_id": "1390056960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182069578119163905"}], "text": "@Johnny_Terumi Pues haber que tal sale la pel\u00edcula de Harley Queen o como se diga el nombre de la chica, espero que sea tan buena que la del joker \ud83d\ude04\ud83d\ude04 y si el actor del joker ha sido uno de los mejores mis dieces \ud83d\ude09"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T23:10:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "92248436", "id": "1182070929771438086", "edit_history_tweet_ids": ["1182070929771438086"], "author_id": "582999293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PeCeAOK", "id": "92248436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182030319362494464"}], "text": "@PeCeAOK Jajaja noooo hice todo para no matarla..\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no se xq se cruz\u00f3 asiiii"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "Brisita Bolivariana"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6ONNuhcDGC", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1181797783453536256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ONNuhcDGC", "media_key": "3_1181797775547260928"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T05:05:22.000Z", "id": "1181797783453536256", "edit_history_tweet_ids": ["1181797783453536256"], "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 71, "like_count": 98, "quote_count": 11}, "text": "Los apristas acabaremos con la \u201cBrisita Bolivariana\u201d. !Alan lo hizo el 2006, ahora lo haremos en el 2020 y el 2021! https://t.co/6ONNuhcDGC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:47:46.000Z", "id": "1182065143229947905", "edit_history_tweet_ids": ["1182065143229947905"], "author_id": "116006676", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "O suicida quer matar a sempre a dor, nunca sua vida. Todos tem sede de viver.\n\n- Augusto Cury"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:57:01.000Z", "id": "1181765479343505408", "edit_history_tweet_ids": ["1181765479343505408"], "author_id": "55665976", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "claraluzalvarez", "id": "84669084"}, {"start": 245, "end": 253, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 254, "end": 270, "username": "reformanegocios", "id": "33576192"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843740012545"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843693813762"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:45:50.000Z", "id": "1181943860143874048", "edit_history_tweet_ids": ["1181943860143874048"], "author_id": "65797233", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier hora, brindamos asesor\u00eda psicol\u00f3gica inmediata y gratuita. Nuestra Consejera Honoraria @claraluzalvarez escribe del tema en @Reforma @reformanegocios \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BeQt00Esmp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rIsvXyS37y", "expanded_url": "https://twitter.com/_Orden_fenix_/status/1181984873885687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIsvXyS37y", "media_key": "3_1181984863928356864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T17:28:48.000Z", "id": "1181984873885687808", "edit_history_tweet_ids": ["1181984873885687808"], "author_id": "959262746784206853", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "text": "En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin del comunicado\n - \ud83c\udf52 https://t.co/rIsvXyS37y"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:47:56.000Z", "id": "1182065184296312832", "edit_history_tweet_ids": ["1182065184296312832"], "author_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 67, "like_count": 239, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182062495713972226"}], "text": "Una l\u00e1stima esta interpretaci\u00f3n https://t.co/CVeTkGRQF3", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/CVeTkGRQF3", "expanded_url": "https://twitter.com/altavozpe/status/1182062495713972226", "display_url": "twitter.com/altavozpe/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T23:00:58.000Z", "id": "1182068465487757317", "edit_history_tweet_ids": ["1182068465487757317"], "author_id": "163526578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "uai caralho n\u00e3o entendo. defendem ressocializa\u00e7\u00e3o de ex-presidi\u00e1rios, que isso diminui a viol\u00eancia e o retorno dessas pessoas p crime. dai quando o bruno \u00e9 contratado ap\u00f3s cumprir a sua pena perante a lei acham ruim."}, {"lang": "und", "created_at": "2019-10-09T23:03:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1470175520", "id": "1182069115965575169", "edit_history_tweet_ids": ["1182069115965575169"], "author_id": "976638350416281602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ttiagosantoos", "id": "1470175520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065077308006401"}], "text": "@ttiagosantoos O 3P2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "hopper"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:51:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "70139140", "id": "1182066182104535042", "edit_history_tweet_ids": ["1182066182104535042"], "author_id": "70139140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065778700509184"}], "text": "Coringa do hopper \"quero ser aceito, quero fazer o mundo rir\" \ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:44:08.000Z", "id": "1182064230398341121", "edit_history_tweet_ids": ["1182064230398341121"], "author_id": "1057407356370386951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181386712859238400"}], "text": "Estas en lo correcto https://t.co/77hpkDVoQa", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/77hpkDVoQa", "expanded_url": "https://twitter.com/Guill3bmx/status/1181386712859238400", "display_url": "twitter.com/Guill3bmx/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T09:37:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2880034201", "id": "1181866309635788800", "edit_history_tweet_ids": ["1181866309635788800"], "author_id": "78308606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "ivanneg54", "id": "3052329702"}, {"start": 22, "end": 25, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181724623253245954"}], "text": "@BjjuliaBo @ivanneg54 @g1 Eu procuraria os respons\u00e1veis pela minha seguran\u00e7a (como j\u00e1 fiz e olha, t\u00f4 viv\u00edssima tanto quanto a pessoa que j\u00e1 me amea\u00e7ou), que sao pagos com os meus impostos pra lidar com isso, tamb\u00e9m chamado de pol\u00edcia ou agente da seguran\u00e7a p\u00fablica, como preferir."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "id": "1180588708505866241", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "author_id": "120873942", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 10, "end": 23, "tag": "ElDisparador"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6608, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "EnriqueDeRosa", "id": "14983263"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "maxi_sardi", "id": "755138749"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "Diegokol", "id": "133961121"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "JPouso", "id": "149293297"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YxoUrcJC1c", "expanded_url": "https://twitter.com/delta903fm/status/1182065736421924864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YxoUrcJC1c", "media_key": "3_1182065730734448641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:50:07.000Z", "id": "1182065736421924864", "edit_history_tweet_ids": ["1182065736421924864"], "author_id": "285258447", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Ahora en #ElDisparador @EnriqueDeRosa, m\u00e9dico psquiatra - @maxi_sardi @Diegokol @JPouso \n\n\ud83d\udc49Ma\u00f1ana es el d\u00eda mundial de la salud mental y la OMS da recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/YxoUrcJC1c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:58:11.000Z", "id": "1182067764611223555", "edit_history_tweet_ids": ["1182067764611223555"], "author_id": "1017923349689888768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 47, "username": "Cusiina", "id": "414247566"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "ybilanx", "id": "2492885954"}]}, "text": "La conversaci\u00f3n que estoy teniendo con @Cusiina y @ybilanx me est\u00e1 animando un mont\u00f3n... Os quiero chicas \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2988, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3oty4IaAsw", "expanded_url": "http://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-prometo-y-garantizo-que-el-apra-va-a-pasar-la-valla-electoral-el-2020-nndc-915421/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mauri\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9eWgbva4Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1181938931388096513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9eWgbva4Ml", "media_key": "3_1181938919719526400"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T14:26:15.000Z", "id": "1181938931388096513", "edit_history_tweet_ids": ["1181938931388096513"], "author_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 240, "like_count": 140, "quote_count": 31}, "text": "Mauricio Mulder: \"Prometo y garantizo que el Apra va a pasar la valla electoral el 2020\"\nhttps://t.co/3oty4IaAsw https://t.co/9eWgbva4Ml"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "sapiens sapiens"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "formulers", "id": "718205689"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:20:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "718205689", "id": "1182058250075807745", "edit_history_tweet_ids": ["1182058250075807745"], "author_id": "2957638782", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182056982666194944"}], "text": "@formulers Incre\u00edble, al parecer los humanos tenemos tendencia suicida por naturaleza, ya que tienen que obligarnos con leyes, multas y diversas sanciones a que cuidemos nuestro integridad f\u00edsica y a\u00fan as\u00ed no lo hacemos, al parecer no somos tan sapiens sapiens."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "bianca"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "zoe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:56:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2834459925", "id": "1182067373639110656", "edit_history_tweet_ids": ["1182067373639110656"], "author_id": "1040964577805185026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182066904975990785"}], "text": "@ovelhasmofadas o viadinho esta REVOLTADO pq vc nao considerou o bob o luke a bianca/zoe etc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T17:03:11.000Z", "id": "1181978426477076481", "edit_history_tweet_ids": ["1181978426477076481"], "author_id": "281776416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TiSs3fG8O2", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-conducta-suicida-se-presenta-mas-afectados-conflictos-refugiados-o-migrantes-769159.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026"}]}, "text": "Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes  https://t.co/TiSs3fG8O2 v\u00eda @Agencia_Andina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6431, "type": "Organization", "normalized_text": "era"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4679, "type": "Organization", "normalized_text": "e a"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "mar Gonzalo Cast"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/HRoDk5Xhg8", "expanded_url": "https://twitter.com/VinicioSenador/status/1182023883861434369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HRoDk5Xhg8", "media_key": "3_1182023861451345924"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T20:03:49.000Z", "id": "1182023883861434369", "edit_history_tweet_ids": ["1182023883861434369"], "author_id": "2525837216", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 48, "like_count": 291, "quote_count": 20}, "text": "\u00daltimo minuto .  Primicia . \u2066@LeonelFernandez\u2069 apodera TSE medida extrema urgencia. Se ordene a JCE abstenerse proclamar Gonzalo Castillo . https://t.co/HRoDk5Xhg8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 61, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Corte Superior de Justicia"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/e48Xj4Abc8", "expanded_url": "http://ow.ly/eXv630pH76B", "display_url": "ow.ly/eXv630pH76B", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-confirman-resolucion-que-declaro-improcedente-incautacion-celulares-n391569?hootPostID=09913c918d414066206e0f69df0be4af"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:08:19.000Z", "id": "1182055215891189760", "edit_history_tweet_ids": ["1182055215891189760"], "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "La resoluci\u00f3n fue confirmada por la Corte Superior de Justicia Especializada en Delitos de Corrupci\u00f3n https://t.co/e48Xj4Abc8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "id": "1179926832579252224", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "author_id": "1015972843", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T20:53:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1180949278732230656", "edit_history_tweet_ids": ["1180949278732230656"], "author_id": "1243717172", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180944014775848963"}], "text": "@RecuerdosPeru @hectorbecerrilr ya se la huele el zorrino, igualito que el suicida, el tio George, Keiko y su marido y cualquier corrupto que se precie"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicio"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/I3tOURpazv", "expanded_url": "https://twitter.com/JuLiOCuRY/status/1181988595382530048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I3tOURpazv", "media_key": "3_1181988591012077569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T17:43:36.000Z", "id": "1181988595382530048", "edit_history_tweet_ids": ["1181988595382530048"], "author_id": "147561415", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 41, "quote_count": 6}, "text": "Voy a tener que apelar a todas mis reservas de paciencia para no referirme hoy a Vinicio, quien con harta y malhadada frecuencia no mide sus palabras ni los conceptos en ellas encerrados. https://t.co/I3tOURpazv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:49:18.000Z", "id": "1182065531081412608", "edit_history_tweet_ids": ["1182065531081412608"], "author_id": "477070766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse discurso criticando quem ta querendo fazer algo pra se despedir \u00e9 errado, n\u00e3o foi por que nao deu pra salvar a pessoa que n\u00e3o da pra se despedir, \u00e9 injusto achar um culpado ou fazer as pessoas engolirem o luto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 137, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger   Riverdale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-09T20:05:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "231579149", "id": "1182024387555397632", "edit_history_tweet_ids": ["1182024387555397632"], "author_id": "618298673", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 134, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182024116469141506"}], "text": "@NetflixBrasil IMPACTO CULTURAL:\n\n \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588 \n \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588  \n \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588          _____________\n1 ep de Stranger   Riverdale inteira\nThings"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 172, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "The Hollywood Reporter"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8Wt4w2pE3n", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1182033094959861760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Wt4w2pE3n", "media_key": "3_1182033092288094209"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T20:40:25.000Z", "id": "1182033094959861760", "edit_history_tweet_ids": ["1182033094959861760"], "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 39, "like_count": 277, "quote_count": 100}, "text": "Pena? \n\nDe acordo com relat\u00f3rio do site The Hollywood Reporter, o ator Jared Leto ficou 'frustado e triste' por n\u00e3o ter sido chamado para interpretar novo Coringa. \n\n#Joker https://t.co/8Wt4w2pE3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.2965, "type": "Other", "normalized_text": "kitty"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "kitty"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:42:16.000Z", "id": "1182063757763194880", "edit_history_tweet_ids": ["1182063757763194880"], "author_id": "969322567919169536", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Por vezes dou por mim a pensar sobre a possibilidade do rapper com a tatuagem da hello kitty poder estar a foder a nossa puta neste momento. E se estiver?  Est\u00e1 tudo bem entre eles?  Ser\u00e1 uma rela\u00e7\u00e3o s\u00e9ria? Usaram preservativo? Comeram pizza? A hello kitty estar\u00e1 envolvida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:41:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "741034437299818496", "id": "1182063618814283777", "edit_history_tweet_ids": ["1182063618814283777"], "author_id": "964332623920287744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kneves30", "id": "741034437299818496"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "rafaelshimunov", "id": "45122898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182061458600988678"}], "text": "@kneves30 @rafaelshimunov Que maravilhoso, ela fazendo gra\u00e7a pra tentar sair por cima \u00e9 vergonhoso puta merda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Shelby"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gmm04UTB5K", "expanded_url": "https://twitter.com/auronplay/status/1182057702228406272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gmm04UTB5K", "media_key": "3_1182057697560158213"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:18:12.000Z", "id": "1182057702228406272", "edit_history_tweet_ids": ["1182057702228406272"], "author_id": "1501434991", "public_metrics": {"retweet_count": 3743, "reply_count": 316, "like_count": 29907, "quote_count": 214}, "text": "acabo de terminar la temporada 5 y solo puedo decir Thomas Shelby te quiero eres mi padre https://t.co/gmm04UTB5K"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T04:26:19.000Z", "id": "1181787952646631425", "edit_history_tweet_ids": ["1181787952646631425"], "author_id": "81424115", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 957, "like_count": 2427, "quote_count": 175}, "text": "\u00a1basta de tanto puto odio! https://t.co/2wvWare3in", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2wvWare3in", "expanded_url": "https://twitter.com/dimefierro/status/1181787952646631425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wvWare3in", "media_key": "7_1181787301170548738"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "id": "1181210487217889286", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "author_id": "769985262726352896", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7595, "type": "Other", "normalized_text": "super-her\u00f3is"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "akagumball", "id": "724931808584994816"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:30:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "724931808584994816", "id": "1182060889786257408", "edit_history_tweet_ids": ["1182060889786257408"], "author_id": "3798828381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182060282815959040"}], "text": "@akagumball Mas a critica que fazem n\u00e3o \u00e9 de filme de super-her\u00f3is, \u00e9 filme da Marvel mesmo, o problema n\u00e3o \u00e9 filme de her\u00f3i"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:32:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "870494730", "id": "1182061233056440320", "edit_history_tweet_ids": ["1182061233056440320"], "author_id": "83495727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pablogoki", "id": "870494730"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "casilatino73", "id": "165279308"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "catalinalaloca6", "id": "1278865802"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "sammy321a", "id": "941109582398664705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182060555756085248"}], "text": "@pablogoki @casilatino73 @catalinalaloca6 @sisinifiminizi @sammy321a @AgxstinEzequiel De esos ; 3 son mis nietos, hay que decirlo todo!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/v5cJQDA3ZB", "expanded_url": "https://mla.bs/ae5c0026", "display_url": "mla.bs/ae5c0026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Omd0TmqJ8p", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1182028821249310721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Omd0TmqJ8p", "media_key": "3_1182028819777118209"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T20:23:26.000Z", "id": "1182028821249310721", "edit_history_tweet_ids": ["1182028821249310721"], "author_id": "12603512", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 56, "like_count": 276, "quote_count": 110}, "text": "Jared Leto ficou frustrado por n\u00e3o ter estrelado Coringa, segundo relat\u00f3rio https://t.co/v5cJQDA3ZB https://t.co/Omd0TmqJ8p"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 182, "tag": "PacoteAnticrime"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "MarciaFusco", "id": "1122994468305739779"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:28:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "62442692", "id": "1182060179283689472", "edit_history_tweet_ids": ["1182060179283689472"], "author_id": "251584721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182059604689260544"}], "text": "@wg_1898 @MarciaFusco \u00c9 mais forte do que meu ser.... essa incr\u00edvel manisfesta\u00e7\u00e3o de liberdade de express\u00e3o e de liberar futuras v\u00edtima de crimes..... \u00c9 MUITO FORTE. #PacoteAnticrime"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "id": "862086020736667649", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "author_id": "164949381", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1279, "quote_count": 48}, "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:22:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1553568727", "id": "1182058828210331650", "edit_history_tweet_ids": ["1182058828210331650"], "author_id": "3739906035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182052398933692416"}], "text": "@augustodilinger @Fridita_15 Mostrarse??! Pa m\u00ed que ya est\u00e1 ensartado ( perd\u00f3n por la vulgaridad)."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Rua"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T15:13:58.000Z", "id": "1181950942155018240", "edit_history_tweet_ids": ["1181950942155018240"], "author_id": "718403378804604928", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que colabore con nosotros en su planificaci\u00f3n, es un acto suicida desde el punto de vista de la litigaci\u00f3n. Gonzalo Rua."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 274, "tag": "ReyconBarbayTudela"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 273, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "ReyconBarbayTudela"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/EghYU1WXPM", "expanded_url": "https://twitter.com/Jesuine/status/1181645909819580416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EghYU1WXPM", "media_key": "7_1181645694119137281"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T19:01:53.000Z", "id": "1181645909819580416", "edit_history_tweet_ids": ["1181645909819580416"], "author_id": "198151601", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 296, "like_count": 1158, "quote_count": 113}, "text": "Vine a la plaza con mis hijos, en pleno juego con burbujas q est\u00e1bamos haciendo entr\u00f3 la policia a sacarnos a todos (puras familias) sin ninguna explicaci\u00f3n , que Verguenza!! As\u00ed tiene miedo el dictador, pero somos dem\u00f3cratas y va a caer por sus delitos. #ReyconBarbayTudela https://t.co/EghYU1WXPM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:23:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3471909376", "id": "1182059009555275777", "edit_history_tweet_ids": ["1182059009555275777"], "author_id": "1575219708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182053537351688198"}], "text": "@princescomunist Quando eu li isso a luz daq de casa queimou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "id": "1181665253857402880", "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "author_id": "164743765", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:24:23.000Z", "id": "1182059259309240320", "edit_history_tweet_ids": ["1182059259309240320"], "author_id": "42303963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "10 de octubre: D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Cada 40 segundos se suicida una persona (ONU)\n\nD\u00eda muy importante a tener en cuenta."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 66, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "Algunas consideraciones sobre el odio"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T19:43:12.000Z", "id": "1179119590665838597", "edit_history_tweet_ids": ["1179119590665838597"], "author_id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Los invito nuevamente a leer \u201cAlgunas consideraciones sobre el odio\u201d. https://t.co/RpXTc05ez3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T18:23:57.000Z", "id": "1181998750505545730", "edit_history_tweet_ids": ["1181998750505545730"], "author_id": "719685067136753664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "Mi prece jajajajajajajjajajja https://t.co/7p9CGbqgLz", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7p9CGbqgLz", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440", "display_url": "twitter.com/MartuPerez_/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zqEH72mpNm", "expanded_url": "https://twitter.com/corsario2525/status/1181622030489178113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqEH72mpNm", "media_key": "3_1181269805669769218"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T17:27:00.000Z", "id": "1181622030489178113", "edit_history_tweet_ids": ["1181622030489178113"], "author_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/zqEH72mpNm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8569, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TvaabAaavN", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_motor/status/1182047031927422977", "display_url": "twitter.com/abc_motor/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:15:20.000Z", "id": "1182056982666194944", "edit_history_tweet_ids": ["1182056982666194944"], "author_id": "718205689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182047031927422977"}], "text": "A buenas horas jajajaja yo he visto en Madrid Centro a gente montando en bici por la calzada sin casco y como no es obligatorio pues nada, me pongo en peligro. https://t.co/TvaabAaavN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T19:57:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "873342976461852672", "id": "1182022294228615169", "edit_history_tweet_ids": ["1182022294228615169"], "author_id": "761476575229517824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "cubismofriki", "id": "1032618086002814976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182021719831261190"}], "text": "@VanMaddle1 @BatManuel93 @cubismofriki Estaba escribiendo lo mismo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n\u00bfTe parece poco arriesgado sacar personajes desconocidos y hacerlos triunfar,? Es m\u00e1s arriesgado y tiene m\u00e1s m\u00e9rito que fracasar con dos iconos populares"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:11:24.000Z", "id": "1182055989958328320", "edit_history_tweet_ids": ["1182055989958328320"], "author_id": "2238031807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181776423436111872"}], "text": "EU N\u00c3O ENTNEDI NADAKKKKKKKKKKJJKKKKKKKKKKJJJJJ https://t.co/LtyTr9r0D7", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LtyTr9r0D7", "expanded_url": "https://twitter.com/dakarochinha/status/1181776423436111872", "display_url": "twitter.com/dakarochinha/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T19:08:37.000Z", "id": "1182009991915606016", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1182009991915606016"], "author_id": "186240150", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 22, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/cnBohkJso9", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudeLuca_/status/1182009991915606016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cnBohkJso9", "media_key": "3_1182009987121455104"}]}, "text": "O Frota tuitou isso? (Sou block)\nN\u00e3o vale nada. Atitude de inimigo. Merece desprezo e rep\u00fadio. \n\u00c9 sobre impeachment que esse traidor t\u00e1 falando? \n@jairbolsonaro @BolsonaroSP \n@CarlosBolsonaro https://t.co/cnBohkJso9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:08:45.000Z", "id": "1182055324997562368", "edit_history_tweet_ids": ["1182055324997562368"], "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182012064933580806"}], "text": "Esto es tan grave como cuando el suicida cobarde liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes. https://t.co/Gm56JroAES", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Gm56JroAES", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1182012064933580806", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3118, "type": "Person", "normalized_text": "Marro"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5189, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/b54eZQiD37", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:13:18.000Z", "id": "1182056467588927488", "edit_history_tweet_ids": ["1182056467588927488"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "text": "El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/b54eZQiD37"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T13:51:39.000Z", "id": "1181930224646275074", "edit_history_tweet_ids": ["1181930224646275074"], "author_id": "888552770843938816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "o suicida estava prestes a pular\nas pessoas se apressaram pra pegar o celular\nas mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\npor favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T06:31:48.000Z", "id": "1181819532152918016", "edit_history_tweet_ids": ["1181819532152918016"], "author_id": "425703865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida  https://t.co/9r8n3xgTQQ", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9r8n3xgTQQ", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T19:03:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "14579710", "id": "1182008731699208192", "edit_history_tweet_ids": ["1182008731699208192"], "author_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181775030813937664"}], "text": "Tamb\u00e9m fiquei com a sensa\u00e7\u00e3o de que Joker era mais ou menos o clima que preparavam para Suicide Squad, mas a DC foi dar ouvido aos marvetes que n\u00e3o se divertiram com Batman v Superman."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T17:41:48.000Z", "id": "1181988144989835269", "edit_history_tweet_ids": ["1181988144989835269"], "author_id": "1105877619222945792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181675520456630272"}], "text": "\u00e9 de mim ou a mulher atr\u00e1s dela matou se a rir no fim https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272", "display_url": "twitter.com/MarcoDi2119110\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TomasPequito", "id": "2190909350"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T22:02:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2190909350", "id": "1182053778213748736", "edit_history_tweet_ids": ["1182053778213748736"], "author_id": "3298505285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182034440152915969"}], "text": "@TomasPequito Ele explicou-se mal.. N\u00e3o est\u00e1 a falar exclusivamente de fazer de Joker mas sim do trabalho geral"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kv9hoQTDMc", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/09/cierre-del-congreso-cesan-a-trabajadores-de-confianza-del-exparlamentarios-pedro-olaechea/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/09/cierre-del-congreso-cesan-a-trabajadores-de-confianza-del-exparlamentarios-pedro-olaechea/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T19:16:51.000Z", "id": "1182012064933580806", "edit_history_tweet_ids": ["1182012064933580806"], "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 54, "like_count": 646, "quote_count": 13}, "text": "Congreso: cesan a trabajadores de confianza de exparlamentarios\n\nhttps://t.co/kv9hoQTDMc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "CidadeAlerta"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xZ1R6c28K4", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1182031050714701824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZ1R6c28K4", "media_key": "13_1182030961413746688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T20:32:18.000Z", "id": "1182031050714701824", "edit_history_tweet_ids": ["1182031050714701824"], "author_id": "15088915", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mulher \u00e9 surpreendida pelo ex enquanto tomava banho. Ele atacou a mulher com um fac\u00e3o e depois se suicidou na cela #CidadeAlerta https://t.co/xZ1R6c28K4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T12:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "825867143120052224", "id": "1181913619098996737", "edit_history_tweet_ids": ["1181913619098996737"], "author_id": "825867143120052224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181913326730780673"}], "text": "@Andreaahumada_ Eso paso en 2013, Also dicha \"psic\u00f3loga\" no respetaba la intimidad, a una amiga cercana le invento a sus padres que era suicida solo por que ella dijo que se sentia y la trataban mal. Gracias al miedo que me dio no busque ayuda psic\u00f3logica hasta ya de adulto. 3/3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T21:34:23.000Z", "id": "1182046674811854849", "edit_history_tweet_ids": ["1182046674811854849"], "author_id": "150818647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya tu mirada con la m\u00eda est\u00e1n saci\u00e1ndose\nTu piel rozando con mi piel y sofoc\u00e1ndose\nY en la noche me imagino devor\u00e1ndote\nAtrap\u00e1ndote, provoc\u00e1ndote"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:03:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "867023077376368640", "id": "1181963400374390784", "edit_history_tweet_ids": ["1181963400374390784"], "author_id": "867023077376368640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KekoFranc0", "id": "359122922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181941437434400768"}], "text": "@KekoFranc0 tienes que ver \u00e9ste video jajajajaja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T21:44:11.000Z", "id": "1182049141603622917", "edit_history_tweet_ids": ["1182049141603622917"], "author_id": "789889575288184832", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "text": "flow eu do pros morto\n\npra Ela eu do piroca e strogonoff https://t.co/Wh0hDIAXyj", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Wh0hDIAXyj", "expanded_url": "https://t.co/Wh0hDIAXyj", "display_url": "t.co/Wh0hDIAXyj"}]}}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Tambopata, Peru", "id": "01398018397cddd6"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Las Heras, Argentina", "id": "007e61de7742e73d"}, {"full_name": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "37b82f7e75d4f3b0"}, {"full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "004b853c78703c20"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Petare, Venezuela", "id": "0058b0cb7e695890"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"resource_id": "1182077854881914881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182077854881914881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182077854881914881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173012824966275077", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173012824966275077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173012824966275077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182088422036512773", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182088422036512773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182088422036512773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182087992657219584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182087992657219584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182087992657219584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113686580890361856", "value": "1113686580890361856", "detail": "User has been suspended: [1113686580890361856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180519963582517251", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180519963582517251", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180519963582517251].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "861913314250641408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [861913314250641408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861913314250641408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182083304150974464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182083304150974464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182083304150974464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182077377280651264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182077377280651264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182077377280651264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181944554695659521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181944554695659521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181944554695659521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181993422397333504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181993422397333504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181993422397333504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "136038193", "value": "136038193", "detail": "User has been suspended: [136038193].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182046287065157633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182046287065157633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182046287065157633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051199800249671685", "value": "1051199800249671685", "detail": "User has been suspended: [1051199800249671685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182067573111873536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182067573111873536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182067573111873536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182064667142868993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182064667142868993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182064667142868993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030586404441677826", "value": "1030586404441677826", "detail": "User has been suspended: [1030586404441677826].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182059167617556480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182059167617556480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182059167617556480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182052150949679105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182052150949679105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182052150949679105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182065469915910144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182065469915910144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182065469915910144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "69065561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [69065561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69065561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182063240278200320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182063240278200320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182063240278200320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005343239350706176", "value": "1005343239350706176", "detail": "User has been suspended: [1005343239350706176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181778160955854848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181778160955854848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181778160955854848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182009908297977856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182009908297977856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182009908297977856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182057409583439872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182057409583439872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182057409583439872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "309398011", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [309398011].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "309398011", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181995088064454659", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181995088064454659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181995088064454659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182054846423355397", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182054846423355397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182054846423355397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182053283118141440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182053283118141440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182053283118141440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3762237736", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3762237736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3762237736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181936439384317953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181936439384317953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181936439384317953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030586404441677826", "value": "1030586404441677826", "detail": "User has been suspended: [1030586404441677826].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182055768465514498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182055768465514498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182055768465514498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126906365207879680", "value": "1126906365207879680", "detail": "User has been suspended: [1126906365207879680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182054747265732614", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182054747265732614", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182054747265732614].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181956224469934082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181956224469934082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181956224469934082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "990899113280581633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [990899113280581633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "990899113280581633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182021452851220483", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182021452851220483].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182021452851220483", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1182092120150171649", "oldest_id": "1182053151752503296", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yyvqoem14gkga5k2a5ae0cwprx"}}