{"data": [{"id": "1189111417544347648", "text": "se o filha da puta \u00e9 um GATO que por um acaso \u00e9 MAIOR QUE A PORRA DO JERRY ENT\u00c3O PQ CARALHOS ELE N\u00c3O MATOU O RATO ENT\u00c3O? https://t.co/iNKjoxIcOf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2898391840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188535869654863872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "JERRY"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iNKjoxIcOf", "expanded_url": "https://twitter.com/gadotbing/status/1188535869654863872", "display_url": "twitter.com/gadotbing/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189111417544347648"], "created_at": "2019-10-29T09:27:09.000Z"}, {"id": "1189111346060840961", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3327720893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189111346060840961"], "created_at": "2019-10-29T09:26:52.000Z"}, {"id": "1189111317988368384", "text": "Excelente reportagem sobre o aneurisma, causa mortis do grande diretor Jorge Fernando  https://t.co/udedEl2CiM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "329648182", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/udedEl2CiM", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189111317988368384"], "created_at": "2019-10-29T09:26:45.000Z"}, {"id": "1189111222051966976", "text": "\"Por cada persona que se suicida hay 20 que lo intentan y ah\u00ed es donde tenemos que poner el foco para prevenirlo\". Datos para reflexionar los que aporta la psic\u00f3loga general sanitaria de la @unicomplutense \u00c1ngela Socastro. https://t.co/Z9g7XpvS4K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17038933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189106122994737152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 205, "username": "unicomplutense", "id": "85343435"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela Socastro"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Z9g7XpvS4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Nebrija/status/1189111222051966976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9g7XpvS4K", "media_key": "3_1189111214175150080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189111222051966976"], "in_reply_to_user_id": "17038933", "created_at": "2019-10-29T09:26:22.000Z"}, {"id": "1189111085670043649", "text": "@HeraldoMoreira \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "816480121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188985884932214786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HeraldoMoreira", "id": "33897138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189111085670043649"], "in_reply_to_user_id": "33897138", "created_at": "2019-10-29T09:25:50.000Z"}, {"id": "1189111051062775812", "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721668451077603328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189111051062775812"], "created_at": "2019-10-29T09:25:41.000Z"}, {"id": "1189110663752364033", "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863792518533697539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189110663752364033"], "created_at": "2019-10-29T09:24:09.000Z"}, {"id": "1189110611428499457", "text": "@montalvaoisaa Relaxa! Eu n\u00e3o sou um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119366909575737344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189024014506909697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189110611428499457"], "in_reply_to_user_id": "3306009436", "created_at": "2019-10-29T09:23:57.000Z"}, {"id": "1189110465819004928", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2722733246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189110465819004928"], "created_at": "2019-10-29T09:23:22.000Z"}, {"id": "1189110083487256577", "text": "@thaivalverde Light falava demais no anime, no mang\u00e1 os dois falam pra caralho, pra mim o L perdeu quando ele morreu, os sucessores dele venceram, mas ele nunca viu o resultado, o Light levou os tiros mas ia sobreviver se fosse socorrido, o Ryuk queria o caderno de volta logo e matou ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921052512848924672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189109318093869056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thaivalverde", "id": "2984402632"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Light"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}, {"start": 90, "end": 90, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "L"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Light"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Ryuk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189110083487256577"], "in_reply_to_user_id": "2984402632", "created_at": "2019-10-29T09:21:51.000Z"}, {"id": "1189109914238672896", "text": "@faerecio Como aquel piloto suicida que se estrell\u00f3 con en avi\u00f3n y ten\u00eda problemas mentales, incre\u00edble.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245476694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189109084290719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FaeRecio", "id": "263293479"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109914238672896"], "in_reply_to_user_id": "263293479", "created_at": "2019-10-29T09:21:10.000Z"}, {"id": "1189109827500425216", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3297487107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109827500425216"], "created_at": "2019-10-29T09:20:50.000Z"}, {"id": "1189109762664910849", "text": "N sei se fico com raiva pq ele era um otario ou se fico com raiva pq ela matou ele https://t.co/vU3HFmHULM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938535760793362432", "edit_history_tweet_ids": ["1189109762664910849"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vU3HFmHULM", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriel80826709/status/1183951666216865792", "display_url": "twitter.com/Gabriel8082670\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:20:34.000Z"}, {"id": "1189109602341785601", "text": "@HowlingCaptain \u00ab una de las anteriores ocasiones hab\u00eda experimentado con creces dicho sentimiento, pues en la primera ten\u00eda la confianza absoluta de que hab\u00eda logrado salir de aquella misi\u00f3n /suicida/, con o sin sus hombres era otra historia, pero sab\u00eda que \u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3317798373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189109596448800768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HowlingCaptain", "id": "1852852034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109602341785601"], "in_reply_to_user_id": "3317798373", "created_at": "2019-10-29T09:19:56.000Z"}, {"id": "1189109554681962496", "text": "@diabolicus23 @yarifor_se @CarloCalenda passando per suicida e x quello che (effettivamente) non ha avuto tempo. Cos\u00ec adesso Salvini+Meloni avanzano. Tutti scemi? Secondo me tanti in protesta. Le soluzioni adottate da Renzi/Gentiloni non hanno avuto alcun effetto tangibile e l'elettorato cambia idea. O smette di votare", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3011975085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189109129702526976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diabolicus23", "id": "1177342996779601920"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109554681962496"], "in_reply_to_user_id": "3011975085", "created_at": "2019-10-29T09:19:45.000Z"}, {"id": "1189109538491789312", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1180776372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109538491789312"], "created_at": "2019-10-29T09:19:41.000Z"}, {"id": "1189109058516766721", "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2404831689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109058516766721"], "created_at": "2019-10-29T09:17:46.000Z"}, {"id": "1189109024299593728", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037810464460292096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109024299593728"], "created_at": "2019-10-29T09:17:38.000Z"}, {"id": "1189108490868051968", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "794236932935024640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189108490868051968"], "created_at": "2019-10-29T09:15:31.000Z"}, {"id": "1189108358227337216", "text": "RT @jguzmanparra: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "428465607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084116714741760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189108358227337216"], "created_at": "2019-10-29T09:14:59.000Z"}, {"id": "1189108348177829888", "text": "RT @BasuraGalactik: Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116528005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189025871203487746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BasuraGalactik", "id": "2893110027"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9303, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189108348177829888"], "created_at": "2019-10-29T09:14:57.000Z"}, {"id": "1189108310009622528", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85214015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189108310009622528"], "created_at": "2019-10-29T09:14:48.000Z"}, {"id": "1189107954412339200", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "905662255311724544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189107954412339200"], "created_at": "2019-10-29T09:13:23.000Z"}, {"id": "1189107913064931329", "text": "@mirifeidetriana Hala, pues ya tenemos la lista de las 100 canciones que debes escuchar antes de meterte en una secta suicida. Gensanta esta lista y un dormitron y a dormir hasta semana santa https://t.co/qtsABWQpdz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076858816342487041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188772744252534784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Gensanta"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/qtsABWQpdz", "expanded_url": "https://twitter.com/nestealed/status/1189107913064931329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtsABWQpdz", "media_key": "16_1189107904131092485"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189107913064931329"], "in_reply_to_user_id": "267566612", "created_at": "2019-10-29T09:13:13.000Z"}, {"id": "1189107867015618560", "text": "RT @LambdaPaul: D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "2794726292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188871819027193857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LambdaPaul", "id": "2330832187"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189107867015618560"], "created_at": "2019-10-29T09:13:02.000Z"}, {"id": "1189107376823111680", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942539176792162304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189107376823111680"], "created_at": "2019-10-29T09:11:05.000Z"}, {"id": "1189106908269105152", "text": "Saiba como se prevenir do aneurisma, doen\u00e7a que matou Jorge Fernando https://t.co/TQkzgE63yu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "226722645", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TQkzgE63yu", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106908269105152"], "created_at": "2019-10-29T09:09:14.000Z"}, {"id": "1189106706787254273", "text": "RT @terraverso: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e ou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033319834740830208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189033988998029312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106706787254273"], "created_at": "2019-10-29T09:08:26.000Z"}, {"id": "1189106665418821637", "text": "@su_gar_bar Cada um se suicida \u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776094064496312320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189100557732077568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "su_gar_bar", "id": "209493478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106665418821637"], "in_reply_to_user_id": "209493478", "created_at": "2019-10-29T09:08:16.000Z"}, {"id": "1189106484937986048", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055554595634757632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106484937986048"], "created_at": "2019-10-29T09:07:33.000Z"}, {"id": "1189106280901894144", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117383915692597248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106280901894144"], "created_at": "2019-10-29T09:06:44.000Z"}, {"id": "1189106150781919232", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4600989794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106150781919232"], "created_at": "2019-10-29T09:06:13.000Z"}, {"id": "1189106127981764608", "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18357418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106127981764608"], "created_at": "2019-10-29T09:06:08.000Z"}, {"id": "1189105990786080768", "text": "RT @jxrgedb: No teme a la muerte el q vive como un suicida \ud83e\udd76", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2258137513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188835418688643074"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jxrgedb", "id": "1153657097466368000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189105990786080768"], "created_at": "2019-10-29T09:05:35.000Z"}, {"id": "1189105832006258688", "text": "\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u306e\u30d9\u30eb\u30c8\u6d41\u51fa\u5371\u6a5f\uff01\uff1f\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u304b\u3089\u523a\u5ba2\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a https://t.co/lleLvCOGIH\n\n\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9\u3055\u3093\u306b\u30b9\u30b9\u30e0\u3055\u3093\uff01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "91531419", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9\u3055\u3093"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30b9\u30e0\u3055\u3093"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/lleLvCOGIH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12635"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189105832006258688"], "created_at": "2019-10-29T09:04:57.000Z"}, {"id": "1189105785277730816", "text": "RT @BasuraGalactik: Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4483058535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189025871203487746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BasuraGalactik", "id": "2893110027"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9303, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189105785277730816"], "created_at": "2019-10-29T09:04:46.000Z"}, {"id": "1189105782475886592", "text": "RT @sanidadgob: @PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914156101238652930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189102073016651776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189105782475886592"], "created_at": "2019-10-29T09:04:45.000Z"}, {"id": "1189105580545167360", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "569400922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189105580545167360"], "created_at": "2019-10-29T09:03:57.000Z"}, {"id": "1189105144258060289", "text": "RT @maximopenav: El caso de Finlandia, que logr\u00f3 reducir dr\u00e1sticamente las tasas de suicidio, demuestra que el suicidio no se puede enfrent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "580003101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189104647132319745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximopenav", "id": "1891129063"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189105144258060289"], "created_at": "2019-10-29T09:02:13.000Z"}, {"id": "1189104828007493633", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "201268504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189104828007493633"], "created_at": "2019-10-29T09:00:58.000Z"}, {"id": "1189104647132319745", "text": "El caso de Finlandia, que logr\u00f3 reducir dr\u00e1sticamente las tasas de suicidio, demuestra que el suicidio no se puede enfrentar solo enfoc\u00e1ndose en el suicida, sino en la sociedad que genera gran parte de las causas que llevan a la depresi\u00f3n y al suicidio.\n\n#Depresi\u00f3nysuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1891129063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189102277400977408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 274, "tag": "Depresi\u00f3nysuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189104647132319745"], "in_reply_to_user_id": "1891129063", "created_at": "2019-10-29T09:00:15.000Z"}, {"id": "1189104562696806401", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4624373555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189104562696806401"], "created_at": "2019-10-29T08:59:54.000Z"}, {"id": "1189104339262066688", "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4807106805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189104339262066688"], "created_at": "2019-10-29T08:59:01.000Z"}, {"id": "1189104054737231872", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973631696061988864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189104054737231872"], "created_at": "2019-10-29T08:57:53.000Z"}, {"id": "1189103764457902080", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070103528486723585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189103764457902080"], "created_at": "2019-10-29T08:56:44.000Z"}, {"id": "1189103620127633409", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847417507367407616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189103620127633409"], "created_at": "2019-10-29T08:56:10.000Z"}, {"id": "1189103449092177920", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "488074069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189103449092177920"], "created_at": "2019-10-29T08:55:29.000Z"}, {"id": "1189103400656478208", "text": "@Belle_abrao amiga se n\u00e3o matou at\u00e9 hoje acho que n\u00e3o mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "138808683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189038774963068929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Belle_abrao", "id": "2846101180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189103400656478208"], "in_reply_to_user_id": "2846101180", "created_at": "2019-10-29T08:55:17.000Z"}, {"id": "1189103105251655680", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721382962047098880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189103105251655680"], "created_at": "2019-10-29T08:54:07.000Z"}, {"id": "1189102278382424064", "text": "RT @sanidadgob: @PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "854072614607826950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189102073016651776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Sanidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189102278382424064"], "created_at": "2019-10-29T08:50:50.000Z"}, {"id": "1189102156835622913", "text": "@JoseMellinas Escuadr\u00f3n Suicida, La br\u00fajula dorada Scorsese y Lynch tienen el mismo n\u00famero de Oscars.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320413904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188938507680653313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoseMellinas", "id": "55674964"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Lynch"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9615, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189102156835622913"], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "in_reply_to_user_id": "55674964", "created_at": "2019-10-29T08:50:21.000Z"}, {"id": "1189102073016651776", "text": "@PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de Salud Mental\u2019, en la que trabaja con las CCAA y las asociaciones, ha priorizado como l\u00ednea estrat\u00e9gica la \u2018Prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y abordaje de la conducta suicida' https://t.co/sTGQPOfIQL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189098972180373505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Salud"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6517, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/sTGQPOfIQL", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1189102073016651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTGQPOfIQL", "media_key": "3_1189102068058988544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189102073016651776"], "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-10-29T08:50:01.000Z"}, {"id": "1189102020810231809", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004233128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189102020810231809"], "created_at": "2019-10-29T08:49:48.000Z"}, {"id": "1189101884910518272", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451319513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189101884910518272"], "created_at": "2019-10-29T08:49:16.000Z"}, {"id": "1189101755524628482", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2955878105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189101755524628482"], "created_at": "2019-10-29T08:48:45.000Z"}, {"id": "1189101640025952256", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747632796789678080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189101640025952256"], "created_at": "2019-10-29T08:48:18.000Z"}, {"id": "1189101601195212800", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "520940055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189101601195212800"], "created_at": "2019-10-29T08:48:08.000Z"}, {"id": "1189101365806546944", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051865769720590336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189101365806546944"], "created_at": "2019-10-29T08:47:12.000Z"}, {"id": "1189101286375018496", "text": "Tras aparentemente no soportar la culpa, Salvador N, el esposo y presunto asesino de Ryna N, decidido suicidarse en Tlaltenango \ud83d\ude25 https://t.co/yzK3RX4CnK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1517054443", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador N"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Ryna N"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaltenango"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/yzK3RX4CnK", "expanded_url": "http://bit.ly/2Jwvr2v", "display_url": "bit.ly/2Jwvr2v"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189101286375018496"], "created_at": "2019-10-29T08:46:53.000Z"}, {"id": "1189101137795932160", "text": "RT @julianhibanez: Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2311812764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188155079423090688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianhibanez", "id": "2311812764"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189101137795932160"], "created_at": "2019-10-29T08:46:18.000Z"}, {"id": "1189101010175836160", "text": "se vcs me verem na escola \u00e9 pq o plano suicida nao deu certo hoje e eu vou continuar pertubando vcs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872969644134584320", "edit_history_tweet_ids": ["1189101010175836160"], "created_at": "2019-10-29T08:45:47.000Z"}, {"id": "1189100965502300161", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016481815161425921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189100965502300161"], "created_at": "2019-10-29T08:45:37.000Z"}, {"id": "1189100672446271488", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2393048588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189100672446271488"], "created_at": "2019-10-29T08:44:27.000Z"}, {"id": "1189100577629884417", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2425464859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189100577629884417"], "created_at": "2019-10-29T08:44:04.000Z"}, {"id": "1189100526828429312", "text": "descobri s\u00f3 hj que o Avicii se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3337726269", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "Avicii"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189100526828429312"], "created_at": "2019-10-29T08:43:52.000Z"}, {"id": "1189100515151491072", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "620083564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189100515151491072"], "created_at": "2019-10-29T08:43:49.000Z"}, {"id": "1189100296380862469", "text": "@conexaopolitica Se esse projeto suicida vingar ela n\u00e3o de o% Peppa pig.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171174294442991618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188229199464558593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Peppa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189100296380862469"], "in_reply_to_user_id": "1523748277", "created_at": "2019-10-29T08:42:57.000Z"}, {"id": "1189100177002381313", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189100177002381313"], "created_at": "2019-10-29T08:42:29.000Z"}, {"id": "1189099999113728001", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1553503154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189099999113728001"], "created_at": "2019-10-29T08:41:46.000Z"}, {"id": "1189099644158185472", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2152062426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189099644158185472"], "created_at": "2019-10-29T08:40:22.000Z"}, {"id": "1189099586180341760", "text": "\u201cEs un movimiento suicida. Durante m\u00e1s de 20 horas su juego desaparece y nadie puede jugar. Y lo hace en un momento, adem\u00e1s, en el que sus ingresos caen por una competencia cada vez mayor\"\nhttps://t.co/3btoUiAirL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2466201830", "edit_history_tweet_ids": ["1189099586180341760"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3btoUiAirL", "expanded_url": "https://www.expansion.com/economia-digital/innovacion/2019/10/16/5da6d061468aebee288b45f7.html", "display_url": "expansion.com/economia-digit\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T08:40:08.000Z"}, {"id": "1189099458597924864", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3235413500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189099458597924864"], "created_at": "2019-10-29T08:39:37.000Z"}, {"id": "1189099392927707138", "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4730889678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189099392927707138"], "created_at": "2019-10-29T08:39:22.000Z"}, {"id": "1189099195875106818", "text": "SANTOS DUMOND SE SUICIDOU AO SABER QUE SUA INVEN\u00c7\u00c3O(avi\u00f5es) EST\u00c1VA SENDO USADA EM GUERRAS, HOJE VI UMA LEGGIN COM ESTAMPA DE ROMERO BRITTO, ESTOU TEMENDO POR SUA VIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057350887444746240", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "SANTOS DUMOND"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189099195875106818"], "created_at": "2019-10-29T08:38:35.000Z"}, {"id": "1189099126832668673", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mlhr filme q tem\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "939339714603122688", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189099126832668673"], "created_at": "2019-10-29T08:38:18.000Z"}, {"id": "1189099063917985792", "text": "@Angelpaezs Solo fue un IMBECIL suicida, MARICON, rosquete, ladron y cobarde para asumir esa actitud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "591542475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "MARICON"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "rosquete"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "ladron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189099063917985792"], "in_reply_to_user_id": "84465419", "created_at": "2019-10-29T08:38:03.000Z"}, {"id": "1189098870879465473", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1215633404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189098870879465473"], "created_at": "2019-10-29T08:37:17.000Z"}, {"id": "1189098781108772865", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082738381237428226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189098781108772865"], "created_at": "2019-10-29T08:36:56.000Z"}, {"id": "1189098713471340545", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "483116303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189098713471340545"], "created_at": "2019-10-29T08:36:40.000Z"}, {"id": "1189098531962920960", "text": "#DepresionYSuicidio @anaalfageme Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo. Es la segunda causa de muerte en adolescentes @PRISA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134845281", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "anaalfageme", "id": "30509098"}, {"start": 132, "end": 138, "username": "PRISA", "id": "43086676"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "DepresionYSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189098531962920960"], "created_at": "2019-10-29T08:35:57.000Z"}, {"id": "1189098279897841664", "text": "eu odeio um milhao esses pensamentos, tanto de suicida quanto esses que vem a tona de culpa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834911808674807809", "edit_history_tweet_ids": ["1189098279897841664"], "created_at": "2019-10-29T08:34:56.000Z"}, {"id": "1189098255231176704", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/JyFruaKTNg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153012281", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JyFruaKTNg", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189098255231176704"], "created_at": "2019-10-29T08:34:51.000Z"}, {"id": "1189097824849285120", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007792437698486272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189097824849285120"], "created_at": "2019-10-29T08:33:08.000Z"}, {"id": "1189097703512399872", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2823289961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189097703512399872"], "created_at": "2019-10-29T08:32:39.000Z"}, {"id": "1189097298187444224", "text": "RT @Maria89828556: Aspettiamo la vs prossima mossa  suicida. https://t.co/E2V6fLAICD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1063806444380798976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189087837242691584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Maria89828556", "id": "951835458987876354"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/E2V6fLAICD", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaMcGrani1/status/1188784966278287360", "display_url": "twitter.com/MinervaMcGrani\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189097298187444224"], "created_at": "2019-10-29T08:31:02.000Z"}, {"id": "1189096659713757184", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "871885413086105602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189096659713757184"], "created_at": "2019-10-29T08:28:30.000Z"}, {"id": "1189096531137183744", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "998347791285047296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189096531137183744"], "created_at": "2019-10-29T08:28:00.000Z"}, {"id": "1189096347158437889", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "605104827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189096347158437889"], "created_at": "2019-10-29T08:27:16.000Z"}, {"id": "1189096237603217408", "text": "@peru21noticias Este individuo es el art\u00edfice para que el APRA sea hoy escombros ,arroja bilis hasta por los poros, el SUICIDA le puso en el congreso como su escudero y artillero. Mucho tiene que rendir cuentas a la justicia.Mas temprano que tarde ya cantar\u00e1 todas sus fechor\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156347276937310209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189034120711737344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189096237603217408"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-10-29T08:26:50.000Z"}, {"id": "1189096050369486849", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178537092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189096050369486849"], "created_at": "2019-10-29T08:26:05.000Z"}, {"id": "1189095426965889024", "text": "O Baghdadi n\u00e3o se matou sozinho? Ora diz que morreu como um c\u00e3o, ora que foi morto por um c\u00e3o. Mas oficialmente foi suic\u00eddio e homic\u00eddio simult\u00e2neo dos seus 3 filhos. https://t.co/rAJMTQIk7D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17626165", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/rAJMTQIk7D", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189095426965889024"], "created_at": "2019-10-29T08:23:36.000Z"}, {"id": "1189094727414620161", "text": "Se suicida panadero en Victoria -Leer m\u00e1s \u27a1 https://t.co/oxPCujBklc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3897004573", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/oxPCujBklc", "expanded_url": "https://is.gd/VVLwlY", "display_url": "is.gd/VVLwlY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189094727414620161"], "created_at": "2019-10-29T08:20:49.000Z"}, {"id": "1189093776008056833", "text": "Michele 17 anni suicida per colpa dei bulli. La denuncia della mamma: \u201cNon \u00e8 giusto quello che sta succedendo\u201d -  #Michele #suicida #colpa #bulli.  https://t.co/Q0XeBc1pra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1189093776008056833"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Q0XeBc1pra", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5904335/michele-17-anni-suicida-per-colpa-dei-bulli-la-denuncia-della-mamma-non-e-giusto-quello-che-sta-succedendo/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "Michele"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "colpa"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "bulli"}]}, "created_at": "2019-10-29T08:17:03.000Z"}, {"id": "1189093481018347521", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "356975694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189093481018347521"], "created_at": "2019-10-29T08:15:52.000Z"}, {"id": "1189093352282710016", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2471689291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189093352282710016"], "created_at": "2019-10-29T08:15:22.000Z"}, {"id": "1189093306212519936", "text": "@JuanCamilo La estrategia m\u00e1s suicida para @bogota fue hacer y hacer obras, recuperar y recuperar la ciudad (como hizo @EnriquePenalosa) pero sin querer ENFRENTAR A LA IZQUIERDA. Peor, haci\u00e9ndole todo el juego al lobby gay y la IDG. Era consecuencia normal @clarasandoval que se subiera lopez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987799001624973319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188645081147990016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanCamilo", "id": "6329742"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "Bogota", "id": "57664761"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}, {"start": 257, "end": 271, "username": "clarasandoval", "id": "59824929"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 217, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "lobby"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "IDG"}, {"start": 287, "end": 291, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "lopez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189093306212519936"], "in_reply_to_user_id": "6329742", "created_at": "2019-10-29T08:15:11.000Z"}, {"id": "1189093160389173248", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976696004794699782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189093160389173248"], "created_at": "2019-10-29T08:14:36.000Z"}, {"id": "1189092798865330176", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "365210468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189092798865330176"], "created_at": "2019-10-29T08:13:10.000Z"}, {"id": "1189092413429731328", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2715248144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189092413429731328"], "created_at": "2019-10-29T08:11:38.000Z"}, {"id": "1189092317279346689", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247052388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189092317279346689"], "created_at": "2019-10-29T08:11:15.000Z"}, {"id": "1189091941394407424", "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3297983808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189091941394407424"], "created_at": "2019-10-29T08:09:45.000Z"}, {"id": "1189091815728844800", "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "799915069186469888", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z"}, {"id": "1189091768844914693", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099494600069255169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189091768844914693"], "created_at": "2019-10-29T08:09:04.000Z"}, {"id": "1189091357962358784", "text": "@revistaproceso Que buena noticia lo de las notar\u00edas y del suicida... pues las Saladitas son horneadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135729075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189091357962358784"], "in_reply_to_user_id": "41156599", "created_at": "2019-10-29T08:07:26.000Z"}, {"id": "1189090382891618304", "text": "Maldito borracho errante de tendencia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "348831313", "edit_history_tweet_ids": ["1189090382891618304"], "created_at": "2019-10-29T08:03:34.000Z"}, {"id": "1189090191857930240", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195205331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189090191857930240"], "created_at": "2019-10-29T08:02:48.000Z"}, {"id": "1189089959560601600", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1469142721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089959560601600"], "created_at": "2019-10-29T08:01:53.000Z"}, {"id": "1189089809945505792", "text": "RT @goyobenitez: Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2571033075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188887283019239426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "goyobenitez", "id": "287426941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089809945505792"], "created_at": "2019-10-29T08:01:17.000Z"}, {"id": "1189089690575462400", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "268518375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089690575462400"], "created_at": "2019-10-29T08:00:49.000Z"}, {"id": "1189089432608968704", "text": "@_AiPeCo18_ /se suicida por ser pobre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1121980128538451968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188888877194448897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_AiPeCo18_", "id": "789623810865651713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089432608968704"], "in_reply_to_user_id": "789623810865651713", "created_at": "2019-10-29T07:59:47.000Z"}, {"id": "1189089357325635585", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "381587257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089357325635585"], "created_at": "2019-10-29T07:59:29.000Z"}, {"id": "1189089290703097856", "text": "RT @ramgar2008: @revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964130683630206976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044424933871616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089290703097856"], "created_at": "2019-10-29T07:59:13.000Z"}, {"id": "1189089248881840128", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "201455359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089248881840128"], "created_at": "2019-10-29T07:59:03.000Z"}, {"id": "1189089242175033345", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964130683630206976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189089242175033345"], "created_at": "2019-10-29T07:59:02.000Z"}, {"id": "1189088770257281024", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1212585829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189088770257281024"], "created_at": "2019-10-29T07:57:09.000Z"}, {"id": "1189088326176968704", "text": "RT @esquireru: \u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "149884451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189074094773407751"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189088326176968704"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:55:23.000Z"}, {"id": "1189088043329867776", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2342401957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189088043329867776"], "created_at": "2019-10-29T07:54:16.000Z"}, {"id": "1189087986354479104", "text": "Un suicida. Una columna de @soprano_tonny\n https://t.co/ZxxTV9v97f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "420156966", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "soprano_tonny", "id": "775166040"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ZxxTV9v97f", "expanded_url": "http://moviendo-ideas.com/sit/index.php/columnas/tonny-s/6343-un-suicida", "display_url": "moviendo-ideas.com/sit/index.php/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189087986354479104"], "created_at": "2019-10-29T07:54:02.000Z"}, {"id": "1189087837242691584", "text": "Aspettiamo la vs prossima mossa  suicida. https://t.co/E2V6fLAICD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "951835458987876354", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188784966278287360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189087837242691584"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/E2V6fLAICD", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaMcGrani1/status/1188784966278287360", "display_url": "twitter.com/MinervaMcGrani\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:53:27.000Z"}, {"id": "1189087646095761408", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829833920036425729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189087646095761408"], "created_at": "2019-10-29T07:52:41.000Z"}, {"id": "1189087304893251584", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "589861518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189087304893251584"], "created_at": "2019-10-29T07:51:20.000Z"}, {"id": "1189087246441467904", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899996156255711232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189087246441467904"], "created_at": "2019-10-29T07:51:06.000Z"}, {"id": "1189087207002378241", "text": "Mi columna.\nUn suicida.\n https://t.co/gi31G1ubno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775166040", "edit_history_tweet_ids": ["1189087207002378241"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/gi31G1ubno", "expanded_url": "http://www.moviendo-ideas.com/sit/index.php/columnas/tonny-s/6343-un-suicida", "display_url": "moviendo-ideas.com/sit/index.php/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:50:56.000Z"}, {"id": "1189087116304756737", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913376804580347904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189087116304756737"], "created_at": "2019-10-29T07:50:35.000Z"}, {"id": "1189087104778805249", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "596723778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189087104778805249"], "created_at": "2019-10-29T07:50:32.000Z"}, {"id": "1189086881369251842", "text": "@Anparo17 @2014Sandrocarta Purtroppo i cinque stelle si sono alleati con il pd. prenditela con questa decisione suicida. Dopo l\u2019esperienza con la lega i cinque stelle dovevano cacciare di maio e ritornare il movimento si una volta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2664234475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189082695206428672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anparo17", "id": "1083710219648229377"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "2014Sandrocarta", "id": "1174295508711608326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189086881369251842"], "in_reply_to_user_id": "1083710219648229377", "created_at": "2019-10-29T07:49:39.000Z"}, {"id": "1189086463608217600", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158664130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189086463608217600"], "created_at": "2019-10-29T07:47:59.000Z"}, {"id": "1189086463368945664", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147424856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189086463368945664"], "created_at": "2019-10-29T07:47:59.000Z"}, {"id": "1189086447661453312", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "356370889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189086447661453312"], "created_at": "2019-10-29T07:47:55.000Z"}, {"id": "1189086306518753280", "text": "RT @SinEmbargoMX: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeDS7vA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166794556689436672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189085710633979904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/20IyeDS7vA", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189086306518753280"], "created_at": "2019-10-29T07:47:22.000Z"}, {"id": "1189086091476918272", "text": "RT @jguzmanparra: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3076995814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084116714741760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189086091476918272"], "created_at": "2019-10-29T07:46:31.000Z"}, {"id": "1189086033792684032", "text": "Il linguaggio dell\u2019odio e del razzismo dilaga ormai senza conseguenze apparenti. Relegare l\u2019antifascismo nella soffitta si sta dimostrando ogni giorno di pi\u00f9 una scelta suicida. https://t.co/04vQGiUS1K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "509143297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188074063341723648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189086033792684032"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/04vQGiUS1K", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1188074063341723648", "display_url": "twitter.com/Tg3web/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:46:17.000Z"}, {"id": "1189085710633979904", "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeDS7vA https://t.co/Yx8yp7MrXB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244218738", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/20IyeDS7vA", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Yx8yp7MrXB", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189085710633979904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yx8yp7MrXB", "media_key": "3_1189043968496922624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085710633979904"], "created_at": "2019-10-29T07:45:00.000Z"}, {"id": "1189085623723806720", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151664044299956224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085623723806720"], "created_at": "2019-10-29T07:44:39.000Z"}, {"id": "1189085559693758464", "text": "Michele Ruffino morte: suicida per colpa dei bulli, inchiesta ferma https://t.co/YFEAoFbEBc #notizie #sapevatelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "281093385", "edit_history_tweet_ids": ["1189085559693758464"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YFEAoFbEBc", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/8vBZpk", "display_url": "goo.gl/fb/8vBZpk"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "notizie"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "sapevatelo"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:44:24.000Z"}, {"id": "1189085539808493569", "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2330475915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085539808493569"], "created_at": "2019-10-29T07:44:19.000Z"}, {"id": "1189085405066518529", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013232115641708546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085405066518529"], "created_at": "2019-10-29T07:43:47.000Z"}, {"id": "1189085325513187329", "text": "RT @CAguiler2: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/mgbb8mcdVl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "9427562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084504390012928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mgbb8mcdVl", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085325513187329"], "created_at": "2019-10-29T07:43:28.000Z"}, {"id": "1189085314830217216", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155985187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085314830217216"], "created_at": "2019-10-29T07:43:25.000Z"}, {"id": "1189085305120313344", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976847830055833600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085305120313344"], "created_at": "2019-10-29T07:43:23.000Z"}, {"id": "1189085140405891073", "text": "Italia: la legalizzazione di massa dei migranti \u00e8 suicida | Siepe zero https://t.co/tBc6NogsPS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4381519108", "edit_history_tweet_ids": ["1189085140405891073"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tBc6NogsPS", "expanded_url": "https://www.zerohedge.com/geopolitical/italy-mass-legalization-migrants-suicidal", "display_url": "zerohedge.com/geopolitical/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:42:44.000Z"}, {"id": "1189084702025703424", "text": "Michele Ruffino morte: suicida per colpa dei bulli, inchiesta\u00a0ferma https://t.co/ChkqGhI6mE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1164930181963952128", "edit_history_tweet_ids": ["1189084702025703424"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ChkqGhI6mE", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/michele-ruffino-morte-suicida-per-colpa-dei-bulli-inchiesta-ferma/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:40:59.000Z"}, {"id": "1189084556089004033", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85131627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084556089004033"], "created_at": "2019-10-29T07:40:24.000Z"}, {"id": "1189084504390012928", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/mgbb8mcdVl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "579131771", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/mgbb8mcdVl", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084504390012928"], "created_at": "2019-10-29T07:40:12.000Z"}, {"id": "1189084405664571392", "text": "@uminopoli Lei non \u00e8 lucido. Chi dice \"urne\" oggi, o \u00e8 di destra o \u00e8 folle suicida. L'Umbria non \u00e8 bastata, pare. Bisogna regalargli l'Italia tutta intera, e pure contravvenendo al dettato costituzionale!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "83865444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189076830021738497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084405664571392"], "in_reply_to_user_id": "409048614", "created_at": "2019-10-29T07:39:49.000Z"}, {"id": "1189084116714741760", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2759460907", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084116714741760"], "created_at": "2019-10-29T07:38:40.000Z"}, {"id": "1189083936602951682", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129599913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189083936602951682"], "created_at": "2019-10-29T07:37:57.000Z"}, {"id": "1189083261965877248", "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3019447804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189083261965877248"], "created_at": "2019-10-29T07:35:16.000Z"}, {"id": "1189082956079476736", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148596896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189082956079476736"], "created_at": "2019-10-29T07:34:03.000Z"}, {"id": "1189082831772962816", "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148683039", "edit_history_tweet_ids": ["1189082831772962816"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:33:33.000Z"}, {"id": "1189082774067654662", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1594120429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189082774067654662"], "created_at": "2019-10-29T07:33:20.000Z"}, {"id": "1189082019118010369", "text": "RT @elheraldo_mx: Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16833948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189066873037561856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189082019118010369"], "created_at": "2019-10-29T07:30:20.000Z"}, {"id": "1189081814788386816", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205572384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189081814788386816"], "created_at": "2019-10-29T07:29:31.000Z"}, {"id": "1189081215032348672", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108769310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189081215032348672"], "created_at": "2019-10-29T07:27:08.000Z"}, {"id": "1189081199391592449", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "624364600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189081199391592449"], "created_at": "2019-10-29T07:27:04.000Z"}, {"id": "1189080984320393216", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "980572853958361088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189080984320393216"], "created_at": "2019-10-29T07:26:13.000Z"}, {"id": "1189080858558205952", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874358638525038592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189080858558205952"], "created_at": "2019-10-29T07:25:43.000Z"}, {"id": "1189080841458077696", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125889496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189080841458077696"], "created_at": "2019-10-29T07:25:39.000Z"}, {"id": "1189080719907180544", "text": "\u5168\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9Jr.\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u6d41\u51fa\u5371\u6a5f\u203c\ufe0f\u305d\u308c\u3060\u3051\u3067\u306f\u306a\u3044\u203c\ufe0f\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u304c\u30c9\u30e9\u30b2\u30fcvs\u30c9\u30e9\u30b2\u30fc\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u307e\u3067\u51fa\u3066\u304f\u308b\u3002\u305d\u3046\u306a\u3063\u305f\u3089\u5168\u65e5\u672cJr.\u306e\u9762\u76ee\u4e38\u6f70\u308c\u3060\u203c\ufe0f\n\u4f50\u85e4\u9078\u624b\u3082\u512a\u52dd\u5019\u88dc\u3067\u306f\u3042\u308b\u304c\u3001\u30b9\u30b9\u30e0\u306f\u672c\u5f53\u306b\u5f37\u3044\u3002\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9\u306f\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30c6\u30af\u30cb\u30b7\u30e3\u30f3\u3002\n\u5ca9\u672c\u304f\u3093\u306e\u5e95\u529b\u306b\u671f\u5f85\u5927\u203c\ufe0f\nhttps://t.co/UwKd0FHw5m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "3000130411", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f50\u85e4\u9078\u624b"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30b2\u30c8\u30e9"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca9\u672c\u304f\u3093"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UwKd0FHw5m", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12635", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189080719907180544"], "created_at": "2019-10-29T07:25:10.000Z"}, {"id": "1189080449471135744", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "912410904381280257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189080449471135744"], "created_at": "2019-10-29T07:24:05.000Z"}, {"id": "1189080419398045696", "text": "esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910364441081982976", "edit_history_tweet_ids": ["1189080419398045696"], "created_at": "2019-10-29T07:23:58.000Z"}, {"id": "1189080293686304768", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "601077853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189080293686304768"], "created_at": "2019-10-29T07:23:28.000Z"}, {"id": "1189080078547738624", "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1086702385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189080078547738624"], "created_at": "2019-10-29T07:22:37.000Z"}, {"id": "1189079885869916160", "text": "RT @_gustavindiniz: um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3746338528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021887457910784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_gustavindiniz", "id": "815693176656789508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189079885869916160"], "created_at": "2019-10-29T07:21:51.000Z"}, {"id": "1189079689463238656", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451497759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189079689463238656"], "created_at": "2019-10-29T07:21:04.000Z"}, {"id": "1189079572198936581", "text": "Esse epis\u00f3dio 6x5 me deixou louco da cabe\u00e7a, ficou varias inc\u00f3gnitas e cada vez mais se aproxima do final e cad\u00ea a laurel? o que a annalise t\u00e1 metida com o pai da michaela? quem matou ela? caralhoooo eu to em surtos #HTGAWM https://t.co/PuokIPwIkx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "234564287", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "laurel"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/PuokIPwIkx", "expanded_url": "https://twitter.com/Realityshoow/status/1189079572198936581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuokIPwIkx", "media_key": "16_1189079564196159488"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 223, "tag": "HTGAWM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189079572198936581"], "created_at": "2019-10-29T07:20:36.000Z"}, {"id": "1189079175488950272", "text": "Abogado se suicida de un balazo en\u00a0Moca https://t.co/lfPle2wMbP https://t.co/ZggMpziWvn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3252248305", "edit_history_tweet_ids": ["1189079175488950272"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/lfPle2wMbP", "expanded_url": "https://impactomunicipalradio.com/abogado-se-suicida-de-un-balazo-en-moca/", "display_url": "impactomunicipalradio.com/abogado-se-sui\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZggMpziWvn", "expanded_url": "https://twitter.com/genteypolitica/status/1189079175488950272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZggMpziWvn", "media_key": "3_1189079173815525376"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:19:02.000Z"}, {"id": "1189078889353494528", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2500240808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189078889353494528"], "created_at": "2019-10-29T07:17:53.000Z"}, {"id": "1189078840116744192", "text": "Il 18 maggio 1911 Irma Seidler muore suicida. Luk\u00e1cs scrive di aver causato la sua morte. Ha voluto ripete il gesto di Kierkegaard con Regina, \"intellettualizzare la vita\", abitare l'altezza dell'idea. Scrive di aver capito che \"gli era negata la bont\u00e0\", un vivere aperto al caos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "300105489", "edit_history_tweet_ids": ["1189078840116744192"], "created_at": "2019-10-29T07:17:42.000Z"}, {"id": "1189078485169561600", "text": "RT @psico_eventos: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas  https://t.co/tQLwj7UwD3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2188575642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188935151167950851"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psico_eventos", "id": "3437731689"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tQLwj7UwD3", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189078485169561600"], "created_at": "2019-10-29T07:16:17.000Z"}, {"id": "1189078468366987264", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118855742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189078468366987264"], "created_at": "2019-10-29T07:16:13.000Z"}, {"id": "1189078304793354240", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/7LfE8z6gel https://t.co/3CZbHxXekk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948305470749515777", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7LfE8z6gel", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH9Msd", "display_url": "dlvr.it/RH9Msd"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3CZbHxXekk", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyzambralin/status/1189078304793354240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CZbHxXekk", "media_key": "3_1189078302331305986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189078304793354240"], "created_at": "2019-10-29T07:15:34.000Z"}, {"id": "1189078184525910016", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021405106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189078184525910016"], "created_at": "2019-10-29T07:15:05.000Z"}, {"id": "1189077825304825858", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012868490162851840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189077825304825858"], "created_at": "2019-10-29T07:13:40.000Z"}, {"id": "1189077422957715456", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125889496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189077422957715456"], "created_at": "2019-10-29T07:12:04.000Z"}, {"id": "1189077375641882625", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/Uj6ivLXwr9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95498620", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Uj6ivLXwr9", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189077375641882625"], "created_at": "2019-10-29T07:11:52.000Z"}, {"id": "1189077270813728769", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "912758143616241666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189077270813728769"], "created_at": "2019-10-29T07:11:28.000Z"}, {"id": "1189076846421401605", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360610239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189076846421401605"], "created_at": "2019-10-29T07:09:46.000Z"}, {"id": "1189076446708404224", "text": "RT @paulocnf: Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2953690713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188963123706900481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3239, "type": "Other", "normalized_text": "Masterc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189076446708404224"], "created_at": "2019-10-29T07:08:11.000Z"}, {"id": "1189076085864042496", "text": "Cal llegir el pacifista, europeista i humanista Romain Rolland. I que se'l tradueixi, des de la monumental Jean-Christophe fins als drames del Teatre de la Revoluci\u00f3 com aquest: \"Tota \u00e0nima que veu un sol cop la veritat cara a cara, i prova de negar-la, es su\u00efcida a ella mateixa\" https://t.co/Md6YQr34qt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "4204947233", "edit_history_tweet_ids": ["1189076085864042496"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Md6YQr34qt", "expanded_url": "https://twitter.com/cuenca_miquel/status/1189076085864042496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Md6YQr34qt", "media_key": "3_1189076081069961216"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:06:45.000Z"}, {"id": "1189076052217171968", "text": "RT @elheraldo_mx: Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100703028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189066873037561856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189076052217171968"], "created_at": "2019-10-29T07:06:37.000Z"}, {"id": "1189075772008349697", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "465189997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189075772008349697"], "created_at": "2019-10-29T07:05:30.000Z"}, {"id": "1189075730665279488", "text": "La rabbia della fidanzata di Francesco Tripaldi, vittima di una truffa su falsi diplomi e morto suicida a 47 anni: \"Voglio giustizia contro quei corsi fasulli. Ci hanno ingannati. Eppure adesso mi fanno terra bruciata intorno\" | \"Il mio Francesco suicida\u2026 https://t.co/x59qzTkMMA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "30199607", "edit_history_tweet_ids": ["1189075730665279488"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x59qzTkMMA", "expanded_url": "https://ift.tt/2q3GbPe", "display_url": "ift.tt/2q3GbPe", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/2q3GbPe"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:05:20.000Z"}, {"id": "1189075662142877696", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/yaR7NRw3ek", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1296441290", "edit_history_tweet_ids": ["1189075662142877696"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yaR7NRw3ek", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:05:04.000Z"}, {"id": "1189075325658923008", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1005328425077182464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189075325658923008"], "created_at": "2019-10-29T07:03:44.000Z"}, {"id": "1189075271531614208", "text": "RT @murdocknqn: El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "602825724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188617777021624320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189075271531614208"], "created_at": "2019-10-29T07:03:31.000Z"}, {"id": "1189074899572125696", "text": "RT @TabascoHOY: \u27a1Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, se quit\u00f3 l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "875386460354097152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010213119987712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7544, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074899572125696"], "created_at": "2019-10-29T07:02:02.000Z"}, {"id": "1189074737219002369", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3251862062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074737219002369"], "created_at": "2019-10-29T07:01:23.000Z"}, {"id": "1189074624887177217", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958869993579515904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074624887177217"], "created_at": "2019-10-29T07:00:57.000Z"}, {"id": "1189074505207107584", "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200747398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074505207107584"], "created_at": "2019-10-29T07:00:28.000Z"}, {"id": "1189074405651079168", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1284740755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074405651079168"], "created_at": "2019-10-29T07:00:04.000Z"}, {"id": "1189074364425216000", "text": "@caro78285293 @Ericosta_br Desse cara que gosta de nnt certeza que vai do coringa de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169777914960842752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189034378673950720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074364425216000"], "in_reply_to_user_id": "1161747185727397891", "created_at": "2019-10-29T06:59:55.000Z"}, {"id": "1189074340299628550", "text": "RT @ilianaguzman_: Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramati\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128385078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189060122036920320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074340299628550"], "created_at": "2019-10-29T06:59:49.000Z"}, {"id": "1189074248549187584", "text": "@rebecc_as @PiKoKiNhA nopeeee to ha 1 ano e meio tomando e 5 anos sem me cortar (fa\u00e7o 6 em abril)\n\npensamento/idea\u00e7ao suicida s\u00f3 quando bate mt forte a depressao do bipo msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2981760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189073864833294336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "PiKoKiNhA", "id": "45484247"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074248549187584"], "in_reply_to_user_id": "204964767", "created_at": "2019-10-29T06:59:27.000Z"}, {"id": "1189074094773407751", "text": "\u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "ru", "author_id": "163060799", "edit_history_tweet_ids": ["1189074094773407751"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:58:50.000Z"}, {"id": "1189073850409074689", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "715050158690549761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189073850409074689"], "created_at": "2019-10-29T06:57:52.000Z"}, {"id": "1189073356420800512", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "549477963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189073356420800512"], "created_at": "2019-10-29T06:55:54.000Z"}, {"id": "1189072949351014400", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80607064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072949351014400"], "created_at": "2019-10-29T06:54:17.000Z"}, {"id": "1189072790856581120", "text": "RT @elheraldo_mx: Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318803763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189066873037561856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072790856581120"], "created_at": "2019-10-29T06:53:39.000Z"}, {"id": "1189072728915140608", "text": "Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle https://t.co/rHiHJnudOB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104725736", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/rHiHJnudOB", "expanded_url": "https://abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-suicida-ex-director-de-notarias-de-moreno-valle/", "display_url": "abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072728915140608"], "created_at": "2019-10-29T06:53:25.000Z"}, {"id": "1189072541014515718", "text": "@itxsjhuly Inveja?Ah fala s\u00e9rio....T\u00e1 se achando a bala que matou Jhon Leno..\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "738340804083785728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188935759790780419"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itxsjhuly", "id": "1187397768064700416"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Leno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072541014515718"], "in_reply_to_user_id": "915007018171236352", "created_at": "2019-10-29T06:52:40.000Z"}, {"id": "1189072396550070273", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185483088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072396550070273"], "created_at": "2019-10-29T06:52:05.000Z"}, {"id": "1189072319714648064", "text": "@maxwolf63 @saraosalvatore Nella canzone Meraviglioso, si parla di un aspirante suicida salvato da un angelo...Un presagio?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2856556643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188867876645670914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "saraosalvatore", "id": "2182403667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072319714648064"], "in_reply_to_user_id": "2391603191", "created_at": "2019-10-29T06:51:47.000Z"}, {"id": "1189072310310965248", "text": "Tem coisas no esquadrao suicida que salvam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "731246382095470592", "edit_history_tweet_ids": ["1189072310310965248"], "created_at": "2019-10-29T06:51:45.000Z"}, {"id": "1189072237338472449", "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108432376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072237338472449"], "created_at": "2019-10-29T06:51:27.000Z"}, {"id": "1189072185954131968", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202306566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189072185954131968"], "created_at": "2019-10-29T06:51:15.000Z"}, {"id": "1189071826946838528", "text": "RT @politicomx: #Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277593567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010719834038273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071826946838528"], "created_at": "2019-10-29T06:49:50.000Z"}, {"id": "1189071763533172736", "text": "RT @Nurse_Lecter: As\u00ed que vamos a dejar de callarnos, de negar algo que desgraciadamente existe y a proponer soluciones y estrategias para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95479270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188735207312101376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nurse_Lecter", "id": "2449943059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071763533172736"], "created_at": "2019-10-29T06:49:34.000Z"}, {"id": "1189071698152382464", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961670621032796167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071698152382464"], "created_at": "2019-10-29T06:49:19.000Z"}, {"id": "1189071318441975809", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327593669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071318441975809"], "created_at": "2019-10-29T06:47:48.000Z"}, {"id": "1189071297055203328", "text": "RT @Centraldcnauta: Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Bat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2548256937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188862208446468096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071297055203328"], "created_at": "2019-10-29T06:47:43.000Z"}, {"id": "1189071256840065024", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57045430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071256840065024"], "created_at": "2019-10-29T06:47:34.000Z"}, {"id": "1189071228004384768", "text": "RT @brisaaylen7_: Si no fuese tan cagona, ya me hubiese matado hace raaato AAAAAA RE SUICIDA igualsi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943639871171825664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189036407823699968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brisaaylen7_", "id": "2263640581"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071228004384768"], "created_at": "2019-10-29T06:47:27.000Z"}, {"id": "1189071204843511809", "text": "@_lucos nada, s\u00f3 ano que vem\n\na segunda eles lan\u00e7aram no dia 21 de junho desse ano (um ano e meio depois da primeira, e tamb\u00e9m o dia que o michael se suicida na serie)\n\nacho que a terceira deve ser no dia 27 de junho de 2020 (eles n\u00e3o falaram nada ok, \u00e9 um chute meu).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "989220730972835841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189065988819566592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_lucos", "id": "1474406849734664193"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071204843511809"], "in_reply_to_user_id": "133960160", "created_at": "2019-10-29T06:47:21.000Z"}, {"id": "1189071132323962881", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189071132323962881"], "created_at": "2019-10-29T06:47:04.000Z"}, {"id": "1189071099721584642", "text": "Falaram pra ela: \n\"MATA SUA DOR\"\n\nEntao ela foi la e se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130315578835709952", "edit_history_tweet_ids": ["1189071099721584642"], "created_at": "2019-10-29T06:46:56.000Z"}, {"id": "1189070968658026496", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14591207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189070968658026496"], "created_at": "2019-10-29T06:46:25.000Z"}, {"id": "1189070911887962112", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1089667097733419008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189070911887962112"], "created_at": "2019-10-29T06:46:11.000Z"}, {"id": "1189070464284610560", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320942038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189070464284610560"], "created_at": "2019-10-29T06:44:25.000Z"}, {"id": "1189070198877409280", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121887200428417024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189070198877409280"], "created_at": "2019-10-29T06:43:21.000Z"}, {"id": "1189070058070462464", "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279752715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189070058070462464"], "created_at": "2019-10-29T06:42:48.000Z"}, {"id": "1189070009366126592", "text": "@fernandeznorona @MARTIN_NOLASCO A ver si no la suicida por irrespetuosa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226486305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189036981960892417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "martin_nolasco", "id": "68905339"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189070009366126592"], "in_reply_to_user_id": "43115590", "created_at": "2019-10-29T06:42:36.000Z"}, {"id": "1189069574387298304", "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/aMqWfwwwZC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "844074452807835650", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4199, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aMqWfwwwZC", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon#.Xbfe7KSUAbE.twitter", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189069574387298304"], "created_at": "2019-10-29T06:40:53.000Z"}, {"id": "1189069552849571840", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291508200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189069552849571840"], "created_at": "2019-10-29T06:40:47.000Z"}, {"id": "1189069157331025920", "text": "https://t.co/Czb9ZOWt5X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "86840980", "edit_history_tweet_ids": ["1189069157331025920"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Czb9ZOWt5X", "expanded_url": "https://abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-suicida-ex-director-de-notarias-de-moreno-valle/", "display_url": "abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:39:13.000Z"}, {"id": "1189069053983281152", "text": "\"No. No soy fatalista. Creo en m\u00ed y en la vida. En m\u00ed mientras viva y en todo lo que vive. No soy ni suicida, ni amargada ni triste\"\n\nFrida Kahlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179529186", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 144, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Frida Kahlo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189069053983281152"], "created_at": "2019-10-29T06:38:48.000Z"}, {"id": "1189069044038754304", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013091926940106753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189069044038754304"], "created_at": "2019-10-29T06:38:46.000Z"}, {"id": "1189068746205347840", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595829367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189068746205347840"], "created_at": "2019-10-29T06:37:35.000Z"}, {"id": "1189068715213705216", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120010344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189068715213705216"], "created_at": "2019-10-29T06:37:28.000Z"}, {"id": "1189068694984581120", "text": "RT @PowerPollito: Resulta q en el extranjero nadie dice q en #Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea haya una DICTADURA CAVIAR CASTROCHAVISTA, sino q r\u00e9gimen de @MartinVi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039977296982102016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188546283881074690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PowerPollito", "id": "38064007"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 66, "tag": "Peru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189068694984581120"], "created_at": "2019-10-29T06:37:23.000Z"}, {"id": "1189068669009235968", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93171920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189068669009235968"], "created_at": "2019-10-29T06:37:17.000Z"}, {"id": "1189068475026825217", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277593567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189068475026825217"], "created_at": "2019-10-29T06:36:30.000Z"}, {"id": "1189067944992661505", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781416174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189067944992661505"], "created_at": "2019-10-29T06:34:24.000Z"}, {"id": "1189067934339076097", "text": "RT @coshtix: 16. \"El suicida desea morir\": esta persona se encuentra en un estado ambivalente, desea morir si su vida sigue de la misma man\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2864610491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188998907050766337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189067934339076097"], "created_at": "2019-10-29T06:34:22.000Z"}, {"id": "1189067430267633665", "text": "S\u00ed, acabo de ver reci\u00e9n Escuadr\u00f3n Suicida y s\u00ed, me enamor\u00e9 del Guas\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001235000", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189067430267633665"], "created_at": "2019-10-29T06:32:21.000Z"}, {"id": "1189067203406118912", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "189678293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189067203406118912"], "created_at": "2019-10-29T06:31:27.000Z"}, {"id": "1189067023915065344", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "289592408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189067023915065344"], "created_at": "2019-10-29T06:30:44.000Z"}, {"id": "1189066920605044737", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199745513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189066920605044737"], "created_at": "2019-10-29T06:30:20.000Z"}, {"id": "1189066905165975552", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154683389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189066905165975552"], "created_at": "2019-10-29T06:30:16.000Z"}, {"id": "1189066873037561856", "text": "Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co/mRtwjNa15b", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "846899281806082053", "edit_history_tweet_ids": ["1189066873037561856"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mRtwjNa15b", "expanded_url": "http://ow.ly/Gygq50wW0SB", "display_url": "ow.ly/Gygq50wW0SB"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:30:08.000Z"}, {"id": "1189066372816371713", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159620672068308993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189066372816371713"], "created_at": "2019-10-29T06:28:09.000Z"}, {"id": "1189066363681177600", "text": "RT @TelevisaPuebla: #\u00daltimaHora | Se suicida con arma de fuego Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera director General de Archivos y Notarias en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139453725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188992306591993856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelevisaPuebla", "id": "153454557"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189066363681177600"], "created_at": "2019-10-29T06:28:07.000Z"}, {"id": "1189066324544233472", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54089227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189066324544233472"], "created_at": "2019-10-29T06:27:58.000Z"}, {"id": "1189066139776753664", "text": "Tienes raz\u00f3n  , el APRA NUNCA MUERE SOLO SE SUICIDA https://t.co/peOwdOVD94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042673299568947200", "edit_history_tweet_ids": ["1189066139776753664"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/peOwdOVD94", "expanded_url": "https://t.co/peOwdOVD94", "display_url": "t.co/peOwdOVD94"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:27:14.000Z"}, {"id": "1189065840664039424", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081578670236622850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189065840664039424"], "created_at": "2019-10-29T06:26:02.000Z"}, {"id": "1189065671948275714", "text": "RT @LambdaPaul: D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "494860061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188871819027193857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LambdaPaul", "id": "2330832187"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189065671948275714"], "created_at": "2019-10-29T06:25:22.000Z"}, {"id": "1189065651815624704", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144711686986878987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189065651815624704"], "created_at": "2019-10-29T06:25:17.000Z"}, {"id": "1189065528096296960", "text": "@MijaelGLP Las heridas que dej\u00f3 el Apra no se olvidar\u00e1n nunca.\nPartido suicida, muertos est\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "265785600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189065528096296960"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-29T06:24:48.000Z"}, {"id": "1189065422928318464", "text": "RT @btoxic79: Lo \"suicidaron\", \u00bfQui\u00e9n se suicida de un tiro en el h\u00edgado? Doler\u00eda much\u00edsimo, y la muerte ser\u00eda muy lenta.\n\nTal vez LozNaco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843359296121458688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189061892884570113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "btoxic79", "id": "361584632"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "LozNaco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189065422928318464"], "created_at": "2019-10-29T06:24:23.000Z"}, {"id": "1189065170305404930", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2256895670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189065170305404930"], "created_at": "2019-10-29T06:23:23.000Z"}, {"id": "1189064951215865857", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63631366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189064951215865857"], "created_at": "2019-10-29T06:22:30.000Z"}, {"id": "1189064771745792000", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44621294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189064771745792000"], "created_at": "2019-10-29T06:21:47.000Z"}, {"id": "1189064533714837504", "text": "\u201cLa societ\u00e0 dei consumi ci rende disumani e indifferenti\u201d\nPPP \n\nhttps://t.co/L7tiQdGnoJ https://t.co/L7tiQdGnoJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "620914885", "edit_history_tweet_ids": ["1189064533714837504"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/L7tiQdGnoJ", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/L7tiQdGnoJ", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:20:51.000Z"}, {"id": "1189064380878675968", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1684308614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189064380878675968"], "created_at": "2019-10-29T06:20:14.000Z"}, {"id": "1189064325463531520", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62944456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189064325463531520"], "created_at": "2019-10-29T06:20:01.000Z"}, {"id": "1189064313144786944", "text": "@RodriGodinez_ Putaa ya vas de morrito emo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799403401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189060730441650176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189064313144786944"], "in_reply_to_user_id": "440589193", "created_at": "2019-10-29T06:19:58.000Z"}, {"id": "1189064177916284928", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "492698565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189064177916284928"], "created_at": "2019-10-29T06:19:26.000Z"}, {"id": "1189064171771613184", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3007220095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189064171771613184"], "created_at": "2019-10-29T06:19:24.000Z"}, {"id": "1189064135700561920", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796577828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189064135700561920"], "created_at": "2019-10-29T06:19:16.000Z"}, {"id": "1189063862299119617", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859469739244048385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063862299119617"], "created_at": "2019-10-29T06:18:11.000Z"}, {"id": "1189063403488325632", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "285261393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063403488325632"], "created_at": "2019-10-29T06:16:21.000Z"}, {"id": "1189063337377718272", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138654419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063337377718272"], "created_at": "2019-10-29T06:16:06.000Z"}, {"id": "1189063201775935488", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209382164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063201775935488"], "created_at": "2019-10-29T06:15:33.000Z"}, {"id": "1189063188647731201", "text": "@meca_josea Menos mal que ganamos en el Ciutat de Valencia, si no la tarde ser\u00eda deprimente tirando a suicida.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290085368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188875475743105024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meca_josea", "id": "942035240"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.4496, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciutat de Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063188647731201"], "in_reply_to_user_id": "942035240", "created_at": "2019-10-29T06:15:30.000Z"}, {"id": "1189063110910513152", "text": "RT @mayorista4ever: Llevo un buen rato leyendo los programas electorales de Vox y Podemos y en mi opini\u00f3n votarles a ambos es casi igual de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "848428794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188904134180818944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mayorista4ever", "id": "4870603313"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063110910513152"], "created_at": "2019-10-29T06:15:12.000Z"}, {"id": "1189063088152240128", "text": "RT @Alexgonsan: En #M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas  https://t.co/nRkEy84i5g v\u00eda @opiniondemalaga", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2287048466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188863850021638146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alexgonsan", "id": "417307842"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "opiniondemalaga", "id": "85804066"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nRkEy84i5g", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "M\u00e1laga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063088152240128"], "created_at": "2019-10-29T06:15:06.000Z"}, {"id": "1189062993046310913", "text": "Ese Moreno Valle...\nEn d\u00f3nde andar\u00e1?\nhttps://t.co/qjOdRtDOHg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102282990", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.818, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/qjOdRtDOHg", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/#click=https://t.co/aRjPFsdFAG", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062993046310913"], "created_at": "2019-10-29T06:14:43.000Z"}, {"id": "1189062926088495104", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "557798293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062926088495104"], "created_at": "2019-10-29T06:14:27.000Z"}, {"id": "1189062907180568577", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103485538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062907180568577"], "created_at": "2019-10-29T06:14:23.000Z"}, {"id": "1189062869037355008", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741145495599493121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062869037355008"], "created_at": "2019-10-29T06:14:14.000Z"}, {"id": "1189062843649417216", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "738471453180432386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062843649417216"], "created_at": "2019-10-29T06:14:08.000Z"}, {"id": "1189062660308062208", "text": "RT @JosePatrinuri: El perro \"entr\u00f3 en el t\u00fanel\" donde Baghdadi se suicid\u00f3 con un chaleco suicida, dijo Trump sin decir su nombre.\nEl Pent\u00e1g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "495736153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189061881815879681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JosePatrinuri", "id": "301574238"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.577, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.2579, "type": "Person", "normalized_text": "Pent\u00e1g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062660308062208"], "created_at": "2019-10-29T06:13:24.000Z"}, {"id": "1189062623012294656", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85231650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062623012294656"], "created_at": "2019-10-29T06:13:15.000Z"}, {"id": "1189062364517322754", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394436303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062364517322754"], "created_at": "2019-10-29T06:12:14.000Z"}, {"id": "1189062325145346048", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2904117084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062325145346048"], "created_at": "2019-10-29T06:12:04.000Z"}, {"id": "1189062213732130816", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1643582580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062213732130816"], "created_at": "2019-10-29T06:11:38.000Z"}, {"id": "1189062059855695872", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764825023169306626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189062059855695872"], "created_at": "2019-10-29T06:11:01.000Z"}, {"id": "1189061892884570113", "text": "Lo \"suicidaron\", \u00bfQui\u00e9n se suicida de un tiro en el h\u00edgado? Doler\u00eda much\u00edsimo, y la muerte ser\u00eda muy lenta.\n\nTal vez LozNaco sepa algo al respecto. https://t.co/Aw2ev7qUlT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361584632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "LozNaco"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Aw2ev7qUlT", "expanded_url": "https://twitter.com/Chokko30/status/1189028995548925952", "display_url": "twitter.com/Chokko30/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061892884570113"], "created_at": "2019-10-29T06:10:21.000Z"}, {"id": "1189061881815879681", "text": "El perro \"entr\u00f3 en el t\u00fanel\" donde Baghdadi se suicid\u00f3 con un chaleco suicida, dijo Trump sin decir su nombre.\nEl Pent\u00e1gono oculta el nombre del \u00fanico h\u00e9roe herido por parte americana.  \nPara los madrugadores una primicia/premio: Su nombre verdadero es Barak. https://t.co/6Px4MbzK0R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301574238", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4729, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.2433, "type": "Person", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Barak"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/6Px4MbzK0R", "expanded_url": "https://twitter.com/JosePatrinuri/status/1189061881815879681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Px4MbzK0R", "media_key": "3_1189061877831213056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061881815879681"], "created_at": "2019-10-29T06:10:18.000Z"}, {"id": "1189061871594287104", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "491992040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061871594287104"], "created_at": "2019-10-29T06:10:16.000Z"}, {"id": "1189061796566654976", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "588845256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061796566654976"], "created_at": "2019-10-29T06:09:58.000Z"}, {"id": "1189061701875814401", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35400575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061701875814401"], "created_at": "2019-10-29T06:09:36.000Z"}, {"id": "1189061575660978176", "text": "RT @ramgar2008: @revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1972609639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044424933871616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061575660978176"], "created_at": "2019-10-29T06:09:05.000Z"}, {"id": "1189061558749540357", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1972609639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061558749540357"], "created_at": "2019-10-29T06:09:01.000Z"}, {"id": "1189061474355798017", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67788154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061474355798017"], "created_at": "2019-10-29T06:08:41.000Z"}, {"id": "1189061257481064448", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86607530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061257481064448"], "created_at": "2019-10-29T06:07:50.000Z"}, {"id": "1189061187943747584", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2887104567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061187943747584"], "created_at": "2019-10-29T06:07:33.000Z"}, {"id": "1189061170851794944", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224844490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061170851794944"], "created_at": "2019-10-29T06:07:29.000Z"}, {"id": "1189060927490068481", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2270718426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060927490068481"], "created_at": "2019-10-29T06:06:31.000Z"}, {"id": "1189060791753940993", "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927639449726603265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060791753940993"], "created_at": "2019-10-29T06:05:59.000Z"}, {"id": "1189060745704529920", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "92217655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060745704529920"], "created_at": "2019-10-29T06:05:48.000Z"}, {"id": "1189060568688271360", "text": "@cuervond Solo la muerte pone fin a todo, recuerden al suicida Garcia. Hay esperanza hermanos...!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "758899591211122688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188975167445360640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cuervond", "id": "130357344"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060568688271360"], "in_reply_to_user_id": "130357344", "created_at": "2019-10-29T06:05:05.000Z"}, {"id": "1189060340467716097", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156182917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060340467716097"], "created_at": "2019-10-29T06:04:11.000Z"}, {"id": "1189060122036920320", "text": "Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramatizando mi vida jugandole al emo suicida escuchando MCR, FOB, Evanescene y PXNDX.\n10 a\u00f1os despu\u00e9s nada ha cambiado jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240089689", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5585, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "MCR"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "FOB"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescene"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "PXNDX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060122036920320"], "created_at": "2019-10-29T06:03:19.000Z"}, {"id": "1189060076960534529", "text": "\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac https://t.co/kkiagNObwC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "886379292", "edit_history_tweet_ids": ["1189060076960534529"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/kkiagNObwC", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:03:08.000Z"}, {"id": "1189060059415728128", "text": "\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac https://t.co/6P78nD8e3y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "800570575", "edit_history_tweet_ids": ["1189060059415728128"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6P78nD8e3y", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:03:04.000Z"}, {"id": "1189060036821041154", "text": "\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac https://t.co/J1Ke3tYUpu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "3157326572", "edit_history_tweet_ids": ["1189060036821041154"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/J1Ke3tYUpu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:02:59.000Z"}, {"id": "1189059998250352641", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3909739873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189059998250352641"], "created_at": "2019-10-29T06:02:49.000Z"}, {"id": "1189059746835435521", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243053378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189059746835435521"], "created_at": "2019-10-29T06:01:49.000Z"}, {"id": "1189059560377438209", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719401651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189059560377438209"], "created_at": "2019-10-29T06:01:05.000Z"}, {"id": "1189059350364639232", "text": "No aguanto ir al colegio\u00bb: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar\n\nValeria Sabater5 octubre, 2019\n\nAl igual que es fundamental educar a... https://t.co/m6Y9sbaRtR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44840151", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Valeria Sabater5"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/m6Y9sbaRtR", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189059350364639232"], "created_at": "2019-10-29T06:00:15.000Z"}, {"id": "1189059274862989312", "text": "Esse \u00e9 o tipo de filme que eu gosto \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "332043552", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189059274862989312"], "created_at": "2019-10-29T05:59:57.000Z"}, {"id": "1189059203278819328", "text": "RT @Alexgonsan: En #M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas  https://t.co/nRkEy84i5g v\u00eda @opiniondemalaga", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "184004493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188863850021638146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alexgonsan", "id": "417307842"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "opiniondemalaga", "id": "85804066"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nRkEy84i5g", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "M\u00e1laga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189059203278819328"], "created_at": "2019-10-29T05:59:40.000Z"}, {"id": "1189059198459564032", "text": "@Lourrdes_ Bro parece que wstas en modo suicida en este twitt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2361813192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189056543410606080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lourrdes_", "id": "972844752843440128"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6636, "type": "Organization", "normalized_text": "wstas"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189059198459564032"], "in_reply_to_user_id": "972844752843440128", "created_at": "2019-10-29T05:59:39.000Z"}, {"id": "1189059034785210369", "text": "A ca\u00e7a ao terrorista no t\u00fanel e ele tava usando um colete suicida, a partir do minuto 20. Em choque com a premoni\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/sAUzYMFxzr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937469109079543808", "edit_history_tweet_ids": ["1189059034785210369"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sAUzYMFxzr", "expanded_url": "https://youtu.be/JVN3sXAvjxY", "display_url": "youtu.be/JVN3sXAvjxY"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:59:00.000Z"}, {"id": "1189058970931154946", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586164246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058970931154946"], "created_at": "2019-10-29T05:58:44.000Z"}, {"id": "1189058721273602048", "text": "falaram para ela:\n\"mate sua dor\"\n\ne ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "750875996178550784", "edit_history_tweet_ids": ["1189058721273602048"], "created_at": "2019-10-29T05:57:45.000Z"}, {"id": "1189058692123189248", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3653196440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058692123189248"], "created_at": "2019-10-29T05:57:38.000Z"}, {"id": "1189058643028795392", "text": "\" Amanh\u00e3 vamos ouvir na r\u00e1dio que um jovem se enforcou\" essa cota sabe das coisas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/rR9BfWlHy3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "356976821", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188885442403454977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189058643028795392"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rR9BfWlHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/Tulymong/status/1188885442403454977", "display_url": "twitter.com/Tulymong/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:57:26.000Z"}, {"id": "1189058642080882688", "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "725132921498157056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058642080882688"], "created_at": "2019-10-29T05:57:26.000Z"}, {"id": "1189058385213382657", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1608696919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058385213382657"], "created_at": "2019-10-29T05:56:25.000Z"}, {"id": "1189058385167040512", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246585351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058385167040512"], "created_at": "2019-10-29T05:56:25.000Z"}, {"id": "1189058356545146880", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021125663019978757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058356545146880"], "created_at": "2019-10-29T05:56:18.000Z"}, {"id": "1189058296054833152", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "363486857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058296054833152"], "created_at": "2019-10-29T05:56:04.000Z"}, {"id": "1189058222436556801", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071273061352161286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058222436556801"], "created_at": "2019-10-29T05:55:46.000Z"}, {"id": "1189058207567831041", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1525550064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058207567831041"], "created_at": "2019-10-29T05:55:42.000Z"}, {"id": "1189058121135808512", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162908921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189058121135808512"], "created_at": "2019-10-29T05:55:22.000Z"}, {"id": "1189057985525321728", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2405954162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189057985525321728"], "created_at": "2019-10-29T05:54:50.000Z"}, {"id": "1189057897210306561", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151322080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189057897210306561"], "created_at": "2019-10-29T05:54:28.000Z"}, {"id": "1189057883226419200", "text": "El dia que la empec\u00e9 a tomar con humor y llamarla mi lorza suicida cambio todo https://t.co/69aG4NkaZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405109661", "edit_history_tweet_ids": ["1189057883226419200"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/69aG4NkaZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Jw9198/status/1185782299855601666", "display_url": "twitter.com/Jw9198/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:54:25.000Z"}, {"id": "1189057344480657408", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268815788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189057344480657408"], "created_at": "2019-10-29T05:52:17.000Z"}, {"id": "1189057329993572353", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843359296121458688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189057329993572353"], "created_at": "2019-10-29T05:52:13.000Z"}, {"id": "1189057274569990144", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133609192630214656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189057274569990144"], "created_at": "2019-10-29T05:52:00.000Z"}, {"id": "1189057258715516928", "text": "RT @GilbertoChagas: Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118573536564666368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183566488181104641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GilbertoChagas", "id": "1684216843"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189057258715516928"], "created_at": "2019-10-29T05:51:56.000Z"}, {"id": "1189057015659794432", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4758986489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189057015659794432"], "created_at": "2019-10-29T05:50:58.000Z"}, {"id": "1189056245703032843", "text": "RT @SinEmbargoMX: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeE9IUa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2941216533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189011471658823686"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/20IyeE9IUa", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189056245703032843"], "created_at": "2019-10-29T05:47:55.000Z"}, {"id": "1189056207652130816", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "794962539503239168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189056207652130816"], "created_at": "2019-10-29T05:47:46.000Z"}, {"id": "1189056060759298049", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59343507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189056060759298049"], "created_at": "2019-10-29T05:47:11.000Z"}, {"id": "1189056019701387265", "text": "RT @_Ay_Carambaa: Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719532081240502272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189014653529133056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_Ay_Carambaa", "id": "2551291903"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189056019701387265"], "created_at": "2019-10-29T05:47:01.000Z"}, {"id": "1189055996871823360", "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2974967314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055996871823360"], "created_at": "2019-10-29T05:46:55.000Z"}, {"id": "1189055988944519168", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3683158640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055988944519168"], "created_at": "2019-10-29T05:46:54.000Z"}, {"id": "1189055854563201024", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158048424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055854563201024"], "created_at": "2019-10-29T05:46:21.000Z"}, {"id": "1189055765979500544", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845868788763561984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055765979500544"], "created_at": "2019-10-29T05:46:00.000Z"}, {"id": "1189055650262913024", "text": "@KristhinaBustos @erre_de Despu\u00e9s preguntan porque la gente se suicida Hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950717966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189055262948319233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KristhinaBustos", "id": "338038845"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "erre_de", "id": "445678718"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055650262913024"], "in_reply_to_user_id": "338038845", "created_at": "2019-10-29T05:45:33.000Z"}, {"id": "1189055585381056513", "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961840154909396994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055585381056513"], "created_at": "2019-10-29T05:45:17.000Z"}, {"id": "1189055528825044992", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1064779896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055528825044992"], "created_at": "2019-10-29T05:45:04.000Z"}, {"id": "1189055435573256192", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445628056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055435573256192"], "created_at": "2019-10-29T05:44:42.000Z"}, {"id": "1189055065031618560", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101559371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055065031618560"], "created_at": "2019-10-29T05:43:13.000Z"}, {"id": "1189055060283670528", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180015101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055060283670528"], "created_at": "2019-10-29T05:43:12.000Z"}, {"id": "1189055046408798208", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2301066204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055046408798208"], "created_at": "2019-10-29T05:43:09.000Z"}, {"id": "1189055011050930177", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81946217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055011050930177"], "created_at": "2019-10-29T05:43:00.000Z"}, {"id": "1189054983142084611", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70845560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054983142084611"], "created_at": "2019-10-29T05:42:54.000Z"}, {"id": "1189054956248141824", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/WHqWFp4kgq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214185960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WHqWFp4kgq", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054956248141824"], "created_at": "2019-10-29T05:42:47.000Z"}, {"id": "1189054633634873345", "text": "RT @martinhagatosa: @Phavanello Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852957107104210945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021251953741824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinhagatosa", "id": "39752473"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Phavanello", "id": "69729352"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6865, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 127, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "ForaBifao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054633634873345"], "created_at": "2019-10-29T05:41:30.000Z"}, {"id": "1189054614424846336", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1094799888074780672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054614424846336"], "created_at": "2019-10-29T05:41:26.000Z"}, {"id": "1189054591637299200", "text": "RT @evistarop: Cada 40 seg se suicida alguien en el mundo, y joden con algo as\u00ed, te das cuenta lo desinformadxs q estamos sobre la salud me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1557215378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189038291875717120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "evistarop", "id": "963517664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054591637299200"], "created_at": "2019-10-29T05:41:20.000Z"}, {"id": "1189054580815994881", "text": "Lo mio fue un acto suicida, me la clave todita y mor\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1559282005", "edit_history_tweet_ids": ["1189054580815994881"], "created_at": "2019-10-29T05:41:18.000Z"}, {"id": "1189054516886458368", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108511299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054516886458368"], "created_at": "2019-10-29T05:41:03.000Z"}, {"id": "1189054456299700224", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180966699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054456299700224"], "created_at": "2019-10-29T05:40:48.000Z"}, {"id": "1189054416772575232", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143977155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054416772575232"], "created_at": "2019-10-29T05:40:39.000Z"}, {"id": "1189054193253806080", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128114734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189054193253806080"], "created_at": "2019-10-29T05:39:45.000Z"}, {"id": "1189053650720550913", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897955212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189053650720550913"], "created_at": "2019-10-29T05:37:36.000Z"}, {"id": "1189053441655463937", "text": "RT @ramgar2008: @revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "433543382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044424933871616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189053441655463937"], "created_at": "2019-10-29T05:36:46.000Z"}, {"id": "1189053404280217600", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1003004045819371520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189053404280217600"], "created_at": "2019-10-29T05:36:37.000Z"}, {"id": "1189053275976404992", "text": "Excolaborador del \"desaparecido\" Rafael MorenoV se suicida de un balazo! Sab\u00eda y conoc\u00eda el https://t.co/SVdRYq7LIz teje y maneje d 'negocios y propiedades' de los morenovalle-alonso! OjO! Pte @lopezobrador_ @M_OlgaSCordero @JLozanoA @marianagc @lopezdoriga", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2941513859", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 207, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}, {"start": 224, "end": 233, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "marianagc", "id": "41169468"}, {"start": 245, "end": 257, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael MorenoV"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SVdRYq7LIz", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/#.XbfOj4H4mno.twitter", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189053275976404992"], "created_at": "2019-10-29T05:36:07.000Z"}, {"id": "1189053236700798976", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590535240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189053236700798976"], "created_at": "2019-10-29T05:35:57.000Z"}, {"id": "1189053234213724161", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370413146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189053234213724161"], "created_at": "2019-10-29T05:35:57.000Z"}, {"id": "1189053003698802688", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879472315842535425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189053003698802688"], "created_at": "2019-10-29T05:35:02.000Z"}, {"id": "1189052934065180672", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3177383879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052934065180672"], "created_at": "2019-10-29T05:34:45.000Z"}, {"id": "1189052824958713856", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133402080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052824958713856"], "created_at": "2019-10-29T05:34:19.000Z"}, {"id": "1189052800627564544", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "605077883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052800627564544"], "created_at": "2019-10-29T05:34:13.000Z"}, {"id": "1189052765173096448", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3234916447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052765173096448"], "created_at": "2019-10-29T05:34:05.000Z"}, {"id": "1189052442744217600", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148407656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052442744217600"], "created_at": "2019-10-29T05:32:48.000Z"}, {"id": "1189052383302750208", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "197831847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052383302750208"], "created_at": "2019-10-29T05:32:34.000Z"}, {"id": "1189052225571577857", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "321135507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052225571577857"], "created_at": "2019-10-29T05:31:56.000Z"}, {"id": "1189052222740541442", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090362573504081920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052222740541442"], "created_at": "2019-10-29T05:31:56.000Z"}, {"id": "1189052215396356096", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "907642036962050049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052215396356096"], "created_at": "2019-10-29T05:31:54.000Z"}, {"id": "1189052173516181504", "text": "meu deus, ontem que assistindo esquadr\u00e3o suicida, fiquei loka pra me montar de arlequina, da\u00ed vejo hoje que a nicki minaj se montou de arlequina, minha vontade s\u00f3 aumentou??????? mas ainda eu faria uma coisinha diferente, vou mostrar quando acontecer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "781311594911457282", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7066, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "nicki minaj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052173516181504"], "created_at": "2019-10-29T05:31:44.000Z"}, {"id": "1189052018133889026", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346140990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052018133889026"], "created_at": "2019-10-29T05:31:07.000Z"}, {"id": "1189052005173600256", "text": "HOMEM MATA EX-MULHER A TIROS  E SE SUICIDA\nM\u00e3e do assassino tentou defender ex-nora e foi baleada\nConfira na reportagem de @carol_aguaidas que est\u00e1 de volta ap\u00f3s a licen\u00e7a-maternidade #SBTBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34839736", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 138, "username": "carol_aguaidas", "id": "109120299"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 193, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "SBTBrasil"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 194, "tag": "SBTBrasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052005173600256"], "created_at": "2019-10-29T05:31:04.000Z"}, {"id": "1189051997023916032", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2895019890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051997023916032"], "created_at": "2019-10-29T05:31:02.000Z"}, {"id": "1189051914287230976", "text": "@Frankoc94 @DCEUMX Es mas, lee este articulo donde el mismo productor de Arrow explica como DC no les dejo seguir usando personajes importantes por las cintas. Escuadron suicida, deathstroke y por eso mismo batman no salio en Batwoman y solo dijero que \"desaparecio.\" https://t.co/orYDSt08Sa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96912882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189049262472077312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Frankoc94", "id": "850440284"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6179, "type": "Organization", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.8928, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/orYDSt08Sa", "expanded_url": "https://screenrant.com/deathstroke-off-limits-arrow/", "display_url": "screenrant.com/deathstroke-of\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051914287230976"], "in_reply_to_user_id": "850440284", "created_at": "2019-10-29T05:30:42.000Z"}, {"id": "1189051908197105664", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "222937626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051908197105664"], "created_at": "2019-10-29T05:30:41.000Z"}, {"id": "1189051767608053760", "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "929893472668213248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051767608053760"], "created_at": "2019-10-29T05:30:07.000Z"}, {"id": "1189051692609871874", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1181409706251825152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051692609871874"], "created_at": "2019-10-29T05:29:49.000Z"}, {"id": "1189051640902574080", "text": "\u00bfSabes de #cine? \u00bfCual de los actores se suicida en la pelicula? Juega a nuestro trivial de cine. https://t.co/AikgtEplb2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333094311", "edit_history_tweet_ids": ["1189051640902574080"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AikgtEplb2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinetrivia/status/1189051640902574080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AikgtEplb2", "media_key": "3_1189051639505866754"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "cine"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:29:37.000Z"}, {"id": "1189051554894098432", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "287037599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051554894098432"], "created_at": "2019-10-29T05:29:16.000Z"}, {"id": "1189051522325323776", "text": "RT @Noelamadre: El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153187655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188676432651620352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noelamadre", "id": "140292007"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051522325323776"], "created_at": "2019-10-29T05:29:09.000Z"}, {"id": "1189051424153440256", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102238423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051424153440256"], "created_at": "2019-10-29T05:28:45.000Z"}, {"id": "1189051389110038528", "text": "RT @MilaSpicola: Su Repubblica si racconta di come la Bestia di Salvini abbia scelto un nuovo target sui social: ragazzi tra i 13 e i 17ann\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1288406971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188815157415284736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MilaSpicola", "id": "104239528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051389110038528"], "created_at": "2019-10-29T05:28:37.000Z"}, {"id": "1189051248273772544", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3811010774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051248273772544"], "created_at": "2019-10-29T05:28:03.000Z"}, {"id": "1189051212328558592", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38755751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051212328558592"], "created_at": "2019-10-29T05:27:55.000Z"}, {"id": "1189051166354591745", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203829548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051166354591745"], "created_at": "2019-10-29T05:27:44.000Z"}, {"id": "1189051154493313025", "text": "Encerio una misi\u00f3n suicida  sin tu amigo chimi \n------\nMmm!... bueno m\u00e1s les vale llegar vivos, para yo matarlos despu\u00e9s https://t.co/tQimVpIfPX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985226820080500736", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "chimi"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/tQimVpIfPX", "expanded_url": "https://t.co/tQimVpIfPX", "display_url": "t.co/tQimVpIfPX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189051154493313025"], "created_at": "2019-10-29T05:27:41.000Z"}, {"id": "1189050931704287233", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87610549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050931704287233"], "created_at": "2019-10-29T05:26:48.000Z"}, {"id": "1189050672848822273", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en #Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/z8TxnJpYhR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56830669", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8794, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/z8TxnJpYhR", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050672848822273"], "created_at": "2019-10-29T05:25:46.000Z"}, {"id": "1189050442677964800", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3055131263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050442677964800"], "created_at": "2019-10-29T05:24:51.000Z"}, {"id": "1189050401821204482", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/dyhq0jZ8ey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114757490", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/dyhq0jZ8ey", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050401821204482"], "created_at": "2019-10-29T05:24:41.000Z"}, {"id": "1189050367855747072", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102591670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050367855747072"], "created_at": "2019-10-29T05:24:33.000Z"}, {"id": "1189050309051666432", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2941513859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050309051666432"], "created_at": "2019-10-29T05:24:19.000Z"}, {"id": "1189050306547638272", "text": "Comparto mi alegr\u00eda x otra distinci\u00f3n +, se ver\u00e1 linda al lado de la dada x la hija del cobarde suicida\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nTwitter deber\u00eda avisar cuando nos bloquean para celebrar aniversarios\ud83e\udd2d\n\n@DanielUrresti1\n@patriciagamarra\n@jpereyra1952\n@sigridbazan\n@TatianaAstengoB\n@claudiacisneros https://t.co/lGyYIPrRnR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125924289", "entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 195, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 213, "end": 226, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 240, "end": 256, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/lGyYIPrRnR", "expanded_url": "https://twitter.com/josearellanoa/status/1189050306547638272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGyYIPrRnR", "media_key": "3_1189050298196807681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050306547638272"], "created_at": "2019-10-29T05:24:19.000Z"}, {"id": "1189050278340911104", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85869390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050278340911104"], "created_at": "2019-10-29T05:24:12.000Z"}, {"id": "1189050212284796928", "text": "RT @omarbula: #Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3252278780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801230711197698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050212284796928"], "created_at": "2019-10-29T05:23:56.000Z"}, {"id": "1189050192860995584", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "413713015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050192860995584"], "created_at": "2019-10-29T05:23:52.000Z"}, {"id": "1189050181469102083", "text": "\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u306e\u30d9\u30eb\u30c8\u6d41\u51fa\u5371\u6a5f\uff01\uff1f\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u304b\u3089\u523a\u5ba2\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/XGuXlqZzs3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1331635580", "edit_history_tweet_ids": ["1189050181469102083"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XGuXlqZzs3", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12635", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:23:49.000Z"}, {"id": "1189049918721331202", "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107860267369750528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049918721331202"], "created_at": "2019-10-29T05:22:46.000Z"}, {"id": "1189049805919719424", "text": "@TheRealKingF2 @DCEUMX Flash es la excepcion por el rating del canal pero los demas... Mismos productores de las series han dicho que DC les prohibe usar personajes, como al escuadron suicida y al deathstroke de arrow por las pel\u00edculas. Este a\u00f1o, igual a Gotham le prohibieron usar el nombre del Joker", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96912882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188981485304455169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "arrow"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.3491, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 296, "end": 300, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049805919719424"], "in_reply_to_user_id": "4810221200", "created_at": "2019-10-29T05:22:19.000Z"}, {"id": "1189049803386306560", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43394621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049803386306560"], "created_at": "2019-10-29T05:22:19.000Z"}, {"id": "1189049756695314433", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "410815933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049756695314433"], "created_at": "2019-10-29T05:22:08.000Z"}, {"id": "1189049695533846528", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "768337560863019008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049695533846528"], "created_at": "2019-10-29T05:21:53.000Z"}, {"id": "1189049419150307328", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131083144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049419150307328"], "created_at": "2019-10-29T05:20:47.000Z"}, {"id": "1189049412196024320", "text": "\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac https://t.co/XqBf6o25Og", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1189049412196024320"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/XqBf6o25Og", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:20:45.000Z"}, {"id": "1189049401987260416", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261052073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049401987260416"], "created_at": "2019-10-29T05:20:43.000Z"}, {"id": "1189049376016142336", "text": "Q dia triste foi hoje em saber q um colega de profiss\u00e3o se matou por depress\u00e3o e ainda se despediu dias antes, a vida \u00e9 mesmo imprevis\u00edvel... \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "893151709006049283", "edit_history_tweet_ids": ["1189049376016142336"], "created_at": "2019-10-29T05:20:37.000Z"}, {"id": "1189049322475798529", "text": "Se suicid\u00f3 de un balazo \u00a1en el h\u00edgado! No solo quer\u00eda quitarse la vida \u00bftambi\u00e9n quer\u00eda torturarse? Al menos no se suicid\u00f3 de dos balazos por la espalda o a pu\u00f1aladas.\nhttps://t.co/8GesRBdLUb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "487110973", "edit_history_tweet_ids": ["1189049322475798529"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/8GesRBdLUb", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:20:24.000Z"}, {"id": "1189049295976255491", "text": "@vaalarm_07 @DCEUMX Otro, no es absurdo. Los mismos productores de las series han dicho que hay personajes que DC no les deja usar en las series porque los quieren para las cintas. Caso batman, escuadron suicida y deathstroke en arrow. Mas reciente, este a\u00f1o no dejaron a Gotham usar a Joker.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96912882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188994751090974721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vaalarm_07", "id": "3244211534"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3746, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.4369, "type": "Place", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049295976255491"], "in_reply_to_user_id": "3244211534", "created_at": "2019-10-29T05:20:18.000Z"}, {"id": "1189049284861157377", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "420570734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049284861157377"], "created_at": "2019-10-29T05:20:15.000Z"}, {"id": "1189049225050558470", "text": "RT @luisarozar: Vemos claramente a intoler\u00e2ncia religiosa... a homofobia escancarada! Minha irm\u00e3 que se matou de estudar durante 6 anos em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2596363294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188989319480041483"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisarozar", "id": "1643705532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049225050558470"], "created_at": "2019-10-29T05:20:01.000Z"}, {"id": "1189049208348827648", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "377481508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049208348827648"], "created_at": "2019-10-29T05:19:57.000Z"}, {"id": "1189049193144422400", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1124695165808054272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049193144422400"], "created_at": "2019-10-29T05:19:53.000Z"}, {"id": "1189049048554037248", "text": "RT @ramgar2008: @revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derred\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000040929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044424933871616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049048554037248"], "created_at": "2019-10-29T05:19:19.000Z"}, {"id": "1189049020322406401", "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "430010993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049020322406401"], "created_at": "2019-10-29T05:19:12.000Z"}, {"id": "1189048971517452294", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1909664762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048971517452294"], "created_at": "2019-10-29T05:19:00.000Z"}, {"id": "1189048960268283904", "text": "@RedeGlobo Como, em qual realidade a pessoa descobre que a namorada matou 2 pessoas e na mesma hora vai tomar champanhe com ela no motel?\nOu seria outro psicopata ou a novela fugiu muito da realidade.\n\nMas se o Bolsonaro ver uma cena dessa, ele se caga todinho, coitado n\u00e3o pode ver faca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187361349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188993259525169158"}], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048960268283904"], "in_reply_to_user_id": "18219976", "created_at": "2019-10-29T05:18:58.000Z"}, {"id": "1189048945323978752", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164433257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048945323978752"], "created_at": "2019-10-29T05:18:54.000Z"}, {"id": "1189048888239505408", "text": "@adan8090 @DCEUMX DC lo controla todo aun que no sea DCEU, por eso en Gotham no les dejaron usar el nombre del Joker este a\u00f1o y en a\u00f1os anteriores le prohibieron a Arrow usar a Deathstroke y al escuadron suicida que ya tenian por las cintas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96912882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188988984791359491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "adan8090", "id": "94216095"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.5301, "type": "Organization", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Deathstroke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048888239505408"], "in_reply_to_user_id": "94216095", "created_at": "2019-10-29T05:18:41.000Z"}, {"id": "1189048844467818496", "text": "Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros reportes indican que se quit\u00f3 la vida de un balazo en el h\u00edgado. https://t.co/DbH790iIB0", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "24200281", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/DbH790iIB0", "expanded_url": "https://twitter.com/qtf/status/1189048844467818496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DbH790iIB0", "media_key": "3_1189048832497201153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048844467818496"], "created_at": "2019-10-29T05:18:30.000Z"}, {"id": "1189048825123659778", "text": "@RominaaFranco Eso es suicida.. y lo pero que a uno le pueden decir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "371582197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189048558663688192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RominaaFranco", "id": "449110920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048825123659778"], "in_reply_to_user_id": "449110920", "created_at": "2019-10-29T05:18:26.000Z"}, {"id": "1189048763857489920", "text": "Eu n acredito q o fdp do ex\u00e9rcito dos usa matou o cachorrrooooo, como ele ousaaaaaaaa, matar cachorro j\u00e1 \u00e9 demais se fodeeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937469109079543808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189047818201288704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048763857489920"], "in_reply_to_user_id": "937469109079543808", "created_at": "2019-10-29T05:18:11.000Z"}, {"id": "1189048637432586240", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49647216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048637432586240"], "created_at": "2019-10-29T05:17:41.000Z"}, {"id": "1189048473569693696", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/VUVq67DE4H v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "480773524", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 123, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VUVq67DE4H", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048473569693696"], "created_at": "2019-10-29T05:17:02.000Z"}, {"id": "1189048437007884288", "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3283897537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048437007884288"], "created_at": "2019-10-29T05:16:53.000Z"}, {"id": "1189048415591784448", "text": "@MijaelGLP El apra nunca muere,.... se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946774945039835136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189048415591784448"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-29T05:16:48.000Z"}, {"id": "1189048365176115200", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164152232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048365176115200"], "created_at": "2019-10-29T05:16:36.000Z"}, {"id": "1189048352681402368", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595876121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048352681402368"], "created_at": "2019-10-29T05:16:33.000Z"}, {"id": "1189048322784235520", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801622132249636864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048322784235520"], "created_at": "2019-10-29T05:16:26.000Z"}, {"id": "1189048259194568704", "text": "@jorgel_ @DCEUMX No es de tontos, es lo que hace DC. Productores y actores de los shows han expuesto hasta el cansancio que DC no les deja usar personajes y elementos en las series por las cintas (deathstroke en arrow, escuadron suicida, Joker en Gotham) solo cuando no los van a usar. 2+2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96912882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188978679386296320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jorgel_", "id": "14173423"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7614, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.8047, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "deathstroke"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "arrow"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048259194568704"], "in_reply_to_user_id": "14173423", "created_at": "2019-10-29T05:16:11.000Z"}, {"id": "1189048161693786112", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/7ck9cwVRaD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92005586", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7ck9cwVRaD", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048161693786112"], "created_at": "2019-10-29T05:15:47.000Z"}, {"id": "1189048070459265024", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187820192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048070459265024"], "created_at": "2019-10-29T05:15:26.000Z"}, {"id": "1189048066361511936", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133265637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048066361511936"], "created_at": "2019-10-29T05:15:25.000Z"}, {"id": "1189048027945848833", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122152045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048027945848833"], "created_at": "2019-10-29T05:15:15.000Z"}, {"id": "1189047930457591811", "text": "@RcadillacREAL To esperando at\u00e9 agora .... para mim n foi nenhuma surpresa ele desceu no n\u00edvel  totalmente se enforcou com a pr\u00f3pria boca .....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126897856344989696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189006780581498880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RcadillacREAL", "id": "139868458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047930457591811"], "in_reply_to_user_id": "139868458", "created_at": "2019-10-29T05:14:52.000Z"}, {"id": "1189047856725970944", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2458536554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047856725970944"], "created_at": "2019-10-29T05:14:35.000Z"}, {"id": "1189047842687467521", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96083713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047842687467521"], "created_at": "2019-10-29T05:14:31.000Z"}, {"id": "1189047839495606273", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952757564529356800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047839495606273"], "created_at": "2019-10-29T05:14:31.000Z"}, {"id": "1189047657018335232", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3111209915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047657018335232"], "created_at": "2019-10-29T05:13:47.000Z"}, {"id": "1189047654996742144", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149393601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047654996742144"], "created_at": "2019-10-29T05:13:47.000Z"}, {"id": "1189047570561208320", "text": ".@rfarias99: *se suicida*\n@rfarias99: pinche equipo no sirve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1268747310", "edit_history_tweet_ids": ["1189047570561208320"], "created_at": "2019-10-29T05:13:26.000Z"}, {"id": "1189047545663651840", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448662448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047545663651840"], "created_at": "2019-10-29T05:13:20.000Z"}, {"id": "1189047520091131904", "text": "RT @Ricardao1904: @_Ablack_ Se enforcou na pr\u00f3pria corda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2236969667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189036060900245505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ricardao1904", "id": "926774858691649538"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "_Ablack_", "id": "2236969667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047520091131904"], "created_at": "2019-10-29T05:13:14.000Z"}, {"id": "1189047456966860802", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1172894286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047456966860802"], "created_at": "2019-10-29T05:12:59.000Z"}, {"id": "1189047359998693382", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4890691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047359998693382"], "created_at": "2019-10-29T05:12:36.000Z"}, {"id": "1189047279681970181", "text": "N\u00edvel de princesa bomba suicida:\n\nentrei no covil dos caras tava td bem at\u00e9 q deu merda pq come\u00e7aram a brotar mts vi q eu ia morrer anyway ent\u00e3o explodi levando 5 deles junto \ud83e\udd19\ud83c\udffb promo\u00e7\u00e3o de 5 kills pelo pre\u00e7o de 1, amoh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894066785418452993", "edit_history_tweet_ids": ["1189047279681970181"], "created_at": "2019-10-29T05:12:17.000Z"}, {"id": "1189047043047743488", "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169154711053897728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189047043047743488"], "created_at": "2019-10-29T05:11:21.000Z"}, {"id": "1189046994918096897", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistaproceso", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103803425", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046994918096897"], "created_at": "2019-10-29T05:11:09.000Z"}, {"id": "1189046898000314368", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "867712524896043009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046898000314368"], "created_at": "2019-10-29T05:10:46.000Z"}, {"id": "1189046831466139648", "text": "MANO A MENINA BASICAMENTE SE VESTIU COMO UM DITADOR QUE MATOU CENTENAS DE PESSOAS TIPO ???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62396448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189046830136467456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189046831466139648"], "in_reply_to_user_id": "62396448", "created_at": "2019-10-29T05:10:30.000Z"}, {"id": "1189046811815792640", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290350461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046811815792640"], "created_at": "2019-10-29T05:10:26.000Z"}, {"id": "1189046805511790597", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "748582609081405440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046805511790597"], "created_at": "2019-10-29T05:10:24.000Z"}, {"id": "1189046803808673792", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "583400249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046803808673792"], "created_at": "2019-10-29T05:10:24.000Z"}, {"id": "1189046700419309568", "text": "RT @_gustavindiniz: um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185054283684859904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021887457910784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_gustavindiniz", "id": "815693176656789508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046700419309568"], "created_at": "2019-10-29T05:09:59.000Z"}, {"id": "1189046580642492416", "text": "@nosoyMali Yo a todos los equipos en los que estoy sugiero ponerles el nombre \u201cpacto suicida\u201d y nadie sigue el rollo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3112063962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188938000916455425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nosoyMali", "id": "51333036"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046580642492416"], "in_reply_to_user_id": "51333036", "created_at": "2019-10-29T05:09:30.000Z"}, {"id": "1189046565887008771", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16482598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046565887008771"], "created_at": "2019-10-29T05:09:27.000Z"}, {"id": "1189046384135196673", "text": "\ud83d\ude31 https://t.co/JOPlaUzoXH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "217552834", "edit_history_tweet_ids": ["1189046384135196673"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/JOPlaUzoXH", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:08:44.000Z"}, {"id": "1189046337108676608", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2648441282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046337108676608"], "created_at": "2019-10-29T05:08:32.000Z"}, {"id": "1189046309694644224", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "579441258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046309694644224"], "created_at": "2019-10-29T05:08:26.000Z"}, {"id": "1189046161140674560", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2685579046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046161140674560"], "created_at": "2019-10-29T05:07:50.000Z"}, {"id": "1189046121139757059", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476375425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046121139757059"], "created_at": "2019-10-29T05:07:41.000Z"}, {"id": "1189046078651416577", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707141983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046078651416577"], "created_at": "2019-10-29T05:07:31.000Z"}, {"id": "1189045996497432576", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049358140783747072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045996497432576"], "created_at": "2019-10-29T05:07:11.000Z"}, {"id": "1189045916981960704", "text": "Espero est\u00e9 bien, pinshi morrita suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "238491608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189045554451484672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189045916981960704"], "in_reply_to_user_id": "238491608", "created_at": "2019-10-29T05:06:52.000Z"}, {"id": "1189045881074520066", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990974736564813824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045881074520066"], "created_at": "2019-10-29T05:06:44.000Z"}, {"id": "1189045856525094912", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84444197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045856525094912"], "created_at": "2019-10-29T05:06:38.000Z"}, {"id": "1189045826972082176", "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78127497", "edit_history_tweet_ids": ["1189045826972082176"], "created_at": "2019-10-29T05:06:31.000Z"}, {"id": "1189045792008478720", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "798905410228883457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045792008478720"], "created_at": "2019-10-29T05:06:22.000Z"}, {"id": "1189045718868287488", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1488871302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045718868287488"], "created_at": "2019-10-29T05:06:05.000Z"}, {"id": "1189045510293852161", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1507081885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045510293852161"], "created_at": "2019-10-29T05:05:15.000Z"}, {"id": "1189045508402110464", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960550824442085376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045508402110464"], "created_at": "2019-10-29T05:05:15.000Z"}, {"id": "1189045486315028480", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2934368497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045486315028480"], "created_at": "2019-10-29T05:05:09.000Z"}, {"id": "1189045482502443009", "text": "@PicazoRivero @RALPHTWENTYONE @diaz_manuel Ser\u00e1 un costo alto pero si L\u00f3pez no falla no se lograr\u00e1 convencer y comprobar lo ineficiente de su socialismo y a\u00fan as\u00ed pueden seguir reacios Venezuela aunque con mucho menos  tiene millones maduro hoy \nEl socialismo tiene la peculiaridad de arraigarse de forma irraciona suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1177419931748622336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964052569116672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PicazoRivero", "id": "1119362874978254848"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RALPHTWENTYONE", "id": "153957740"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045482502443009"], "in_reply_to_user_id": "1119362874978254848", "created_at": "2019-10-29T05:05:09.000Z"}, {"id": "1189045267485659136", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "459681852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045267485659136"], "created_at": "2019-10-29T05:04:17.000Z"}, {"id": "1189045227425808384", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1323911803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045227425808384"], "created_at": "2019-10-29T05:04:08.000Z"}, {"id": "1189045171570106369", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183700887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045171570106369"], "created_at": "2019-10-29T05:03:54.000Z"}, {"id": "1189045168302940161", "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838598508080951296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045168302940161"], "created_at": "2019-10-29T05:03:54.000Z"}, {"id": "1189045140213551104", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570453114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045140213551104"], "created_at": "2019-10-29T05:03:47.000Z"}, {"id": "1189045066863656961", "text": "@cjunior_l Peixe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "116264629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189044542500147201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cjunior_l", "id": "992262475906146305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045066863656961"], "in_reply_to_user_id": "992262475906146305", "created_at": "2019-10-29T05:03:29.000Z"}, {"id": "1189045058525229058", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076846083496726530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045058525229058"], "created_at": "2019-10-29T05:03:27.000Z"}, {"id": "1189045021661679616", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "563451689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045021661679616"], "created_at": "2019-10-29T05:03:19.000Z"}, {"id": "1189045009187622913", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919279158013829120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045009187622913"], "created_at": "2019-10-29T05:03:16.000Z"}, {"id": "1189044973884174336", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "980652435634049025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044973884174336"], "created_at": "2019-10-29T05:03:07.000Z"}, {"id": "1189044955181932544", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2897957554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044955181932544"], "created_at": "2019-10-29T05:03:03.000Z"}, {"id": "1189044907450740737", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4842634153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044907450740737"], "created_at": "2019-10-29T05:02:51.000Z"}, {"id": "1189044876840755200", "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215846223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044876840755200"], "created_at": "2019-10-29T05:02:44.000Z"}, {"id": "1189044818518958080", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215846223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044818518958080"], "created_at": "2019-10-29T05:02:30.000Z"}, {"id": "1189044770506772480", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100860204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044770506772480"], "created_at": "2019-10-29T05:02:19.000Z"}, {"id": "1189044667486232576", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028842398154207232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044667486232576"], "created_at": "2019-10-29T05:01:54.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "henriq_mosciaro", "name": "henriq\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83e\uddc9", "id": "2898391840", "location": "Mato Grosso do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1048, "tweet_count": 35184, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "gadotbing", "name": "cacau", "id": "1683712339", "location": "Themyscira ", "public_metrics": {"followers_count": 6522, "following_count": 4573, "tweet_count": 39591, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "ch1co_sh", "name": "francesco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3327720893", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 159, "tweet_count": 35984, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar", "id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404514, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}}, {"verified": false, "username": "LuisSilva5000", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Luis Carlos Silva", "id": "329648182", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 4989, "tweet_count": 17913, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Nebrija", "name": "Universidad Nebrija", "id": "17038933", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20270, "following_count": 3636, "tweet_count": 35731, "listed_count": 566}}, {"verified": false, "username": "DanielePLF", "name": "Daniele PLF", "id": "816480121", "location": "S\u00e3o Luis-MA , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 371, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HeraldoMoreira", "name": "Prof. Heraldo Moreira", "id": "33897138", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 52, "tweet_count": 137576, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "perroconhueso", "name": "Master windu", "id": "721668451077603328", "location": "Sigsig, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 785, "tweet_count": 197780, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hortenmari", "name": "BRUJA, BIEN BRUJA", "id": "482168645", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "iludidokkkkk", "name": "bambizin", "id": "863792518533697539", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1667, "tweet_count": 51814, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IATodayBR", "name": "Iggy Azalea Today Brasil", "id": "307647018", "location": "iatodaybrasil@gmail.com \ud83d\udce7", "public_metrics": {"followers_count": 31250, "following_count": 341, "tweet_count": 21171, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "weynnedrew", "name": "B1zz{e", "id": "1119366909575737344", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 599, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eindrand", "name": "dante", "id": "2722733246", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 3461, "tweet_count": 55778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sergiodwy", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "id": "213405649", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "brunoapereti", "name": "bruno", "id": "921052512848924672", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 974, "tweet_count": 6094, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thaivalverde", "name": "tanha", "id": "2984402632", "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 379, "tweet_count": 17713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Finidimismo", "name": "Lito Jr", "id": "245476694", "location": "Pradense. ", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 183, "tweet_count": 27603, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "FaeRecio", "name": "Faerecio.eth (:D, :D)", "id": "263293479", "location": "Cadiz\ud83d\udeebMadrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 430, "tweet_count": 59852, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "fgbreda", "name": "Red Dead", "id": "3297487107", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 981, "tweet_count": 5869, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "annazsalles", "name": "ananalululu", "id": "938535760793362432", "location": "Rio\u2022seg.p\u00fablica uff", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1163, "tweet_count": 43188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CalIMeAgent", "name": "\ud835\udc0feggy \ud835\udc02arter. ( Hiatus )", "id": "3317798373", "location": "\u2800\u2800\u1d21\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f: #s\u029c\u1d00\u029f\u029f\u1d0f\u1d21.", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 279, "tweet_count": 7750, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alex1979Bass", "name": "Alex", "id": "3011975085", "location": "Lucca, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 372, "tweet_count": 22039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiguelAguilarC2", "name": "Miguel Aguilar C", "id": "1180776372", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1193, "tweet_count": 221560, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "username": "proceso", "name": "Proceso", "id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275174, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}}, {"verified": false, "username": "harryvelaryon", "name": "Matheus \ud83c\udfe1", "id": "2404831689", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110964, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "lubiagio1", "name": "Borges, o gato opressor", "id": "1037810464460292096", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 795, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jose_salierno", "name": "Jose Salierno Sande", "id": "794236932935024640", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 567, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "populares", "name": "Partido Popular", "id": "20509689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}}, {"verified": false, "username": "olgasantesteban", "name": "Olga Santesteban", "id": "428465607", "location": "Calgary, Alberta", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1666, "tweet_count": 7409, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jguzmanparra", "name": "Jose Guzman Parra", "id": "2759460907", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kornvillo", "name": "pablo villoria", "id": "116528005", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 111, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BasuraGalactik", "name": "Basura Gal\u00e1ctica", "id": "2893110027", "public_metrics": {"followers_count": 10924, "following_count": 91, "tweet_count": 6433, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ItaJK", "name": "Itacir J. Knechtel \ud83d\ude0e", "id": "85214015", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 3317, "tweet_count": 61968, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "gcb772", "name": "G\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "905662255311724544", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 108, "tweet_count": 22216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chokko30", "name": "Jorge S (YAKO)", "id": "1119051034473578496", "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "nestealed", "name": "Alf", "id": "1076858816342487041", "location": "Badalona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 133, "tweet_count": 4985, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mirilovecazalla", "name": "Mirifei de Triana (La bicho)", "id": "267566612", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 1185, "tweet_count": 165072, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "TofTwoui", "name": "twoui tof", "id": "2794726292", "location": "france", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 481, "tweet_count": 79178, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "LambdaPaul", "name": "Paul Lambda", "id": "2330832187", "public_metrics": {"followers_count": 10956, "following_count": 5295, "tweet_count": 40967, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "Marcelo77367223", "name": "Aguila de Trueno", "id": "942539176792162304", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 839, "tweet_count": 14323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jacare_verjanio", "name": "verjanio santos", "id": "226722645", "location": "sete lagoas", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 644, "tweet_count": 15787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felipesspace", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud83c\udf83", "id": "1033319834740830208", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 200, "tweet_count": 6095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "Dannypt84", "name": "Maxim Tsigalko", "id": "776094064496312320", "location": "Manchester", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 326, "tweet_count": 3565, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "su_gar_bar", "name": "SuGarBar", "id": "209493478", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 891, "tweet_count": 132987, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ChitaFdez", "name": "Chita Fdez", "id": "1055554595634757632", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 7224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dariolo98666953", "name": "@dariolopez", "id": "1117383915692597248", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 370, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alfrechih", "name": "Alfredo Chairi\u00f1o do Nascimento", "id": "4600989794", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6417, "following_count": 6538, "tweet_count": 42305, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Macagayangos", "name": "Macagayangos", "id": "18357418", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1330, "tweet_count": 9858, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ernestotironi", "name": "Ernesto Tironi", "id": "75699637", "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 1502, "tweet_count": 3701, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Adri_Aguilera10", "name": "Adri Aguilera_7", "id": "2258137513", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 339, "tweet_count": 3278, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jxrgedb", "name": "J O R G E \ud83d\udc8b", "id": "1153657097466368000", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 371, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tomo9966", "name": "Tomotaka", "id": "91531419", "location": "\u5c3e\u5f35", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 419, "tweet_count": 66437, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "gajon_andres", "name": "Andrezo caradequezo", "id": "4483058535", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 79, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ItayaCabreraLo", "name": "Itaya Cabrera L\u00f3pez", "id": "914156101238652930", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 261, "tweet_count": 60632, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "sanidadgob", "name": "Ministerio de Sanidad", "id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 698662, "following_count": 698, "tweet_count": 24732, "listed_count": 4145}}, {"verified": false, "username": "LUISG36110177", "name": "LUIS G. OBRADORISTA AL 100%.", "id": "569400922", "location": "CA, USA.", "public_metrics": {"followers_count": 7130, "following_count": 7181, "tweet_count": 96367, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FundManantial", "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "id": "580003101", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8399, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "maximopenav", "name": "M\u00e1ximo Pe\u00f1a", "id": "1891129063", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1931, "tweet_count": 18306, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "kazotna333", "name": "1:33", "id": "201268504", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 190, "tweet_count": 86553, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DanielVeraas", "name": "Galdurs", "id": "4624373555", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 181, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pcp_chile", "name": "PCP Chile Nueva/Buena Constituci\u00f3n", "id": "4807106805", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5669, "following_count": 2747, "tweet_count": 19224, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "ClaudioPisani1", "name": "Claudio Pisani", "id": "973631696061988864", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 630, "tweet_count": 19168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgk019", "name": "jgk19\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "1070103528486723585", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 819, "tweet_count": 5953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thehoneybadgerD", "name": "honeybadger", "id": "847417507367407616", "location": "Aqui em casa", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1421, "tweet_count": 119981, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "latarahumara201", "name": "Corazoncito Macahui", "id": "488074069", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2458, "tweet_count": 129423, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "semnomemas_", "name": "manu", "id": "138808683", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 653, "tweet_count": 85064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Belle_abrao", "name": "Belle", "id": "2846101180", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 632, "tweet_count": 21930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicardoGardel1", "name": "Ricardo Gardel  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "721382962047098880", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1720, "tweet_count": 126247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Karma13355592", "name": "Karma/ \u2665\ufe0f\ud83d\udd4a\ud83d\udc9c", "id": "854072614607826950", "location": "Zaragoza,  Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 5002, "tweet_count": 133556, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Albertofpelaez", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc05. \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc25\u00e1\ud835\udc1e\ud835\udc33", "id": "320413904", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8462, "following_count": 1641, "tweet_count": 163333, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "Fernandes2404", "name": "Carlos Fernandes", "id": "1004233128", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 13, "tweet_count": 40959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "teresaarbulu", "name": "teresa arbulu", "id": "451319513", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80613, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "RruzRuiz", "name": "Rams\u00e9s_Salazar", "id": "2955878105", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 7573, "following_count": 7605, "tweet_count": 100573, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "AyudoCotidiano", "name": "Edo DE Mex. y CDMX", "id": "747632796789678080", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 367, "tweet_count": 20238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GordonAlejandro", "name": "Alejandro Gordon", "id": "520940055", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 829, "tweet_count": 74931, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "MaraElenaMonzn1", "name": "Mar\u00eda Elena Monz\u00f3n", "id": "1051865769720590336", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1047, "tweet_count": 44388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abcradiopuebla1", "name": "ABC Radio Puebla", "id": "1517054443", "location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 7416, "following_count": 230, "tweet_count": 47415, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "julianhibanez", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\u00e1\ud835\udd93 \ud835\udd73 \ud835\udd74\ud835\udd87\u00e1\u00f1\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "id": "2311812764", "location": "Murcia Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 490, "tweet_count": 68881, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "laurslt91", "name": "biaaa", "id": "872969644134584320", "location": "\u2af7 lmj \u2022 lwt \u2af8", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1296, "tweet_count": 31158, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "philo_un", "name": "Pau\ud83d\udd1eruto \u26a1", "id": "1016481815161425921", "location": "Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 485, "tweet_count": 26546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sandrago48", "name": "Sandra Gonz\u00e1lez", "id": "2393048588", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 497, "tweet_count": 21320, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marisaarrue", "name": "Marisa Arr\u00fae", "id": "2425464859", "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1150, "tweet_count": 11057, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "eupatriste", "name": "patrisia", "id": "3337726269", "location": "rj/bxd", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 243, "tweet_count": 28412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TankieAF", "name": "\u2622\ufe0fLe Gabacho Hispanista\u2622\ufe0f", "id": "620083564", "location": "ESP \ud83c\uddea\ud83c\udde6 FRA \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 308, "tweet_count": 20124, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "resd9", "name": "Res de Nou", "id": "854996684", "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "ValdirCruz12", "name": "Valdir Cruz", "id": "1171174294442991618", "location": "Juazeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 390, "tweet_count": 5442, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699073, "following_count": 222, "tweet_count": 32270, "listed_count": 1185}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "idkwutaput", "name": "Tiago Mendes \u26a0\ufe0f", "id": "1553503154", "location": "my bed", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 525, "tweet_count": 26243, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ElBetoBetuko", "name": "V\u00b4To K'uk'ulkan \ud83d\udc32\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2152062426", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2030, "tweet_count": 114299, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "koldoorrantia", "name": "Koldo Orrantia", "id": "2466201830", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 261, "tweet_count": 3416, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "felipejose2015", "name": "jose felipe", "id": "3235413500", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 470, "tweet_count": 35827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eddietomcruis", "name": "eduardo y su amiguito", "id": "4730889678", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 3656, "tweet_count": 41437, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "MaxKaiser75", "name": "Max Kaiser", "id": "3264949920", "public_metrics": {"followers_count": 334135, "following_count": 5135, "tweet_count": 63319, "listed_count": 745}}, {"verified": false, "username": "Jussara32444988", "name": "\ud83d\udea9Jussara Silva\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1057350887444746240", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 967, "tweet_count": 13487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nycolle231", "name": "DOCINHO\ud83d\udc9a", "id": "939339714603122688", "location": "em algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 645, "tweet_count": 28777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "michaelsteve43", "name": "Michaels", "id": "591542475", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Angelpaezs", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}}, {"verified": false, "username": "mariuspc80", "name": "the eagle flies alone", "id": "1215633404", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1821, "tweet_count": 9322, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DarkDragn4", "name": "\ud83d\udc32 \ud83d\udc32 Dark Drag\u00f3n \ud83d\udc32 \ud83d\udc32", "id": "1082738381237428226", "public_metrics": {"followers_count": 15721, "following_count": 16583, "tweet_count": 239493, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "baeza_rebe", "name": "Rebequira", "id": "483116303", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 693, "tweet_count": 22158, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "susalonso", "name": "susana de alonso", "id": "134845281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 2421, "tweet_count": 2112, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "eutimberly", "name": "\ud83d\udc0d.", "id": "834911808674807809", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 519, "tweet_count": 52648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alajita", "name": "celestino broque alc", "id": "153012281", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 386, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UlyssesCarvalho", "name": "Ulysses.carvalho", "id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javi8g8", "name": "Perico Palotes", "id": "2823289961", "location": "BCN, Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 14662, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MinervaMcGrani1", "name": "Minerva", "id": "1063806444380798976", "public_metrics": {"followers_count": 11285, "following_count": 3424, "tweet_count": 88348, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Maria89828556", "name": "Maria photo!?!", "id": "951835458987876354", "location": "Toblach Sud Tyrol.", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "a_heerze", "name": "A. Merino Heerze", "id": "871885413086105602", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 926, "tweet_count": 267544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaLuzGonzlez3", "name": "Ana Luz Gonz\u00e1lez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdSonora", "id": "998347791285047296", "public_metrics": {"followers_count": 4448, "following_count": 4964, "tweet_count": 69033, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AngelItanium1", "name": "Angel", "id": "605104827", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 175, "tweet_count": 17089, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NajarPinedo", "name": "Jorge Najar Pinedo", "id": "1156347276937310209", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384152, "listed_count": 960}}, {"verified": false, "username": "MarcelaSaebL", "name": "Marcelasaeblima.", "id": "178537092", "location": "Somewhere ", "public_metrics": {"followers_count": 45913, "following_count": 2292, "tweet_count": 174082, "listed_count": 266}}, {"verified": false, "username": "bossito", "name": "Bossito", "id": "17626165", "location": "Bruxelas", "public_metrics": {"followers_count": 8636, "following_count": 5977, "tweet_count": 269752, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "username": "AgenciaVmc", "name": "Agencia VMC", "id": "3897004573", "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"verified": false, "username": "ca_frias", "name": "Carlos F", "id": "356975694", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 670, "tweet_count": 22359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cadorna29", "name": "Nacho", "id": "2471689291", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 473, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AustinMariaHope", "name": "Austin Hope", "id": "987799001624973319", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 93, "tweet_count": 14161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanCamilo", "name": "Juan Camilo \uea00", "id": "6329742", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9728, "following_count": 4430, "tweet_count": 56496, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "MarioMontesAgu3", "name": "Mario Montes Aguilera", "id": "976696004794699782", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 589, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angelofiorio", "name": "Angelo Fiorio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "365210468", "location": "Grande Vit\u00f3ria, ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1274, "tweet_count": 11638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brenoxoio", "name": "Breno dos Reis", "id": "2715248144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 89, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enrikeez", "name": "Enrikeez", "id": "247052388", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 819, "tweet_count": 19061, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LuizFelipeAA", "name": "Luiz Felipe", "id": "3297983808", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 345, "tweet_count": 20831, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "edmundoolivare6", "name": "edmundoolivares", "id": "1099494600069255169", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4947, "tweet_count": 88643, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ricmarsa", "name": "Ricardo M\u00e1rquez", "id": "135729075", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gordosapien", "name": "RINO", "id": "348831313", "location": "Los Teques - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 920, "tweet_count": 147364, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "username": "111Gabriela111", "name": "Gabriela Fontana", "id": "195205331", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1296, "tweet_count": 14538, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "REscolaMarco", "name": "Ram\u00f3n Escol\u00e1 Marco", "id": "1469142721", "location": "Castelldefels-Catalu\u00f1a-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 2630, "tweet_count": 447681, "listed_count": 265}}, {"verified": false, "username": "j_santas", "name": "Jonathan", "id": "2571033075", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 54, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "goyobenitez", "name": "Goyo Ben\u00edtez", "id": "287426941", "public_metrics": {"followers_count": 7658, "following_count": 3328, "tweet_count": 23236, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "billyofsmile", "name": "kirara\u3053\u3068\u2026", "id": "268518375", "location": "\u5927\u962a\u5e9c", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 518, "tweet_count": 93406, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "twidowgearloose", "name": "\ufe6bcosmo / alfie \u00a1! \u05b4\u05b6\u05b8\u2727", "id": "1121980128538451968", "location": "24 ;; she # aroace \u2014 mex \u00a1! \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 522, "tweet_count": 10453, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_AiPeCo18_", "name": "The SPOOPY Master\u2122", "id": "789623810865651713", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20922, "following_count": 1200, "tweet_count": 16427, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "mikel0769", "name": "Miguel Pinal", "id": "381587257", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1259, "tweet_count": 32573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jonatha03504339", "name": "jesus j", "id": "964130683630206976", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 64, "tweet_count": 11411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ramgar2008", "name": "Ramon", "id": "737951652", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 342, "tweet_count": 31272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pparganzuela", "name": "PP Arganzuela \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "201455359", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 807, "tweet_count": 53350, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Innesaquies", "name": "In\u00e9s", "id": "1212585829", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1262, "tweet_count": 14557, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "teazzer", "name": "\u041d\u0435\u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0445\u0440\u044e\u043a\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430", "id": "149884451", "location": "Khimki, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 284, "tweet_count": 40127, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "pravilamag", "name": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438", "id": "163060799", "location": "Moscow, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 550907, "following_count": 9, "tweet_count": 45742, "listed_count": 1291}}, {"verified": false, "username": "GorilaDepilado7", "name": "El Gorila Depilado", "id": "2342401957", "location": "Nordelta (Refugio merit\u00f3crata)", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 118, "tweet_count": 70489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "moviendoideas", "name": "Moviendo Ideas", "id": "420156966", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2058, "tweet_count": 40870, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Jri6204gmailco1", "name": "Jri6204@gmail.com", "id": "829833920036425729", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 4549, "tweet_count": 54201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "irporti", "name": "Compitaaa", "id": "589861518", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 2867, "tweet_count": 106860, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Quijote_cuerdo", "name": "ARES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "899996156255711232", "location": "Almer\u00eda, Andalucia Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7111, "following_count": 7134, "tweet_count": 173199, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "soprano_tonny", "name": "Tonny soprano", "id": "775166040", "public_metrics": {"followers_count": 6796, "following_count": 2870, "tweet_count": 26819, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "vipckyArg", "name": "Vipcky", "id": "913376804580347904", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 417, "tweet_count": 72216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaLu67248180", "name": "Mujer redsolitaria", "id": "596723778", "location": "la piedad michoacana", "public_metrics": {"followers_count": 5341, "following_count": 5208, "tweet_count": 84743, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ApprendistaT", "name": "Giggino a Trivella (miKrante ergonomico)", "id": "2664234475", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1740, "tweet_count": 25403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anparo17", "name": "Anparo", "id": "1083710219648229377", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 45, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pptorrent", "name": "Populares Torrent", "id": "158664130", "location": "Torrent, Valencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 2311, "tweet_count": 22732, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "arenas1505", "name": "Mike Sands", "id": "147424856", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2014, "tweet_count": 42220, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BetitoHapo", "name": "Alberto Quintana Pliego", "id": "356370889", "location": "M\u00e9xico Edomex", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 729, "tweet_count": 782777, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "JhonErikMorale1", "name": "JhonErikMorales", "id": "1166794556689436672", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199061, "listed_count": 6563}}, {"verified": false, "username": "jjmartingonz", "name": "Juan-Jos\u00e9 Mart\u00edn-Gonz\u00e1lez", "id": "3076995814", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1129, "tweet_count": 2108, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VPietrogiovanni", "name": "Vincenzo Pietrogiovanni", "id": "509143297", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1354, "tweet_count": 3141, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "Tg3web", "name": "Tg3", "id": "69959408", "location": "Rome Italy", "public_metrics": {"followers_count": 301046, "following_count": 397, "tweet_count": 100361, "listed_count": 1800}}, {"verified": false, "username": "gaxiola2019", "name": "Shaelynn Gaxiolynn\ud83c\udf3b", "id": "1151664044299956224", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1405, "tweet_count": 27962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "notizieit", "name": "Notizie.it", "id": "281093385", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "username": "pinofaraci54", "name": "Giuseppe Faraci", "id": "2330475915", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 271, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntonelloAng", "name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "989192558", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10658, "following_count": 1292, "tweet_count": 124299, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "AlejandraMx6", "name": "Alejandra Mx", "id": "1013232115641708546", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 15825, "following_count": 15371, "tweet_count": 101301, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "erferrum", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "id": "9427562", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "CAguiler2", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "id": "579131771", "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "erubimadrid", "name": "Rub\u00ed", "id": "155985187", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 4557, "tweet_count": 16677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RigkR", "name": "Irbis", "id": "976847830055833600", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 544, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stebottaioli", "name": "Stefano Bottaioli", "id": "4381519108", "location": "Cremona, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 20706, "following_count": 564, "tweet_count": 11925, "listed_count": 461}}, {"verified": false, "username": "GenovaOn", "name": "Genova What's On", "id": "1164930181963952128", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ciktricstrans", "name": "Krme #AbolicionProstituci\u00f3n\ud83e\udd96\u2640\ufe0f\ud83e\udd96", "id": "85131627", "location": "Spain (Catalonia)", "public_metrics": {"followers_count": 7207, "following_count": 6011, "tweet_count": 214984, "listed_count": 306}}, {"verified": false, "username": "comunicadoras8m", "name": "Comunicadoras 8M", "id": "1017705626087100417", "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 260, "tweet_count": 1074, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "gnaojones", "name": "Gnao Jones", "id": "83865444", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 887, "tweet_count": 32218, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "uminopoli", "name": "umberto minopoli", "id": "409048614", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 977, "tweet_count": 12095, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "KernelMex", "name": "Killuminator", "id": "129599913", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 130, "tweet_count": 6201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sonia01554747", "name": "SoniaDiSanto", "id": "3019447804", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 664, "tweet_count": 4892, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CCruzmari", "name": "Venus.Cruz. cocinero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf73\ud83e\udd5e\ud83c\udf55\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1148596896", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 4250, "tweet_count": 19682, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "clagopar", "name": "claire", "id": "1148683039", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LopezDerollx", "name": "fernando lopez", "id": "1594120429", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 301, "tweet_count": 28200, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fococreativo", "name": "FocoCreActivo", "id": "16833948", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 3463, "tweet_count": 31315, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "username": "heraldodemexico", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "id": "846899281806082053", "public_metrics": {"followers_count": 382189, "following_count": 897, "tweet_count": 351461, "listed_count": 1494}}, {"verified": false, "username": "Kaiserofl06", "name": "kaiser", "id": "205572384", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 4995, "tweet_count": 266125, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Pilar_Albert", "name": "Pilar Albert", "id": "1108769310", "location": "Ontinyent (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1421, "tweet_count": 48255, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "QARLAVB", "name": "ABRIL BARANDA", "id": "624364600", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 937, "tweet_count": 46573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cuencac2710", "name": "ArmandoC", "id": "980572853958361088", "location": "Xochimilco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1314, "tweet_count": 9015, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JTeleve", "name": "\ud83d\udc53", "id": "874358638525038592", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2486, "tweet_count": 79559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JHILDAM", "name": "JHILDA", "id": "125889496", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4977, "tweet_count": 303263, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "L4PO0cd9RqGC2zS", "name": "\u306a\u304b\u3080\u3089", "id": "3000130411", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 3221, "tweet_count": 26031, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ConchitaMolina1", "name": "Conchita Molina", "id": "912410904381280257", "location": "Gav\u00e0, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 267, "tweet_count": 1623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "seujoaooo", "name": "seujoao", "id": "910364441081982976", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 407, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArtemiusPerez", "name": "Artemius Perez", "id": "601077853", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 135, "tweet_count": 6823, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paolaokaasan", "name": "Paola", "id": "1086702385", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 248, "tweet_count": 206093, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TaneshaCunt", "name": "JENNIFER", "id": "3746338528", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 634, "tweet_count": 17396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_gustavindiniz", "name": "\u2728 Diniz \u2728", "id": "815693176656789508", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 2946, "tweet_count": 23173, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "isitolin", "name": "isi", "id": "451497759", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 149, "tweet_count": 39218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LeoninaVivi", "name": "Vivi \ud83e\udd81", "id": "2774868429", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Realityshoow", "name": "lovatelli", "id": "234564287", "location": "@luanlovatelli instagram \ud83d\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 1151, "tweet_count": 166756, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "genteypolitica", "name": "Gente y Pol\u00edtica", "id": "3252248305", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 997, "tweet_count": 22691, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "1619Mtz", "name": "Bishita", "id": "2500240808", "location": "Puebla M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 4002, "tweet_count": 47042, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "aminuscolo", "name": "anna", "id": "300105489", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 15038, "following_count": 620, "tweet_count": 37377, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "RRPsicologos", "name": "R&R Psic\u00f3logos", "id": "2188575642", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1330, "tweet_count": 5285, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "psico_eventos", "name": "Psico-EVENTS", "id": "3437731689", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 4012, "tweet_count": 1697, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "VIVEENMUSICA", "name": "DAIN", "id": "118855742", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1345, "tweet_count": 8558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vickyzambralin", "name": "Victoria Linares Zambrano", "id": "948305470749515777", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 47, "tweet_count": 7115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kejumbres2012", "name": "Erick M.", "id": "1021405106", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2867, "tweet_count": 14541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "delvallecy", "name": "Nancy Del Valle", "id": "1012868490162851840", "location": "San Luis , Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 183, "tweet_count": 3124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CaoticaPurocaos", "name": "Cao", "id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "merh69", "name": "Mario Ramirez", "id": "95498620", "location": "Mexico City :P", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 286, "tweet_count": 32464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "audon43910181", "name": "gallo pitag\u00f3rico", "id": "912758143616241666", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 881, "tweet_count": 15697, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "patryveex", "name": "Pa", "id": "360610239", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 137, "tweet_count": 12493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maxximum500", "name": "Commendatore\u2615", "id": "2953690713", "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 3239, "tweet_count": 96760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulocnf", "name": "Pobre Premium", "id": "232695523", "public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 967, "tweet_count": 163210, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "cuenca_miquel", "name": "Miquel Cuenca", "id": "4204947233", "location": "Banyoles, Barcelona, Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1184, "tweet_count": 1725, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aylyae", "name": "Aylya Ant\u00fanez Aspiracionista", "id": "100703028", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 393, "tweet_count": 82726, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "candy_isa_75", "name": "bolillo", "id": "465189997", "location": "puebla", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1237, "tweet_count": 51187, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ronin__live", "name": "Ronin.live", "id": "30199607", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 52, "tweet_count": 46993, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "axelmormon01", "name": "axelmtz:", "id": "1296441290", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 49, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taekogreed2", "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "id": "1005328425077182464", "location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alchayf", "name": "RHUSsp", "id": "602825724", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2155, "tweet_count": 178746, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "murdocknqn", "name": "\u2708Maverick\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "937313406", "location": "Neuquen", "public_metrics": {"followers_count": 6799, "following_count": 6678, "tweet_count": 84395, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "josue2489", "name": "josue leon montejo", "id": "875386460354097152", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 105, "tweet_count": 169102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TabascoHOY", "name": "Tabasco HOY", "id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578542, "listed_count": 842}}, {"verified": false, "username": "jucarso4", "name": "Juan Carlos Soto", "id": "3251862062", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 5002, "tweet_count": 267149, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "ElviaJimnez3", "name": "Elvia Jim\u00e9nez", "id": "958869993579515904", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 274, "tweet_count": 35916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "memoarevalo", "name": "Memo", "id": "200747398", "location": "Tehuac\u00e1n, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3364, "tweet_count": 57470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juaco_org", "name": "Juaco", "id": "103803425", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 3394, "tweet_count": 211110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedroXmena", "name": "Pedro Mena", "id": "1284740755", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1454, "tweet_count": 93732, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PaginaOtaku", "name": "Pagina Otaku (liro)", "id": "1169777914960842752", "location": "maratonando anime", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 358, "tweet_count": 8855, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_lilianamatz", "name": "Liliana \u2022", "id": "128385078", "location": " Monterrey, Nuevo Le\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 110, "tweet_count": 9198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brendailiana_", "name": "\u00d7", "id": "240089689", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 917, "tweet_count": 41516, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "someIoneIyghost", "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "id": "2981760833", "location": "joinville, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "luggibynavarro1", "name": "LUGGI", "id": "715050158690549761", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3589, "tweet_count": 32461, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Fgmmoreno", "name": "fgmmoreno", "id": "549477963", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 2781, "tweet_count": 372485, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "subdirectora", "name": "ana diaz", "id": "80607064", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1149, "tweet_count": 241679, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "eagler1", "name": "eagler", "id": "318803763", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 4999, "tweet_count": 210349, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Arquera_", "name": "Arquera", "id": "104725736", "public_metrics": {"followers_count": 10423, "following_count": 7017, "tweet_count": 327855, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "NerijaneL", "name": "Nery Lobato", "id": "738340804083785728", "location": "Pinheiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 70, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aupacho", "name": "armando", "id": "185483088", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 636, "tweet_count": 69537, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paparozzi63", "name": "Adriano Paparozzi", "id": "2856556643", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 47, "tweet_count": 25268, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maxwolf63", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2391603191", "public_metrics": {"followers_count": 4030, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "JooRoque8", "name": "sodinha", "id": "731246382095470592", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 394, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danjtorres", "name": "Daniel Torres", "id": "108432376", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 3881, "tweet_count": 80551, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "LetiCalderonR", "name": "Leticia Calder\u00f3n Ram\u00edrez", "id": "202306566", "location": "Estado de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 10915, "following_count": 1148, "tweet_count": 94211, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "Mamarlen", "name": "Marlene Jimenez", "id": "277593567", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 461, "tweet_count": 80387, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "politicomx", "name": "Pol\u00edtico MX", "id": "137474821", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 147016, "following_count": 506, "tweet_count": 283217, "listed_count": 1143}}, {"verified": false, "username": "Xonxagg", "name": "Asun \ud83c\udf0a", "id": "95479270", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 301, "tweet_count": 6582, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Nurse_Lecter", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios", "id": "2449943059", "location": "Entre delirios y disociaciones", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "joseantoniope7", "name": "JOSE ANTONIO Pedro PEREZ CABALLERO", "id": "961670621032796167", "location": "SPAIN. ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 3205, "tweet_count": 147561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daniel_lozano08", "name": "daniel lozano", "id": "327593669", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2986, "tweet_count": 5613, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "macristenis", "name": "ana", "id": "2548256937", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 325, "tweet_count": 116827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "Marijosejuarez", "name": "marijoju", "id": "57045430", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 782, "tweet_count": 10020, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lole___", "name": "...", "id": "943639871171825664", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 126, "tweet_count": 26398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brisaaylen7_", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83e\udd40", "id": "2263640581", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 764, "tweet_count": 8127, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bigodeus", "name": "giulia \ud83e\udd8e", "id": "989220730972835841", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 763, "tweet_count": 67544, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "lllucws", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u1d0fs", "id": "133960160", "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 536, "tweet_count": 395966, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suicida666123", "name": "pekena suicida", "id": "1130315578835709952", "location": "L\u00e1 onde Judas perdeu a cueca", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 6, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "betuc", "name": "betuc", "id": "14591207", "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1002, "tweet_count": 18183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarioBr70670305", "name": "MBROSS", "id": "1089667097733419008", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 4553, "tweet_count": 22718, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gcaballeropa", "name": "Gerardo Caballero", "id": "320942038", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 311, "tweet_count": 10813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaLu03661973", "name": "Maria Lua", "id": "1121887200428417024", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 75, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pontejornalismo", "name": "Ponte Jornalismo", "id": "2528987124", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}}, {"verified": false, "username": "JoseCarlosFdezB", "name": "Jos\u00e9 Carlos Fdez.", "id": "279752715", "location": "Soto del Real", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 2789, "tweet_count": 29389, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "sartre691", "name": "Orlando Lopez", "id": "226486305", "location": "Georgia USA", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 0, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}}, {"verified": false, "username": "Morenamia21051", "name": "Morenamia2105", "id": "844074452807835650", "location": "M\u00e9xico lindo y querido.", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 41, "tweet_count": 87709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "micorreolau", "name": "otros datos", "id": "291508200", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1178, "tweet_count": 35829, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "maritza_unam", "name": "Maritza UNAM", "id": "86840980", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 816, "tweet_count": 58108, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "i_alaniis", "name": "Itzel Cruz Alan\u00eds", "id": "179529186", "location": "En un Hoyo Funky", "public_metrics": {"followers_count": 42396, "following_count": 457, "tweet_count": 48629, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "GogaKeith", "name": "Alan Keith. Derrumbada en mi cama. Tu marea \ud83c\udf0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1013091926940106753", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 3071, "tweet_count": 42636, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GuadaBlancoo", "name": "Bambi", "id": "595829367", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 515, "tweet_count": 73233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SrMondiola", "name": "Mondiola", "id": "228430527", "location": "(podcast en Spotify) ", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Beanx10", "name": "Marcos Olivera", "id": "120010344", "location": "M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 191, "tweet_count": 100848, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MalMenor_Peru", "name": "MalMenor", "id": "1039977296982102016", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 813, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PowerPollito", "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "id": "38064007", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "RihaFuster", "name": "RICARDO FUSTER", "id": "93171920", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 4959, "tweet_count": 85442, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jossromel", "name": "Luis romel", "id": "781416174", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 687, "tweet_count": 19398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marielozuna13", "name": "Mariel", "id": "2864610491", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 424, "tweet_count": 8628, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "coshtix", "name": "Magisterrinco de \u00e1cido\ud83c\udf08", "id": "261939427", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 911, "tweet_count": 31443, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Ariadnacarbonel", "name": "Ariadna \u273f", "id": "1001235000", "location": "R.Central", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 478, "tweet_count": 19240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mNathur", "name": "Na Rios", "id": "189678293", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 424, "tweet_count": 603, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "c7marilyn", "name": "negra", "id": "289592408", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 495, "tweet_count": 60985, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "raymond_beisbol", "name": "Raymond", "id": "199745513", "location": "Mi M\u00e9xico querido", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 361, "tweet_count": 19209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OlveraEnrique", "name": "Enrique Olvera", "id": "154683389", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 362, "tweet_count": 122393, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "EfrenJL1", "name": "Efren J L", "id": "1159620672068308993", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 837, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "respuestapuebla", "name": "respuesta inmediata", "id": "139453725", "public_metrics": {"followers_count": 10806, "following_count": 11899, "tweet_count": 69263, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "TelevisaPuebla", "name": "Televisa Puebla", "id": "153454557", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72667, "following_count": 231, "tweet_count": 103806, "listed_count": 364}}, {"verified": false, "username": "DiegoAleSanchez", "name": "Inspirado Por Usted", "id": "54089227", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 468, "tweet_count": 37695, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "eddy54731427", "name": "eddy", "id": "1042673299568947200", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JavierH48698750", "name": "Javier Hernandez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1081578670236622850", "location": "Coahuila de Zaragoza, CDM. ", "public_metrics": {"followers_count": 10695, "following_count": 8743, "tweet_count": 54092, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "BouDerLo", "name": "BoubouSauv\u00e9DesEaux", "id": "494860061", "public_metrics": {"followers_count": 8897, "following_count": 1866, "tweet_count": 103003, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "username": "satanisman", "name": "Satanisman", "id": "1144711686986878987", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 97, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeViillon", "name": "Mordi", "id": "265785600", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 986, "tweet_count": 22449, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "victorm35144627", "name": "VIC SHELDON", "id": "843359296121458688", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2553, "tweet_count": 14807, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "btoxic79", "name": "btoxic\ud83c\udf65\ud83e\uddad \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u262d #LaPatriaEsPrimero", "id": "361584632", "location": "WORLD", "public_metrics": {"followers_count": 9409, "following_count": 1157, "tweet_count": 119652, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "hermida_pedro", "name": "Semidi\u00f3s atar\u00e1xico", "id": "2256895670", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 207, "tweet_count": 15315, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "francioh", "name": "francioh", "id": "63631366", "location": "Quer\u00e8taro, Qro", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3054, "tweet_count": 102599, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Apocalipsis_M", "name": "Beto", "id": "44621294", "location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 1162, "tweet_count": 251410, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "GPezzurro", "name": "Gennaro Pezzurro", "id": "620914885", "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 283, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rabatrix_", "name": "\u0950Rezar-Pado\u2660", "id": "1684308614", "location": "La calle que huele a orines", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 309, "tweet_count": 33814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ecarvdnz", "name": "Tibur\u00f3n Descalzo", "id": "62944456", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1038, "tweet_count": 14755, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "celesjerez_", "name": "Celeste \u26e9\ufe0f", "id": "799403401", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 379, "tweet_count": 12460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wstdgodz", "name": "Spooky g\ud83e\udd96", "id": "440589193", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1347, "tweet_count": 30570, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gabrielosorio11", "name": "usegabo", "id": "492698565", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2415, "tweet_count": 4267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HctorRamrezMoy1", "name": "H\u00e9ctor Ram\u00edrez Moya", "id": "3007220095", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 367, "tweet_count": 80887, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "raysa_bm", "name": "sandra bm", "id": "796577828", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 104, "tweet_count": 5237, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "galarza_511", "name": "Carlos Espinoza", "id": "859469739244048385", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 622, "tweet_count": 11305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cocolan0554", "name": "Jorge Del Corral Landeros", "id": "285261393", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 740, "tweet_count": 135770, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "qtf", "name": "Fernanda Familiar", "id": "24200281", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 991481, "following_count": 398, "tweet_count": 88284, "listed_count": 3739}}, {"verified": false, "username": "sihcnom", "name": "sihcnom", "id": "138654419", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 896, "tweet_count": 12552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "phackooo", "name": "pako", "id": "209382164", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 479, "tweet_count": 42939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "altobello75", "name": "M. M. R", "id": "290085368", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 266, "tweet_count": 3512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "meca_josea", "name": "Jos\u00e9 Antonio Meca", "id": "942035240", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 3068, "tweet_count": 31262, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "mederos_music", "name": "Mederos Music \ud83d\udc0d\ud83d\udd25", "id": "848428794", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 508, "tweet_count": 6244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mayorista4ever", "name": "Mikel Garcia", "id": "4870603313", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 41, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariadoloresrip", "name": "dolores ripoll", "id": "2287048466", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 3002, "tweet_count": 69287, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Alexgonsan", "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez", "id": "417307842", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 954, "tweet_count": 11141, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "robertobarquin", "name": "Qui\u00e9n quiere saber?", "id": "102282990", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 5005, "tweet_count": 334011, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "username": "REYGFR", "name": "REY FLORES \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "557798293", "location": "Estado De M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6448, "tweet_count": 81083, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "rfangulo", "name": "rafael", "id": "103485538", "location": "mex", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MonkyBisness", "name": "Infinite Monky", "id": "741145495599493121", "location": "En el desierto de B.C.", "public_metrics": {"followers_count": 8703, "following_count": 8580, "tweet_count": 54773, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Hashira_TRIXP", "name": "\u26a1Kyuudaime \ud83d\udd25", "id": "738471453180432386", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 91, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CancerJack", "name": "Russell", "id": "37987887", "public_metrics": {"followers_count": 128064, "following_count": 944, "tweet_count": 139428, "listed_count": 620}}, {"verified": false, "username": "CarFuribunda", "name": "CARMEN furibunda", "id": "495736153", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11125, "following_count": 7657, "tweet_count": 153058, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "JosePatrinuri", "name": "jose antonio troyano", "id": "301574238", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 2166, "tweet_count": 61456, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Mlb_tocho", "name": "Frosty", "id": "85231650", "location": "24.85.887:15", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 2124, "tweet_count": 15859, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "10_akan", "name": "David Aleman", "id": "394436303", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 156986, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "DavidHowToDraw", "name": "DavidHowToDraw", "id": "2904117084", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1059, "tweet_count": 4388, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brayancitoxx123", "name": "brayan chavez ", "id": "1643582580", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 521, "tweet_count": 10962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marisa_del_63", "name": "Marisa Solari", "id": "764825023169306626", "location": "Pcia. Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 4544, "tweet_count": 319256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "antonionp357", "name": "Antonio N. P.", "id": "491992040", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 736, "tweet_count": 5744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rpineda63V", "name": "Ricardo Pineda V.", "id": "588845256", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1513, "tweet_count": 109276, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "blanca_mar2004", "name": "Blanca Hern\u00e1ndez", "id": "35400575", "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 6097, "tweet_count": 704484, "listed_count": 678}}, {"verified": false, "username": "SkyeKurisu", "name": "Skye", "id": "1972609639", "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 852, "tweet_count": 24611, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "EsoqllamaNotici", "name": "El Dedo Acusador!", "id": "67788154", "location": "Santa M\u00f3nica, California.", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 252, "tweet_count": 35119, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Holgymese", "name": "H\u00f6lgymese Kimet I\u00f4 M\u00earanian", "id": "86607530", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 78, "tweet_count": 14146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "e1969ramirez", "name": "Lalo RE", "id": "2887104567", "location": "Aguas frias para tomar", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 351, "tweet_count": 159486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Supertono111", "name": "Duffer brother", "id": "224844490", "location": "Tangamandapio", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 409, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartinesPrisci", "name": "prisci martines", "id": "2270718426", "location": "un mundo raro", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 3547, "tweet_count": 378467, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "NIKOPALM33", "name": "Nick olas Palm", "id": "927639449726603265", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2329, "tweet_count": 76931, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "takamosu", "name": "\u30bf\u30ab\u30e2\u30b9&\u30de\u30b3\u30e2\u30b9", "id": "92217655", "location": "\u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 3542, "tweet_count": 160916, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C.", "id": "758899591211122688", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cuervond", "name": "Javier V-G \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "130357344", "location": "San Isidro, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1501, "tweet_count": 89994, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vaneolais", "name": "Vanessa Olais \ud83d\udd4a\ufe0f \ud83c\udf38#RedAMLO", "id": "156182917", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 2900, "tweet_count": 50139, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "kunumushin2013", "name": "\u6771", "id": "886379292", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "eyecontact2018", "name": "\u30a2\u30a4", "id": "800570575", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22216, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "cloudy20150505", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "id": "3157326572", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "carlitos_erosa", "name": "Carlos Erosa Rosado", "id": "3909739873", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 496, "tweet_count": 12956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quique20111", "name": "@enriqueramos", "id": "243053378", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 463, "tweet_count": 82717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vy_castillo", "name": "Vy Castillo", "id": "719401651", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 497, "tweet_count": 136061, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "naollin", "name": "Graciela", "id": "44840151", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 357, "tweet_count": 39815, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ingriiid_liima", "name": "ingrids", "id": "332043552", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 164, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AsunCarretero", "name": "Asun", "id": "184004493", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 18541, "following_count": 11686, "tweet_count": 262874, "listed_count": 272}}, {"verified": false, "username": "Agussrojas01", "name": "juli", "id": "2361813192", "location": "Villa Sarmiento, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1191, "tweet_count": 44613, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lourrdes_", "name": "\u2cd7\u0e51\u0e9a\u0280\u0280 \ud83e\udd2f", "id": "972844752843440128", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 500, "tweet_count": 35411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renaisszance", "name": "\u0643\u0648\u0643\u0627", "id": "937469109079543808", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1196, "tweet_count": 51674, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fpachecor64", "name": "Fernando Pacheco R.", "id": "586164246", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 803, "tweet_count": 44669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lonely_bitch3", "name": "devil", "id": "750875996178550784", "location": "sete palmos abaixo da terra", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 3282, "tweet_count": 53127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1Elvergudillo", "name": "Elver Gudillo", "id": "3653196440", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 3341, "tweet_count": 194018, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "FormulaNegra", "name": "C\u00c3O VADIO", "id": "356976821", "location": "Mozambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff - Maputo ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 221, "tweet_count": 8616, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Tulymong", "name": "Tuly Mong\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf9", "id": "86093051", "location": "Mong Block, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 11712, "following_count": 704, "tweet_count": 134983, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "ziggystardts", "name": "L", "id": "725132921498157056", "public_metrics": {"followers_count": 11358, "following_count": 10642, "tweet_count": 96854, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "dosdedos4", "name": "dosdedos", "id": "1608696919", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 191, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gorozpe1", "name": "Eduardo Gorozpe", "id": "246585351", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1587, "tweet_count": 8342, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Gustavo60269933", "name": "GHRodriguez", "id": "1021125663019978757", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1181, "tweet_count": 45794, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yosise1", "name": "juan\ud83d\udc36", "id": "363486857", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 399, "tweet_count": 53035, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "FifiShoshana", "name": "Shoshana Fif\u00ed", "id": "1071273061352161286", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 298, "tweet_count": 9013, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ion_aehm", "name": "Emiliano H. ciudadano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1525550064", "location": "Estados Unidos Mexicanos", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 4981, "tweet_count": 375500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gerardo200409", "name": "El Tigre de Oto\u00f1o", "id": "162908921", "location": "Puebla de los \u00c1ngeles ", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1211, "tweet_count": 45156, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Baldemarbaf", "name": "Baldemar Bahena F.", "id": "2405954162", "location": "Guerrero...", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2237, "tweet_count": 50278, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Mmargiss", "name": "MARGARITA", "id": "151322080", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1505, "tweet_count": 154115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Patriibernal", "name": "ayahuasca", "id": "405109661", "location": "EN LAS NUBES ", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 560, "tweet_count": 49784, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MTerazzi", "name": "Oportuncrisis \ud83d\udc9a", "id": "268815788", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 399, "tweet_count": 32535, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EdsonFl01656445", "name": "Edson Flores", "id": "1133609192630214656", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 340, "tweet_count": 10914, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IGAAODUARTE", "name": "Igor Duarte", "id": "1118573536564666368", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 127, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GilbertoChagas", "name": "Gilberto Chagas Jr", "id": "1684216843", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 488, "tweet_count": 6614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claudio_carpena", "name": "Claudio Carpena", "id": "4758986489", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 476, "tweet_count": 24627, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Zonamagnetica", "name": "Zonamagnetica", "id": "2941216533", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 455, "tweet_count": 94673, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xhZSRZ61FB77eIr", "name": "\u30d2\u30ed 11.6\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u6d25\u53c2\u6226\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "794962539503239168", "location": "\u4e09\u91cd \u6d25\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 5002, "tweet_count": 50788, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "tamuin", "name": "JCG", "id": "59343507", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 520, "tweet_count": 48349, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "_carohh", "name": "Roja.", "id": "719532081240502272", "location": "Rolo City.", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 210, "tweet_count": 4132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_Ay_Carambaa", "name": "Natha", "id": "2551291903", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 242, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "G36Chung", "name": "Black Rattler", "id": "2974967314", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 318, "tweet_count": 17187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RPGSemContexto", "name": "RPG Sem Contexto", "id": "4132705815", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "archie3725", "name": "archie3725", "id": "3683158640", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1184, "tweet_count": 82517, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tigre_oscar", "name": "Oscar Marquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "158048424", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 3028, "tweet_count": 21549, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bionica82", "name": "Maniatik B", "id": "845868788763561984", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 3194, "tweet_count": 87400, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoseAntonioM18", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a333\ud83c\udf83", "id": "950717966", "location": "Multiverso.", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 980, "tweet_count": 33055, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "KristhinaBustos", "name": "Kristhina Ileyns", "id": "338038845", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 646, "tweet_count": 78676, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "oscarre96316751", "name": "oscar reyes", "id": "961840154909396994", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 603, "tweet_count": 113354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ABarloventoInfo", "name": "A Barlovento Informa", "id": "255554457", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 44078, "following_count": 3748, "tweet_count": 82260, "listed_count": 576}}, {"verified": false, "username": "Edgarmazanojero", "name": "Edgar Manzano Jer\u00f3nimo", "id": "1064779896", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 551, "tweet_count": 23933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "www_marcelino", "name": "Marcelino Caicero Gonzalez.", "id": "445628056", "location": "Xalapa, Veracruz. M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1133, "tweet_count": 3828, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mtrampe", "name": "Mike", "id": "101559371", "location": "Qro, mex ", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 5000, "tweet_count": 114021, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "telettobie", "name": "Kim Kardashian", "id": "180015101", "location": "en la via lactea", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 299, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olc2467", "name": "Alejandro Olvera", "id": "2301066204", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 714, "tweet_count": 40495, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arturoml23", "name": "arturo mora lopez", "id": "81946217", "location": "puebla pue.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 187, "tweet_count": 8060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RedLopezDiaz", "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "username": "enkianlatif", "name": "enkian", "id": "70845560", "location": "Teotihuacan, Giza & NY", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2940, "tweet_count": 110294, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "HBojorquezCamp", "name": "Homero Boj\u00f3rquez", "id": "214185960", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2409, "tweet_count": 19692, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "re_massRS", "name": "Re_realities \ud83d\udcfa \ud83e\udd85\ud83c\udf7a\ud83e\udd1f\ud83d\ude0e\ud83d\udc26\ud83d\ude91", "id": "852957107104210945", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1183, "tweet_count": 33013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martinhagatosa", "name": "martinha \ud83d\udc8b", "id": "39752473", "location": "praia de Itaoca, Itapemirim-ES", "public_metrics": {"followers_count": 6910, "following_count": 3731, "tweet_count": 112897, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "mowblo", "name": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\uff08\u2022\u5984\u2022\uff09\u30ab\u30fc\u30f3", "id": "1094799888074780672", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 1751, "tweet_count": 190410, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "AngelesOchoaaa", "name": "ANGELES \ud83d\udcab", "id": "1557215378", "location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 876, "tweet_count": 38520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "evistarop", "name": "\u0190\u043c\u03b9\u2113\u03b9\u03b1\u2728", "id": "963517664", "location": "La Pampa / C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1130, "tweet_count": 72056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "asghjk__", "name": "UNITYLOVE", "id": "1559282005", "location": "Un poco a\u00e9rea en la luna.", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 505, "tweet_count": 27821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iguanabite20", "name": "Francisco Loreto Campos", "id": "108511299", "location": "Veracruz, Mex", "public_metrics": {"followers_count": 8565, "following_count": 8348, "tweet_count": 198080, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Ivanewsreporter", "name": "Ivan Salda\u00f1a", "id": "180966699", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1962, "tweet_count": 25361, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "lawyer_guzman", "name": "Lawyer Guzman\u00ae\ud83c\udf0e", "id": "143977155", "location": "Ciudad de Mexico. ", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 879, "tweet_count": 69799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nietopolitico", "name": "Nieto Pol\u00edtico RADICALMENTE #PROAMLO", "id": "128114734", "location": "Trento, Trentino-Alto Adigio", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 4011, "tweet_count": 17274, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nnerih", "name": "\u3297\ufe0fNesri \u2699\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83d\udc51", "id": "897955212", "location": "En alerta siempre en en Edo-MA", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 4285, "tweet_count": 105731, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AndryBom", "name": "RiR@ Ruth I Romero", "id": "433543382", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 816, "tweet_count": 31082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ran15102yahooc1", "name": "Pr\u00f3fugo de la red", "id": "1003004045819371520", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 407, "tweet_count": 11457, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "laylapaty1", "name": "layla paty", "id": "2941513859", "location": "Cumplea\u00f1os 12 de Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 4981, "tweet_count": 120761, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "CAidag", "name": "Clara Aida Garcia G.", "id": "590535240", "location": "Guadalajara,Jal.", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 215, "tweet_count": 29475, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "fernandoherna98", "name": "fernando hernandez", "id": "370413146", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 234, "tweet_count": 68864, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rc19803", "name": "Rc", "id": "879472315842535425", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 5006, "tweet_count": 101071, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "MoninaJara1", "name": "Monina Jara", "id": "3177383879", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 390, "tweet_count": 36781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rajamurgh", "name": "ASIL", "id": "1227766477", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3056, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Red_Dragonn", "name": "_", "id": "133402080", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1026, "tweet_count": 75917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Heroz8Rosas", "name": "Heroz", "id": "605077883", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3031, "tweet_count": 21157, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "joseluispepillo", "name": "Jose Luis", "id": "3234916447", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 944, "tweet_count": 51480, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "thierryparra46", "name": "THIERRY \ud83c\udf96\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf35", "id": "148407656", "location": "Expat. MEXIQUE, La Paz, BCS", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 3747, "tweet_count": 197879, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "RodyonPhD", "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "id": "197831847", "location": "\u755c\u751f\u9053", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "YamirSanchez_", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97", "id": "321135507", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 167, "tweet_count": 8521, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Josefin37231109", "name": "Josefina Ramirez", "id": "1090362573504081920", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2332, "tweet_count": 13510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victor1998el", "name": "V\u00edctor Elizondo II", "id": "907642036962050049", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1006, "tweet_count": 37439, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ninaomilana", "name": "omilana \u0a0f\u0a13", "id": "781311594911457282", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 1825, "tweet_count": 72265, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jacocomed", "name": "Joaquin Castro Ortiz", "id": "346140990", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 2077, "tweet_count": 48918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aloisiolisboa", "name": "Aloisio Lisboa", "id": "34839736", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 1299, "tweet_count": 238538, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "teresarazocoro1", "name": "Maria Teresa Razo Co", "id": "2895019890", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 436, "tweet_count": 315417, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "jeffreywinch", "name": "Jeff Winchester", "id": "96912882", "location": "On the USA ROAD ... Probably", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 841, "tweet_count": 16842, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Frankoc94", "name": "Frank Orozco \u26a1\ud83e\udd87\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "850440284", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 312, "tweet_count": 11999, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "encinasarvayo", "name": "ALEJANDRO ENCINAS", "id": "222937626", "location": "NOGALES, SONORA", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1282, "tweet_count": 69539, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Ivantobararov_a", "name": "Detector Antoni Free_I\ud83c\udf40", "id": "929893472668213248", "location": "Mundo Mundial de esta galaxia.", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2226, "tweet_count": 85230, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NorwalkCurtis", "name": "Curtis Norwalk", "id": "1181409706251825152", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea Sistema Solar\ud83c\udf0e\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 14467, "following_count": 12269, "tweet_count": 164336, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "cinetrivia", "name": "CineTrivia", "id": "333094311", "location": "Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 316, "tweet_count": 20929, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Papiringo_Vlogs", "name": "Papiringo Vlogs", "id": "287037599", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 31, "tweet_count": 2712, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "LANatiion", "name": "LUIS ALBERTO'", "id": "153187655", "location": "Chattahoochee Hills, GEORGIA", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 936, "tweet_count": 59176, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Noelamadre", "name": "Vic", "id": "140292007", "location": "San Francisco, CA.  Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 48353, "following_count": 3971, "tweet_count": 213016, "listed_count": 616}}, {"verified": false, "username": "patriaroja", "name": "Patria Roja", "id": "102238423", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9185, "following_count": 2857, "tweet_count": 24216, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "f4f62", "name": "SpeC", "id": "1288406971", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 121, "tweet_count": 38728, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MilaSpicola", "name": "Mila Spicola \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "104239528", "location": "palermo/roma", "public_metrics": {"followers_count": 20188, "following_count": 5060, "tweet_count": 183986, "listed_count": 283}}, {"verified": false, "username": "Ixbabipolar", "name": "El Cesar", "id": "3811010774", "location": "En algun lugar de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 329, "tweet_count": 34574, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bienmajadero", "name": "Viserys Valent\u00edn Targaryen Elizalde", "id": "38755751", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1958, "tweet_count": 122400, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "OroNoticiasPue", "name": "Oro Noticias Puebla", "id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}}, {"verified": false, "username": "LosQuetaleros", "name": "QtfSomosMasLosBuenos", "id": "203829548", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4811, "following_count": 17, "tweet_count": 11981, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Chimi_DeadPool", "name": "Wade\u1d5b\u1d56 \u00b0Chiyonosake (El lobo del vino de arroz)", "id": "985226820080500736", "location": "Staten Island, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 969, "tweet_count": 22307, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Felipecardolo", "name": "Felipe Cardoso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "87610549", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 448, "tweet_count": 84711, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "abenamar", "name": "Abenamar L\u00f3pez", "id": "56830669", "location": "Por ac\u00e1 y por all\u00e1 (Chiapas) ", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 3594, "tweet_count": 108780, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "gilbertogmezg", "name": "Gilberto Guerrero", "id": "3055131263", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 3328, "tweet_count": 153520, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "emet1992", "name": "Xz", "id": "114757490", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 303, "tweet_count": 25790, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "leonardoraziel", "name": "Leonardo", "id": "102591670", "location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1108, "tweet_count": 80285, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "josearellanoa", "name": "Jose Arellano \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "125924289", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 245, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "divanys", "name": "\u265b El No Invitado \u265b", "id": "85869390", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1205, "tweet_count": 21409, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "AlbertogomezGo5", "name": "CESARALBERTOLINARES", "id": "3252278780", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3901, "tweet_count": 212397, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "omarbula", "name": "O. Bula-Escobar", "id": "192538987", "public_metrics": {"followers_count": 185220, "following_count": 114163, "tweet_count": 402646, "listed_count": 666}}, {"verified": false, "username": "ljpuig", "name": "YorchYoSoyElINE", "id": "413713015", "location": "Moldor", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 5166, "tweet_count": 161756, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "emerald_matsu", "name": "matsu", "id": "1331635580", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 329, "tweet_count": 3808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuciaCa83596362", "name": "Lucia Cabral", "id": "1107860267369750528", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 447, "tweet_count": 26327, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "e_consulta", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}}, {"verified": false, "username": "TheRealFer2", "name": "Fer2", "id": "4810221200", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1053, "tweet_count": 3457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enriquechiri", "name": "Enrique Chiriboga G.", "id": "43394621", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 868, "tweet_count": 15292, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "mausmaux", "name": "MauS", "id": "410815933", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 516, "tweet_count": 143265, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Roberto_LT1", "name": "Robbie", "id": "768337560863019008", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 125, "tweet_count": 28959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Josh_Gtz", "name": "Josue Guti", "id": "131083144", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 666, "tweet_count": 8531, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Arki_AntiKKs", "name": "ArKytekto! \ud83d\ude0e", "id": "261052073", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1616, "tweet_count": 111444, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nogueiradrielle", "name": "Drielle \ud83d\udd05", "id": "893151709006049283", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 95, "tweet_count": 7386, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ChecoMoro", "name": "\u264d\ud83e\udd51Dr. Checodamus Moroastro\ud83e\udd51\u264c", "id": "487110973", "location": "La Cuarta transformaci\u00f3n, izq.", "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 2091, "tweet_count": 136637, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "vaalarm_07", "name": "Alberto Jorge Rivera \uea00", "id": "3244211534", "location": "Gondolin", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1014, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Delfin4522P", "name": "JUAN CARLOS CRUZ", "id": "420570734", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 284, "tweet_count": 77281, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "belgata4", "name": "Bella", "id": "2596363294", "location": "Santa Eug\u00eania, Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 753, "tweet_count": 110618, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "luisarozar", "name": "lulal\u00e1", "id": "1643705532", "location": "debra", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 877, "tweet_count": 29311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EmilioParraG", "name": "Pargo", "id": "377481508", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Norma29524722", "name": "@normafra", "id": "1124695165808054272", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 171, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeJolusf", "name": "Jorge saenz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1000040929", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1963, "tweet_count": 27605, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "NeptaliRojasDgu", "name": "Neptali Rojas Dguez", "id": "430010993", "location": "Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1924, "tweet_count": 40609, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "luluamayaa", "name": "Lulu\ud83d\udda4", "id": "1909664762", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 834, "tweet_count": 13021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bruno_gimenez12", "name": "Funo", "id": "348784363", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 811, "tweet_count": 40130, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sheyla_braz", "name": "Sheyla Braz", "id": "187361349", "location": "Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 197, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "tvglobo", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "id": "18219976", "public_metrics": {"followers_count": 13524646, "following_count": 594, "tweet_count": 244171, "listed_count": 15497}}, {"verified": false, "username": "hernandezrenato", "name": "Renato Hdz", "id": "164433257", "location": "Bah\u00eda de Banderas, Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 154, "tweet_count": 16068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adan8090", "name": "Adan", "id": "94216095", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1202, "tweet_count": 5665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DJ_PINCH_RODRIG", "name": "kelly rodriguez", "id": "371582197", "location": "la isabelica, valencia, vnzla.", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 3590, "tweet_count": 998, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "RominaaFranco", "name": "R", "id": "449110920", "location": "donde haya birra y papitas ", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 540, "tweet_count": 22257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Anamariavazquez", "name": "Ana Mar\u00eda V\u00e1zquez", "id": "49647216", "location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 24290, "following_count": 15736, "tweet_count": 95800, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "camaradamarko", "name": "Omar Gasga", "id": "480773524", "location": "#Huatulco, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 2703, "tweet_count": 36731, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "socoarana09", "name": "soco", "id": "3283897537", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2873, "tweet_count": 169139, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JLeonidas4", "name": "J.Leonidas", "id": "946774945039835136", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 328, "tweet_count": 3711, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "benhurhb", "name": "Ben Hur Hernandez B", "id": "164152232", "location": "Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 881, "tweet_count": 13402, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gersainirra", "name": "Gersain Irra", "id": "595876121", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1066, "tweet_count": 15978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VictorTorres666", "name": "Victor", "id": "801622132249636864", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1161, "tweet_count": 23979, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rafael_lulet", "name": "rafael lule", "id": "92005586", "location": "EDOMEX", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2141, "tweet_count": 133407, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "pilorio", "name": "Juan Luis Zarate V", "id": "187820192", "location": " Veracruz Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 595, "tweet_count": 5638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Ar_Ca_S_", "name": "JOSS\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc2f", "id": "133265637", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5536, "following_count": 5249, "tweet_count": 48792, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fredarpo", "name": "Fred", "id": "122152045", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1039, "tweet_count": 67211, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ckawbisc", "name": "Ckais \ud83d\udd25\ud83e\udd9a", "id": "1126897856344989696", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 672, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RcadillacREAL", "name": "Rita Cadillac", "id": "139868458", "location": "SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92526, "following_count": 839, "tweet_count": 16737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dn_chairo", "name": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u0435\u0442\u0435", "id": "2458536554", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 3796, "tweet_count": 53196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_luis_alfonso", "name": "El Rac \u2122", "id": "96083713", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 4817, "tweet_count": 45372, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "KingCrimson66", "name": "King Crimson (El Hereje)\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "952757564529356800", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2118, "tweet_count": 22926, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "missaudacia", "name": "Falka", "id": "3111209915", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 2496, "tweet_count": 232827, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "cabazorro65", "name": "cabazorro", "id": "149393601", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 401, "tweet_count": 8595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mauriiisc", "name": "mau \ud83e\uddad", "id": "1268747310", "location": "under a palm tree", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 348, "tweet_count": 13604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tzilacatzin65", "name": "Tzilacatzin", "id": "448662448", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 667, "tweet_count": 27495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Ablack_", "name": "Ablack \u264c\ufe0e", "id": "2236969667", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 581, "tweet_count": 148944, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Ricardao1904", "name": "\ud83d\udcb0Ricardo\ud83d\udcb0", "id": "926774858691649538", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 352, "tweet_count": 13798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALMARGG12", "name": "ALMA ROSA G.", "id": "1172894286", "location": "M\u00c9XICO, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 6042, "tweet_count": 183294, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "eduardomaceda", "name": "\u042d\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434\u043e \u041c\u0430\u0441\u0435\u0434\u0430", "id": "4890691", "location": "M X / E G A L U X I A", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 4108, "tweet_count": 46894, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Pray4thebi", "name": "\ud83c\udf83\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\u2077\ud83d\udc31 \u1d4f\u1d56\ud83c\udf83", "id": "894066785418452993", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1873, "tweet_count": 186181, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "em_carioca", "name": "carioca em sampa", "id": "1169154711053897728", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 2141, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bdellarosaluxo", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "username": "Peixoto_51", "name": "Ghost", "id": "867712524896043009", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 121, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "baabi_g", "name": "\ud83c\udf83 Morticia egirl \ud83c\udf83", "id": "62396448", "location": "Vale dos Homossexuais \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 527, "tweet_count": 36401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ricardophdez", "name": "Ricardo P\u00e9rez Hdez.", "id": "290350461", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 724, "tweet_count": 27495, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EfrainSantosRi1", "name": "Efrain Santos Rivera", "id": "748582609081405440", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1305, "tweet_count": 246158, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marram63", "name": "Martin Ramirez", "id": "583400249", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1640, "tweet_count": 6862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gu1mares", "name": "gusta", "id": "1185054283684859904", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 796, "tweet_count": 7926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Efrengv_", "name": "Rhiannon as a boy.", "id": "3112063962", "location": "Allerdale Hall. ", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1547, "tweet_count": 13451, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nosoyMali", "name": "A SHOOTER DOWN A SHOOT THING", "id": "51333036", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 309, "tweet_count": 35412, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aranma", "name": "TraidoresALaPatria\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "16482598", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1832, "tweet_count": 94078, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MonicaRiosssss", "name": "M\u00f3nica Guillermina", "id": "217552834", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4042, "tweet_count": 59452, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Hirammmmmm", "name": "Hiram Rogelio", "id": "2648441282", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1947, "tweet_count": 35460, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ui43910910", "name": "Bernardo Cruz", "id": "579441258", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 39, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcoh42", "name": "Dr Juan Carlos Ortiz", "id": "2685579046", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 171, "tweet_count": 79832, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AntonioLpez15", "name": "Antonio L\u00f3pez", "id": "476375425", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 990, "tweet_count": 57368, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "UriMera_132", "name": "G\u00fcey Tlatoani .\u262d", "id": "707141983", "location": "Zona Centro, Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 932, "tweet_count": 174505, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Isaac41358495", "name": "Isaac \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1049358140783747072", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1383, "tweet_count": 12892, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maskosphere", "name": "Joyde.", "id": "238491608", "location": "Anya's soulmate", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 208, "tweet_count": 67546, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ValdirOscar", "name": "Oscar Valdir", "id": "990974736564813824", "location": "Tepic, Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 4987, "tweet_count": 94244, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Carlos_Torres_O", "name": "Carlos Torres", "id": "84444197", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1648, "tweet_count": 45169, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Joseeanm", "name": "Chefo.", "id": "78127497", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 539, "tweet_count": 169051, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "cibernito2016", "name": "Arq. John Raymond", "id": "798905410228883457", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 860, "tweet_count": 21310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fouequirit", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd22", "id": "1488871302", "location": "en tu cora", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 674, "tweet_count": 28263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaraJustiniano", "name": "Lara", "id": "1507081885", "location": "peronia del sur", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1284, "tweet_count": 59242, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "IngDavila5", "name": "Omar D\u00e1vila", "id": "960550824442085376", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 678, "tweet_count": 33144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aguilaraguila15", "name": "Hugo Aguilar", "id": "2934368497", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1982, "tweet_count": 56528, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "juancar35546865", "name": "juan carlos\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "id": "1177419931748622336", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 28115, "following_count": 9828, "tweet_count": 93653, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "PicazoRivero", "name": "El Inge Shaggy \ud83c\udf40 #LaR #LDG #LaRxM", "id": "1119362874978254848", "public_metrics": {"followers_count": 13230, "following_count": 14368, "tweet_count": 152432, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "beto__34", "name": "#CarcelAlaWallaceYCalder\u00f3n\ud83d\udd31\ud83d\udd31\u0411\u0435\u0442\u043evsky34", "id": "459681852", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 22197, "following_count": 18628, "tweet_count": 385079, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "Salvador_RiosHz", "name": "Salvador Hern\u00e1ndez", "id": "1323911803", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 145, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Frankzocalo", "name": "Francisco Li\u00f1an", "id": "183700887", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39338, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "beard_rugby", "name": "Beard Rugby", "id": "838598508080951296", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 148, "tweet_count": 2497, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DARWINA_J", "name": "Biologit@", "id": "570453114", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1901, "tweet_count": 271113, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "blzjessica", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30", "id": "116264629", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 655, "tweet_count": 102084, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cjunior_l", "name": "Luiz", "id": "992262475906146305", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 498, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Reivajesve", "name": "Javieresve", "id": "1076846083496726530", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2299, "tweet_count": 112367, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blancas_ivan", "name": "IVAN BLANCAS", "id": "563451689", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 3910, "tweet_count": 199116, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "GlezzzUAM", "name": "Geraldo Glezzz", "id": "919279158013829120", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 528, "tweet_count": 49691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LirioAzahalia", "name": "Lirio Azahalia Gonz\u00e1lez", "id": "980652435634049025", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 840, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NormaMarianaRC", "name": "Norma M Rodr\u00edguez C.", "id": "2897957554", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 260, "tweet_count": 14843, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MariselaCanciR", "name": "Marisela Cancino", "id": "4842634153", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 657, "tweet_count": 3749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MauricioGarcia6", "name": "Mauricio Garcia", "id": "215846223", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 4508, "tweet_count": 25336, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "RedMasNoticias", "name": "Red+ Noticias", "id": "1601822730", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}}, {"verified": true, "username": "EdwinPitti", "name": "Edwin Pitti", "id": "53709616", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "AurumPhi", "name": "Aurum \u26a1", "id": "100860204", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1441, "tweet_count": 70531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisMir12804822", "name": "contacool", "id": "1028842398154207232", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 4998, "tweet_count": 289046, "listed_count": 6}}], "tweets": [{"id": "1188535869654863872", "text": "se vc nunca teve raiva do jerry em alguns epis\u00f3dios e torceu pro tom conseguir pegar ele vc assistiu do jeito errado https://t.co/FhGjiXA9mX", "public_metrics": {"retweet_count": 3313, "reply_count": 61, "like_count": 8745, "quote_count": 93}, "lang": "pt", "author_id": "1683712339", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185969086280470528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "jerry"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "tom"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FhGjiXA9mX", "expanded_url": "https://twitter.com/WilmaFaustoo/status/1185969086280470528", "display_url": "twitter.com/WilmaFaustoo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188535869654863872"], "created_at": "2019-10-27T19:20:07.000Z"}, {"id": "1189091815728844800", "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "799915069186469888", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z"}, {"id": "1189106122994737152", "text": "\"La creencia de que los que  realmente se van a suicidar no avisan es mentira. Esas personas siempre te van a dar se\u00f1ales antes de que algo negativo les est\u00e1 ocurriendo\", afirma \u00c1ngela Socastro, psic\u00f3loga general sanitaria de la @unicomplutense. https://t.co/Gx1G235yFj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17038933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189104192868274177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 244, "username": "unicomplutense", "id": "85343435"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 192, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela Socastro"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Gx1G235yFj", "expanded_url": "https://twitter.com/Nebrija/status/1189106122994737152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gx1G235yFj", "media_key": "3_1189106116531232769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189106122994737152"], "in_reply_to_user_id": "17038933", "created_at": "2019-10-29T09:06:06.000Z"}, {"id": "1188985884932214786", "text": "Nomes de filmes para Bor\u00e7alnaro e filhos: \u201cuma fam\u00edlia da pesada\u201d!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33897138", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Bor\u00e7alnaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188985884932214786"], "created_at": "2019-10-29T01:08:19.000Z"}, {"id": "1188918965982117890", "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482168645", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z"}, {"id": "1188906626713030656", "text": "MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas voc\u00ea n\u00e3o fez parte da produ\u00e7\u00e3o criativa do meu \u00e1lbum T.I., \u00e9 por isso que tive problemas com voc\u00ea tentando se aproximar do meu sucesso.\" - Iggy via Twitter https://t.co/GEBPBHqjao", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "307647018", "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GEBPBHqjao", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1188906626713030656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEBPBHqjao", "media_key": "3_1188906622049050624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188906626713030656"], "created_at": "2019-10-28T19:53:23.000Z"}, {"id": "1188784568888893440", "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "lang": "es", "author_id": "213405649", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z"}, {"id": "1189109084290719744", "text": "Pero como es posible que una persona con esquizofrenia pueda trabajar en esos puestos de responsabilidad https://t.co/e5gnnpJLod", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263293479", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189105851698733056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189109084290719744"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/e5gnnpJLod", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1189105851698733056", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T09:17:52.000Z"}, {"id": "1189109596448800768", "text": "@HowlingCaptain \u00ab escogidas por el rubio\u2014.\n\nLlegas tarde.\n\n\u2014Dos simples palabras que ya formaban parte de su historia, pronunciadas en dos ocasiones iguales a las que viv\u00edan en ese momento: cuando la Agente pensaba que le hab\u00eda perdido, aunque solamente en \u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3317798373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189109586839646209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HowlingCaptain", "id": "1852852034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109596448800768"], "in_reply_to_user_id": "3317798373", "created_at": "2019-10-29T09:19:55.000Z"}, {"id": "1189109129702526976", "text": "@diabolicus23 @yarifor_se @CarloCalenda sai...voleva Qt100 e l'ha avuta (pur mantenendo la fornero..eheh) e qualcuno in pensione c'\u00e8 andato. Chiudeva i porti e lo faceva. sono soluzioni stupide? si, ma il popolo ha visto un cretino che faceva e che si rivolgeva anche agli autonomi. E ha pure sfatto il governo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3011975085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189108188282441731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diabolicus23", "id": "1177342996779601920"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189109129702526976"], "in_reply_to_user_id": "1177342996779601920", "created_at": "2019-10-29T09:18:03.000Z"}, {"id": "1189041678818185217", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "41156599", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z"}, {"id": "1188952873788497920", "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"], "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z"}, {"id": "1188901590687768578", "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "20509689", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z"}, {"id": "1189084116714741760", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2759460907", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084116714741760"], "created_at": "2019-10-29T07:38:40.000Z"}, {"id": "1189025871203487746", "text": "Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego y de ahi se avienta. JAJAJA\n\n Exelente servicio\n\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2893110027", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025871203487746"], "created_at": "2019-10-29T03:47:13.000Z"}, {"id": "1189028995548925952", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "1119051034473578496", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z"}, {"id": "1188772744252534784", "text": "Venga \u00bfcu\u00e1l es para vosotros la canci\u00f3n m\u00e1s bonita del mundo?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 219, "like_count": 121, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "267566612", "edit_history_tweet_ids": ["1188772744252534784"], "created_at": "2019-10-28T11:01:23.000Z"}, {"id": "1188871819027193857", "text": "D\u00e9couvrant le po\u00e8me qu'elle avait inspir\u00e9, la muse se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "2330832187", "edit_history_tweet_ids": ["1188871819027193857"], "created_at": "2019-10-28T17:35:04.000Z"}, {"id": "1189033988998029312", "text": "\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/v7w2lbIw32", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/v7w2lbIw32", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1189033988998029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7w2lbIw32", "media_key": "3_1189033964725555200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033988998029312"], "created_at": "2019-10-29T04:19:28.000Z"}, {"id": "1189100557732077568", "text": "Era acabar com a esp\u00e9cie humana, simples. https://t.co/enxSKu2HQh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "209493478", "edit_history_tweet_ids": ["1189100557732077568"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/enxSKu2HQh", "expanded_url": "https://twitter.com/su_gar_bar/status/1189100557732077568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/enxSKu2HQh", "media_key": "3_1189100551440650241"}]}, "created_at": "2019-10-29T08:44:00.000Z"}, {"id": "1188982403982860288", "text": "La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "75699637", "edit_history_tweet_ids": ["1188982403982860288"], "created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z"}, {"id": "1188835418688643074", "text": "No teme a la muerte el q vive como un suicida \ud83e\udd76", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1153657097466368000", "edit_history_tweet_ids": ["1188835418688643074"], "created_at": "2019-10-28T15:10:25.000Z"}, {"id": "1189102073016651776", "text": "@PRISA @luisacarcedo \u2705El Ministerio de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en el \u00e1mbito de la nueva \u2018Estrategia Nacional de Salud Mental\u2019, en la que trabaja con las CCAA y las asociaciones, ha priorizado como l\u00ednea estrat\u00e9gica la \u2018Prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n precoz y abordaje de la conducta suicida' https://t.co/sTGQPOfIQL", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189098972180373505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Salud"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6517, "type": "Organization", "normalized_text": "CCAA"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/sTGQPOfIQL", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1189102073016651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTGQPOfIQL", "media_key": "3_1189102068058988544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189102073016651776"], "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-10-29T08:50:01.000Z"}, {"id": "1189104647132319745", "text": "El caso de Finlandia, que logr\u00f3 reducir dr\u00e1sticamente las tasas de suicidio, demuestra que el suicidio no se puede enfrentar solo enfoc\u00e1ndose en el suicida, sino en la sociedad que genera gran parte de las causas que llevan a la depresi\u00f3n y al suicidio.\n\n#Depresi\u00f3nysuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1891129063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189102277400977408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 274, "tag": "Depresi\u00f3nysuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189104647132319745"], "in_reply_to_user_id": "1891129063", "created_at": "2019-10-29T09:00:15.000Z"}, {"id": "1189102277400977408", "text": "Ana de Sousa Baptista, Federaci\u00f3n Mundial para la Salud Mental:\n\u00bfC\u00f3mo detectar la sensaci\u00f3n de vac\u00edo, la falta de prop\u00f3sito, la carencia profunda?\nEducando en la empat\u00eda para aprender a comunicarnos de manera sensible con otros.\n\n#Depresi\u00f3nysuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1891129063", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Ana de Sousa Baptista"}, {"start": 23, "end": 45, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Federaci\u00f3n Mundial para"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 249, "tag": "Depresi\u00f3nysuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189102277400977408"], "created_at": "2019-10-29T08:50:50.000Z"}, {"id": "1189098972180373505", "text": "@PRISA @luisacarcedo \u2705\u201cEn la gran mayor\u00eda de los casos la depresi\u00f3n tiene cura; s\u00f3lo cuando no se detecta a tiempo o no se ponen los medios adecuados se puede complicar y acabar en suicidio\u201d, asegura la ministra de Sanidad, Consumo y Bienestar Social en funciones, @luisacarcedo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189098238240022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PRISA", "id": "43086676"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}, {"start": 265, "end": 278, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189098972180373505"], "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-10-29T08:37:42.000Z"}, {"id": "1189018874202726400", "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"], "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z"}, {"id": "1188155079423090688", "text": "Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren con \u00e9l.  ---\"as\u00ed no se puede torear\", retumbaba por todos los corrillos taurinos en 1914. El toreo suicida. https://t.co/nJwmxiqNhW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2311812764", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nJwmxiqNhW", "expanded_url": "https://twitter.com/julianhibanez/status/1188155079423090688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJwmxiqNhW", "media_key": "3_1188155073500778496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188155079423090688"], "created_at": "2019-10-26T18:07:00.000Z"}, {"id": "1106656329907781632", "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "lang": "es", "author_id": "854996684", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z"}, {"id": "1188229199464558593", "text": "Ala \u2018bivarista\u2019 do PSL quer Joice disputando a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 2022 https://t.co/o1ErWArd1C", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 897, "like_count": 995, "quote_count": 111}, "lang": "pt", "author_id": "1523748277", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/o1ErWArd1C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH26cS", "display_url": "dlvr.it/RH26cS", "unwound_url": "https://conexaopolitica.com.br/politica/ala-bivarista-do-psl-quer-joice-disputando-a-presidencia-da-republica-em-2022/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=ala-bivarista-do-psl-quer-joice-disputando-a-presidencia-da-republica-em-2022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188229199464558593"], "created_at": "2019-10-26T23:01:32.000Z"}, {"id": "1188944329898782720", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1188944329898782720"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:23:12.000Z"}, {"id": "1188816496182452225", "text": "La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 504, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "3264949920", "edit_history_tweet_ids": ["1188816496182452225"], "created_at": "2019-10-28T13:55:14.000Z"}, {"id": "1188337451758227456", "text": "El ex secretario de Alan Garc\u00eda, Ricardo Pinedo, revela que el ex mandatario se suicid\u00f3 por las \u201drater\u00edas\" de Luis Nava y de su hijo Jos\u00e9 Antonio Nava, y menciona como c\u00f3mplice al ex congresista El\u00edas Rodr\u00edguez. Esta es una nueva versi\u00f3n aprista sobre fatal decisi\u00f3n de Garc\u00eda. https://t.co/RCOGYNW7qu", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 419, "like_count": 715, "quote_count": 105}, "lang": "es", "author_id": "84465419", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Nava"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RCOGYNW7qu", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCOGYNW7qu", "media_key": "7_1188336770326380544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188337451758227456"], "created_at": "2019-10-27T06:11:41.000Z"}, {"id": "1189087837242691584", "text": "Aspettiamo la vs prossima mossa  suicida. https://t.co/E2V6fLAICD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "951835458987876354", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188784966278287360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189087837242691584"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/E2V6fLAICD", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaMcGrani1/status/1188784966278287360", "display_url": "twitter.com/MinervaMcGrani\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T07:53:27.000Z"}, {"id": "1189034120711737344", "text": "Mauricio Mulder niega a Milagros Leiva haberse reunido con Luis Nava: \u201cEsa pregunta es una estupidez\u201d [VIDEO] https://t.co/96EIPKtWeM https://t.co/WY5ZfnTxHR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/96EIPKtWeM", "expanded_url": "http://bit.ly/2PsjdvA", "display_url": "bit.ly/2PsjdvA"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/WY5ZfnTxHR", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189034120711737344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WY5ZfnTxHR", "media_key": "3_1188998444574216192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034120711737344"], "created_at": "2019-10-29T04:20:00.000Z"}, {"id": "1188645081147990016", "text": "Pago por ver la aterrizada que le va a meter Pe\u00f1alosa a Claudia L\u00f3pez ma\u00f1ana o cuando se reunan y llegue con sus ideotas de \u201cvoy a decirle a la Policia que capture a los ladrones\u201d o \u201cvoy a hacer tres lineas de 'metro' m\u00e1s usando los ferrocarriles\u201d \ud83d\ude44.", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 79, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "6329742", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4615, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188645081147990016"], "created_at": "2019-10-28T02:34:05.000Z"}, {"id": "1188887283019239426", "text": "Verg\u00fcenza de una clase pol\u00edtica suicida, en direcci\u00f3n contraria al sentido com\u00fan de los pa\u00edses de nuestro entorno, donde se prima el transporte sostenible y la salud de las personas. https://t.co/VEoNuSgy4m", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "287426941", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188811455338074112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188887283019239426"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/VEoNuSgy4m", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgegcastano/status/1188811455338074112", "display_url": "twitter.com/jorgegcastano/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:36:31.000Z"}, {"id": "1188888877194448897", "text": "@dammitblogger PATREON AAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "789623810865651713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188719033207574528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188888877194448897"], "in_reply_to_user_id": "1121980128538451968", "created_at": "2019-10-28T18:42:51.000Z"}, {"id": "1189044424933871616", "text": "@revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derredor de ese tipo.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "737951652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189041678818185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044424933871616"], "in_reply_to_user_id": "41156599", "created_at": "2019-10-29T05:00:56.000Z"}, {"id": "1189074094773407751", "text": "\u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "ru", "author_id": "163060799", "edit_history_tweet_ids": ["1189074094773407751"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:58:50.000Z"}, {"id": "1188784966278287360", "text": "Troppo tardi...gli italiani vi hanno puniti per averci tradito...per aver abbandonato battaglie grazie alle quali avevate guadagnato milioni di voti! Vergognatevi https://t.co/eRrFlJYXnI", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "1063806444380798976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188605823024541699"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188784966278287360"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/eRrFlJYXnI", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1188605823024541699", "display_url": "twitter.com/Mov5Stelle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T11:49:57.000Z"}, {"id": "1189082695206428672", "text": "@2014Sandrocarta La cosa che mi rattrista questo avanzamento della dx che tutti votano, come al solito l'italiano ha la memoria corta non si ricordano il perch\u00e9 \u00e8 nato il Vaffa Day il perch\u00e9 sono nati i 5 \ud83c\udf1f non si ricordano la dx e la sx dove ci hanno portato... w i 5\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1083710219648229377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188862196920573952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "2014Sandrocarta", "id": "1174295508711608326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189082695206428672"], "in_reply_to_user_id": "1174295508711608326", "created_at": "2019-10-29T07:33:01.000Z"}, {"id": "1189085710633979904", "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeDS7vA https://t.co/Yx8yp7MrXB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244218738", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/20IyeDS7vA", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Yx8yp7MrXB", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189085710633979904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yx8yp7MrXB", "media_key": "3_1189043968496922624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189085710633979904"], "created_at": "2019-10-29T07:45:00.000Z"}, {"id": "1188074063341723648", "text": "Liliana Segre, la senatrice sopravvissuta al campo di sterminio di Auschwitz, e tanti altri personaggi noti con origini ebraiche vengono bersagliati da centinaia di messaggi di odio e insulti in rete. Cresce la preoccupazione per il diffondersi di episodi di antisemitismo. https://t.co/ctR5Q8Cnh4", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 14, "like_count": 293, "quote_count": 16}, "lang": "it", "author_id": "69959408", "edit_history_tweet_ids": ["1188074063341723648"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ctR5Q8Cnh4", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1188074063341723648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctR5Q8Cnh4", "media_key": "13_1188072936017666048"}]}, "created_at": "2019-10-26T12:45:04.000Z"}, {"id": "1188727250239315968", "text": "Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun articolo sullla situazione del figlio.....", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "lang": "it", "author_id": "989192558", "edit_history_tweet_ids": ["1188727250239315968"], "created_at": "2019-10-28T08:00:36.000Z"}, {"id": "1189084504390012928", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/mgbb8mcdVl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "579131771", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/mgbb8mcdVl", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084504390012928"], "created_at": "2019-10-29T07:40:12.000Z"}, {"id": "1186249278664204288", "text": ".@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su mujer en La Zubia y luego se suicida #PeriodignoFeminista https://t.co/AwCTN5AXR3", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "1017705626087100417", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AwCTN5AXR3", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicadoras8m/status/1186249278664204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwCTN5AXR3", "media_key": "3_1186249266462887936"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 176, "tag": "PeriodignoFeminista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186249278664204288"], "created_at": "2019-10-21T11:54:02.000Z"}, {"id": "1189076830021738497", "text": "Renziani sfrontati e bugiardi. L'alleanza con i 5S l'ha voluta Renzi, il programma di governo l'ha accettato per primo. Zingaretti ha subito un'imposizione. Alla slealta' c'e' solo una risposta: urne.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 172, "like_count": 123, "quote_count": 13}, "lang": "it", "author_id": "409048614", "edit_history_tweet_ids": ["1189076830021738497"], "created_at": "2019-10-29T07:09:42.000Z"}, {"id": "1189066873037561856", "text": "Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co/mRtwjNa15b", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "846899281806082053", "edit_history_tweet_ids": ["1189066873037561856"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mRtwjNa15b", "expanded_url": "http://ow.ly/Gygq50wW0SB", "display_url": "ow.ly/Gygq50wW0SB"}]}, "created_at": "2019-10-29T06:30:08.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1189021887457910784", "text": "um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem o que tava acontecendo depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira gente, n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser tratado como descaso, tem pessoas que passam por isso todos os dias", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815693176656789508", "edit_history_tweet_ids": ["1189021887457910784"], "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "created_at": "2019-10-29T03:31:23.000Z"}, {"id": "1188644049814802434", "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "2774868429", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z"}, {"id": "1188935151167950851", "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas  https://t.co/tQLwj7UwD3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3437731689", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/tQLwj7UwD3", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188935151167950851"], "created_at": "2019-10-28T21:46:44.000Z"}, {"id": "1185103271033298949", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1097104048438808577", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z"}, {"id": "1188963123706900481", "text": "Recorde fanfic:\n\"minha filha se suicidou em 13 de junho por causa do Bolsonaro, e na semana seguinte estou comentando Masterchef de boas\"", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "232695523", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Masterchef"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188963123706900481"], "created_at": "2019-10-28T23:37:53.000Z"}, {"id": "1188617777021624320", "text": "El Argentino es Suicida para los ojos del mundo https://t.co/eJdxHYH96n", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "937313406", "edit_history_tweet_ids": ["1188617777021624320"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/eJdxHYH96n", "expanded_url": "https://twitter.com/murdocknqn/status/1188617777021624320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJdxHYH96n", "media_key": "3_1188617773032837120"}]}, "geo": {"place_id": "00da7cec74df27ff"}, "created_at": "2019-10-28T00:45:36.000Z"}, {"id": "1189010213119987712", "text": "\u27a1Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, se quit\u00f3 la vida al dispararse en el h\u00edgado.\nhttps://t.co/STVyZrHZGH", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81852072", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/STVyZrHZGH", "expanded_url": "http://bit.ly/369Ctnv", "display_url": "bit.ly/369Ctnv"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 111, "tag": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189010213119987712"], "created_at": "2019-10-29T02:45:00.000Z"}, {"id": "1189046994918096897", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistaproceso", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103803425", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189046994918096897"], "created_at": "2019-10-29T05:11:09.000Z"}, {"id": "1189060122036920320", "text": "Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramatizando mi vida jugandole al emo suicida escuchando MCR, FOB, Evanescene y PXNDX.\n10 a\u00f1os despu\u00e9s nada ha cambiado jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240089689", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5585, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "MCR"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "FOB"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescene"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "PXNDX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060122036920320"], "created_at": "2019-10-29T06:03:19.000Z"}, {"id": "1188867876645670914", "text": "Conte: \u00abSto tranquillo, ho il sole, il cielo, il mare\u00bb. Meloni e Salvini: \u00ab\u00c8 un arrogante, deve solo dimettersi\u00bb\nhttps://t.co/MyiPIXE63q", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2391603191", "edit_history_tweet_ids": ["1188867876645670914"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MyiPIXE63q", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/10/conte-sto-tranquillo-ho-il-sole-il-cielo-il-mare-meloni-e-salvini-e-un-arrogante-deve-solo-dimettersi/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/10/conte-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T17:19:24.000Z"}, {"id": "1189010719834038273", "text": "#Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. https://t.co/BR3y3zjmQA https://t.co/9hMXStIqOK", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "137474821", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 119, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BR3y3zjmQA", "expanded_url": "https://politico.mx/_/jl_", "display_url": "politico.mx/_/jl_"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9hMXStIqOK", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1189010719834038273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hMXStIqOK", "media_key": "3_1189010715891380225"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189010719834038273"], "created_at": "2019-10-29T02:47:01.000Z"}, {"id": "1188735207312101376", "text": "As\u00ed que vamos a dejar de callarnos, de negar algo que desgraciadamente existe y a proponer soluciones y estrategias para prevenir el #suicidio y detectar el riesgo suicida.\n#SaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2449943059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188734398902001664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188735207312101376"], "in_reply_to_user_id": "2449943059", "created_at": "2019-10-28T08:32:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 142, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "SaludMental"}]}}, {"id": "1188862208446468096", "text": "Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confusa porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\nEnt\u00e3o o cineasta respondeu\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/9BehTlL2ZN", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862163873648647"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862172270661632"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862177781932032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188862208446468096"], "created_at": "2019-10-28T16:56:53.000Z"}, {"id": "1189036407823699968", "text": "Si no fuese tan cagona, ya me hubiese matado hace raaato AAAAAA RE SUICIDA igualsi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2263640581", "edit_history_tweet_ids": ["1189036407823699968"], "created_at": "2019-10-29T04:29:05.000Z"}, {"id": "1187098218800320513", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/9TUOVbibxQ", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9TUOVbibxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098218800320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TUOVbibxQ", "media_key": "3_1187098212169113600"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187098218800320513"], "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z"}, {"id": "1188162365159813121", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "2528987124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "in_reply_to_user_id": "2528987124", "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z"}, {"id": "1189036981960892417", "text": "Mienten. Ah\u00ed est\u00e1 el video que comparti\u00f3 @MARTIN_NOLASCO. Pero me parece genial que \u00e9l \u201cno mames\u201d de la reportera les parezca parte de la libertad de expresi\u00f3n y que yo pida respeto, les parece misoginia. Lamentable sus campa\u00f1as en mi contra. https://t.co/85HsBCuqLk", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 32, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "43115590", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189033686865453056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "martin_nolasco", "id": "68905339"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/85HsBCuqLk", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1189033686865453056", "display_url": "twitter.com/Reporte_Indigo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036981960892417"], "created_at": "2019-10-29T04:31:22.000Z"}, {"id": "1188968281908154374", "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "228430527", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z"}, {"id": "1188546283881074690", "text": "Resulta q en el extranjero nadie dice q en #Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea haya una DICTADURA CAVIAR CASTROCHAVISTA, sino q r\u00e9gimen de @MartinVizcarraC \"es un gobierno de derecha\". Y lo dice France Press, q simpatizaba bastante con el suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\udc37, ni m\u00e1s ni menos. \u00bfC\u00d3MO LES QUED\u00d3 EL OJO? https://t.co/TfFHFQDTux", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38064007", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188161370056884224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 220, "end": 235, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "France Press"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TfFHFQDTux", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1188161370056884224", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 48, "tag": "Peru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188546283881074690"], "created_at": "2019-10-27T20:01:30.000Z"}, {"id": "1188998907050766337", "text": "16. \"El suicida desea morir\": esta persona se encuentra en un estado ambivalente, desea morir si su vida sigue de la misma manera y vivir si se producen peque\u00f1os cambios. Recordemos que es una desicion que se toma ante la desesperanza e ineficacia de otros mecanismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261939427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188997987969720320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188998907050766337"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "created_at": "2019-10-29T02:00:04.000Z"}, {"id": "1188992306591993856", "text": "#\u00daltimaHora | Se suicida con arma de fuego Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera director General de Archivos y Notarias en el sexenio de Rafael Moreno Valle Rosas \ud83d\udea8 https://t.co/b2VHnU0gwR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "153454557", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 158, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle Rosas"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/b2VHnU0gwR", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaPuebla/status/1188992306591993856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2VHnU0gwR", "media_key": "3_1188992301730848768"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188992306591993856"], "created_at": "2019-10-29T01:33:50.000Z"}, {"id": "1189061892884570113", "text": "Lo \"suicidaron\", \u00bfQui\u00e9n se suicida de un tiro en el h\u00edgado? Doler\u00eda much\u00edsimo, y la muerte ser\u00eda muy lenta.\n\nTal vez LozNaco sepa algo al respecto. https://t.co/Aw2ev7qUlT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361584632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "LozNaco"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Aw2ev7qUlT", "expanded_url": "https://twitter.com/Chokko30/status/1189028995548925952", "display_url": "twitter.com/Chokko30/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061892884570113"], "created_at": "2019-10-29T06:10:21.000Z"}, {"id": "1189048844467818496", "text": "Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros reportes indican que se quit\u00f3 la vida de un balazo en el h\u00edgado. https://t.co/DbH790iIB0", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "24200281", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/DbH790iIB0", "expanded_url": "https://twitter.com/qtf/status/1189048844467818496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DbH790iIB0", "media_key": "3_1189048832497201153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048844467818496"], "created_at": "2019-10-29T05:18:30.000Z"}, {"id": "1188875475743105024", "text": "Las 17:30h y ya es de noche. Que puta tristeza \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942035240", "edit_history_tweet_ids": ["1188875475743105024"], "created_at": "2019-10-28T17:49:36.000Z"}, {"id": "1188904134180818944", "text": "Llevo un buen rato leyendo los programas electorales de Vox y Podemos y en mi opini\u00f3n votarles a ambos es casi igual de enfermizo y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4870603313", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188904134180818944"], "created_at": "2019-10-28T19:43:29.000Z"}, {"id": "1188863850021638146", "text": "En #M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas  https://t.co/nRkEy84i5g v\u00eda @opiniondemalaga", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "417307842", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 93, "username": "opiniondemalaga", "id": "85804066"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nRkEy84i5g", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "M\u00e1laga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188863850021638146"], "created_at": "2019-10-28T17:03:24.000Z"}, {"id": "1189016392797970432", "text": "A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que morreu na v\u00e9spera, presidente que morreu no ex\u00edlio, presidente que renunciou depois de 7 meses... \nIsso s\u00f3 para falar dos civis!", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 18, "like_count": 494, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "37987887", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016392797970432"], "created_at": "2019-10-29T03:09:33.000Z"}, {"id": "1189061881815879681", "text": "El perro \"entr\u00f3 en el t\u00fanel\" donde Baghdadi se suicid\u00f3 con un chaleco suicida, dijo Trump sin decir su nombre.\nEl Pent\u00e1gono oculta el nombre del \u00fanico h\u00e9roe herido por parte americana.  \nPara los madrugadores una primicia/premio: Su nombre verdadero es Barak. https://t.co/6Px4MbzK0R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301574238", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4729, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.2433, "type": "Person", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Barak"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/6Px4MbzK0R", "expanded_url": "https://twitter.com/JosePatrinuri/status/1189061881815879681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Px4MbzK0R", "media_key": "3_1189061877831213056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189061881815879681"], "created_at": "2019-10-29T06:10:18.000Z"}, {"id": "1188975167445360640", "text": "Papi Fujimori culpa a otros de las peleas por el poder entre sus hijos?\nSi fue SU HIJA quien sac\u00f3 a SU HERMANO a patadas del Congreso. \nEllos se matan entre ellos. No necesitan ayuda de otros para auto destru\u00edrse.  \nCu\u00e1ndo podremos descansar de esta familia?", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 172, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "130357344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Papi Fujimori"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.7336, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188975167445360640"], "created_at": "2019-10-29T00:25:44.000Z"}, {"id": "1188885442403454977", "text": "\u201cSe achas que ele te traiu, ficavas com ele, mas lhe castigavas\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mandam conselhos yah https://t.co/1DzaIlpGhQ", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 27, "like_count": 270, "quote_count": 98}, "lang": "pt", "author_id": "86093051", "edit_history_tweet_ids": ["1188885442403454977"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1DzaIlpGhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Tulymong/status/1188885442403454977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DzaIlpGhQ", "media_key": "7_1188885253978546176"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:29:12.000Z"}, {"id": "1183566488181104641", "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1684216843", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183566488181104641"], "created_at": "2019-10-14T02:13:35.000Z"}, {"id": "1189011471658823686", "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeE9IUa https://t.co/Uu1GyQgoU0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "244218738", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/20IyeE9IUa", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Uu1GyQgoU0", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189011471658823686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu1GyQgoU0", "media_key": "3_1189005727223779328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011471658823686"], "created_at": "2019-10-29T02:50:00.000Z"}, {"id": "1189014653529133056", "text": "Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2551291903", "edit_history_tweet_ids": ["1189014653529133056"], "created_at": "2019-10-29T03:02:38.000Z"}, {"id": "1180890533935357953", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "4132705815", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z"}, {"id": "1189055262948319233", "text": "@erre_de @JoseAntonioM18 AJJAJA JJAJAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338038845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189052524134830087"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "erre_de", "id": "445678718"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "JoseAntonioM18", "id": "950717966"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189055262948319233"], "in_reply_to_user_id": "445678718", "created_at": "2019-10-29T05:44:00.000Z"}, {"id": "1188997378679988224", "text": "#Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mDIuu4wRg", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "255554457", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 101, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4345, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3mDIuu4wRg", "expanded_url": "https://twitter.com/ABarloventoInfo/status/1188997378679988224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3mDIuu4wRg", "media_key": "3_1188996427122298880"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188997378679988224"], "created_at": "2019-10-29T01:54:00.000Z"}, {"id": "1188958357769596928", "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "1153810906138238976", "entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z"}, {"id": "1189021251953741824", "text": "@Phavanello Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39752473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018985209257984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Phavanello", "id": "69729352"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "ForaBifao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021251953741824"], "in_reply_to_user_id": "69729352", "created_at": "2019-10-29T03:28:52.000Z"}, {"id": "1189038291875717120", "text": "Cada 40 seg se suicida alguien en el mundo, y joden con algo as\u00ed, te das cuenta lo desinformadxs q estamos sobre la salud mental\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "963517664", "edit_history_tweet_ids": ["1189038291875717120"], "created_at": "2019-10-29T04:36:34.000Z"}, {"id": "1188983251446226946", "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1227766477", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"], "created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z"}, {"id": "1189049262472077312", "text": "@jeffreywinch @DCEUMX A lo que me refiero es que si existi\u00f3 Gotham y Batman al tiempo...puede existir man of steel y ese nueva serie que har\u00e1 the cw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850440284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189048501763788800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jeffreywinch", "id": "96912882"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "man of steel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189049262472077312"], "in_reply_to_user_id": "96912882", "created_at": "2019-10-29T05:20:10.000Z"}, {"id": "1188676432651620352", "text": "El 11 de Diciembre aparece en los titulares argentinos \n\nULTIMA HORA\n\nSe suicida presidente con 5 tiros en la espalda, Cristina toma el control del gobierno", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "140292007", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188676432651620352"], "created_at": "2019-10-28T04:38:40.000Z"}, {"id": "1188815157415284736", "text": "Su Repubblica si racconta di come la Bestia di Salvini abbia scelto un nuovo target sui social: ragazzi tra i 13 e i 17anni. \nNoi?Abbiamo Pupi Avati che dice che i sedicenni sono poco creativi e irresponsabili.\n\nNuove frontiere del riformismo suicida e del conservatorismo furbo.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "104239528", "edit_history_tweet_ids": ["1188815157415284736"], "created_at": "2019-10-28T13:49:55.000Z"}, {"id": "1188947602416504834", "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "278135356", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z"}, {"id": "1188801230711197698", "text": "#Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "192538987", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188801023877566464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801230711197698"], "created_at": "2019-10-28T12:54:34.000Z"}, {"id": "1188949904690831360", "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "25695532", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188949904690831360"], "created_at": "2019-10-28T22:45:21.000Z"}, {"id": "1188981485304455169", "text": "@DCEUMX \u00bfQue tiene que ver una cosa con la otra? Flash esta en el cine y en las series y no hay ning\u00fan problema con eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4810221200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188977092035272704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188981485304455169"], "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "created_at": "2019-10-29T00:50:50.000Z"}, {"id": "1188994751090974721", "text": "@DCEUMX Bastante absurda tu l\u00f3gica a ese supuesto, digo, hay serie de The Flash y ah\u00ed sigue la pel\u00edcula, avanzando de a poco por fin; hay serie de Supergirl y ya hicieron el anuncio de que se planea una pel\u00edcula de Supergirl...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3244211534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188977092035272704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188994751090974721"], "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "created_at": "2019-10-29T01:43:33.000Z"}, {"id": "1188989319480041483", "text": "Vemos claramente a intoler\u00e2ncia religiosa... a homofobia escancarada! Minha irm\u00e3 que se matou de estudar durante 6 anos em uma universidade, pra tentar entender as quest\u00f5es humanas e tentar ajudar ao pr\u00f3ximo, \u00e9 obrigada a ouvir isso no seu ambiente de trabalho...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1643705532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188989122452557824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188989319480041483"], "in_reply_to_user_id": "1643705532", "created_at": "2019-10-29T01:21:58.000Z"}, {"id": "1188630469014892550", "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "348784363", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"], "created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z"}, {"id": "1188993259525169158", "text": "E essa cara de psicopata??? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/AUEEWPpkCT", "public_metrics": {"retweet_count": 576, "reply_count": 269, "like_count": 3687, "quote_count": 394}, "lang": "pt", "author_id": "18219976", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/AUEEWPpkCT", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1188993259525169158/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUEEWPpkCT", "media_key": "16_1188993244169785346"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 42, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188993259525169158"], "created_at": "2019-10-29T01:37:38.000Z"}, {"id": "1188988984791359491", "text": "@DCEUMX Las seres de CW no tienes que ver nada con las pel\u00edculas. Si fuera una serie de la plataforma DC universe ah\u00ed se podr\u00eda pensar eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94216095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188977092035272704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "CW"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "DC universe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188988984791359491"], "in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "created_at": "2019-10-29T01:20:38.000Z"}, {"id": "1189048558663688192", "text": "y perdona si te lastime pero quer\u00eda que esto terminar\u00e1, lament\u00f3 no haber sido lo mejor para vos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "449110920", "edit_history_tweet_ids": ["1189048558663688192"], "created_at": "2019-10-29T05:17:22.000Z"}, {"id": "1189047818201288704", "text": "Meu Deus o irm\u00e3o \u00e9 terrorista n entendi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937469109079543808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189046358159826945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189047818201288704"], "in_reply_to_user_id": "937469109079543808", "created_at": "2019-10-29T05:14:25.000Z"}, {"id": "1189006780581498880", "text": "CAD\u00ca O SHOW AO VIVO DO LUCAS? #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 46, "like_count": 587, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "author_id": "139868458", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "SHOW"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189006780581498880"], "created_at": "2019-10-29T02:31:21.000Z"}, {"id": "1189036060900245505", "text": "@_Ablack_ Se enforcou na pr\u00f3pria corda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "926774858691649538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188939623218716672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Ablack_", "id": "2236969667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036060900245505"], "in_reply_to_user_id": "2236969667", "created_at": "2019-10-29T04:27:42.000Z"}, {"id": "1188801677094260737", "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "882982306197196800", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z"}, {"id": "1189046830136467456", "text": "Mano teve uma mina que foi de CHE GUEVARA na freak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62396448", "edit_history_tweet_ids": ["1189046830136467456"], "created_at": "2019-10-29T05:10:30.000Z"}, {"id": "1188938000916455425", "text": "Suicidio colectivo planeado es el nombre de mi pr\u00f3xima banda. https://t.co/MO7WGTLsKP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51333036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188896601651269633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188938000916455425"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MO7WGTLsKP", "expanded_url": "https://twitter.com/parsimonica/status/1188896601651269633", "display_url": "twitter.com/parsimonica/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:58:03.000Z"}, {"id": "1189045554451484672", "text": "A las 11:05, siempre me acuerdo de _ella_.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "238491608", "edit_history_tweet_ids": ["1189045554451484672"], "created_at": "2019-10-29T05:05:26.000Z"}, {"id": "1188964052569116672", "text": "@diaz_manuel Difiero de usted se\u00f1or; si al presidente se le apoya se estar\u00e1 aprobando lo que est\u00e1 haciendo y menos entrar\u00e1 en raz\u00f3n, es adecuado acentuar los errores para ver si as\u00ed modifica su actuar.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1119362874978254848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188942027834048512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188964052569116672"], "in_reply_to_user_id": "169550797", "created_at": "2019-10-28T23:41:34.000Z"}, {"id": "1189044542500147201", "text": "@blzjessica Peixe feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "992262475906146305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189044426326327296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "blzjessica", "id": "116264629"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044542500147201"], "in_reply_to_user_id": "116264629", "created_at": "2019-10-29T05:01:24.000Z"}, {"id": "1188475521644011521", "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "1601822730", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z"}, {"id": "1188446558720843776", "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "53709616", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"value": "3306009436", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3306009436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3306009436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189024014506909697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189024014506909697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189024014506909697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189109318093869056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189109318093869056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189109318093869056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189038774963068929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189038774963068929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189038774963068929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55674964", "value": "55674964", "detail": "User has been suspended: [55674964].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188938507680653313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188938507680653313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188938507680653313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161747185727397891", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161747185727397891].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161747185727397891", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189034378673950720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189034378673950720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189034378673950720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "204964767", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [204964767].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "204964767", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189073864833294336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189073864833294336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189073864833294336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "915007018171236352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [915007018171236352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915007018171236352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188935759790780419", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188935759790780419].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188935759790780419", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189065988819566592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189065988819566592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189065988819566592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189060730441650176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189060730441650176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189060730441650176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189056543410606080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189056543410606080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189056543410606080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14173423", "value": "14173423", "detail": "User has been suspended: [14173423].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188978679386296320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188978679386296320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188978679386296320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1189111417544347648", "oldest_id": "1189044667486232576", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91wyzz34cbccez8br4zb3pocvi5"}}