{"data": [{"created_at": "2019-08-30T00:57:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167239841681235968"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167239841681235968", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25218499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:57:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167239818780303360"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167239818780303360", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285668016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:57:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167239804104445953"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167239804104445953", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037884922608971776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239756826255360"], "id": "1167239756826255360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3886702779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239591994286085"], "id": "1167239591994286085", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1694568553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:56:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239565607866369"], "id": "1167239565607866369", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989656110817861632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239552332967936"], "id": "1167239552332967936", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922885962585255936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:56:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239544070184960"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167239544070184960", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19146804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:55:01.000Z", "lang": "es", "text": "de que sirve de hablarle de muerte a un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1167239264188456960"], "id": "1167239264188456960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968514484670205952"}, {"created_at": "2019-08-30T00:55:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167239262804369409"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167239262804369409", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156953927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:54:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167239071619538944"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167239071619538944", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228484341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239051184881665"], "id": "1167239051184881665", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060596307247673344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:54:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239047875616769"], "id": "1167239047875616769", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010647602621239296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:54:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239042070695938"], "id": "1167239042070695938", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714531057433968641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239034059591680"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167239034059591680", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:54:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167239031429709824"], "id": "1167239031429709824", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867906859851816960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:54:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167239027512266753"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167239027512266753", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289422497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167239003701166086"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167239003701166086", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147670715971358720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238987007889408"], "id": "1167238987007889408", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865663640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238945417191424"], "id": "1167238945417191424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777190041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heitorvvilela: N\u00e3o me matei ainda porq n\u00e3o quero ver meus pais chorando.\n\nUm suicidio de mentira de um suicida de vdd", "edit_history_tweet_ids": ["1167238881550491648"], "id": "1167238881550491648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159606595317379073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166844079625445376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "heitorvvilela", "id": "1108086404742041601"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238874629890051"], "id": "1167238874629890051", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797987229650087937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238806111739912"], "id": "1167238806111739912", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918632924047650817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238797865771010"], "id": "1167238797865771010", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278719468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167238782988574720"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167238782988574720", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209304082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238775606566913"], "id": "1167238775606566913", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477333683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:52:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238697668009984"], "id": "1167238697668009984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049818004161290240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238649630662657"], "id": "1167238649630662657", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730603367425155072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238635273539585"], "id": "1167238635273539585", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897602439448231936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:52:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167238598883762176"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167238598883762176", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966387089087574016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:52:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238541023285250"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167238541023285250", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15169506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:52:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238534492823554"], "id": "1167238534492823554", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030909871976325120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:52:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238531363876865"], "id": "1167238531363876865", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913168386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238479866138625"], "id": "1167238479866138625", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645650343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238471146180608"], "id": "1167238471146180608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049790076367065088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238456734552065"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167238456734552065", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17363642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:48.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa vai se fude olha quem matou o bryce que bosta meu", "edit_history_tweet_ids": ["1167238453291102208"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1167238453291102208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1522829305"}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238444625670145"], "id": "1167238444625670145", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126257731436990464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238361175732225"], "id": "1167238361175732225", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314999846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando verem algu\u00e9m agindo de maneira fora do usual, AJUDEM. Quando verem algu\u00e9m algu\u00e9m claramente triste, AJUDEM. Quando verem algu\u00e9m falando ou comentando algo triste e as vezes at\u00e9 SUIC\u00cdDA, AJUDEM PORRA! Rolar a timeline ou passar direto fingindo n\u00e3o ter visto \u00e9 cruel", "edit_history_tweet_ids": ["1167238356603944961"], "id": "1167238356603944961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "526730498"}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238296000483328"], "id": "1167238296000483328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881782857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:51:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238269324730369"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167238269324730369", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998328651497263105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167238248453804034"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167238248453804034", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4019216549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238234394570752"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167238234394570752", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150338758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238174684393472"], "id": "1167238174684393472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194283926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238151749951488"], "id": "1167238151749951488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021118283192459264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167238138076508161"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167238138076508161", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175189912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238117541199873"], "id": "1167238117541199873", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064350835008782336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238037237063681"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167238037237063681", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892438391698182145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167238012473946112"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167238012473946112", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388127727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:50:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167238004286644225"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167238004286644225", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950712240637972480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:49:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237912536199168"], "id": "1167237912536199168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972672937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:49:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237868223442944"], "id": "1167237868223442944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4801221981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "TTTrans"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "TTTrans"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DianaSanchezBar", "id": "587064196"}]}, "created_at": "2019-08-30T00:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DianaSanchezBar: Estoy muy triste y enojada por el trato injusto que a\u00fan se le da a la poblaci\u00f3n #TTTrans. El acoso tiene consecuencias\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237852436008960"], "id": "1167237852436008960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768537149020917760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183701786157078"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237823042379776"], "id": "1167237823042379776", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166735443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237786245783552"], "id": "1167237786245783552", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904030502830690306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:48:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237717492736005"], "id": "1167237717492736005", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831778834601099264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:48:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237714166657025"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167237714166657025", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371033938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:48:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237661075001344"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167237661075001344", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139568689953607680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237642523729920"], "id": "1167237642523729920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975771800524206082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "LaGrieta"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.46, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4143, "type": "Place", "normalized_text": "LaGrieta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jorgezzz3", "id": "941410579071291394"}]}, "created_at": "2019-08-30T00:48:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Jorgezzz3 No m\u00e1s suicida que votar a los FF...\nSalgan de #LaGrieta !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1167237597783089152"], "in_reply_to_user_id": "941410579071291394", "id": "1167237597783089152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700464940151230464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167200185174376448"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:48:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237576522121217"], "id": "1167237576522121217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4377607043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237488336941057"], "id": "1167237488336941057", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759496849627766785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237480720060416"], "id": "1167237480720060416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058987086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237475745632260"], "id": "1167237475745632260", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905914716903657473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167237369432563714"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167237369432563714", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055227500727623681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237368644067328"], "id": "1167237368644067328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068718036880887814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237351707463680"], "id": "1167237351707463680", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206447685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237349073465349"], "id": "1167237349073465349", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051121779513708544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237347735461889"], "id": "1167237347735461889", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65244765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167237342576467968"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167237342576467968", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812507517288927232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237308606746624"], "id": "1167237308606746624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044307865404674049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237297387036677"], "id": "1167237297387036677", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329858289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237265984294912"], "id": "1167237265984294912", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500093329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:47:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237257369128961"], "id": "1167237257369128961", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466106200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:46:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237226096472064"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167237226096472064", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83914459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:46:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237209239576576"], "id": "1167237209239576576", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576400666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:46:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "edit_history_tweet_ids": ["1167237051177144321"], "id": "1167237051177144321", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076175236771520513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167237027529670656"], "id": "1167237027529670656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888684963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:46:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236996575768576"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167236996575768576", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115285461440901126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:45:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236971489636352"], "id": "1167236971489636352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201396415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167236734653992960"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167236734653992960", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856987787928641536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167236659689271297"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167236659689271297", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296467633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236626122203139"], "id": "1167236626122203139", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612249849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236555674726405"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}]}, "id": "1167236555674726405", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152455640641675264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:07.000Z", "lang": "fi", "text": "@Gabruxona macaquinho suicida OASFHOASIHFIOASHFOAISFAS", "edit_history_tweet_ids": ["1167236522078363649"], "in_reply_to_user_id": "419547984", "id": "1167236522078363649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074947255336099840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167234155282874375"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gabruxona", "id": "419547984"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236519872094208"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167236519872094208", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148834624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236498271408129"], "id": "1167236498271408129", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099896854400114689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SeremiSalud_Coq: @SeremiGarcia y Seremi @clauzun7 dan inicio al taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236493741453313"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Seremi"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "clauzun7", "id": "2564201841"}]}, "id": "1167236493741453313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092113562733068290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167089257598599168"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167236479141273602"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167236479141273602", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3690930981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:43:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236409075392513"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167236409075392513", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87946195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:43:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnaluAlves2: @DanielPMERJ @jairbolsonaro Coitado! Perdeu completamente o senso de realidade. \u00c9 s\u00f3 mais um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1167236398572802048"], "id": "1167236398572802048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159107278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167220998896144384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnaluAlves2", "id": "1612210729"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:43:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236370097737736"], "id": "1167236370097737736", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3876307097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "@IreneGPS Tiene gracia porque en la historia original se suicida tir\u00e1ndose al mar", "edit_history_tweet_ids": ["1167236301176934400"], "in_reply_to_user_id": "2562070101", "id": "1167236301176934400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719887125173374976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167233702293835778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IreneGPS", "id": "1178369130027716609"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:43:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167236248223830023"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167236248223830023", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751017980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:42:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167236207161610240"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167236207161610240", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817797180283092992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:42:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236159585562630"], "id": "1167236159585562630", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913150934464831488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167236095127543808"], "id": "1167236095127543808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108624200892334080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:42:04.000Z", "lang": "es", "text": "Me agarro la loca y me corte la cabellera. Ahora necesito llamar a ayuda al suicida (?", "edit_history_tweet_ids": ["1167236007315550208"], "id": "1167236007315550208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147980075"}, {"created_at": "2019-08-30T00:41:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Curry do 2K20 for igual o da Demo vai ter mt rage nessa porra, o cara matou um Fade pra 3 a uns 3 passos da linha aqui agora", "edit_history_tweet_ids": ["1167235956497424384"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Curry"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "Demo"}]}, "id": "1167235956497424384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139725545397264384"}, {"created_at": "2019-08-30T00:41:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167235935156748288"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167235935156748288", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901875320873259009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:41:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167235868190543872"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167235868190543872", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3938445497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:41:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167235858388398080"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167235858388398080", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180823702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235797524856833"], "id": "1167235797524856833", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823711663077650432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:41:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235735155609600"], "id": "1167235735155609600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102497517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235658882199553"], "id": "1167235658882199553", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524827779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235655488954368"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167235655488954368", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754039645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235650850054144"], "id": "1167235650850054144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074870932341170178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Nao faca versos de guerra\nNao faco porque nao sei.\nMas num torpedo-suicida\nDarei de bom grado a vida\nNa luta em que nao lutei!\n\ud83d\udc64\ud83d\udcad\ud83d\udcac\ud83d\udc65\ud83d\udcd8\ud83c\udfe1\u26a1\u2709\ud83d\udc26\ud83d\udc53\ud83d\udcf2", "edit_history_tweet_ids": ["1167235648882958342"], "id": "1167235648882958342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129080172324507648"}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167235617832525824"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167235617832525824", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066720521574891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235614342832130"], "id": "1167235614342832130", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3882628936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@thicico O agressor se matou com a mesma arma agora a noite", "edit_history_tweet_ids": ["1167235527575293952"], "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "id": "1167235527575293952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111015957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167229699942158339"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167235514501672960"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167235514501672960", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007817196276461568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235510777143296"], "id": "1167235510777143296", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154169304360919045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235492762521600"], "id": "1167235492762521600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070451326247731200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235488513712130"], "id": "1167235488513712130", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932716509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:40:01.000Z", "lang": "es", "text": "@BeatGG2003 @ElAlexJoestar @josecar20059811 @LonTheBraixen No actu\u00f3 mal cuando se est\u00e1 haciendo humor para humillar a la gente trans que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167235487377084417"], "in_reply_to_user_id": "1005626036657238016", "id": "1167235487377084417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948661814526607360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167235008475598854"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235479810510848"], "id": "1167235479810510848", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579274297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167235458985877506"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167235458985877506", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828768662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235454061699072"], "id": "1167235454061699072", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159133718591811590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167235431664103424"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167235431664103424", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77772824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235350131032064"], "id": "1167235350131032064", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121931673464135682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235345743863808"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167235345743863808", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906659181310210049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "hincha de boca se suicida, no lo entenderias", "edit_history_tweet_ids": ["1167235316694114311"], "id": "1167235316694114311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1027583208387432448"}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:18.000Z", "lang": "pt", "text": "um sorriso lindo, um cora\u00e7\u00e3o sagaz e uma mente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167235307659571200"], "id": "1167235307659571200", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616005988"}, {"created_at": "2019-08-30T00:39:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235250814169098"], "id": "1167235250814169098", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967265653186027521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235214961258496"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167235214961258496", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749714041657028608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:38:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235206820040705"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167235206820040705", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:38:47.000Z", "lang": "es", "text": "@AbiadElias Llego a ver 44.xx% para el frente de todos y no duermo hasta que no termine el conteo de la \u00faltima mesa. Es suicida pronosticar semejante porcentaje. Mejor aceptar que darlo vuelta ser\u00eda un milagro", "edit_history_tweet_ids": ["1167235180697923584"], "in_reply_to_user_id": "1164998217722994688", "id": "1167235180697923584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949079441791123456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166726603730247681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AbiadElias", "id": "1164998217722994688"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:38:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167235077673226245"], "id": "1167235077673226245", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552029721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234920294572038"], "id": "1167234920294572038", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746207544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234918231019528"], "id": "1167234918231019528", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771983150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:37:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234897712439302"], "id": "1167234897712439302", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931490439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:37:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167234887696494593"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167234887696494593", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031158033668296715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:37:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234817106333696"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167234817106333696", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861015938052837377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:37:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234761795997696"], "id": "1167234761795997696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025552921273028609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234758230925312"], "id": "1167234758230925312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3981151228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234726589018112"], "id": "1167234726589018112", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1304278880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167234693751812096"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167234693751812096", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107795699310252032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234692090933250"], "id": "1167234692090933250", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903434885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234676924309505"], "id": "1167234676924309505", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774833438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234639813074944"], "id": "1167234639813074944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250948869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234614366220289"], "id": "1167234614366220289", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761003082759176194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "edit_history_tweet_ids": ["1167234580287557633"], "id": "1167234580287557633", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752893279256080385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234561522241537"], "id": "1167234561522241537", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986425869907451904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:36:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234511144411136"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167234511144411136", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415074695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:59.000Z", "lang": "es", "text": "se ve bien pendejo lo q puse, tipo morra suicida pero sies verdad, ayuda \u2639\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1167234474058272768"], "in_reply_to_user_id": "1119059369289584640", "id": "1167234474058272768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119059369289584640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167234470681833477"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234416936136706"], "id": "1167234416936136706", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990763989947871232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167234416709644288"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167234416709644288", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166118786723983360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234362787684352"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167234362787684352", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273759433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167234348938084352"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167234348938084352", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390113739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234288561152000"], "id": "1167234288561152000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970617233973174272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@pdrvasconcelos @EEstuprador S\u00f3 pensei nisso quando vi os coment\u00e1rios das pessoas no insta dele. Fake News matou Dandara (procurem o caso do Google) de uma forma que nem o pior animal faria. Se ele for o culpado que a justi\u00e7a seja feita, n\u00e3o selvageria.", "edit_history_tweet_ids": ["1167234280247955457"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9415, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pdrvasconcelos", "id": "838550299"}]}, "in_reply_to_user_id": "838550299", "id": "1167234280247955457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166768304331087880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167214771088830464"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167234279438503936"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167234279438503936", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278161539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234269359542272"], "id": "1167234269359542272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4313632289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234266943635458"], "id": "1167234266943635458", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100806575202160641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234257472884742"], "id": "1167234257472884742", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806102383285731328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167234250686570497"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167234250686570497", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994992938894716928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234237453479942"], "id": "1167234237453479942", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006234108660461568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:34:59.000Z", "lang": "pt", "text": "O meu irm\u00e3o matou um mosquito na minha cara a meio da noite e eu continuei a dormir como se nada fosse https://t.co/NPEpWE2lXx", "edit_history_tweet_ids": ["1167234221351612416"], "id": "1167234221351612416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1000078377599098882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167230907947900928"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NPEpWE2lXx", "expanded_url": "https://twitter.com/JoelGusto/status/1167230907947900928", "display_url": "twitter.com/JoelGusto/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:34:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234167878377474"], "id": "1167234167878377474", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618398626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:34:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234154817347585"], "id": "1167234154817347585", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976923457882484736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:34:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167234080028712960"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167234080028712960", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253137957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:34:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167234078879473665"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167234078879473665", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021441886446342144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233927205068800"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167233927205068800", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772222904998256640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:33:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167233879146713089"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167233879146713089", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981542665991933955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:33:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa hist\u00f3ria de \u201cquem matou a Fabiana\u201d em A Dona do Peda\u00e7o que t\u00e1 circulando \u00e9 o maior tiro do p\u00e9. Se fosse pra matar algum vil\u00e3, que fosse a Jo. Fabiana ainda tem plots para desenvolver como o de ser sobrinha da Maria da Paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1167233808913092608"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 43, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "do Peda\u00e7o"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "Jo. Fabiana"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}]}, "id": "1167233808913092608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41039160"}, {"created_at": "2019-08-30T00:33:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233783411675141"], "id": "1167233783411675141", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452562668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:33:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233780903493632"], "id": "1167233780903493632", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033795426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:33:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233762108825601"], "id": "1167233762108825601", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936608350330114050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:33:05.000Z", "lang": "pt", "text": "por fim vou abrir uma quest\u00e3o sobre a america latina que n vou responder pq: SEM TEMPO\nRafael ruiz se a prova fosse em casa ia ser perfeita pq vc me matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1167233744455045120"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael ruiz"}]}, "id": "1167233744455045120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310622690"}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233720346193920"], "id": "1167233720346193920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223202102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233711802331136"], "id": "1167233711802331136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4551710662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe aquela famosa pergunta? \nQuem matou Odete Roitmann?\nEnt\u00e3o em breve sera:\n\" Quem matou Fabiana ??? \" \u2014 se sentindo pensativo", "edit_history_tweet_ids": ["1167233691459956736"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitmann"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}]}, "id": "1167233691459956736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176187428"}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233663240724481"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167233663240724481", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539769783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:42.000Z", "lang": "ja", "text": "NOAH\u306b\u30e9\u30a4\u30ce\u53c2\u6226\uff01\u6b21\u306e\u5927\u7269\u53c2\u6226\u306f9\u30fb9\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u767a\u8868\u304b\uff1f https://t.co/hui7WgNf3x", "edit_history_tweet_ids": ["1167233649034448897"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.2817, "type": "Other", "normalized_text": "9\u30fb9\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/hui7WgNf3x", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12019", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12019"}]}, "id": "1167233649034448897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730990350060244993"}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233625198354432"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167233625198354432", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487702909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@_rennwn A\u00ed Prfv n\u00e3o! Vamos querer reagir.. \nUma conhecida minha se suicidou hj \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1167233503144173569"], "in_reply_to_user_id": "258387163", "id": "1167233503144173569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753766313902956545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167212231219720197"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:32:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233482243940352"], "id": "1167233482243940352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528286942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167233430783975430"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167233430783975430", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016350693714747392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@madduhhhh 14 anos, se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1167233198797000705"], "in_reply_to_user_id": "785658542061531136", "id": "1167233198797000705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3506267841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167230950452977665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "madduhhhh", "id": "785658542061531136"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233176399417349"], "id": "1167233176399417349", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984356257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233173090160640"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167233173090160640", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029924403012882434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167233131499442176"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167233131499442176", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751302830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233110599225345"], "id": "1167233110599225345", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811404126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233088352661505"], "id": "1167233088352661505", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1582117177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167233044840964096"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "id": "1167233044840964096", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167172820994011137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:30:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167233033172410368"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167233033172410368", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889871123013406720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232941099036674"], "id": "1167232941099036674", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467482467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232886988333058"], "id": "1167232886988333058", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860898980313657346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232797993590784"], "id": "1167232797993590784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013926662352920576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167232785884618752"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167232785884618752", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108010720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167232780771762176"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167232780771762176", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55585046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232752359563266"], "id": "1167232752359563266", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839219663418568704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cmmorel: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232745778700289"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cmmorel", "id": "195324503"}]}, "id": "1167232745778700289", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700672926350053376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167213534838689798"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "@hamante_ Que te dicen? Azul? La \u00fanica suicida ac\u00e1 soy yo querido *y todo el resto de tw*", "edit_history_tweet_ids": ["1167232725658607621"], "in_reply_to_user_id": "724697345657589761", "id": "1167232725658607621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933061350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167218449699000320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hamante_", "id": "724697345657589761"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:29:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232715600596993"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167232715600596993", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150338758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232689671495681"], "id": "1167232689671495681", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842931556427714560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Como assim o homi se matou na esta\u00e7\u00e3o antonio joao as 16:30??????? Eu passei por l\u00e1 triste minutos antes", "edit_history_tweet_ids": ["1167232655391412224"], "id": "1167232655391412224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591522470"}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232598298570753"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167232598298570753", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55430119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232564496613380"], "id": "1167232564496613380", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113523739113721856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem uma galera que se acha o cu da xuxa ne?  Blz rola que matou cazuza fica na tua ai", "edit_history_tweet_ids": ["1167232558335180800"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "id": "1167232558335180800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1021438705469452290"}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Tal hora a gente descobre que a democracia se matou ao permitir Bolsonaro.", "edit_history_tweet_ids": ["1167232527477673984"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1167232527477673984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173173814"}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232489838063616"], "id": "1167232489838063616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839848657545474048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:28:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232464902860801"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167232464902860801", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117655521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232447987277824"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167232447987277824", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950696136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232442513731584"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167232442513731584", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42361572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232411106775040"], "id": "1167232411106775040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784544659754319873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232397127163904"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167232397127163904", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877011656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232386804985858"], "id": "1167232386804985858", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2386039044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232370396864513"], "id": "1167232370396864513", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011039941999185926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232357142863873"], "id": "1167232357142863873", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310213810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232350054473729"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167232350054473729", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194644595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232331230404609"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167232331230404609", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088081923837186054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232330286731265"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167232330286731265", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531873750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232320857882625"], "id": "1167232320857882625", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3175059047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Josiane se achando a bandidona que j\u00e1 matou pessoas\n\nrealidade: s\u00f3 empurrou kk", "edit_history_tweet_ids": ["1167232280282226688"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "id": "1167232280282226688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620094702"}, {"created_at": "2019-08-30T00:27:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167232258656391169"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167232258656391169", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245434947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:26:59.000Z", "lang": "pt", "text": "vou assistir dark phoenix, se eu nao voltar eh pq a radia\u00e7\u00e3o me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1167232209297784832"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.8986, "type": "Other", "normalized_text": "dark phoenix"}]}, "id": "1167232209297784832", "geo": {"place_id": "86e95544e795e190"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "845410872164077568"}, {"created_at": "2019-08-30T00:26:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232167853924353"], "id": "1167232167853924353", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717154607710019587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:26:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232134513344512"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167232134513344512", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1466067758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:26:39.000Z", "lang": "es", "text": "@LuzVelozo Jajajajajajajajaj suicida y ansiosa blda, deberia irme a https://t.co/GYGcxA3juK para morir\ud83d\udc9c", "edit_history_tweet_ids": ["1167232125541769222"], "in_reply_to_user_id": "1098968046", "id": "1167232125541769222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892475952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167226901699747840"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GYGcxA3juK", "expanded_url": "http://bs.as", "display_url": "bs.as"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuzVelozo", "id": "1098968046"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:26:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232099008548865"], "id": "1167232099008548865", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079557110973767680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:26:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232041982865408"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167232041982865408", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56865449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:26:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167232024484204550"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167232024484204550", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231955508838400"], "id": "1167231955508838400", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146796735299276802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231890081951744"], "id": "1167231890081951744", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810555433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231855067897859"], "id": "1167231855067897859", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021122509545013255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231820657766402"], "id": "1167231820657766402", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937128320755527680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231789104095234"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231789104095234", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925007004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231759009878017"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231759009878017", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93090830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231727728771072"], "id": "1167231727728771072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087940451888521217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231719344357376"], "id": "1167231719344357376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167085505332371457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231695227117568"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231695227117568", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972460668409532416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231684493926407"], "id": "1167231684493926407", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091032142761639937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231681692147712"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231681692147712", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67448960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 277, "tag": "somostodosgabrielmonteiro"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7774, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-30T00:24:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Vergonhoso ver que a c\u00e2mara do Rio \u00e9 usada pra um evento que enaltece uma ditadura que matou milh\u00f5es. E ainda presenciamos policiais e um suposto general agredindo a popula\u00e7\u00e3o que discorda. S\u00e3o os mesmos que se dizem a favor da democracia! Pat\u00e9ticos! #somostodosgabrielmonteiro", "edit_history_tweet_ids": ["1167231678718328833"], "id": "1167231678718328833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32685905"}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231675828494337"], "id": "1167231675828494337", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887368611890909184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167231672326283265"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167231672326283265", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876203525398818817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231669566353409"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167231669566353409", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825577350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231586275921922"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231586275921922", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70447427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167231574141820928"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167231574141820928", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104186315103440896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231561319768064"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231561319768064", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255390941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231474103463936"], "id": "1167231474103463936", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916704448319229955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:24:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167231470295015425"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167231470295015425", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14435727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231306285162496"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231306285162496", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151111632397000704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231300861870080"], "id": "1167231300861870080", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604859776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_retina: El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231275037446144"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "id": "1167231275037446144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823006973465595908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167150121886375943"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231267341045760"], "id": "1167231267341045760", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756613052670283776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231265835298816"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167231265835298816", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193298638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231261376692225"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167231261376692225", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167231221539180544"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167231221539180544", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021906981089619968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167231214467637254"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167231214467637254", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362866847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:22:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231196381794304"], "id": "1167231196381794304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961281350996283392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:22:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231131881746433"], "id": "1167231131881746433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939593793296363520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:22:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167231110230806528"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167231110230806528", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150695017259962368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231053678993408"], "id": "1167231053678993408", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738878567409459200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:22:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @denunciaPa: @BelemNoticiass e h\u00e1 quem acredite na imprensa \"imparcial\" n\u00e3o viu um piu dos meios de comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, vale lembrar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167231040940924928"], "id": "1167231040940924928", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487079660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167220466328768512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "denunciaPa", "id": "1918985766"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BelemNoticiass", "id": "2752975312"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167231007814225920"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167231007814225920", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238712785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:22:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230987807481857"], "id": "1167230987807481857", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875889271160410113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230949748293634"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167230949748293634", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225637259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230915870887936"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167230915870887936", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224261544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230913287217152"], "id": "1167230913287217152", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021542078118023168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230913236934656"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167230913236934656", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158482123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "Primer temporada se suicida, segunda temporada se descubre que minti\u00f3 un chingo y tercera temporada ya nadie se acuerda de ella", "edit_history_tweet_ids": ["1167230879703457792"], "in_reply_to_user_id": "1007474578438918146", "id": "1167230879703457792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007474578438918146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167230359089664001"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230849219268609"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167230849219268609", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100182112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230836426596352"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167230836426596352", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153264332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167230811151712257"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167230811151712257", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139929633544122369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167230809671118849"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167230809671118849", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013615944852262913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230799948713985"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167230799948713985", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879229100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230737239724033"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167230737239724033", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041306986191577089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230736929370113"], "id": "1167230736929370113", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607558026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230711880982528"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167230711880982528", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39118320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230664321753091"], "id": "1167230664321753091", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704873745240948736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230651164233728"], "id": "1167230651164233728", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364326761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230618289283072"], "id": "1167230618289283072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4159139625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230613100871680"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167230613100871680", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720023472693518336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230610961850371"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167230610961850371", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956198455822692352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167230583644282880"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167230583644282880", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982212122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "Desde la Dimensi\u00f3n  Convivencia Social y Salud Mental  capacitamos a 83 auxiliares de la PolIc\u00eda Nacional en prevenci\u00f3n del riesgo e   identificaci\u00f3n de la conducta suicida  en el marco del D\u00eda Mundial de la\u2026 https://t.co/ze6pzOxtNe", "edit_history_tweet_ids": ["1167230533602095104"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "PolIc\u00eda Nacional"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ze6pzOxtNe", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1xI2VGlNvO/?igshid=1kl9bupdp535i", "display_url": "instagram.com/p/B1xI2VGlNvO/\u2026"}]}, "id": "1167230533602095104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384575902"}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230508465627136"], "id": "1167230508465627136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001026993595539456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167230489989718016"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167230489989718016", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727253110599639041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230479378145285"], "id": "1167230479378145285", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996459789000609798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230461602672640"], "id": "1167230461602672640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984251483339284481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:20:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230454765969409"], "id": "1167230454765969409", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981321372193435650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230437158264832"], "id": "1167230437158264832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970257135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230415205281793"], "id": "1167230415205281793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449418581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230393092845568"], "id": "1167230393092845568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806268352280883200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230392740536321"], "id": "1167230392740536321", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4732067489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:43.000Z", "lang": "es", "text": "No seas suicida @CONMEBOL ya tenemos que estar en vilo, un mes esperando estos partidos para despu\u00e9s tener que esperar 20 d\u00edas para el partido de vuelta. Hagan las cosas bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1167230382217015297"], "id": "1167230382217015297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "186131200", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230344904491015"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167230344904491015", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93694496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230333361823744"], "id": "1167230333361823744", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3139049133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230283688681472"], "id": "1167230283688681472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782342935161503744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230277996961793"], "id": "1167230277996961793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895490410214285312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230258988376066"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167230258988376066", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358264141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230211143938054"], "id": "1167230211143938054", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405794709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230179577667585"], "id": "1167230179577667585", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83880480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167230154608955392"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167230154608955392", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26360345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167230130613379073"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167230130613379073", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392285983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230083620323328"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167230083620323328", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259420390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167230066490826752"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167230066490826752", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739586156648620032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:25.000Z", "lang": "pt", "text": "SE VIS A VIS MATOU A TERE EU VOU FICAR MUITO TRISTE", "edit_history_tweet_ids": ["1167230054696398848"], "id": "1167230054696398848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656566918"}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167230019615232003"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "id": "1167230019615232003", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229970537766912"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167229970537766912", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4788548206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:18:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229962144948225"], "id": "1167229962144948225", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018557200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@JuliaBobrow Tamb\u00e9m \u00e9 foda o Keith Emerson, que se matou porque, devido a uma esp\u00e9cie de artrose, n\u00e3o conseguia fazer o que mais amava - tocar teclados - direito.", "edit_history_tweet_ids": ["1167229929110609922"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Emerson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}]}, "in_reply_to_user_id": "14861303", "id": "1167229929110609922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14861303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167228007481847809"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229925532868609"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167229925532868609", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48591863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Assim @realDonaldTrump trata seu povo, vejam quem \u00e9 o her\u00f3i do Bozo!\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA \nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\nhttps://t.co/nk0VuPqERF", "edit_history_tweet_ids": ["1167229918645817344"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nk0VuPqERF", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "id": "1167229918645817344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166461176"}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229914577346562"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167229914577346562", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105728131862802433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167229878242086914"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167229878242086914", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73161225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229800307658752"], "id": "1167229800307658752", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953894630722035712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229784579031040"], "id": "1167229784579031040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307524331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:17:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229719596732418"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167229719596732418", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81242527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:16:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229677091676160"], "id": "1167229677091676160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188277987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:16:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229595453722624"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167229595453722624", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035565949552930816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:16:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229594879107072"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167229594879107072", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082949988353826816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:16:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167229587866181633"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167229587866181633", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288540621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:16:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229566911438850"], "id": "1167229566911438850", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723244182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:16:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229444391677952"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1167229444391677952", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033894968857960448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229415849431040"], "id": "1167229415849431040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854821638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:15:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229372279001089"], "id": "1167229372279001089", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110322339722551297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:15:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@almanatashaap reiosse ele se matou, acho q ele sentiu a culpa... Espero q tenha msm", "edit_history_tweet_ids": ["1167229328419147777"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "reiosse"}]}, "in_reply_to_user_id": "783845603235225600", "id": "1167229328419147777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379229653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167228629253795840"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:15:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229308609413125"], "id": "1167229308609413125", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088074975444119553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229249985626112"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167229249985626112", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79625739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167229192599035906", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-30T00:14:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167229075301261313"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167229075301261313", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180073360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:14:28.000Z", "lang": "es", "text": "No me extra\u00f1a, Budionni segu\u00eda creyendo en las t\u00e1cticas tradicionales de la IGM. Las cargas de caballer\u00eda le funcionaron en Taganrog contra las huestes de cosacos, pero aquello fue en los 18-20. Querer hacer frente a la Blitzkrieg de Hitler como en los 20 era suicida y obsoleto. https://t.co/uWW25FrBM0", "edit_history_tweet_ids": ["1167229060264726528"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Budionni"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "IGM"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Taganrog"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Blitzkrieg"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uWW25FrBM0", "expanded_url": "https://twitter.com/ChenchoPrizrak/status/1167211830319693825", "display_url": "twitter.com/ChenchoPrizrak\u2026"}]}, "id": "1167229060264726528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2218481762"}, {"created_at": "2019-08-30T00:14:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167229017478578184"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167229017478578184", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438927981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "DuroAlHueso"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Tauro"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9049, "type": "Organization", "normalized_text": "Toros"}]}, "created_at": "2019-08-30T00:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "G\u00f3ndola marca para Tauro. La balanza del partido cambi\u00f3. Freddy apareci\u00f3 en el momento indicado. Los Toros son veloces en el tercio ofensivo y ejecutan un pressing alto. Tampoco pueden descuidar atr\u00e1s. Es suicida. Tienen m\u00e1s de 80 minutos para el 2-2 o para m\u00e1s... #DuroAlHueso", "edit_history_tweet_ids": ["1167229005923332099"], "id": "1167229005923332099", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "419071740"}, {"created_at": "2019-08-30T00:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "No s\u00e9 cu\u00e1l es la palabra de la adultez, estoy entre pendiente, gesti\u00f3n, quincena o ideaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1167229004186824704"], "id": "1167229004186824704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372523242"}, {"created_at": "2019-08-30T00:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228976621858823"], "id": "1167228976621858823", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943616510664368129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:14:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228965469196288"], "id": "1167228965469196288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027230998310920192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228891272032257"], "id": "1167228891272032257", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576490542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167228886628864000"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167228886628864000", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187909794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:38.000Z", "lang": "pt", "text": "queimei o pulso em forma de linha na airfryer e t\u00f4 o pr\u00f3prio jovem suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167228850159464448"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "airfryer"}]}, "id": "1167228850159464448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "239537518"}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228817049624576"], "id": "1167228817049624576", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284729422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167228779309228032"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167228779309228032", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734027596397219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228772271185921"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167228772271185921", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987130884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Falei pro meu pai escolher um filme bom e ele escolheu esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167228771117752320"], "id": "1167228771117752320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310019286"}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228767858827264"], "id": "1167228767858827264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311587718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228729048911872"], "id": "1167228729048911872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337452040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228660677578752"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "id": "1167228660677578752", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495460873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228614737371136"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167228614737371136", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108811620250255363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:40.000Z", "lang": "es", "text": "Que suicida los que andan en moto si luz.", "edit_history_tweet_ids": ["1167228605866401793"], "id": "1167228605866401793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334926873"}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228535691460608"], "id": "1167228535691460608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453891696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167228510886334466"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167228510886334466", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714124539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228504116801537"], "id": "1167228504116801537", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142426203648905216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228499243032577"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}]}, "id": "1167228499243032577", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994672102010769413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:11:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sergio_bertoni: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228375657779200"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergio_bertoni", "id": "182694679"}]}, "id": "1167228375657779200", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359821009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134165554384899"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:11:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167228357391597568"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167228357391597568", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363929147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:11:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228226269302785"], "id": "1167228226269302785", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065694104204513280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228183550267392"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167228183550267392", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53117988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228127652831233"], "id": "1167228127652831233", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925923858091266048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167228118890946560"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167228118890946560", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3230808501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167228107394359302"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167228107394359302", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158786748807299072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cmmorel: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228042739113990"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cmmorel", "id": "195324503"}]}, "id": "1167228042739113990", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47111437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167213534838689798"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167228031695556608"], "id": "1167228031695556608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181069706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:22.000Z", "lang": "pt", "text": "um suicida\num problem\u00e1tico\ntamb\u00e9m \"\" vive\"\"\nna frente dos outros ele sempre vai estar \"\" bem\"\"", "edit_history_tweet_ids": ["1167228028310700032"], "id": "1167228028310700032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000472238607433728"}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227993900683266"], "id": "1167227993900683266", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760601385050206208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227913332252673"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167227913332252673", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869201448948649984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227852036681728"], "id": "1167227852036681728", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879116867188772864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227812035649543"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167227812035649543", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4010143943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Se vc salvou a chloe n fala cmg pfr VC MATOU UMA CIDADE INTEIRA INOCENTE PRA SER GADO https://t.co/pfdSClDBkk", "edit_history_tweet_ids": ["1167227810198511617"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "chloe"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pfdSClDBkk", "expanded_url": "https://t.co/pfdSClDBkk", "display_url": "t.co/pfdSClDBkk"}]}, "id": "1167227810198511617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4624816707"}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227807728132096"], "id": "1167227807728132096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626512630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227777558437889"], "id": "1167227777558437889", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448124639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:14.000Z", "lang": "es", "text": "Me pinta la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167227743307739136"], "id": "1167227743307739136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910517023586832385"}, {"created_at": "2019-08-30T00:09:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227716631977984"], "id": "1167227716631977984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036316186563301382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227628287418374"], "id": "1167227628287418374", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055960623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227609530298368"], "id": "1167227609530298368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4250217388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:42.000Z", "lang": "pt", "text": "o amiguinho suicida ta bem do seu lado pedindo por socorro indiretamente\nmas pra ele ningu\u00e9m tem olhos\nn\u00e3o posso me colocar de exemplo de nada\nmas eu tamb\u00e9m n\u00e3o brinco com apar\u00eancia ou condi\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m porque seina peleo qu\u00e3o horr\u00edvel \u00e9 isso", "edit_history_tweet_ids": ["1167227607139721216"], "id": "1167227607139721216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000472238607433728"}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167227577016229894"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167227577016229894", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311150852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:30.000Z", "lang": "es", "text": "Que Caradura Jorge Del Zoncillo, no recuerda cuando como Escudero de Cobarde Suicida dijo no saber nada de los PetroAudios...Porqu\u00e9 no te suicidas tambi\u00e9n... https://t.co/A2uLm8tRZW", "edit_history_tweet_ids": ["1167227558351519750"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Zoncillo"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Escudero de Cobarde"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "PetroAudios"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/A2uLm8tRZW", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1167224282344284160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "id": "1167227558351519750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101722637", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167224282344284160"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227538978017283"], "id": "1167227538978017283", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537209913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227486092046338"], "id": "1167227486092046338", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937446791196413953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:08:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227466953515020"], "id": "1167227466953515020", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024035714986594304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:07:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marticheira: realmente a gente s\u00f3 d\u00e1 valor quando perde\n\nque saudade do tempo que eu perdi assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167227363165425665"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marticheira", "id": "793469905609826304"}]}, "id": "1167227363165425665", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249450017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167200978480914433"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:07:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Vergonha alheia da feia que ta no \u00f4nibus se pagando de drogada e fodona, do jeito que fala parece que ja matou um Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mds hame", "edit_history_tweet_ids": ["1167227360464265216"], "id": "1167227360464265216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "855164310989012993"}, {"created_at": "2019-08-30T00:07:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227328340144128"], "id": "1167227328340144128", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086339230056501248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:07:34.000Z", "lang": "es", "text": "@CineBraille Tengo un amigo cuervo que la pas\u00f3 muy mal, claro que los nabos de la barra de SL la pudrieron siendo visitantes, suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167227321088172032"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "SL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CineBraille", "id": "338773261"}]}, "in_reply_to_user_id": "338773261", "id": "1167227321088172032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257097776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222645479354368"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:07:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Arquerohockey: @cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227184588701697"], "id": "1167227184588701697", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102693213553508352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093661114544134"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 35, "end": 41, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:07:01.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG No te hagas el menso con lo de troles. Todo el peru los repudia y todos saben que los apristas son rateros, empezando por el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167227183938625541"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "troles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1167227183938625541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167100685537742848"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:06:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227148912025601"], "id": "1167227148912025601", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564241011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:06:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227060424794112"], "id": "1167227060424794112", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090125889453637632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:06:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167227003684229121"], "id": "1167227003684229121", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979930120155750400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "El ser humano es tan miserable que necesita tener fe en algo o sentirse conectado con algo, porque si no se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1167226966086258689"], "id": "1167226966086258689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883495688"}, {"created_at": "2019-08-30T00:06:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226959526584321"], "id": "1167226959526584321", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112052165592403971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:06:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226927104561152"], "id": "1167226927104561152", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3805467460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:54.000Z", "lang": "es", "text": "No sos pueblerina pero suicida si jajajajaja @AgustinaCceress https://t.co/l5l9CgUBUm", "edit_history_tweet_ids": ["1167226901699747840"], "id": "1167226901699747840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098968046", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/l5l9CgUBUm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferkeller4/status/1166705134308593664", "display_url": "twitter.com/Ferkeller4/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "AgustinaCceress", "id": "892475952"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226896490401792"], "id": "1167226896490401792", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036300898945953792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226864768880640"], "id": "1167226864768880640", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980891291922894848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226862055186432"], "id": "1167226862055186432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3384762053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@tomxhollands Olha espero que seja o Josh/Noah matou algu\u00e9m se n\u00e3o eu fico brava tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1167226856870961153"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Noah"}]}, "in_reply_to_user_id": "987791629401640961", "id": "1167226856870961153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156427263828774912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167176813900128266"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226830551683072"], "id": "1167226830551683072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035749782835417088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226818589536256"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167226818589536256", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276200221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226801317453824"], "id": "1167226801317453824", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034426374084288512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226789330112514"], "id": "1167226789330112514", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174534546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226787467804673"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226787467804673", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883035951609651201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226778299109377"], "id": "1167226778299109377", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768956568918515713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226770623533057"], "id": "1167226770623533057", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543951568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226756115435527"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226756115435527", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782559863192813570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:53.000Z", "lang": "it", "text": "@HMQueenBee Paradossalmente una cosa che non viene considerata \"lettura\" \u00e8 quella pi\u00f9 importante, perch\u00e9 fruibile ad un pubblico a cui non puoi dare \"un mattone polacco minimalista di scrittore morto suicida giovanissimo\".\nTopolino ha formato pi\u00f9 lettori di king, ci scommetto l'anima.", "edit_history_tweet_ids": ["1167226646258159617"], "in_reply_to_user_id": "4159339043", "id": "1167226646258159617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4159339043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167225396225609733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HMQueenBee", "id": "467257235"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226642944708608"], "id": "1167226642944708608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284178502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226616310849536"], "id": "1167226616310849536", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2417666034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226514217275392"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226514217275392", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083890750214103041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226513764302848"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226513764302848", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1831911218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226503723175938"], "id": "1167226503723175938", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226260680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226469615095808"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226469615095808", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333930442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:05.000Z", "lang": "pt", "text": "meu primo se suicidou e ta a fam\u00edlia td julgando o mlk e chorando largado, quando mlk tava na merda ningu\u00e9m ia perguntar se ele precisava de alguma coisa ou dar um apoio moral, foi mt forte e corajoso at\u00e9 o \u00faltimo segundo e disso eu n tenho d\u00favidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1167226445082615810"], "id": "1167226445082615810", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1049114342334091264"}, {"created_at": "2019-08-30T00:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226441139986433"], "id": "1167226441139986433", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699429486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226412606074882"], "id": "1167226412606074882", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049777614926286850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226405781999617"], "id": "1167226405781999617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813921823679217666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226397741502464"], "id": "1167226397741502464", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551733029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:51.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura Ta mare, cuidado que se suicida y nos deja Chinchero en se\u00f1al de su desprecio.", "edit_history_tweet_ids": ["1167226387905822720"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Chinchero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1167226387905822720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "986801155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222761783058433"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:44.000Z", "lang": "pt", "text": "n entendo pq falam taaao mal de esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o \u00e9 um vingadores mas eu gosto tanto", "edit_history_tweet_ids": ["1167226359632019457"], "id": "1167226359632019457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999381176149270528"}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226354791829505"], "id": "1167226354791829505", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122597834266742786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @denunciaPa: @BelemNoticiass e h\u00e1 quem acredite na imprensa \"imparcial\" n\u00e3o viu um piu dos meios de comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, vale lembrar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226319169630208"], "id": "1167226319169630208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431119091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167220466328768512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "denunciaPa", "id": "1918985766"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BelemNoticiass", "id": "2752975312"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 que aqui ningu\u00e9m se suicida..... que pena... https://t.co/xEagCFMj4d", "edit_history_tweet_ids": ["1167226256083079168"], "id": "1167226256083079168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53775850", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/xEagCFMj4d", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1167021441260425216", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226208779718662"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226208779718662", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86801872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226200756019201"], "id": "1167226200756019201", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3513363856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:03:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226177867714560"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226177867714560", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901599298286178304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:02:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167226167474229249"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "id": "1167226167474229249", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060166167330021377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:02:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BigNotoryous: a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "edit_history_tweet_ids": ["1167226165582544896"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}]}, "id": "1167226165582544896", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106614667684823041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166898277687672832"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:02:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167226090059943936"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167226090059943936", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155777353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:02:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225996694708224"], "id": "1167225996694708224", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145098231656960000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:02:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225936514834432"], "id": "1167225936514834432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708294516458049536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:02:01.000Z", "lang": "es", "text": "@alfonsobaella @Mauriciomulder Muldercito, ya se te acaba y vas a tener que trabajar. Ese debe ser peor castigo que la carcel para el suicida. Aprovecha tus ultimos dias para matonear.", "edit_history_tweet_ids": ["1167225925571874816"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5545, "type": "Person", "normalized_text": "Muldercito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "47856037", "id": "1167225925571874816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166125628338376704"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:01:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225914700324865"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167225914700324865", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117757195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:01:50.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Ati solo te represent\u00f3 el suicida Garc\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1167225881405861888"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Ati"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1167225881405861888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720065598009511938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052945319444480"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:01:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167225707799486468"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167225707799486468", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333231530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:00:56.000Z", "lang": "pt", "text": "isso que est\u00e1 acontecendo no est\u00e1dio do Cerro mostra como os clubes BR se rende f\u00e1cil a entidade corrupta que comanda o fut sul americano, mas infelizmente por culpa de uma torcida que matou um torcedor inocente os outros tem que ficar sem festa.", "edit_history_tweet_ids": ["1167225651889410048"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "id": "1167225651889410048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "author_id": "755084557733494785"}, {"created_at": "2019-08-30T00:00:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225601834528768"], "id": "1167225601834528768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223174474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225599544483841"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "id": "1167225599544483841", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316428737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225497362866179"], "id": "1167225497362866179", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927441234423099392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-30T00:00:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167225425690537986"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167225425690537986", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090448442458017792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "Jaltoc\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "La Lima"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Jaltoc\u00e1n"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/F0HPFIP3uo", "expanded_url": "http://ow.ly/ygRa30prj78", "display_url": "ow.ly/ygRa30prj78"}]}, "created_at": "2019-08-30T00:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "#PorSiNoLoViste \nEn lo que va de este a\u00f1o suman tres los reos encontrados pendidos de las rejas de su celda en el Cereso de La Lima, en #Jaltoc\u00e1n\nhttps://t.co/F0HPFIP3uo", "edit_history_tweet_ids": ["1167225419147272192"], "id": "1167225419147272192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104707685"}, {"created_at": "2019-08-29T23:59:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225413304836099"], "id": "1167225413304836099", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343965725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:59:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167225401057390592"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167225401057390592", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381123384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:59:47.000Z", "lang": "es", "text": "@suicida_en @Serpientemimosa @suicidapotenci1 La felicidad se deber\u00eda conseguir por el simple hecho de nacer y crecer, nadie tendr\u00eda que esforzarse por ser feliz, si la vida fuese hermosa todos ser\u00edamos felices\nLa carencia de felicidad se da por carencia de amor", "edit_history_tweet_ids": ["1167225365015748610"], "in_reply_to_user_id": "293559648", "id": "1167225365015748610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293559648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167224734632828929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225170681040898"], "id": "1167225170681040898", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162036835406798848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:59:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225167703134208"], "id": "1167225167703134208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465986734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:58:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225161029947399"], "id": "1167225161029947399", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031018034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:58:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225152645554176"], "id": "1167225152645554176", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278666014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:58:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225068080041994"], "id": "1167225068080041994", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307530635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167225058034638849"], "id": "1167225058034638849", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951434014648303616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:58:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167224991974383616"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167224991974383616", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166676820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167224814416908288"], "id": "1167224814416908288", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966652570377904128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "@suicida_en @Serpientemimosa @suicidapotenci1 Un ni\u00f1o no es responsable de s\u00ed mismo 6 es feliz \nYo me fascino con muchas cosas y creeme, no est\u00e1 relacionado con la felicidad.\nExacto, tus relaciones y tus pasiones son los que te hacen feliz, si no tienes una ya no ser\u00e1s feliz y ninguna de esas es obligada", "edit_history_tweet_ids": ["1167224734632828929"], "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "id": "1167224734632828929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293559648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222907409457157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:57:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@Pat1932 Est\u00e1 se referindo ao pescador que matou uma esp\u00e9cie protegida n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167224721190072320"], "in_reply_to_user_id": "274785030", "id": "1167224721190072320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875107711423315970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167219721676218369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pat1932", "id": "274785030"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MI6Ranger69: @ElRepublicano09 La paloma suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1167224633281695744"], "id": "1167224633281695744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912730010636734464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167213016213065733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "ElRepublicano09", "id": "1093114799645474816"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167224629582270464"], "id": "1167224629582270464", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372497146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:33.000Z", "lang": "es", "text": "Opci\u00f3n algo suicida https://t.co/JddHtvbdEF", "edit_history_tweet_ids": ["1167224552113483777"], "id": "1167224552113483777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120589583", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167217944927047681"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/JddHtvbdEF", "expanded_url": "https://twitter.com/Culturizando/status/1167217944927047681", "display_url": "twitter.com/Culturizando/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167224522786955264"], "id": "1167224522786955264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073036267309424641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CancerJack: Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167224516793327622"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "id": "1167224516793327622", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34405674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167179918142296069"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167224454461763584"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167224454461763584", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755797236014088192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MrLuchaMX: \u00a1Immmmmpresionante! \ud83d\ude33\n\nQu\u00e9 tope suicida narrado a cargo del \u2066\u2066@ElDoctorMorales\u2069. \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf99 https://t.co/xW2pVW16Gn", "edit_history_tweet_ids": ["1167224437550309379"], "id": "1167224437550309379", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206322541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167218866667347971"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xW2pVW16Gn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrLuchaMX/status/1167218866667347971/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW2pVW16Gn", "media_key": "7_1167218602803699714"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MrLuchaMX", "id": "165292278"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "ElDoctorMorales", "id": "1081613732"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167224419925860353"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167224419925860353", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238329861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse filme tem tudo p ser sensacional, mds, s\u00f3 espero q n seja mais um esquadr\u00e3o suicida da vida, trailer foda filme horr\u00edvel https://t.co/wMF1RzwWkT", "edit_history_tweet_ids": ["1167224356600258561"], "id": "1167224356600258561", "geo": {"place_id": "84f19b30bbc69b59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "251894089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wMF1RzwWkT", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167224344143114240"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167224344143114240", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081598618384171008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:29.000Z", "lang": "es", "text": "@comics_out Escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167224281438347266"], "in_reply_to_user_id": "1146150580026576902", "id": "1167224281438347266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142368708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166702863692763138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "comics_out", "id": "1389425557335539715"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167224245258268673"], "id": "1167224245258268673", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237974518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167224177717383169"], "id": "1167224177717383169", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820012310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pavarini: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida https://t.co/YWzjW1NKRu \n\nNo Brasi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167224173711843330"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YWzjW1NKRu", "expanded_url": "https://bit.ly/2LtCzgv", "display_url": "bit.ly/2LtCzgv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pavarini", "id": "6042412"}]}, "id": "1167224173711843330", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199631892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167220847519686656"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcelinhor_ O \u00c9dison com certeza, mas o Vitor eu j\u00e1 acho q s\u00f3 dele ter visto como \u00e9 realmente ser pobre e morar na rua j\u00e1 foi um castigo pra ele, mas apesar de \u00f1 ter mais raiva, eu nunca vou conseguir perdoar ele 100% pq independente dele ter se arrependido, ele matou a Jandira", "edit_history_tweet_ids": ["1167224161699340288"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dison"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Jandira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelinhor_", "id": "298260880"}]}, "in_reply_to_user_id": "298260880", "id": "1167224161699340288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844728662670872576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167211023134318593"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167224106732924928"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167224106732924928", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703949959784239104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:54:36.000Z", "lang": "es", "text": "@KamilahNahid full, pero el fin de la trama es ver c\u00f3mo una chica se suicida. querramos o no mucha gente se identificar\u00e1 y no brega esa env. pero de q tienes sus ense\u00f1as, las tiene", "edit_history_tweet_ids": ["1167224060532658176"], "in_reply_to_user_id": "747805492529926147", "id": "1167224060532658176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2341915643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222343342706688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KamilahNahid", "id": "747805492529926147"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:54:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223964395102209"], "id": "1167223964395102209", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743469487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:54:13.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e0s vezes fico me perguntando se nos primeiros epis\u00f3dios da terceira temporada teremos uma Villanelle de luto por achar que matou a Eve...", "edit_history_tweet_ids": ["1167223964269187073"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Villanelle de"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Eve"}]}, "id": "1167223964269187073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163081696801107968"}, {"created_at": "2019-08-29T23:54:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223950960726016"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "id": "1167223950960726016", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65766100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:54:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167223921420189696"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "id": "1167223921420189696", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858433235893833728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223913933430784"], "id": "1167223913933430784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390164890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223887597363200"], "id": "1167223887597363200", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004185487408619521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223868991463425"], "id": "1167223868991463425", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755856513709711360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Fjortega13 JAJAJAJA tr\u00edo suicida pues @brandon05552499", "edit_history_tweet_ids": ["1167223833608237056"], "in_reply_to_user_id": "1145889081676771333", "id": "1167223833608237056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1135411152173916160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167220831229026305"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167223814566100993"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167223814566100993", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764521073618612224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223802520117253"], "id": "1167223802520117253", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949892927999889409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunoverona4 Esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167223772388167680"], "in_reply_to_user_id": "1161433682911080448", "id": "1167223772388167680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743819711062880256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167223176532811776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunoverona4", "id": "1161433682911080448"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1167223742273073152"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1167223742273073152", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869008117933146113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223678683222017"], "id": "1167223678683222017", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553206563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @denunciaPa: @BelemNoticiass e h\u00e1 quem acredite na imprensa \"imparcial\" n\u00e3o viu um piu dos meios de comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, vale lembrar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223658387034112"], "id": "1167223658387034112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752975312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167220466328768512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "denunciaPa", "id": "1918985766"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BelemNoticiass", "id": "2752975312"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223656113737730"], "id": "1167223656113737730", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084584505699008512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:52:36.000Z", "lang": "es", "text": "@abuela_hijaputa La tiene que pedir el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1167223555832066049"], "in_reply_to_user_id": "3404648217", "id": "1167223555832066049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2748538177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222604295544837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abuela_hijaputa", "id": "3404648217"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1167223547166646273"], "id": "1167223547166646273", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741645821628829696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:52:31.000Z", "lang": "pt", "text": "la vai eu criar hype pra esquadr\u00e3o suicida de novo q infernO https://t.co/YK3RDHiJyC", "edit_history_tweet_ids": ["1167223535305146370"], "id": "1167223535305146370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932408972560044032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167206818277466113"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YK3RDHiJyC", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1167206818277466113", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:52:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@kimpkat agora eu entendi, agora todas as pe\u00e7as se encaixaram. @leandroruschel matou a charada. https://t.co/e9rYANzwGg", "edit_history_tweet_ids": ["1167223526958469120"], "in_reply_to_user_id": "1494658207", "id": "1167223526958469120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019642274312056832", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/e9rYANzwGg", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1167083294900535296", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "hetzinha", "verified": false, "name": "Andreia.Hansen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4105, "following_count": 3682, "tweet_count": 110963, "listed_count": 3}, "id": "25218499"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "josiasteofilo", "verified": false, "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "id": "2836815753"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "umzeph", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 310, "tweet_count": 40358, "listed_count": 1}, "id": "2285668016"}, {"username": "laressa", "verified": true, "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "id": "3347283070"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "millacvs", "verified": false, "name": "mima", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 784, "tweet_count": 9304, "listed_count": 0}, "id": "1037884922608971776"}, {"location": "Argentina", "username": "ImNotOkay_22", "verified": false, "name": "Bri \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "id": "3886702779"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "JuliiOrozco1", "verified": false, "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 197, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "id": "1694568553"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Qu1r0gA", "verified": false, "name": "Maria\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 390, "tweet_count": 25276, "listed_count": 0}, "id": "989656110817861632"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "MilyBartlett", "verified": false, "name": "desaparecida", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 482, "tweet_count": 22139, "listed_count": 0}, "id": "922885962585255936"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "carlosemachine", "verified": false, "name": "Carlos \u2665\ufe0f\ud83d\udcca\ud83d\udd0d\ud83d\uddd3\ud83d\udcbb\ud83d\udcda\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 3722, "tweet_count": 51669, "listed_count": 12}, "id": "19146804"}, {"location": "Brasil", "username": "revistapiaui", "verified": true, "name": "revista piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "id": "23941036"}, {"location": "Argentina", "username": "quesosconpan", "verified": false, "name": "Cho\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 63, "tweet_count": 18574, "listed_count": 0}, "id": "968514484670205952"}, {"username": "diopacheco", "verified": false, "name": "Diogo Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1606, "tweet_count": 67684, "listed_count": 6}, "id": "156953927"}, {"location": "inferno", "username": "tocomsonodimai", "verified": false, "name": "V\u00eanus", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2294, "tweet_count": 78502, "listed_count": 9}, "id": "3228484341"}, {"username": "GiuliiAimonetto", "verified": false, "name": "Giuli\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 169, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "id": "1060596307247673344"}, {"username": "bernardourea2", "verified": false, "name": "bernardo ure\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}, "id": "1010647602621239296"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "VinicioSenador", "verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}, "id": "2525837216"}, {"location": "Argentina", "username": "mica_palavecin0", "verified": false, "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 157, "tweet_count": 22735, "listed_count": 0}, "id": "714531057433968641"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "ViniciusN1kolod", "verified": false, "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600"}, {"username": "sergio_bertoni", "verified": false, "name": "Bertoni", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 305, "tweet_count": 135535, "listed_count": 23}, "id": "182694679"}, {"location": "Rivera, Uruguay", "username": "dcunha31", "verified": false, "name": "tefa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 578, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}, "id": "867906859851816960"}, {"username": "coveydelicate", "verified": false, "name": "\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 540, "tweet_count": 35838, "listed_count": 1}, "id": "3289422497"}, {"username": "gothcolours", "verified": false, "name": "laylla,, sdv", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 133, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}, "id": "1147670715971358720"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "MariaPalacios_1", "verified": false, "name": "Lilia Palacios \u266a\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 532, "tweet_count": 6533, "listed_count": 3}, "id": "865663640"}, {"username": "floremili1", "verified": false, "name": "\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 109, "tweet_count": 17138, "listed_count": 0}, "id": "2777190041"}, {"username": "GrazyMorais20", "verified": false, "name": "Grazy Morais", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1159606595317379073"}, {"username": "heitorvvilela", "verified": false, "name": "calvo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 143, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "id": "1108086404742041601"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "roarcee_", "verified": false, "name": "rosario\ud83e\udef6", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 100, "tweet_count": 8891, "listed_count": 0}, "id": "797987229650087937"}, {"location": " BallesterosC\u00f3rdoba, Argentina", "username": "gutierrezangie0", "verified": false, "name": "~\ud83d\udc9b~", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 412, "tweet_count": 6890, "listed_count": 0}, "id": "918632924047650817"}, {"username": "maacaleiiva", "verified": false, "name": "Maca\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 642, "tweet_count": 11523, "listed_count": 0}, "id": "278719468"}, {"username": "spellversace", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2915, "tweet_count": 103778, "listed_count": 7}, "id": "209304082"}, {"location": "El Tr\u00e9bol, Santa Fe", "username": "KarenNievas_", "verified": false, "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 886, "tweet_count": 42998, "listed_count": 3}, "id": "477333683"}, {"location": "Brinkmann, C\u00f3rdoba", "username": "EstefyOrtmann", "verified": false, "name": "Estefi", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 550, "tweet_count": 3340, "listed_count": 0}, "id": "1049818004161290240"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_ambisegovia_", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 277, "tweet_count": 20270, "listed_count": 0}, "id": "730603367425155072"}, {"username": "Agusspitaletta1", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 783, "tweet_count": 16012, "listed_count": 1}, "id": "897602439448231936"}, {"location": "fim do mundo", "username": "ChecchiIsabela", "verified": false, "name": "Isabela Checchi", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 873, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "id": "966387089087574016"}, {"location": "Brasil", "username": "trabalhosujo", "verified": true, "name": "Alexandre Matias", "public_metrics": {"followers_count": 29881, "following_count": 4043, "tweet_count": 142709, "listed_count": 859}, "id": "15169506"}, {"username": "bubaloo130", "verified": false, "name": "bubble", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 198, "tweet_count": 33121, "listed_count": 0}, "id": "1030909871976325120"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "Micaela_123abc", "verified": false, "name": "Karencita\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 257, "tweet_count": 13326, "listed_count": 0}, "id": "913168386"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MiikaaelaN_", "verified": false, "name": "Mik\u03b1ela", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 784, "tweet_count": 28105, "listed_count": 1}, "id": "1645650343"}, {"username": "Niicolsaavedra", "verified": false, "name": "\ud83e\udd40Nicol.saavedra\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 132, "tweet_count": 7400, "listed_count": 0}, "id": "1049790076367065088"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lipenascimento", "verified": false, "name": "Filipe Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 248, "tweet_count": 53462, "listed_count": 10}, "id": "17363642"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551581, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "id": "14594813"}, {"location": "Sarandi, Porto Alegre", "username": "sjade_araujo", "verified": false, "name": "Jade", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 846, "tweet_count": 114287, "listed_count": 0}, "id": "1522829305"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "pmaurino_", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 298, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "1126257731436990464"}, {"location": "Cruz del Eje, C\u00f3rdoba ", "username": "GimeRuarte", "verified": false, "name": "Gimee\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1157, "tweet_count": 31390, "listed_count": 4}, "id": "314999846"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "tatyara1", "verified": false, "name": "taty", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 114, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "526730498"}, {"location": "Jujuy, Argentina", "username": "mickagutierrez1", "verified": false, "name": "Miica\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 147, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "id": "2881782857"}, {"username": "Eber57808799", "verified": false, "name": "Eber", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 244, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "id": "998328651497263105"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SilvaMarcosrj", "verified": false, "name": "Marcos FlaTT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude802\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 747, "tweet_count": 413009, "listed_count": 19}, "id": "4019216549"}, {"username": "marcelomotoki", "verified": false, "name": "marcelo motoki", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 718, "tweet_count": 59660, "listed_count": 0}, "id": "150338758"}, {"location": "Quilmes", "username": "RooAlzogaray", "verified": false, "name": "\u271d Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 662, "tweet_count": 76837, "listed_count": 5}, "id": "194283926"}, {"username": "k4nd3l4", "verified": false, "name": "ornella\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 41, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}, "id": "1021118283192459264"}, {"location": "Gotham City", "username": "blckorymel", "verified": false, "name": "rocketmay hotd \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 208, "tweet_count": 6255, "listed_count": 1}, "id": "2175189912"}, {"location": "Carlos Pellegrini", "username": "Daivenezia", "verified": false, "name": "dai", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 536, "tweet_count": 13374, "listed_count": 0}, "id": "1064350835008782336"}, {"username": "AurelioNery17", "verified": false, "name": "Aurelio Nery \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 824, "tweet_count": 22286, "listed_count": 0}, "id": "892438391698182145"}, {"username": "nesimachado", "verified": false, "name": "Rita Machad\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "id": "797169914"}, {"location": "027", "username": "rafaelkamp", "verified": false, "name": "\u043a\u03b1\u043c\u03c1", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 805, "tweet_count": 30114, "listed_count": 1}, "id": "3388127727"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "pvfernandess", "verified": false, "name": "Paulo Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 307, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "id": "950712240637972480"}, {"username": "rrrochi__", "verified": false, "name": "ro \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 471, "tweet_count": 29950, "listed_count": 1}, "id": "2972672937"}, {"username": "kyara_vera", "verified": false, "name": "Tochiii\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 223, "tweet_count": 15183, "listed_count": 0}, "id": "4801221981"}, {"username": "VozDigitalOax", "verified": false, "name": "@VozDigital", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1304, "tweet_count": 18977, "listed_count": 3}, "id": "768537149020917760"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "DianaSanchezBar", "verified": false, "name": "Diana S\u00e1nchez Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 5403, "following_count": 2569, "tweet_count": 13348, "listed_count": 30}, "id": "587064196"}, {"location": "20", "username": "mica_anahii", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1803, "tweet_count": 12553, "listed_count": 2}, "id": "2166735443"}, {"username": "Candela7385", "verified": false, "name": "\u00a2\u03b1\u03b7\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 451, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}, "id": "904030502830690306"}, {"location": "she/her ", "username": "chaevilcam", "verified": false, "name": "cam cam", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 510, "tweet_count": 60773, "listed_count": 5}, "id": "831778834601099264"}, {"username": "theumilk99", "verified": false, "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "id": "298195731"}, {"location": "Rio Branco acre", "username": "RafaelTSJUS", "verified": false, "name": "Rafael T Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1522, "tweet_count": 10470, "listed_count": 1}, "id": "371033938"}, {"username": "MDionisa", "verified": false, "name": "Madi \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 698, "tweet_count": 24319, "listed_count": 0}, "id": "1139568689953607680"}, {"location": "Comodoro rivadavia ", "username": "IaraaBarros15", "verified": false, "name": "mile\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 671, "tweet_count": 33032, "listed_count": 0}, "id": "975771800524206082"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lai_dama", "verified": false, "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 564, "tweet_count": 148622, "listed_count": 0}, "id": "700464940151230464"}, {"username": "Jorgezzz3", "verified": false, "name": "Jorgezzz", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 2252, "tweet_count": 20685, "listed_count": 0}, "id": "941410579071291394"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "Marianoventrell", "verified": false, "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 113, "tweet_count": 5698, "listed_count": 0}, "id": "4377607043"}, {"location": "te importa?", "username": "XpvrixX00", "verified": false, "name": "Tu 666", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 181, "tweet_count": 32550, "listed_count": 0}, "id": "759496849627766785"}, {"username": "Naiara25370621", "verified": false, "name": "cusicusi", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "id": "1118998615891038216"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "nanypr26", "verified": false, "name": "Kei\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 507, "tweet_count": 35466, "listed_count": 0}, "id": "3058987086"}, {"username": "yazz_ferreyra", "verified": false, "name": "vYazz\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 279, "tweet_count": 25491, "listed_count": 0}, "id": "905914716903657473"}, {"location": "031", "username": "bchilly_", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 169, "tweet_count": 43701, "listed_count": 0}, "id": "1055227500727623681"}, {"username": "melina_mirandx", "verified": false, "name": "@melina_mirandx", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 213, "tweet_count": 16831, "listed_count": 0}, "id": "1068718036880887814"}, {"username": "fck_ft_styles", "verified": false, "name": "Lau\u2661\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 448, "tweet_count": 6091, "listed_count": 1}, "id": "206447685"}, {"location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "Fiocabillon1", "verified": false, "name": "Fiorella\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 256, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}, "id": "1051121779513708544"}, {"location": "Talca, Chile", "username": "niviejonidiablo", "verified": false, "name": "Michael Acu\u00f1a \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 595, "tweet_count": 12318, "listed_count": 1}, "id": "65244765"}, {"location": "Chile", "username": "cituc", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "id": "200348577"}, {"username": "dxnxfx", "verified": false, "name": "ex juridico do tonho da lua", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 794, "tweet_count": 48510, "listed_count": 0}, "id": "812507517288927232"}, {"username": "Guuuiillee", "verified": false, "name": "Guillee\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 270, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}, "id": "1044307865404674049"}, {"location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "username": "Lulii_Montoya", "verified": false, "name": "Luli Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 545, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}, "id": "329858289"}, {"username": "aguuss_romero", "verified": false, "name": "#WR Aguustina", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 555, "tweet_count": 23472, "listed_count": 3}, "id": "500093329"}, {"location": "Philadelphia, PA", "username": "Francisco_Promo", "verified": false, "name": "Francisco A. Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 725, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "id": "466106200"}, {"location": "Brasil", "username": "fernanda_saboia", "verified": false, "name": "Fernanda Saboia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1468, "tweet_count": 31662, "listed_count": 8}, "id": "83914459"}, {"location": "Mendoza-Argentina", "username": "Mimi_Radiche", "verified": false, "name": "Lucifer", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 847, "tweet_count": 13842, "listed_count": 7}, "id": "1576400666"}, {"username": "purezayn93s", "verified": false, "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddbf\ud835\uddc2\ud835\uddbe \u27b0 \u00b2\u2075 \u2074 ZAIN", "public_metrics": {"followers_count": 17205, "following_count": 14785, "tweet_count": 213757, "listed_count": 9}, "id": "1076175236771520513"}, {"location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Franco_salazar4", "verified": false, "name": "Frann", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 2190, "tweet_count": 62665, "listed_count": 2}, "id": "2888684963"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "GilzieneO", "verified": false, "name": "gil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 497, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "id": "1115285461440901126"}, {"username": "caaaaalu", "verified": false, "name": "caaaaalu\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1241, "tweet_count": 20057, "listed_count": 1}, "id": "201396415"}, {"location": "Parintins, Brasil", "username": "b4bifer", "verified": false, "name": "13 \u2b50 Arquiteta no metaverso", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 742, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "id": "856987787928641536"}, {"location": "morto", "username": "oalvaroalves", "verified": false, "name": "alvinho \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 1022, "tweet_count": 47255, "listed_count": 2}, "id": "3296467633"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "Aldidz_", "verified": false, "name": "Aldi", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 806, "tweet_count": 47163, "listed_count": 1}, "id": "1612249849"}, {"username": "Mati34848957", "verified": false, "name": "Mati", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "id": "1152455640641675264"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "neuro_p_salinas", "verified": false, "name": "Pablo Salinas C.", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "id": "290569991"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "BrunoRess", "verified": false, "name": "Bruno, o Ress \u263f", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 94, "tweet_count": 41120, "listed_count": 0}, "id": "1074947255336099840"}, {"location": "011", "username": "Gabruxona", "verified": false, "name": "gabzinha", "public_metrics": {"followers_count": 111232, "following_count": 629, "tweet_count": 44736, "listed_count": 56}, "id": "419547984"}, {"location": "Montes Claros/MG", "username": "AurineteTiago", "verified": false, "name": "Aurinete Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1966, "tweet_count": 139586, "listed_count": 4}, "id": "148834624"}, {"username": "chiaraveraa", "verified": false, "name": "\u264c", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 170, "tweet_count": 14213, "listed_count": 0}, "id": "1099896854400114689"}, {"username": "Patrici83571608", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 861, "tweet_count": 5408, "listed_count": 1}, "id": "1092113562733068290"}, {"location": "La Serena", "username": "SeremiSalud_Coq", "verified": false, "name": "Seremi Salud Coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 19020, "following_count": 547, "tweet_count": 31292, "listed_count": 52}, "id": "529647519"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "username": "natyvic_", "verified": false, "name": "nat \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1213, "tweet_count": 141353, "listed_count": 1}, "id": "3690930981"}, {"location": "Serra Negra", "username": "PedroGiovany", "verified": false, "name": "Pedro Giovani", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2640, "tweet_count": 107645, "listed_count": 21}, "id": "87946195"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "adilsonesp", "verified": false, "name": "Adiilson SP 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 8257, "following_count": 8711, "tweet_count": 107342, "listed_count": 2}, "id": "159107278"}, {"username": "AnaluAlves2", "verified": false, "name": "Analu Alves", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 294, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1612210729"}, {"location": "Cosqu\u00edn, Argentina", "username": "melturinetto", "verified": false, "name": "Emete", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 606, "tweet_count": 40004, "listed_count": 4}, "id": "3876307097"}, {"location": "7th circle of hell", "username": "Mr_Wolf666", "verified": false, "name": "Mr.Wolf~", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 221, "tweet_count": 8768, "listed_count": 0}, "id": "719887125173374976"}, {"location": "Biblioteca da Hybe", "username": "Inuyashaah", "verified": false, "name": "!", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 998, "tweet_count": 43663, "listed_count": 6}, "id": "2751017980"}, {"location": "Pirassunungacaralho", "username": "danipcaroline", "verified": false, "name": "dane", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 392, "tweet_count": 47420, "listed_count": 0}, "id": "817797180283092992"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "candelaferiozzi", "verified": false, "name": "C\u1972\u1952d\u1971\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 189, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}, "id": "913150934464831488"}, {"username": "Karendeenisse", "verified": false, "name": "Ka \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 268, "tweet_count": 13234, "listed_count": 0}, "id": "1108624200892334080"}, {"location": "she/her", "username": "M4K1TAA", "verified": false, "name": "Maca\u2606|\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 950, "tweet_count": 60138, "listed_count": 13}, "id": "147980075"}, {"username": "PaidoSeahawks", "verified": false, "name": "Pai do Seahawks", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 585, "tweet_count": 7577, "listed_count": 0}, "id": "1139725545397264384"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "anaskrt_", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 1660, "tweet_count": 74323, "listed_count": 1}, "id": "901875320873259009"}, {"username": "thwitchx", "verified": false, "name": "barb \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 1246, "tweet_count": 44397, "listed_count": 15}, "id": "3938445497"}, {"location": "Ravka ", "username": "flowerofmaggio", "verified": false, "name": "Ghost \ud83c\udfc1\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 633, "tweet_count": 70898, "listed_count": 9}, "id": "180823702"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "almamia1111", "verified": false, "name": "almis", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 451, "tweet_count": 30877, "listed_count": 0}, "id": "823711663077650432"}, {"location": "2rt(L) 8fav/2rt/me cit\u00f3(K)", "username": "EsposXSevilla", "verified": false, "name": "#Brava \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2337, "tweet_count": 38603, "listed_count": 5}, "id": "3102497517"}, {"username": "Malditoglitter", "verified": false, "name": "clarissa", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 939, "tweet_count": 51896, "listed_count": 3}, "id": "524827779"}, {"location": "Manaus", "username": "jaaraujo68", "verified": false, "name": "JA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 155, "tweet_count": 52852, "listed_count": 0}, "id": "754039645"}, {"username": "Magaaa233", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc4e \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 201, "tweet_count": 6453, "listed_count": 0}, "id": "1074870932341170178"}, {"location": "Jd \u00c2ngela", "username": "Davi64909233", "verified": false, "name": "David Charles", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}, "id": "1129080172324507648"}, {"location": "a \u2764\ufe0f", "username": "sunafrogg", "verified": false, "name": "jujujujujuj", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1929, "tweet_count": 31615, "listed_count": 2}, "id": "1066720521574891520"}, {"location": "San Mart\u00edn de los Andes ", "username": "YuliiMix", "verified": false, "name": "Yuli\u261a", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 447, "tweet_count": 12088, "listed_count": 0}, "id": "3882628936"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "raffagirl", "verified": false, "name": "Raffagirl", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 133, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "id": "111015957"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "maribsnobrega", "verified": false, "name": "Mariana N\u00f3brega 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1026, "tweet_count": 10375, "listed_count": 3}, "id": "1007817196276461568"}, {"username": "agusstinnaa1", "verified": false, "name": "agusstinnaa_", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1154169304360919045"}, {"location": "Felicia, Santa Fe, Argentina", "username": "ValeMainero", "verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 131, "tweet_count": 36338, "listed_count": 1}, "id": "1070451326247731200"}, {"location": "La Paloma, Rocha", "username": "barbaradospe", "verified": false, "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 218, "tweet_count": 30913, "listed_count": 0}, "id": "2932716509"}, {"username": "Sael73furry", "verified": false, "name": "Sael73", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 879, "tweet_count": 26184, "listed_count": 7}, "id": "948661814526607360"}, {"location": "Villa Celina", "username": "AntonellaaMusi", "verified": false, "name": "turkita\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 192, "tweet_count": 92608, "listed_count": 8}, "id": "579274297"}, {"location": "21", "username": "tnprdnc", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 148, "tweet_count": 41994, "listed_count": 2}, "id": "2828768662"}, {"username": "17Guajiro", "verified": false, "name": "Guajiro 17", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 331, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "id": "1159133718591811590"}, {"location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "username": "AmatistaStone", "verified": false, "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "id": "378857736"}, {"username": "whoanie", "verified": false, "name": "ane", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 471, "tweet_count": 169840, "listed_count": 35}, "id": "77772824"}, {"location": "Tandil, Argentina", "username": "valenleivaaa", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 124, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}, "id": "1121931673464135682"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "Verdades_br_", "verified": false, "name": "Minhas Verdades", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 181, "tweet_count": 31882, "listed_count": 0}, "id": "906659181310210049"}, {"username": "Alanagustinr12", "verified": false, "name": "?", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 771, "tweet_count": 3728, "listed_count": 0}, "id": "1027583208387432448"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "gehovanna_luiza", "verified": false, "name": "Gehovanna Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3059, "tweet_count": 10735, "listed_count": 2}, "id": "1616005988"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guaddatarzetti", "verified": false, "name": "Guada", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 312, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "id": "967265653186027521"}, {"username": "Sandaryunn", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd9a\ud835\udd93 \ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 914, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}, "id": "749714041657028608"}, {"location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE", "verified": false, "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21487, "following_count": 21603, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "id": "305774527"}, {"location": "Argentina", "username": "AleSierra1980", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 38, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}, "id": "949079441791123456"}, {"username": "AbiadElias", "verified": false, "name": "Elias Abiad", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 164, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "1164998217722994688"}, {"location": "P\u00e9rez", "username": "ari_glrz", "verified": false, "name": "Ariadna", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 631, "tweet_count": 61798, "listed_count": 0}, "id": "1552029721"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "SoofiaCardenas", "verified": false, "name": "Sofi", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 470, "tweet_count": 26128, "listed_count": 0}, "id": "746207544"}, {"location": "Saldan , Cordoba , Argentina ", "username": "alisoriaa", "verified": false, "name": "\u2022\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 770, "tweet_count": 20233, "listed_count": 2}, "id": "771983150"}, {"location": "En el barrio de Arroyito", "username": "keilalencina14", "verified": false, "name": "Keila\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 396, "tweet_count": 67162, "listed_count": 2}, "id": "2931490439"}, {"location": "Paradis", "username": "stylerinkk", "verified": false, "name": "- \ud835\udc8b\ud835\udc96 (\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\u00b4\ud835\udc60 \ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc5b) \ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 781, "tweet_count": 9808, "listed_count": 1}, "id": "1031158033668296715"}, {"location": "Brasil", "username": "somenteLiz", "verified": false, "name": "Liz\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 745, "tweet_count": 34829, "listed_count": 1}, "id": "861015938052837377"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "Camiyflores", "verified": false, "name": "C A M I \ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 113, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}, "id": "1025552921273028609"}, {"location": "Argentina", "username": "sssssublime", "verified": false, "name": "malenna", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 353, "tweet_count": 27915, "listed_count": 0}, "id": "3981151228"}, {"location": "Villaguay", "username": "vitooluggren", "verified": false, "name": "Vito", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 293, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}, "id": "1304278880"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "najucarrocinza", "verified": false, "name": "petista \u00e9 quem gosta de peito?", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 354, "tweet_count": 44988, "listed_count": 1}, "id": "1107795699310252032"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MacaMaidana_", "verified": false, "name": "Maca", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 195, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}, "id": "4903434885"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Tamar_td", "verified": false, "name": "Tamar \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 305, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "id": "774833438"}, {"username": "DairaAnahi", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99 Daira \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 435, "tweet_count": 34645, "listed_count": 0}, "id": "2250948869"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "flor_maratt", "verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 114, "tweet_count": 8620, "listed_count": 0}, "id": "761003082759176194"}, {"location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "paulamuibb", "verified": false, "name": "paulamuib\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 307, "tweet_count": 16214, "listed_count": 0}, "id": "752893279256080385"}, {"username": "_aleex09_", "verified": false, "name": "\u2022buscandolaesencia\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "id": "710951897868455936"}, {"username": "MiloPrieto18", "verified": false, "name": "Milo Beato", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 827, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}, "id": "986425869907451904"}, {"location": "Pernambuco", "username": "VeronicaHelenas", "verified": false, "name": "\u00c9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1170, "tweet_count": 62529, "listed_count": 8}, "id": "415074695"}, {"username": "bartolit0_", "verified": false, "name": "gaydepresivo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 162, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "id": "1119059369289584640"}, {"location": "Tandil, Argentina", "username": "Aylen_Galan15", "verified": false, "name": "Taty\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 746, "tweet_count": 18214, "listed_count": 0}, "id": "990763989947871232"}, {"username": "brazil_first", "verified": false, "name": "Brazil First \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd2d\ud83d\udcda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4c\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 429, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}, "id": "1166118786723983360"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PMarcel0A", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 360, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "id": "273759433"}, {"username": "CuadraditoRojo", "verified": false, "name": "Cuadradito", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "id": "919845247"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "fataeariate", "verified": false, "name": "Lily", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 3431, "tweet_count": 59945, "listed_count": 1}, "id": "390113739"}, {"location": "San Crist\u00f3bal, Santa Fe", "username": "aredes_roci", "verified": false, "name": "\u2022ROSEND\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 630, "tweet_count": 8196, "listed_count": 0}, "id": "970617233973174272"}, {"username": "Sabrina03577942", "verified": false, "name": "SM", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1166768304331087880"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "pdrvasconcelos", "verified": false, "name": "Pedro Vasconcelos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 276, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "838550299"}, {"username": "caahhgoncalves", "verified": false, "name": "c\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 366, "tweet_count": 44406, "listed_count": 3}, "id": "278161539"}, {"username": "Olivello_morena", "verified": false, "name": "momo", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 881, "tweet_count": 16419, "listed_count": 1}, "id": "4313632289"}, {"username": "agusbaden", "verified": false, "name": "\u201c", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 510, "tweet_count": 43697, "listed_count": 0}, "id": "1100806575202160641"}, {"location": "Benalaur\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "paulabnl19", "verified": false, "name": "Paau\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 294, "tweet_count": 10407, "listed_count": 0}, "id": "806102383285731328"}, {"username": "russianbotbr", "verified": false, "name": "Peruvian MAV", "public_metrics": {"followers_count": 12455, "following_count": 471, "tweet_count": 6036, "listed_count": 31}, "id": "994992938894716928"}, {"location": "Uruguay", "username": "RommTiffaa15", "verified": false, "name": "\u2022Tiffanny\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 393, "tweet_count": 30872, "listed_count": 0}, "id": "1006234108660461568"}, {"location": "Lisboa | Faial", "username": "rango_o_xerife", "verified": false, "name": "Rango", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 299, "tweet_count": 16586, "listed_count": 0}, "id": "1000078377599098882"}, {"location": "Horta, Portugal", "username": "JoelGusto", "verified": false, "name": "Gordo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 715, "tweet_count": 16239, "listed_count": 1}, "id": "960697782951661568"}, {"username": "N4huelAlejandro", "verified": false, "name": "Nahuel \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 692, "tweet_count": 26837, "listed_count": 5}, "id": "1618398626"}, {"location": "Misiones, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "daianaamaral24", "verified": false, "name": "\u1d05\u1d00\u026a\u1d00\u0274\u1d00\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 244, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}, "id": "976923457882484736"}, {"location": "Brasil", "username": "giuliasntana", "verified": false, "name": "Giulia \ud83d\udea9 Check on your Brazilian friends", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 552, "tweet_count": 276685, "listed_count": 52}, "id": "253137957"}, {"location": "recife", "username": "pwvetinea", "verified": false, "name": "mabi is streaming ambul\u00e2ncia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 386, "tweet_count": 17296, "listed_count": 0}, "id": "1021441886446342144"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "regazevedo", "verified": false, "name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 350, "tweet_count": 182881, "listed_count": 8}, "id": "772222904998256640"}, {"location": "Brasil", "username": "Marcelo74057456", "verified": false, "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}, "id": "981542665991933955"}, {"location": "Paris, France", "username": "eduardopmsa", "verified": false, "name": "eduardo s\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 664, "tweet_count": 79243, "listed_count": 23}, "id": "41039160"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rosario4297", "verified": false, "name": "charo", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 401, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "id": "1452562668"}, {"location": "not pro!", "username": "countingkcals_", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1363, "tweet_count": 3506, "listed_count": 1}, "id": "3033795426"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "armonico_gisela", "verified": false, "name": "Gisela armonico", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 271, "tweet_count": 19261, "listed_count": 0}, "id": "936608350330114050"}, {"username": "gabsbirth", "verified": false, "name": "gabegabs \u208d\u2e0d\u2e0c\u0323\u02b7\u0323\u032b\u2e0d\u0323\u2e0c\u208e\u3063", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1161, "tweet_count": 67428, "listed_count": 5}, "id": "2310622690"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AlzuetaSol", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 209, "tweet_count": 31149, "listed_count": 0}, "id": "1223202102"}, {"username": "Marbelennn", "verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1038, "tweet_count": 66449, "listed_count": 1}, "id": "4551710662"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "sandrogramodow", "verified": false, "name": "Sandro Gramodow", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 135, "tweet_count": 17459, "listed_count": 0}, "id": "176187428"}, {"username": "abssoares", "verified": false, "name": "abssoares \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6446, "following_count": 6897, "tweet_count": 109180, "listed_count": 4}, "id": "539769783"}, {"username": "434eb0ecb9524b5", "verified": false, "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "id": "730990350060244993"}, {"location": "Anti Aquecimento Global", "username": "lucileiacunha", "verified": false, "name": "Lucileia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Amaz\u00f4nia patrim\u00f4nio da humanidade", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 2035, "tweet_count": 2416, "listed_count": 0}, "id": "487702909"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Henri_slv", "verified": false, "name": "henri", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1308, "tweet_count": 17696, "listed_count": 0}, "id": "753766313902956545"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rennwn_", "verified": false, "name": "liriozin", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 327, "tweet_count": 37347, "listed_count": 0}, "id": "258387163"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "clariarrua", "verified": false, "name": "clarita \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 82, "tweet_count": 31878, "listed_count": 0}, "id": "1528286942"}, {"username": "formyeyesonly1d", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8c\ud835\udc9a \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1045, "tweet_count": 39335, "listed_count": 0}, "id": "1016350693714747392"}, {"location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "username": "latifajesus", "verified": false, "name": "chorosa", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 259, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}, "id": "3506267841"}, {"location": "Brazil", "username": "madduhhhh", "verified": false, "name": "diabinho da guarda\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 85, "tweet_count": 3212, "listed_count": 1}, "id": "785658542061531136"}, {"location": "Paraguay", "username": "giuliaguilera_", "verified": false, "name": "Giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 749, "tweet_count": 39554, "listed_count": 7}, "id": "2984356257"}, {"username": "MariaSa50417217", "verified": false, "name": "Maria Santos\ud83d\udea9\ud83d\udcafLula", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2381, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}, "id": "1029924403012882434"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "DexMacho", "verified": false, "name": "Dr. Guilherme W. Bridg", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1474, "tweet_count": 92484, "listed_count": 0}, "id": "2751302830"}, {"username": "LaraQuirogaa", "verified": false, "name": "Lara\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1922, "tweet_count": 25723, "listed_count": 0}, "id": "811404126"}, {"location": "Chile", "username": "MiauNoir", "verified": false, "name": "Maria Remedios", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 985, "tweet_count": 5084, "listed_count": 3}, "id": "1582117177"}, {"username": "rosatlantica", "verified": false, "name": "rosaatlantica", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 162, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1167172820994011137"}, {"location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "username": "Tatilobatto", "verified": false, "name": "Tatiana Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 1060, "tweet_count": 108569, "listed_count": 36}, "id": "195612112"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fbruno318", "verified": false, "name": "Filipe Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1042, "tweet_count": 55545, "listed_count": 4}, "id": "889871123013406720"}, {"location": "Muy muy lejano", "username": "yeru_alvarez", "verified": false, "name": "Yeru Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 528, "tweet_count": 33672, "listed_count": 1}, "id": "467482467"}, {"location": "Mendoza Argentina", "username": "AnaCotrina12", "verified": false, "name": "ANA", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 171, "tweet_count": 42602, "listed_count": 0}, "id": "860898980313657346"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Kevin94584319", "verified": false, "name": "MAGO\u2664", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 33, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "id": "1013926662352920576"}, {"username": "delenaddl", "verified": false, "name": "lexie \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1737, "tweet_count": 75833, "listed_count": 9}, "id": "3108010720"}, {"location": "Te\u00f3filo Otoni", "username": "dalidalf", "verified": false, "name": "Dalida Leite Fahd", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 483, "tweet_count": 47888, "listed_count": 1}, "id": "55585046"}, {"username": "LunaOviedo04", "verified": false, "name": "Luu\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 212, "tweet_count": 36342, "listed_count": 0}, "id": "839219663418568704"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "FrancisMaia2", "verified": false, "name": "Francis Maia \ud83d\udc0aVacina para todos", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1207, "tweet_count": 5106, "listed_count": 2}, "id": "700672926350053376"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil/Brazil", "username": "cmmorel", "verified": false, "name": "Carlos Morel", "public_metrics": {"followers_count": 9738, "following_count": 9711, "tweet_count": 44972, "listed_count": 87}, "id": "195324503"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Azuusolis", "verified": false, "name": "Azu \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 527, "tweet_count": 50543, "listed_count": 3}, "id": "933061350"}, {"username": "hamante_", "verified": false, "name": "Hector nillo \ud83d\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 428, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "id": "724697345657589761"}, {"username": "Joa_Schneider", "verified": false, "name": "Shaara", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 412, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}, "id": "842931556427714560"}, {"location": "Engenho Novo, Barueri", "username": "beatrizonika_", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 383, "tweet_count": 39187, "listed_count": 2}, "id": "1591522470"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "Nelson_Y", "verified": false, "name": "Nelson T. Yunaka", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1115, "tweet_count": 2648, "listed_count": 8}, "id": "55430119"}, {"username": "wachitaverga", "verified": false, "name": "daiana", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 89, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}, "id": "1113523739113721856"}, {"username": "laricaxd", "verified": false, "name": "larica", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 250, "tweet_count": 6006, "listed_count": 0}, "id": "1021438705469452290"}, {"location": "Brasil", "username": "_PedArruda", "verified": false, "name": "Pedro Arruda", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 771, "tweet_count": 55669, "listed_count": 2}, "id": "173173814"}, {"username": "magda_luciano", "verified": false, "name": "Magda luciano", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 299, "tweet_count": 18706, "listed_count": 0}, "id": "839848657545474048"}, {"username": "bbfusquinha", "verified": false, "name": "bb fusquinha", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1882, "tweet_count": 150492, "listed_count": 8}, "id": "117655521"}, {"location": "tiendita del horror macrista", "username": "belennono", "verified": false, "name": "bel\u00e9n.-", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 303, "tweet_count": 102400, "listed_count": 2}, "id": "950696136"}, {"location": "Turquia", "username": "afinidade1804", "verified": false, "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401651, "listed_count": 74}, "id": "42361572"}, {"location": "Entre R\u00edos, Ramirez", "username": "LudmiTiraboschi", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 292, "tweet_count": 63104, "listed_count": 1}, "id": "784544659754319873"}, {"username": "marcoviniciusrj", "verified": false, "name": "Marco Vinicius general de papel\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 3058, "tweet_count": 78550, "listed_count": 6}, "id": "2877011656"}, {"location": "Bahia blanca", "username": "Alan_2597", "verified": false, "name": "Alan Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 248, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}, "id": "2386039044"}, {"location": "Venado Tuerto, Argentina", "username": "RochiBarrionuev", "verified": false, "name": "Rocio.", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 309, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "id": "1011039941999185926"}, {"location": "Cutral c\u00f3,Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "f_pachy", "verified": false, "name": "Pachy", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 709, "tweet_count": 26111, "listed_count": 2}, "id": "3310213810"}, {"location": "Tucanist\u00e3o", "username": "ricardosog", "verified": false, "name": "Volta, Estado de Direito! #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 16897, "following_count": 16335, "tweet_count": 49235, "listed_count": 13}, "id": "194644595"}, {"username": "HugoLendro", "verified": false, "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1106, "tweet_count": 111353, "listed_count": 1}, "id": "1088081923837186054"}, {"username": "VictorS_CE", "verified": false, "name": "Victor Sucupira", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55756, "listed_count": 3}, "id": "531873750"}, {"location": "Concepci\u00f3n del Uruguay ", "username": "KookieSchab", "verified": false, "name": "sobredosis de facha", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 120, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}, "id": "3175059047"}, {"location": "041", "username": "felipevitor", "verified": false, "name": "Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1047, "tweet_count": 166299, "listed_count": 3}, "id": "620094702"}, {"location": "13 de dezembro de 2020", "username": "clissiajovita", "verified": false, "name": "\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1930, "tweet_count": 31932, "listed_count": 3}, "id": "2245434947"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "rafaelfrndx", "verified": false, "name": "rafael fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 798, "tweet_count": 39907, "listed_count": 5}, "id": "845410872164077568"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "mendieee_", "verified": false, "name": "Brisa", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 427, "tweet_count": 18952, "listed_count": 0}, "id": "717154607710019587"}, {"username": "OuseSaber", "verified": false, "name": "Nemo Maxime", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 270, "tweet_count": 22955, "listed_count": 10}, "id": "1466067758"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "AgustinaCceress", "verified": false, "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 319, "tweet_count": 49821, "listed_count": 3}, "id": "892475952"}, {"username": "LuzVelozo", "verified": false, "name": "Luz Velozo", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1828, "tweet_count": 23781, "listed_count": 0}, "id": "1098968046"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "anicerca", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 196, "tweet_count": 9473, "listed_count": 0}, "id": "1079557110973767680"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "christianamrs", "verified": false, "name": "Chris Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 900, "tweet_count": 79132, "listed_count": 3}, "id": "56865449"}, {"location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal", "verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619327, "listed_count": 116}, "id": "52076129"}, {"username": "SashaWrigght", "verified": false, "name": "Wright", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 165, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "id": "1146796735299276802"}, {"username": "JuliEscudero22", "verified": false, "name": "Julieta\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 681, "tweet_count": 17480, "listed_count": 0}, "id": "2810555433"}, {"location": "Alta C\u00f3rdoba", "username": "aldoxmarquezz", "verified": false, "name": "soez", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 260, "tweet_count": 20139, "listed_count": 1}, "id": "1021122509545013255"}, {"location": "Tandil, Argentina", "username": "YamiZepeda2", "verified": false, "name": "\u2022Yamila\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 378, "tweet_count": 32307, "listed_count": 0}, "id": "937128320755527680"}, {"username": "antoniaserpa1", "verified": false, "name": "antonia", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2769, "tweet_count": 22172, "listed_count": 0}, "id": "925007004"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "andersoncabido", "verified": false, "name": "Anderson Cabido", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 2196, "tweet_count": 7907, "listed_count": 27}, "id": "93090830"}, {"username": "_valendiazzz", "verified": false, "name": "444", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 173, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}, "id": "1087940451888521217"}, {"username": "PalomaH27878449", "verified": false, "name": "Paloma Herrera\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 133, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "id": "1167085505332371457"}, {"username": "VimpraOpnar", "verified": false, "name": "Feliz por dentro", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 463, "tweet_count": 13318, "listed_count": 0}, "id": "972460668409532416"}, {"username": "MiccaelaPeraltt", "verified": false, "name": "Micaela", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 276, "tweet_count": 2343, "listed_count": 0}, "id": "1091032142761639937"}, {"username": "Glacidelson", "verified": false, "name": "Glacidelson", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1464, "tweet_count": 42372, "listed_count": 6}, "id": "67448960"}, {"location": "Brasil", "username": "R0naIdo_", "verified": false, "name": "Ronaldo\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 661, "tweet_count": 54289, "listed_count": 6}, "id": "32685905"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "chinabreccia", "verified": false, "name": "Valen.", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 197, "tweet_count": 28019, "listed_count": 0}, "id": "887368611890909184"}, {"location": "\u2315 \u02d2 \ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2c\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2f", "username": "jnntoxic", "verified": false, "name": "`jes \u203a", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2123, "tweet_count": 30013, "listed_count": 16}, "id": "876203525398818817"}, {"location": "Salvador", "username": "MilaBelitardo", "verified": false, "name": "Emilia Andrade Belitardo", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 866, "tweet_count": 194926, "listed_count": 28}, "id": "2825577350"}, {"location": "Paraty", "username": "jaissonlimeira", "verified": false, "name": "Jaisson Limeira", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 434, "tweet_count": 50497, "listed_count": 8}, "id": "70447427"}, {"username": "cluz_carvalho", "verified": false, "name": "Tia Clara", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 379, "tweet_count": 3753, "listed_count": 1}, "id": "1104186315103440896"}, {"username": "drwholistic", "verified": false, "name": "gato viado de bosta", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 937, "tweet_count": 28087, "listed_count": 2}, "id": "2255390941"}, {"username": "meli_mugni", "verified": false, "name": "Meli", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 87, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "916704448319229955"}, {"username": "lostrentini", "verified": false, "name": "Chookity Pok!", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 676, "tweet_count": 100337, "listed_count": 14}, "id": "14435727"}, {"username": "letilte", "verified": false, "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 96, "tweet_count": 38365, "listed_count": 1}, "id": "1151111632397000704"}, {"location": "villaguay,entre rios ", "username": "LaraPaysse1", "verified": false, "name": "Antonella .", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 766, "tweet_count": 88471, "listed_count": 1}, "id": "1604859776"}, {"username": "Felizxx2", "verified": false, "name": "Feliz xx", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 738, "tweet_count": 175952, "listed_count": 0}, "id": "823006973465595908"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "retinate", "verified": false, "name": "RETINA Tendencias", "public_metrics": {"followers_count": 30619, "following_count": 444, "tweet_count": 16038, "listed_count": 903}, "id": "3391738612"}, {"location": "en el campo 24/7", "username": "ValeenAbriil", "verified": false, "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 115, "tweet_count": 7620, "listed_count": 0}, "id": "756613052670283776"}, {"location": "Recife - PE", "username": "renxonlapa", "verified": false, "name": "REMISSON LAPA", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 799, "tweet_count": 3507, "listed_count": 0}, "id": "2193298638"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "lacerda_rogeria", "verified": false, "name": "rogeria lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "id": "704120435911368704"}, {"location": "*********", "username": "armyssii_", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4feyr", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 333, "tweet_count": 36839, "listed_count": 1}, "id": "1021906981089619968"}, {"location": "Manaus - AM", "username": "crzsarit", "verified": false, "name": "apenas uma mo\u00e7a latino americana", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 750, "tweet_count": 82318, "listed_count": 1}, "id": "362866847"}, {"location": "Villa del parque", "username": "__gari", "verified": false, "name": "Meligariboo_", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 283, "tweet_count": 28143, "listed_count": 0}, "id": "961281350996283392"}, {"username": "evelynmroman_", "verified": false, "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 444, "tweet_count": 55311, "listed_count": 2}, "id": "939593793296363520"}, {"username": "livixqueissu", "verified": false, "name": "l\u00edvia biotecnologista \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 386, "tweet_count": 18535, "listed_count": 0}, "id": "1150695017259962368"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "G_i_m_e", "verified": false, "name": "blue", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 264, "tweet_count": 18771, "listed_count": 0}, "id": "738878567409459200"}, {"location": "Bel\u00e9m", "username": "LuisLuisrogerio", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 699, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "id": "487079660"}, {"location": "Brasil", "username": "denunciaPa", "verified": false, "name": "Brasileiro! Bel\u00e9m Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 39, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "id": "1918985766"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "suckmee_", "verified": false, "name": "babi", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 198, "tweet_count": 150441, "listed_count": 4}, "id": "238712785"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "coloraditax1", "verified": false, "name": "Fio jazmin\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 4398, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}, "id": "875889271160410113"}, {"username": "artichonga", "verified": false, "name": "Kiwi moon\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 447, "tweet_count": 21539, "listed_count": 5}, "id": "2225637259"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ruiva08", "verified": false, "name": "ruiva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4725, "tweet_count": 117347, "listed_count": 40}, "id": "224261544"}, {"location": "Godoy Cruz, Argentina ", "username": "lunamiranda__", "verified": false, "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 480, "tweet_count": 40916, "listed_count": 0}, "id": "1021542078118023168"}, {"username": "PradoPecci", "verified": false, "name": "Sertanojo? \ud83e\udd2e\ud83e\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 7850, "following_count": 411, "tweet_count": 773355, "listed_count": 202}, "id": "158482123"}, {"location": "Mexico", "username": "ElFalcaoo", "verified": false, "name": "Angel Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 155, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "id": "1007474578438918146"}, {"location": "Rosario", "username": "chillbill_1", "verified": false, "name": "SUMO FAN ACCOUNT", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 385, "tweet_count": 39344, "listed_count": 2}, "id": "3100182112"}, {"location": "Passo do Inferno,Brasil ", "username": "eusouaquelequee", "verified": false, "name": "Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 5000, "tweet_count": 55647, "listed_count": 2}, "id": "153264332"}, {"username": "Djalma40004915", "verified": false, "name": "Djalma", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 781, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "id": "1139929633544122369"}, {"location": "cariri", "username": "gabiezoca__", "verified": false, "name": "gabi (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 194, "tweet_count": 8661, "listed_count": 0}, "id": "1013615944852262913"}, {"username": "BatistaGii", "verified": false, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 4783, "tweet_count": 817149, "listed_count": 58}, "id": "879229100"}, {"username": "SolangeRiva9", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}, "id": "1041306986191577089"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "camttapia", "verified": false, "name": ",", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 296, "tweet_count": 28062, "listed_count": 0}, "id": "607558026"}, {"location": "buenos aires", "username": "masteroffarts", "verified": false, "name": "rober", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 271, "tweet_count": 26221, "listed_count": 4}, "id": "39118320"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LucyArzamendia_", "verified": false, "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1192, "tweet_count": 26413, "listed_count": 1}, "id": "704873745240948736"}, {"username": "Tamaara03", "verified": false, "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1347, "tweet_count": 54977, "listed_count": 0}, "id": "364326761"}, {"location": "Itapua, Paraguay", "username": "SosaDiana99", "verified": false, "name": "\u2022Diana\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 385, "tweet_count": 12821, "listed_count": 0}, "id": "4159139625"}, {"username": "jadermaiabatist", "verified": false, "name": "Jader Maia Batista", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1283, "tweet_count": 6243, "listed_count": 0}, "id": "720023472693518336"}, {"location": "Via L\u00e1ctea", "username": "DinhaSsHg", "verified": false, "name": "Dinha", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 853, "tweet_count": 35625, "listed_count": 0}, "id": "956198455822692352"}, {"location": "Blumenau, SC", "username": "gostavopo", "verified": false, "name": "Gostavo", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 2047, "tweet_count": 43110, "listed_count": 0}, "id": "2982212122"}, {"location": "Valledupar, Cesar", "username": "CesarSecSalud", "verified": false, "name": "Secretar\u00edaSaludCesar", "public_metrics": {"followers_count": 10184, "following_count": 547, "tweet_count": 6323, "listed_count": 12}, "id": "2384575902"}, {"username": "Daniserrano012", "verified": false, "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 250, "tweet_count": 18019, "listed_count": 0}, "id": "1001026993595539456"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "username": "matheusjjuan", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2018, "tweet_count": 28743, "listed_count": 3}, "id": "727253110599639041"}, {"username": "Barbaraveron14", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 168, "tweet_count": 16271, "listed_count": 0}, "id": "996459789000609798"}, {"username": "Tiaragimenezz", "verified": false, "name": "\u1d1b\u026a\u1d00\u0280\u1d00\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 308, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "id": "984251483339284481"}, {"username": "ffrios_", "verified": false, "name": "Florencia.", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 178, "tweet_count": 5200, "listed_count": 1}, "id": "981321372193435650"}, {"location": "Humberto,Santa Fe,Argentina", "username": "CaroChiaro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3aCaroline\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 377, "tweet_count": 53625, "listed_count": 3}, "id": "2970257135"}, {"location": "Puerto Madryn, Argentina", "username": "agusrlohse", "verified": false, "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 511, "tweet_count": 12829, "listed_count": 2}, "id": "449418581"}, {"location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2730 she/her \u2730 9\u1d1b\u1d07\u1d07\u0274 ", "username": "eliipaay", "verified": false, "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22.", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 375, "tweet_count": 41098, "listed_count": 5}, "id": "806268352280883200"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "abindermelanie", "verified": false, "name": "Melanie Alizzi Binder", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 667, "tweet_count": 27792, "listed_count": 1}, "id": "4732067489"}, {"location": "Alcorta 7597", "username": "MendezGonza87", "verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1068, "tweet_count": 93916, "listed_count": 10}, "id": "186131200"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "RenyanR", "verified": false, "name": "renan", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1120, "tweet_count": 40364, "listed_count": 9}, "id": "93694496"}, {"username": "micarosal3s", "verified": false, "name": "mic", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 467, "tweet_count": 16630, "listed_count": 0}, "id": "3139049133"}, {"location": "Miramar, Argentina", "username": "Agu_Merlo30", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4AM\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 246, "tweet_count": 15259, "listed_count": 0}, "id": "782342935161503744"}, {"location": "Cydonia // she/her// 20", "username": "brokenAlgorithm", "verified": false, "name": "Alyn", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 357, "tweet_count": 7746, "listed_count": 1}, "id": "895490410214285312"}, {"username": "AnitaPatria", "verified": false, "name": "anA", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 262, "tweet_count": 15387, "listed_count": 0}, "id": "358264141"}, {"location": "Montes de Oca y Santa Fe", "username": "brisa_cardonato", "verified": false, "name": "Brisa Cardonato Toia", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1394, "tweet_count": 15922, "listed_count": 1}, "id": "3405794709"}, {"location": "Colombia", "username": "A_M4rm", "verified": false, "name": "Angela\u2665M", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 442, "tweet_count": 7865, "listed_count": 0}, "id": "83880480"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "judyrogue", "verified": false, "name": "F\u039eH", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 4462, "tweet_count": 194359, "listed_count": 8}, "id": "26360345"}, {"location": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddc5\u00a1 \ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddba", "username": "taegiville", "verified": false, "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 1575, "tweet_count": 76013, "listed_count": 38}, "id": "392285983"}, {"location": "Recife, PE", "username": "tomasxav", "verified": false, "name": "sintomas", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 697, "tweet_count": 19162, "listed_count": 2}, "id": "259420390"}, {"username": "mariannewithe", "verified": false, "name": "Exausta", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 233, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "id": "739586156648620032"}, {"location": "Camp Half Blood - chal\u00e9 07", "username": "riagge", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd8c \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 997, "tweet_count": 31437, "listed_count": 0}, "id": "1656566918"}, {"username": "croismo", "verified": false, "name": "#13Lula+Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 0, "tweet_count": 259159, "listed_count": 1}, "id": "1121497324247834625"}, {"username": "altairvieirade", "verified": false, "name": "altairvieiradesouza", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 802, "tweet_count": 17380, "listed_count": 2}, "id": "4788548206"}, {"username": "carmennc__", "verified": false, "name": "c", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 921, "tweet_count": 45191, "listed_count": 3}, "id": "3018557200"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fvanzo", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Vanzo", "public_metrics": {"followers_count": 10011, "following_count": 406, "tweet_count": 300652, "listed_count": 126}, "id": "14861303"}, {"location": "Rondon do Par\u00e1", "username": "medhusas", "verified": false, "name": "Medhusas", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1734, "tweet_count": 15983, "listed_count": 4}, "id": "48591863"}, {"location": "Brasil", "username": "spflain", "verified": false, "name": "Sandra Lula \ud83d\udea9 \u00c9 Lula ou fome. (Xico S\u00e1)", "public_metrics": {"followers_count": 12516, "following_count": 12671, "tweet_count": 34445, "listed_count": 13}, "id": "166461176"}, {"username": "AmigoManu97", "verified": false, "name": "Marcos Emmanuel \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 2437, "tweet_count": 22250, "listed_count": 0}, "id": "1105728131862802433"}, {"username": "elis_marques", "verified": false, "name": "Elis Marques", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 243, "tweet_count": 16428, "listed_count": 7}, "id": "73161225"}, {"location": "Rafaela, Argentina", "username": "Noe_fernandez07", "verified": false, "name": "n\u0153l\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 438, "tweet_count": 47408, "listed_count": 0}, "id": "953894630722035712"}, {"username": "iyamisantos", "verified": false, "name": "\ud835\udcb4\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 1827, "tweet_count": 11696, "listed_count": 7}, "id": "307524331"}, {"username": "llzadb", "verified": false, "name": "llzadb", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 456, "tweet_count": 1106, "listed_count": 1}, "id": "81242527"}, {"location": "Argentina", "username": "Milagrosquintna", "verified": false, "name": "Mili\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1087, "tweet_count": 198474, "listed_count": 1}, "id": "1188277987"}, {"username": "antimari77", "verified": false, "name": "beb\u00ea idoso", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 561, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}, "id": "1035565949552930816"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Mdst_", "verified": false, "name": "Luiz Modesto", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 728, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "id": "1082949988353826816"}, {"username": "alextuy", "verified": false, "name": "AlexTuy", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 57, "tweet_count": 47294, "listed_count": 1}, "id": "288540621"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "SolAlaguibe", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 188, "tweet_count": 37923, "listed_count": 0}, "id": "723244182"}, {"username": "ThiagoD43378551", "verified": false, "name": "Cabra do sert\u00e3o de Tatooine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 903, "tweet_count": 23424, "listed_count": 0}, "id": "1033894968857960448"}, {"username": "NoeAdrzla", "verified": false, "name": "Noe:", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 584, "tweet_count": 32324, "listed_count": 4}, "id": "854821638"}, {"username": "ryujinelf", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1416, "tweet_count": 8628, "listed_count": 6}, "id": "1110322339722551297"}, {"username": "caloorine", "verified": false, "name": "Jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "id": "1132722195875160065"}, {"username": "meedeew420", "verified": false, "name": "mik", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 237, "tweet_count": 14003, "listed_count": 1}, "id": "379229653"}, {"username": "natashagreeen", "verified": false, "name": "eu", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 405, "tweet_count": 48664, "listed_count": 0}, "id": "783845603235225600"}, {"username": "Ant0cab", "verified": false, "name": "ant0cab DE PRIMERA", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 666, "tweet_count": 46249, "listed_count": 0}, "id": "1088074975444119553"}, {"location": "Villa Urquiza", "username": "celeste_cabj_12", "verified": false, "name": "Celes \u246b \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1133, "tweet_count": 35080, "listed_count": 10}, "id": "79625739"}, {"username": "positionestha", "verified": false, "name": "lalita", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1058, "tweet_count": 32942, "listed_count": 0}, "id": "2180073360"}, {"username": "esp_soc", "verified": false, "name": "Inquebrantable", "public_metrics": {"followers_count": 14301, "following_count": 136, "tweet_count": 34661, "listed_count": 79}, "id": "2218481762"}, {"location": "Confederaci\u00f3n Argentina", "username": "Ivwordmaword", "verified": false, "name": "ivword.", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 386, "tweet_count": 111432, "listed_count": 2}, "id": "1438927981"}, {"location": "Panam\u00e1 ", "username": "duroalhueso", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 35488, "following_count": 967, "tweet_count": 123198, "listed_count": 83}, "id": "419071740"}, {"username": "SoyRoyers", "verified": false, "name": "10,000 guaran\u00edes", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 162, "tweet_count": 35265, "listed_count": 0}, "id": "372523242"}, {"location": "Paraguay", "username": "belen9108", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 690, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "id": "943616510664368129"}, {"location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "username": "Gastyperez17", "verified": false, "name": "Gaston\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 190, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "id": "1027230998310920192"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "_SofiRC_", "verified": false, "name": "Sooo", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 339, "tweet_count": 24010, "listed_count": 2}, "id": "576490542"}, {"location": "Belo Horizonte ", "username": "Bobbyilustra", "verified": false, "name": "Camarada Bobby", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 2463, "tweet_count": 42822, "listed_count": 18}, "id": "187909794"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES", "username": "ldospassos", "verified": false, "name": "lula dos passos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 9893, "listed_count": 2}, "id": "239537518"}, {"username": "EriMorx", "verified": false, "name": "Eri", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 409, "tweet_count": 21020, "listed_count": 0}, "id": "284729422"}, {"username": "LolatheOvni", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86 & \ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9f\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 126, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "id": "734027596397219840"}, {"username": "lucilululou", "verified": false, "name": "Lu.", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 39, "tweet_count": 27434, "listed_count": 2}, "id": "987130884"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "mandonmaygirl", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 3370, "tweet_count": 46471, "listed_count": 8}, "id": "310019286"}, {"username": "gotthatyummyy", "verified": false, "name": "sm;", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1269, "tweet_count": 99224, "listed_count": 47}, "id": "311587718"}, {"location": "txt ", "username": "ivyliviesc", "verified": false, "name": "lea \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 1714, "tweet_count": 100397, "listed_count": 11}, "id": "1337452040"}, {"location": "sao paulo", "username": "joseopiniao", "verified": false, "name": "laercio....", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 825, "tweet_count": 134564, "listed_count": 1}, "id": "495460873"}, {"location": "Orlando", "username": "GeracaodeValor", "verified": true, "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886"}, {"username": "totobol86", "verified": false, "name": "Pint\u00f3 el hambre \ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 703, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "id": "1108811620250255363"}, {"username": "LucaasDuran5", "verified": false, "name": "LucasD", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 802, "tweet_count": 34082, "listed_count": 1}, "id": "1334926873"}, {"location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "username": "elenacdp99", "verified": false, "name": "Elena \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 183, "tweet_count": 140454, "listed_count": 5}, "id": "453891696"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "asjdiasjdoasfja", "verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd95\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 197, "tweet_count": 31178, "listed_count": 1}, "id": "1714124539"}, {"username": "FarinonRocio", "verified": false, "name": "Roc\u00edo\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1516, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "id": "1142426203648905216"}, {"username": "esperanzaurora", "verified": false, "name": "Aurora Esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 3229, "tweet_count": 17811, "listed_count": 0}, "id": "994672102010769413"}, {"location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "GracieusaBrito", "verified": false, "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 18503, "following_count": 20171, "tweet_count": 493854, "listed_count": 66}, "id": "359821009"}, {"username": "lunedelux", "verified": false, "name": "ed", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 255, "tweet_count": 41598, "listed_count": 1}, "id": "363929147"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lunamontiels", "verified": false, "name": "L\u03c5\u0273\u03b1\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 561, "tweet_count": 18964, "listed_count": 0}, "id": "1065694104204513280"}, {"username": "patriciahonna", "verified": false, "name": "Patricia Honna", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 99, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "id": "53117988"}, {"location": "San Bernardo, Argentina", "username": "KissLautaro", "verified": false, "name": "Tu dios", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 239, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "id": "925923858091266048"}, {"location": "| \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2c |", "username": "lwtspellman", "verified": false, "name": "mali", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 232, "tweet_count": 22576, "listed_count": 2}, "id": "3230808501"}, {"location": "cariri", "username": "cestvit", "verified": false, "name": "vit", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 106, "tweet_count": 2911, "listed_count": 0}, "id": "1158786748807299072"}, {"username": "claudtravassos", "verified": false, "name": "Claudia Travassos", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 686, "tweet_count": 33043, "listed_count": 4}, "id": "47111437"}, {"location": "M\u00e9xico, Veracruz", "username": "IvonBVBArmy777", "verified": false, "name": "Ivonne Salazar \ud83c\udf47\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 239, "tweet_count": 96413, "listed_count": 83}, "id": "3181069706"}, {"username": "poussinjm", "verified": false, "name": "naih \u263d\u263e | \ud83d\udcd6: em \u00e1guas profundas", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 842, "tweet_count": 30866, "listed_count": 0}, "id": "1000472238607433728"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "MilenaAnabellaB", "verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u212f\u2655\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2448, "tweet_count": 114459, "listed_count": 3}, "id": "760601385050206208"}, {"location": "Brasil", "username": "cperesbr", "verified": false, "name": "Carlos Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 370, "tweet_count": 6607, "listed_count": 0}, "id": "869201448948649984"}, {"location": "Hersilia Santa Fe Argentina ", "username": "Agustina0912649", "verified": false, "name": "Agus Flores \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 295, "tweet_count": 13185, "listed_count": 0}, "id": "879116867188772864"}, {"location": "Cascavel", "username": "saggitae", "verified": false, "name": "Frederic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 390, "tweet_count": 20003, "listed_count": 2}, "id": "4010143943"}, {"username": "mckennarey", "verified": false, "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 4545, "tweet_count": 46207, "listed_count": 12}, "id": "4624816707"}, {"location": "Cutral Co - Neuquen", "username": "renoide19", "verified": false, "name": "agustin", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 869, "tweet_count": 92790, "listed_count": 3}, "id": "1626512630"}, {"location": "Santa Rosa del conlara ", "username": "atkinsonarianaj", "verified": false, "name": "A\u044f\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1 J\u03b1zm\u03b9\u03b7 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1074, "tweet_count": 42350, "listed_count": 0}, "id": "448124639"}, {"location": "Venado Tuerto, Argentina", "username": "JakelinMartinz", "verified": false, "name": "Jakelin\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 1028, "tweet_count": 39328, "listed_count": 1}, "id": "910517023586832385"}, {"username": "santtiago_marti", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 141, "tweet_count": 12363, "listed_count": 1}, "id": "1036316186563301382"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tamaramelinaa", "verified": false, "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 418, "tweet_count": 21524, "listed_count": 1}, "id": "1055960623"}, {"username": "_micavega_", "verified": false, "name": "Mi", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 240, "tweet_count": 14902, "listed_count": 2}, "id": "4250217388"}, {"username": "lightweightus", "verified": false, "name": "ab", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 719, "tweet_count": 91596, "listed_count": 4}, "id": "311150852"}, {"location": "Peru", "username": "murdock_ae", "verified": false, "name": "Abraham", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 315, "tweet_count": 379, "listed_count": 2}, "id": "101722637"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"username": "3Isaabel", "verified": false, "name": "Isa.", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 695, "tweet_count": 59894, "listed_count": 0}, "id": "1537209913"}, {"username": "goldengoldennn", "verified": false, "name": "ggerxldineeeeeeeeee", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 526, "tweet_count": 8417, "listed_count": 0}, "id": "937446791196413953"}, {"location": "Dolores, buenos aires", "username": "ValeroDalii", "verified": false, "name": "'00", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 326, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "id": "1024035714986594304"}, {"location": "Pelotas", "username": "ale_goncalves11", "verified": false, "name": "alienado", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1839, "tweet_count": 12916, "listed_count": 10}, "id": "249450017"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "marticheira", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 212, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}, "id": "793469905609826304"}, {"location": "no mundo da lua \ud83c\udf15", "username": "vanessinhax_", "verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1278, "tweet_count": 61417, "listed_count": 0}, "id": "855164310989012993"}, {"username": "getawaycardemi", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1341, "tweet_count": 17963, "listed_count": 13}, "id": "1086339230056501248"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "adriandelu", "verified": false, "name": "Common people \u270c\ufe0fs", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 809, "tweet_count": 108801, "listed_count": 0}, "id": "257097776"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "CineBraille", "verified": false, "name": "CineBraille", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1145, "tweet_count": 136555, "listed_count": 23}, "id": "338773261"}, {"location": "Coghlan", "username": "Annachubita", "verified": false, "name": "Annacristina\ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 314, "tweet_count": 21177, "listed_count": 0}, "id": "1102693213553508352"}, {"username": "Arquerohockey", "verified": false, "name": "Salvadoreando...", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 121, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "id": "978014015535353856"}, {"username": "Gatoneg46606091", "verified": false, "name": "Gatonegro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "id": "1080114538031312896"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "Neuquen - Plaza Huincul", "username": "Cordero_Corde", "verified": false, "name": "Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 466, "tweet_count": 14076, "listed_count": 0}, "id": "1564241011"}, {"location": "\ud83c\udfe1La Criolla", "username": "Viiiiiickkky", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 528, "tweet_count": 17504, "listed_count": 0}, "id": "1090125889453637632"}, {"location": "Buenos aires", "username": "placetobesave", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 229, "tweet_count": 15428, "listed_count": 0}, "id": "979930120155750400"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "jesssantana00", "verified": false, "name": "depression cherry", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1632, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "id": "883495688"}, {"username": "Soof1_", "verified": false, "name": "Sof\u03b9\u1972", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 69, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}, "id": "1112052165592403971"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SteinbachMili", "verified": false, "name": "\ud835\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2005, "tweet_count": 41039, "listed_count": 0}, "id": "3805467460"}, {"location": "\u2640\u270a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "vaaalpr", "verified": false, "name": "pi\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 963, "tweet_count": 16542, "listed_count": 1}, "id": "1036300898945953792"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "_miligomezz", "verified": false, "name": "\u2133i\u2113\u03b1gr\u03c3\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 338, "tweet_count": 9276, "listed_count": 0}, "id": "980891291922894848"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "priscichaaparro", "verified": false, "name": "prisci", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 288, "tweet_count": 5898, "listed_count": 0}, "id": "3384762053"}, {"location": "velaris", "username": "azrielcosmic", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83c\udf19\ud83d\udde1|| \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 336, "tweet_count": 36306, "listed_count": 2}, "id": "1156427263828774912"}, {"location": "em Cristo", "username": "uzumakigan", "verified": false, "name": "gi\u00f8.", "public_metrics": {"followers_count": 11084, "following_count": 6694, "tweet_count": 17635, "listed_count": 15}, "id": "987791629401640961"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "username": "billagraemily16", "verified": false, "name": "emilyy", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 419, "tweet_count": 23989, "listed_count": 0}, "id": "1035749782835417088"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Aca_Pasan_Cosas", "verified": false, "name": "Ac\u00e1 Pasan Cosas", "public_metrics": {"followers_count": 11868, "following_count": 66, "tweet_count": 95988, "listed_count": 113}, "id": "276200221"}, {"username": "_valenortiz", "verified": false, "name": "valula", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 223, "tweet_count": 35090, "listed_count": 0}, "id": "1034426374084288512"}, {"location": "Villaguay Entre rios", "username": "nahirbarhich_", "verified": false, "name": "\u2022 Nahir", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1427, "tweet_count": 32828, "listed_count": 1}, "id": "2174534546"}, {"location": "hogwarts - slytherin", "username": "clarathewise", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab clara \ud83d\udcab lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 715, "tweet_count": 44338, "listed_count": 0}, "id": "883035951609651201"}, {"username": "hopeIessaura", "verified": false, "name": "aura", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 289, "tweet_count": 30658, "listed_count": 14}, "id": "768956568918515713"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "luuzlorenzo", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 789, "tweet_count": 67763, "listed_count": 4}, "id": "1543951568"}, {"location": "Rj", "username": "Filgueiras98", "verified": false, "name": "Nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 121, "tweet_count": 19217, "listed_count": 0}, "id": "782559863192813570"}, {"location": "Parma", "username": "Workdayfall132", "verified": false, "name": "Michael", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 72, "tweet_count": 3866, "listed_count": 0}, "id": "4159339043"}, {"username": "NahiaraTabolini", "verified": false, "name": "Tabolini\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 586, "tweet_count": 19220, "listed_count": 3}, "id": "1284178502"}, {"location": "Post Mortem", "username": "CherryBadlands", "verified": false, "name": "\u2661Cherry\ud83c\udf52\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2595, "tweet_count": 67043, "listed_count": 40}, "id": "2417666034"}, {"location": " \u03b5(\u00b4\uff61\u2022\u1391\u2022`)\u3063\u2661 BTS", "username": "taehyunglaugh", "verified": false, "name": "soraween \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 351, "tweet_count": 31236, "listed_count": 1}, "id": "1083890750214103041"}, {"username": "onebrookeheart", "verified": false, "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 2766, "tweet_count": 112324, "listed_count": 12}, "id": "1831911218"}, {"location": "Arroyito, C\u00f3rdoba. ", "username": "AguirreMaaria", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1266, "tweet_count": 60876, "listed_count": 4}, "id": "226260680"}, {"location": "na merda", "username": "ousaisa", "verified": false, "name": "Girass\u00f3is de Van Gogh", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 171, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "id": "3333930442"}, {"location": "Limeira, Brasil", "username": "ltascyla", "verified": false, "name": "tascylinha", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 665, "tweet_count": 12027, "listed_count": 1}, "id": "1049114342334091264"}, {"username": "09_roochii", "verified": false, "name": "\u0280\u1d0f\u1d04\u029c\u026a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 437, "tweet_count": 57752, "listed_count": 1}, "id": "2699429486"}, {"location": "Panama", "username": "Jose62889745", "verified": false, "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 40, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}, "id": "1049777614926286850"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Dayanavila01", "verified": false, "name": "Daaaay\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 108, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}, "id": "813921823679217666"}, {"location": "Artigas, Uruguay", "username": "BruuLFL", "verified": false, "name": "\u2728 Bruu F \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1493, "tweet_count": 66776, "listed_count": 2}, "id": "2551733029"}, {"username": "daier23", "verified": false, "name": "Diofanto", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1514, "tweet_count": 9348, "listed_count": 0}, "id": "986801155"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "EwePeste", "verified": false, "name": "wela", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 266, "tweet_count": 8522, "listed_count": 0}, "id": "999381176149270528"}, {"location": "Florida, Uruguay", "username": "Piluu__18", "verified": false, "name": "__\u03c1\u03b9\u2113\u03c5\u03c5__", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 181, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "id": "1122597834266742786"}, {"username": "scasseb", "verified": false, "name": "smmc", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 482, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}, "id": "431119091"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "Taniaup", "verified": false, "name": "Tania Paiva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 413, "tweet_count": 5949, "listed_count": 0}, "id": "53775850"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "Vinagretchem5k", "verified": false, "name": "Vinicinho \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 515, "tweet_count": 48998, "listed_count": 12}, "id": "86801872"}, {"location": "Adrogu\u00e9", "username": "Numi_bruno", "verified": false, "name": "Nu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1380, "tweet_count": 44294, "listed_count": 4}, "id": "3513363856"}, {"location": "winterfell \ud83d\udc3a", "username": "loverofweasley", "verified": false, "name": "Jo\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 2728, "tweet_count": 45054, "listed_count": 7}, "id": "901599298286178304"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "PramRogerio", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Sal", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 592, "tweet_count": 8240, "listed_count": 0}, "id": "1060166167330021377"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "SoBumbum", "verified": false, "name": "Cassie Peituda Sofrida", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 391, "tweet_count": 6881, "listed_count": 0}, "id": "1106614667684823041"}, {"username": "KiingSleeze", "verified": false, "name": "Amethyst", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 911, "tweet_count": 24100, "listed_count": 10}, "id": "1085623313081217025"}, {"location": "Santa Cruz do Sul, RS", "username": "brunamustdie", "verified": false, "name": "Bruna Becker", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 149, "tweet_count": 57978, "listed_count": 1}, "id": "155777353"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "domingo82254213", "verified": false, "name": "domingo", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2710, "tweet_count": 79338, "listed_count": 0}, "id": "1145098231656960000"}, {"username": "patrizijosefin4", "verified": false, "name": "josefina", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 349, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}, "id": "708294516458049536"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alfonsobaella", "verified": false, "name": "Alfonso Baella", "public_metrics": {"followers_count": 80225, "following_count": 4137, "tweet_count": 66179, "listed_count": 261}, "id": "47856037"}, {"location": "Argentina", "username": "danita_dewey", "verified": false, "name": "danidewey", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 2453, "tweet_count": 57850, "listed_count": 0}, "id": "117757195"}, {"username": "shirocpv", "verified": false, "name": "Juan Pizan", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2330, "tweet_count": 15175, "listed_count": 1}, "id": "720065598009511938"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"location": "Salin\u00f3polis, Par\u00e1 ", "username": "Samuellucasbrx", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Samuel Lucas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3565, "tweet_count": 48339, "listed_count": 0}, "id": "333231530"}, {"location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "username": "SPFCDaDecepcao", "verified": false, "name": "SPFC Da Decep\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 60783, "following_count": 815, "tweet_count": 49179, "listed_count": 87}, "id": "755084557733494785"}, {"location": "Argentina", "username": "EliPeresin", "verified": false, "name": "Eli \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1101, "tweet_count": 32208, "listed_count": 6}, "id": "223174474"}, {"username": "xnxlaurx", "verified": false, "name": "ana laura", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 197, "tweet_count": 12243, "listed_count": 2}, "id": "2316428737"}, {"location": "San Luis,Argentina ", "username": "micaelabarrozo2", "verified": false, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 179, "tweet_count": 10826, "listed_count": 0}, "id": "927441234423099392"}, {"username": "RicardoPSPV", "verified": false, "name": "RPSPV", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 261, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "id": "1090448442458017792"}, {"location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "username": "CriterioHidalgo", "verified": false, "name": "criteriohidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 9886, "tweet_count": 348446, "listed_count": 331}, "id": "104707685"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "belennchus_", "verified": false, "name": "belen", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1379, "tweet_count": 56112, "listed_count": 0}, "id": "2343965725"}, {"location": "Brasil (ela/dela)", "username": "raythaalves", "verified": false, "name": "dona ra\u00fdtha", "public_metrics": {"followers_count": 8340, "following_count": 717, "tweet_count": 60928, "listed_count": 1}, "id": "381123384"}, {"username": "EugniadelaBarra", "verified": false, "name": "Yo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}, "id": "293559648"}, {"username": "VictorP67944879", "verified": false, "name": "Victor Pena", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 251, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "id": "1162036835406798848"}, {"username": "YamilenMonje", "verified": false, "name": "Yamilen", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 662, "tweet_count": 34976, "listed_count": 1}, "id": "1465986734"}, {"username": "_luzatorres", "verified": false, "name": "Luz Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 335, "tweet_count": 53263, "listed_count": 0}, "id": "1031018034"}, {"username": "AndreaMAcostaH", "verified": false, "name": "ANDREA", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 358, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "id": "278666014"}, {"location": "Jun\u00edn, Argentina", "username": "valenntin10", "verified": false, "name": "Valen\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 675, "tweet_count": 29126, "listed_count": 1}, "id": "3307530635"}, {"username": "Valeanselmino17", "verified": false, "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 405, "tweet_count": 6957, "listed_count": 0}, "id": "951434014648303616"}, {"username": "nanacbbs", "verified": false, "name": "crybbis", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 812, "tweet_count": 25410, "listed_count": 3}, "id": "166676820"}, {"location": "Cavanagh", "username": "GarelliYoha", "verified": false, "name": "\u028f\u0585\u0266a\u057ca\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 722, "tweet_count": 27784, "listed_count": 0}, "id": "966652570377904128"}, {"location": "Washington, DC", "username": "danielricas", "verified": false, "name": "DanielGalo", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1259, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}, "id": "875107711423315970"}, {"username": "PORMIPATRIAYA", "verified": false, "name": "Carlos Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 2817, "tweet_count": 314748, "listed_count": 2}, "id": "912730010636734464"}, {"location": "Munich, Baviera", "username": "salomonvirtud39", "verified": false, "name": "Andres Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3693, "tweet_count": 29240, "listed_count": 2}, "id": "563020234"}, {"location": "El tio - Cordoba", "username": "Jazanzolini", "verified": false, "name": "Jazchu", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 932, "tweet_count": 23833, "listed_count": 0}, "id": "2372497146"}, {"location": "\u00c1gueda, Portugal", "username": "Rafsipope", "verified": false, "name": "Rafsina Pope", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 176, "tweet_count": 876, "listed_count": 1}, "id": "120589583"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "Culturizando", "verified": true, "name": "Culturizando", "public_metrics": {"followers_count": 1960903, "following_count": 710, "tweet_count": 304416, "listed_count": 7969}, "id": "244730854"}, {"location": "Argentina", "username": "Evelynmii", "verified": false, "name": "Evelyn\ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 596, "tweet_count": 16081, "listed_count": 0}, "id": "1073036267309424641"}, {"location": "Sorocaba - SP / Brasil", "username": "Kssi4", "verified": false, "name": "Cassia Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 689, "tweet_count": 7053, "listed_count": 10}, "id": "34405674"}, {"username": "CancerJack", "verified": false, "name": "Russell", "public_metrics": {"followers_count": 128063, "following_count": 944, "tweet_count": 139426, "listed_count": 620}, "id": "37987887"}, {"username": "cacau22y", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 935, "tweet_count": 8959, "listed_count": 1}, "id": "755797236014088192"}, {"location": "cdmx", "username": "mosy_azul", "verified": false, "name": "Mossy", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 836, "tweet_count": 26875, "listed_count": 2}, "id": "206322541"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MrLuchaMX", "verified": false, "name": "Mr. Lucha", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 1238, "tweet_count": 12585, "listed_count": 20}, "id": "165292278"}, {"location": "Brasil", "username": "jrvassalo", "verified": false, "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 4489, "tweet_count": 90554, "listed_count": 12}, "id": "2238329861"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "mateeus_falcao", "verified": false, "name": "mateus eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1015, "tweet_count": 112061, "listed_count": 2}, "id": "251894089"}, {"location": "Brasil", "username": "wbpictures_br", "verified": true, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243816, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "id": "91114286"}, {"location": "brasilia", "username": "darkwavesaint", "verified": false, "name": "karabasan", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 214, "tweet_count": 19503, "listed_count": 0}, "id": "1081598618384171008"}, {"location": "Galaxia de Andr\u00f3meda", "username": "FZCandanga", "verified": false, "name": "FZaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 2674, "tweet_count": 40395, "listed_count": 19}, "id": "142368708"}, {"location": "my own head", "username": "BrokenDreamboat", "verified": false, "name": "\u13df\u13bd\u039d\u13c6\u13df\u13aa\u13de \u13a0\u13ac\u13d9\u13c6\u13aa\u039d\u0372", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1180, "tweet_count": 3953, "listed_count": 4}, "id": "1146150580026576902"}, {"location": "Villa luro ", "username": "Facu_agus1", "verified": false, "name": "F.A \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 353, "tweet_count": 99409, "listed_count": 0}, "id": "237974518"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "AgostinaFunes28", "verified": false, "name": "Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 672, "tweet_count": 12057, "listed_count": 0}, "id": "820012310"}, {"location": "Paranava\u00ed", "username": "RJ_Lorenzetti", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1822, "tweet_count": 22003, "listed_count": 9}, "id": "199631892"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "pavarini", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Pavarini", "public_metrics": {"followers_count": 350714, "following_count": 7413, "tweet_count": 156932, "listed_count": 1358}, "id": "6042412"}, {"location": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "louiswtfck", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93 VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 580, "tweet_count": 38229, "listed_count": 7}, "id": "844728662670872576"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marcelinhor_", "verified": false, "name": "Marcelo Filho", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 294, "tweet_count": 19251, "listed_count": 0}, "id": "298260880"}, {"location": "N\u00e1rnia", "username": "cahcabello97", "verified": false, "name": "Cadelinha da moonbuyl \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 3656, "tweet_count": 57092, "listed_count": 2}, "id": "703949959784239104"}, {"username": "fuckyoubaez", "verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 242, "tweet_count": 66997, "listed_count": 2}, "id": "2341915643"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "KamilahNahid", "verified": false, "name": "kam\ud83d\udc67\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 204, "tweet_count": 18960, "listed_count": 0}, "id": "747805492529926147"}, {"location": "M\u00e1laga \ud83c\udf05", "username": "meeryMLS", "verified": false, "name": "mery", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1427, "tweet_count": 69879, "listed_count": 12}, "id": "743469487"}, {"username": "codvillanelle", "verified": false, "name": "camz", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 53, "tweet_count": 4379, "listed_count": 2}, "id": "1163081696801107968"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "carolduartew", "verified": false, "name": "carolinda \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 210, "tweet_count": 63205, "listed_count": 16}, "id": "65766100"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JoAo_vicTorBC", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor Bertelli Carneiro \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 4876, "tweet_count": 27153, "listed_count": 3}, "id": "858433235893833728"}, {"location": "Pedro Luro", "username": "luchym2003", "verified": false, "name": "Luchi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 307, "tweet_count": 50909, "listed_count": 1}, "id": "1390164890"}, {"location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "AriianaNoeliia_", "verified": false, "name": "\u2655CABJpeona\u2655", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 285, "tweet_count": 21083, "listed_count": 0}, "id": "1004185487408619521"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "nhoa5SOS", "verified": false, "name": "nhoa misses 5SOS", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 610, "tweet_count": 32469, "listed_count": 19}, "id": "755856513709711360"}, {"location": "Machala, Ecuador", "username": "valeriadeljump", "verified": false, "name": "valeria del salto", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 243, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "id": "1135411152173916160"}, {"location": "Machala, Ecuador", "username": "franciscoort_", "verified": false, "name": "FO\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 217, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "id": "1145889081676771333"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "username": "gbrlrocha", "verified": false, "name": "Gabi Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 151, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "id": "764521073618612224"}, {"location": "buenos aires, argentina", "username": "NahiiCamargo", "verified": false, "name": "N\u03b1\u043d\u03b9\u03b1r\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 195, "tweet_count": 21035, "listed_count": 0}, "id": "949892927999889409"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "LaraNovaes1", "verified": false, "name": "Crazy", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 187, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "id": "743819711062880256"}, {"username": "brunoverona4", "verified": false, "name": "Bruno Verona", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 124, "tweet_count": 1873, "listed_count": 0}, "id": "1161433682911080448"}, {"location": "Triunfo RS / Belford Roxo RJ ", "username": "enzio_br", "verified": false, "name": "enzineo", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 2083, "tweet_count": 38648, "listed_count": 0}, "id": "869008117933146113"}, {"username": "Valen__molina", "verified": false, "name": "valen\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1316, "tweet_count": 60444, "listed_count": 4}, "id": "553206563"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "BelemNoticiass", "verified": false, "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 46781, "following_count": 0, "tweet_count": 29471, "listed_count": 71}, "id": "2752975312"}, {"username": "AgataPederneraa", "verified": false, "name": "Agaaa\ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 153, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "id": "1084584505699008512"}, {"location": "Santiago de Compostela", "username": "eldelcompos", "verified": false, "name": "Presi", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 572, "tweet_count": 89540, "listed_count": 38}, "id": "2748538177"}, {"location": "En mi silla haciendo punto", "username": "abuela_hijaputa", "verified": false, "name": "SOY TU ABUELA", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 490, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "id": "3404648217"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "sofarrieta1", "verified": false, "name": "Sof\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 453, "tweet_count": 25337, "listed_count": 0}, "id": "741645821628829696"}, {"location": "ele/ela", "username": "nicotinani", "verified": false, "name": "nicuzinho", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 267, "tweet_count": 29997, "listed_count": 0}, "id": "932408972560044032"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39758, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"location": "Campo Grande MS, Brasil", "username": "SandraPortella6", "verified": false, "name": "Sandra Portella", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 349, "tweet_count": 22702, "listed_count": 0}, "id": "1019642274312056832"}, {"username": "KimKataguiri", "verified": true, "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 655232, "following_count": 844, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "id": "1494658207"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "lang": "pt", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "id": "1167097524961853440", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "author_id": "2836815753"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "id": "1167071533711396864", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "author_id": "23941036"}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "lang": "es", "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "id": "1167211591512788999", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "2525837216"}, {"created_at": "2019-08-29T17:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade  \nhttps://t.co/h3hzptHvx1", "edit_history_tweet_ids": ["1167134165554384899"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h3hzptHvx1", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}]}, "id": "1167134165554384899", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "182694679"}, {"created_at": "2019-08-28T22:44:42.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o me matei ainda porq n\u00e3o quero ver meus pais chorando.\n\nUm suicidio de mentira de um suicida de vdd", "edit_history_tweet_ids": ["1166844079625445376"], "id": "1166844079625445376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108086404742041601"}, {"created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "id": "1167229192599035906", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "id": "1167110155684732928", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "author_id": "797169914"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "TTTrans"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "TTTransEsAmor"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "TTTrans"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "TTTransEsAmor"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZITFsszV0w", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:14:14.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy muy triste y enojada por el trato injusto que a\u00fan se le da a la poblaci\u00f3n #TTTrans. El acoso tiene consecuencias graves como en esta ocasi\u00f3n. Impulsemos la inclusi\u00f3n y brindemos el apoyo a quien lo necesite. \nRecuerden que #TTTransEsAmor.\nhttps://t.co/ZITFsszV0w", "edit_history_tweet_ids": ["1167183701786157078"], "id": "1167183701786157078", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "587064196"}, {"created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "id": "1166745525259001856", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "author_id": "298195731"}, {"created_at": "2019-08-29T22:19:44.000Z", "lang": "es", "text": "@lai_dama Y si, fue suicida votar a MM. Nos llev\u00f3 a un dafault", "edit_history_tweet_ids": ["1167200185174376448"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lai_dama", "id": "700464940151230464"}]}, "in_reply_to_user_id": "700464940151230464", "id": "1167200185174376448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941410579071291394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167171822212800525"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "id": "1167215622511583234", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "1118998615891038216"}, {"created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "author_id": "200348577", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}}, {"created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000"}, {"created_at": "2019-08-28T17:08:54.000Z", "lang": "es", "text": "Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace preguntar, \u00bfesa opini\u00f3n es una parte psicop\u00e1tica del opinante? o \u00bfforman parte de una idiosincrasia nacional retorcida?\nQue opina @albertolarrains?", "edit_history_tweet_ids": ["1166759575804157954"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "id": "1166759575804157954", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "290569991"}, {"created_at": "2019-08-30T00:34:43.000Z", "lang": "und", "text": "aaaa https://t.co/kVk3b92j3d", "edit_history_tweet_ids": ["1167234155282874375"], "id": "1167234155282874375", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 214, "quote_count": 1}, "author_id": "419547984", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/kVk3b92j3d", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabruxona/status/1167234155282874375/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVk3b92j3d", "media_key": "7_1167234041210388481"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 234, "tag": "ChileEnMarcha"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Seremi"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.6286, "type": "Place", "normalized_text": "La Serena"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089228762816512"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089239470813185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089249373569025"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "clauzun7", "id": "2564201841"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:58:57.000Z", "lang": "es", "text": "@SeremiGarcia y Seremi @clauzun7 dan inicio al taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida a encargados de convivencia escolar de los establecimientos educacionales de la comuna de La Serena #ChileEnMarcha https://t.co/a11LBXI15n", "edit_history_tweet_ids": ["1167089257598599168"], "in_reply_to_user_id": "1045301918371926017", "id": "1167089257598599168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "529647519"}, {"created_at": "2019-08-29T23:42:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@DanielPMERJ @jairbolsonaro Coitado! Perdeu completamente o senso de realidade. \u00c9 s\u00f3 mais um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1167220998896144384"], "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "id": "1167220998896144384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1612210729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167203369125122052"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "id": "1167109308313735169", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "author_id": "378857736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TrabajandoJUNTOS"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/s6YkFaU9lm", "expanded_url": "https://twitter.com/AbiadElias/status/1166726603730247681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6YkFaU9lm", "media_key": "3_1166726588182011907"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:57:53.000Z", "lang": "es", "text": "#TrabajandoJUNTOS\n\n\u00bfCOMO SE LLEGA AL BALLOTAGE?\n\nEste gr\u00e1fico, que es un objetivo y no una predicci\u00f3n, esta detallado en profundidad en el siguiente hilo.\n\nABRO HILO https://t.co/s6YkFaU9lm", "edit_history_tweet_ids": ["1166726603730247681"], "id": "1166726603730247681", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 31, "like_count": 245, "quote_count": 27}, "author_id": "1164998217722994688"}, {"created_at": "2019-08-29T10:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "edit_history_tweet_ids": ["1167018892155338753"], "id": "1167018892155338753", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "710951897868455936"}, {"created_at": "2019-08-30T00:35:58.000Z", "lang": "es", "text": "ya no quiero ir a la escuela, ya no quiero llegar a mi casa a llorar por ser un fracaso de persona", "edit_history_tweet_ids": ["1167234470681833477"], "id": "1167234470681833477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119059369289584640"}, {"created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "id": "1167082048173019136", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "author_id": "919845247"}, {"created_at": "2019-08-29T23:17:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@EEstuprador E mais, aos que fizeram e se arrependeram, tenham a DEC\u00caNCIA de pedir desculpas.", "edit_history_tweet_ids": ["1167214771088830464"], "in_reply_to_user_id": "838550299", "id": "1167214771088830464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "838550299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167207351964844034"}]}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Se tiverem o sono pesado como o meu, d\u00e1, \u00e9 como se estivesse morto, h\u00e1 quem o comprove \ud83d\ude02 https://t.co/Kw3ett8qYR", "edit_history_tweet_ids": ["1167230907947900928"], "id": "1167230907947900928", "geo": {"place_id": "734e2e795c7f3d70"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "960697782951661568", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Kw3ett8qYR", "expanded_url": "https://twitter.com/itsmatildaaa/status/1167219999494287360", "display_url": "twitter.com/itsmatildaaa/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:07:36.000Z", "lang": "pt", "text": "to sentindo que meu auge t\u00e1 chegando \no auge do fundo do po\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1167212231219720197"], "id": "1167212231219720197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258387163"}, {"created_at": "2019-08-30T00:21:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@latifajesus A guria de 9 anos l\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1167230950452977665"], "in_reply_to_user_id": "3506267841", "id": "1167230950452977665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785658542061531136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167203120180531200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "latifajesus", "id": "3506267841"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nhttps://t.co/IufUgR0Eyf", "edit_history_tweet_ids": ["1167080361467285507"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IufUgR0Eyf", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "id": "1167080361467285507", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "195612112"}, {"created_at": "2019-08-29T23:12:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/rfLYXRneo4 https://t.co/Qf5tyLMdy1", "edit_history_tweet_ids": ["1167213534838689798"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rfLYXRneo4", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Qf5tyLMdy1", "expanded_url": "https://twitter.com/cmmorel/status/1167213534838689798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qf5tyLMdy1", "media_key": "3_1167213501049462785"}]}, "id": "1167213534838689798", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "195324503"}, {"created_at": "2019-08-29T23:32:18.000Z", "lang": "es", "text": "Que ganas de MORIRME que tengo en este momento", "edit_history_tweet_ids": ["1167218449699000320"], "id": "1167218449699000320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "724697345657589761"}, {"created_at": "2019-08-30T00:05:54.000Z", "lang": "es", "text": "No sos pueblerina pero suicida si jajajajaja @AgustinaCceress https://t.co/l5l9CgUBUm", "edit_history_tweet_ids": ["1167226901699747840"], "id": "1167226901699747840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098968046", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/l5l9CgUBUm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferkeller4/status/1166705134308593664", "display_url": "twitter.com/Ferkeller4/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "AgustinaCceress", "id": "892475952"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T19:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "El \u00e9xito de unas pocas marcas en \u00c1frica ha abierto el camino para otras empresas que, ante la congesti\u00f3n y la competencia suicida del mercado chino, prefieren probar suerte en mercados menos explorados. https://t.co/OSYV93lNL6", "edit_history_tweet_ids": ["1167150121886375943"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OSYV93lNL6", "expanded_url": "http://ow.ly/VqWS30pr4lh", "display_url": "ow.ly/VqWS30pr4lh", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572544985219710976/iyaaLbiF?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572544985219710976/iyaaLbiF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio", "unwound_url": "https://retinatendencias.com/"}]}, "id": "1167150121886375943", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3391738612"}, {"created_at": "2019-08-29T23:40:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@BelemNoticiass e h\u00e1 quem acredite na imprensa \"imparcial\" n\u00e3o viu um piu dos meios de comunica\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, vale lembrar do Geovani Maiorana que dirigiu b\u00eabado, alta velocidade e matou duas pessoas. Se fosse um de n\u00f3s estariam feito urubus atr\u00e1s de furo de reportagem https://t.co/Sn1s6ZZXlx", "edit_history_tweet_ids": ["1167220466328768512"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 141, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Geovani Maiorana"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "urubus"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Sn1s6ZZXlx", "expanded_url": "https://twitter.com/denunciaPa/status/1167220466328768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sn1s6ZZXlx", "media_key": "3_1167220449014689792"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BelemNoticiass", "id": "2752975312"}]}, "in_reply_to_user_id": "2752975312", "id": "1167220466328768512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "1918985766"}, {"created_at": "2019-08-30T00:19:38.000Z", "lang": "en", "text": "En 13 rearsons why? Yo quiero ser Hannah!!", "edit_history_tweet_ids": ["1167230359089664001"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "id": "1167230359089664001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007474578438918146"}, {"created_at": "2019-08-30T00:10:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@JuliaBobrow pois aproveitem e digam a\u00ed as perdas de famosos que voc\u00eas ainda lamentam", "edit_history_tweet_ids": ["1167228007481847809"], "in_reply_to_user_id": "14861303", "id": "1167228007481847809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14861303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167226303298310145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}]}}, {"created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "id": "1166730143618015233", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "author_id": "1132722195875160065"}, {"created_at": "2019-08-30T00:12:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@meedeew420 Pse amiga pesquisa ai", "edit_history_tweet_ids": ["1167228629253795840"], "in_reply_to_user_id": "379229653", "id": "1167228629253795840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783845603235225600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167228206577065985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meedeew420", "id": "379229653"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "id": "1167042055157288960", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "author_id": "228120886"}, {"created_at": "2019-08-29T23:55:29.000Z", "lang": "es", "text": "\"Es una autoinculpaci\u00f3n, \u00e9l dice que reconoce que su partido, Peruanos por el Kambio, recibi\u00f3 ese financiamiento (...) no me diga que 'soy jefe de campa\u00f1a pero no s\u00e9 nada'\", declar\u00f3 https://t.co/UxBRaz6a3b", "edit_history_tweet_ids": ["1167224282344284160"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3906, "type": "Place", "normalized_text": "Kambio"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UxBRaz6a3b", "expanded_url": "http://ow.ly/hPUl30prqd0", "display_url": "ow.ly/hPUl30prqd0", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-vizcarra-admitio-financiamiento-ilegal-partido-ppk-deben-investigar-n386009?hootPostID=eefed326e82402c88b9394f320c95d8d"}]}, "id": "1167224282344284160", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 86, "like_count": 143, "quote_count": 14}, "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-08-29T22:22:53.000Z", "lang": "pt", "text": "realmente a gente s\u00f3 d\u00e1 valor quando perde\n\nque saudade do tempo que eu perdi assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1167200978480914433"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1167200978480914433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "793469905609826304"}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:59.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora lo m\u00e1s dif\u00edcil: salir vivos de Paraguay.", "edit_history_tweet_ids": ["1167222645479354368"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "id": "1167222645479354368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "338773261"}, {"created_at": "2019-08-29T15:16:27.000Z", "lang": "es", "text": "@cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadie pero no me callo nada. Hasta perd\u00ed un trabajo por decir lo que pienso de esta gente de mierda que nos gobiernan. Morir en la nuestra es suicida... Pero es la nuestra. Aguante VH!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1167093661114544134"], "entities": {"annotations": [{"start": 297, "end": 298, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "VH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 23, "end": 27, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "in_reply_to_user_id": "150884948", "id": "1167093661114544134", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "978014015535353856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167086343408824320"}]}, {"created_at": "2019-08-29T15:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "Primero fue una ceremonia castrense, ahora en la patri\u00f3tica ceremonia c\u00edvica por 90 a\u00f1os de Reincorporaci\u00f3n de Tacna.\nEl Presidente Vizcarra siempre al choque y la confrontaci\u00f3n, dividiendo en lugar de unir a los peruanos.\n\u201cNadie me va a doblegar\u201d porqu\u00e9 no lo dijo en Arequipa.?", "edit_history_tweet_ids": ["1167100685537742848"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "id": "1167100685537742848", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 748, "like_count": 1184, "quote_count": 66}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-29T20:46:52.000Z", "lang": "tl", "text": "@Nowunidogostoso hihi", "edit_history_tweet_ids": ["1167176813900128266"], "in_reply_to_user_id": "1156427263828774912", "id": "1167176813900128266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987791629401640961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167137419373756417"}]}, {"created_at": "2019-08-29T23:59:55.000Z", "lang": "it", "text": "@HMQueenBee Da bambino leggevo un sacco di fumetti (marvel dc ecc), sono stati quelli a portarmi a leggere roba pi\u00f9 \"grossa\" (come eragon harry potter o le cronache del mondo emerso, i primi che mi vengono in mente)", "edit_history_tweet_ids": ["1167225396225609733"], "in_reply_to_user_id": "467257235", "id": "1167225396225609733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4159339043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167196551053230080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HMQueenBee", "id": "467257235"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T02:20:03.000Z", "lang": "pt", "text": "a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "edit_history_tweet_ids": ["1166898277687672832"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}]}, "id": "1166898277687672832", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1085623313081217025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 246, "tag": "notengamiedoparagobernar"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.878, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 222, "end": 245, "probability": 0.6712, "type": "Other", "normalized_text": "notengamiedoparagobernar"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/WilAbP4fvn", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1165957210125611009", "display_url": "twitter.com/SEMANAeconomic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:09:50.000Z", "lang": "es", "text": "El primer confrontador de la naci\u00f3n s\u00f3lo confronta al Congreso y a la crisis pol\u00edtica que el mismo inventa. No confronta la falta de trabajo, la inseguridad, el crimen y menos la par\u00e1lisis en la reconstrucci\u00f3n del norte. #notengamiedoparagobernar https://t.co/WilAbP4fvn", "edit_history_tweet_ids": ["1166125628338376704"], "id": "1166125628338376704", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 76, "like_count": 494, "quote_count": 6}, "author_id": "47856037", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165957210125611009"}]}, {"created_at": "2019-08-29T12:34:39.000Z", "lang": "es", "text": "Y yo siento que t\u00fa no me representas, mequetrefe. https://t.co/RztrLS3WdU", "edit_history_tweet_ids": ["1167052945319444480"], "id": "1167052945319444480", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 238, "like_count": 682, "quote_count": 34}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166903565866156037"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/RztrLS3WdU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1166903565866156037", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "@suicida_en @Serpientemimosa @suicidapotenci1 Un ni\u00f1o no es responsable de s\u00ed mismo 6 es feliz \nYo me fascino con muchas cosas y creeme, no est\u00e1 relacionado con la felicidad.\nExacto, tus relaciones y tus pasiones son los que te hacen feliz, si no tienes una ya no ser\u00e1s feliz y ninguna de esas es obligada", "edit_history_tweet_ids": ["1167224734632828929"], "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "id": "1167224734632828929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293559648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222907409457157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "@ElRepublicano09 La paloma suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1167213016213065733"], "in_reply_to_user_id": "1093114799645474816", "id": "1167213016213065733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "563020234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167210129864974336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElRepublicano09", "id": "1093114799645474816"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "\u00abDe todos los mecanismos de escape, la muerte es la m\u00e1s eficiente\u00bb. Henry Ward Beecher", "edit_history_tweet_ids": ["1167217944927047681"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 85, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Ward Beecher"}]}, "id": "1167217944927047681", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 3, "like_count": 253, "quote_count": 3}, "author_id": "244730854"}, {"created_at": "2019-08-29T20:59:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente, eu n\u00e3o quero a reden\u00e7\u00e3o do Kylo, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente a Disney que est\u00e1 estragando SW. Se me lembro bem, Vader explodiu um planeta, matou o Obi Wan, cortou a m\u00e3o do Luke, congelou o Han Solo e teve reden\u00e7\u00e3o! A hist\u00f3ria s\u00f3 se repete! Nada de novo! Ou t\u00f4 equivocado?", "edit_history_tweet_ids": ["1167179918142296069"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "id": "1167179918142296069", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 40, "like_count": 401, "quote_count": 4}, "author_id": "37987887"}, {"created_at": "2019-08-29T23:33:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Immmmmpresionante! \ud83d\ude33\n\nQu\u00e9 tope suicida narrado a cargo del \u2066\u2066@ElDoctorMorales\u2069. \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf99 https://t.co/xW2pVW16Gn", "edit_history_tweet_ids": ["1167218866667347971"], "id": "1167218866667347971", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "165292278", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/xW2pVW16Gn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrLuchaMX/status/1167218866667347971/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xW2pVW16Gn", "media_key": "7_1167218602803699714"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ElDoctorMorales", "id": "1081613732"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "id": "1166742239386767360", "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}, "author_id": "91114286"}, {"created_at": "2019-08-28T13:23:33.000Z", "lang": "en", "text": "What movie are they watching? https://t.co/dqbqBvLIKm", "edit_history_tweet_ids": ["1166702863692763138"], "id": "1166702863692763138", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 875, "like_count": 696, "quote_count": 6416}, "author_id": "1146150580026576902", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/dqbqBvLIKm", "expanded_url": "https://twitter.com/comics_out/status/1166702863692763138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dqbqBvLIKm", "media_key": "3_1166702852804435969"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 263, "tag": "medo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YWzjW1NKRu", "expanded_url": "https://bit.ly/2LtCzgv", "display_url": "bit.ly/2LtCzgv"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rmRIIJNkgH", "expanded_url": "https://twitter.com/pavarini/status/1167220847519686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rmRIIJNkgH", "media_key": "3_1167220835100311552"}]}, "created_at": "2019-08-29T23:41:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida https://t.co/YWzjW1NKRu \n\nNo Brasil, planos de sa\u00fade perderam mais de 3 milh\u00f5es de usu\u00e1rios em 3 anos. O n\u00famero de pessoas que n\u00e3o consegue + pagar cresce a cada m\u00eas. #medo https://t.co/rmRIIJNkgH", "edit_history_tweet_ids": ["1167220847519686656"], "id": "1167220847519686656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "6042412"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 63, "tag": "Topissima73"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Edison"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Topissima73"}]}, "created_at": "2019-08-29T23:02:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Edison e Vitor juntos.. os dois se merecem, certo? #Topissima73", "edit_history_tweet_ids": ["1167211023134318593"], "id": "1167211023134318593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "298260880"}, {"created_at": "2019-08-29T23:47:47.000Z", "lang": "es", "text": "@fuckyoubaez cierto, pero no creo que sea algo que las personas desconozcan en cuesti\u00f3n a lo de \u201ccomo suicidarse\u201d. Idk me gust\u00f3... y no ense\u00f1a s\u00f3lo a como \u201csuicidarse\u201d si no, que muestra que adem\u00e1s de el suicidio existen otras alternativas.", "edit_history_tweet_ids": ["1167222343342706688"], "in_reply_to_user_id": "2341915643", "id": "1167222343342706688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747805492529926147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167221644827512832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fuckyoubaez", "id": "2341915643"}]}}, {"created_at": "2019-08-29T23:51:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m indica um filme bom", "edit_history_tweet_ids": ["1167223176532811776"], "id": "1167223176532811776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161433682911080448"}, {"created_at": "2019-08-29T23:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "@eldelcompos Necesito una para mi marido", "edit_history_tweet_ids": ["1167222604295544837"], "in_reply_to_user_id": "2748538177", "id": "1167222604295544837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3404648217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167109822736687107"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eldelcompos", "id": "2748538177"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Em\u00edlia Clarke"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2gOR339JTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1167206818277466113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gOR339JTv", "media_key": "3_1167206754138185728"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2gOR339JTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1167206818277466113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gOR339JTv", "media_key": "3_1167206778913861635"}]}, "created_at": "2019-08-29T22:46:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Eita! \n\nV\u00e1rios f\u00f3runs americanos postaram um rumor de que a Zatanna estar\u00e1 em #TheSuicideSquad\n\nE que a atriz Em\u00edlia Clarke vai interpretar a personagem no longa. \n\nO que acham? https://t.co/2gOR339JTv", "edit_history_tweet_ids": ["1167206818277466113"], "id": "1167206818277466113", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 82, "like_count": 688, "quote_count": 284}, "author_id": "1074468328163500033"}], "places": [{"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Taubat\u00e9, Brasil", "id": "86e95544e795e190"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "84f19b30bbc69b59"}]}, "errors": [{"value": "2562070101", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2562070101].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2562070101", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167233702293835778", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167233702293835778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167233702293835778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167229699942158339", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167229699942158339].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167229699942158339", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1005626036657238016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005626036657238016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005626036657238016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167235008475598854", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167235008475598854].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167235008475598854", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167222761783058433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167222761783058433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167222761783058433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167222907409457157", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167222907409457157].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167222907409457157", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "274785030", "value": "274785030", "detail": "User has been suspended: [274785030].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167219721676218369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167219721676218369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167219721676218369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167220831229026305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167220831229026305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167220831229026305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167239841681235968", "oldest_id": "1167223526958469120", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31izyjsv0b8aaezfvgagrfg5dod"}}