{"data": [{"text": "Est\u00fapida y sensual semana de adicionales, tentadora para ponerse al d\u00eda con los finales pero suicida por los parciales que siguen la semana despu\u00e9s.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "341080204", "edit_history_tweet_ids": ["1175937964297334784"], "created_at": "2019-09-23T01:00:33.000Z", "lang": "es", "id": "1175937964297334784"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145498059", "edit_history_tweet_ids": ["1175937938154278917"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T01:00:26.000Z", "lang": "es", "id": "1175937938154278917"}, {"text": "Hoje meu tio disse que uma aluna dele se suicidou. Veio dizer que me ama e que est\u00e1 dispon\u00edvel sempre, caso eu queira conversar. Hoje, fico feliz por n\u00e3o ter conseguido finalizar quando queria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52227337", "edit_history_tweet_ids": ["1175937910371246080"], "created_at": "2019-09-23T01:00:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937910371246080"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328289596", "edit_history_tweet_ids": ["1175937907607179264"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T01:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1175937907607179264"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127790956206546944", "edit_history_tweet_ids": ["1175937824002105344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-23T00:59:59.000Z", "lang": "es", "id": "1175937824002105344"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340128853", "edit_history_tweet_ids": ["1175937815038844928"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:59:57.000Z", "lang": "es", "id": "1175937815038844928"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108638995", "edit_history_tweet_ids": ["1175937798890766336"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:59:53.000Z", "lang": "es", "id": "1175937798890766336"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082789877106860034", "edit_history_tweet_ids": ["1175937736055767040"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:59:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937736055767040"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949064067871846400", "edit_history_tweet_ids": ["1175937679315353600"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:59:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937679315353600"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758765091324063744", "edit_history_tweet_ids": ["1175937559396065281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937559396065281"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113064264", "edit_history_tweet_ids": ["1175937548490891264"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937548490891264"}, {"text": "RT @DiarioTalCual: \"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249308492", "edit_history_tweet_ids": ["1175937537082318848"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932810022072321"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:51.000Z", "lang": "es", "id": "1175937537082318848"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106302597", "edit_history_tweet_ids": ["1175937519311085569"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:47.000Z", "lang": "es", "id": "1175937519311085569"}, {"text": "@Guilty_lena @mattlimn @bchartsnet matou! quem agenta ver a mesma atriz levando 500 pr\u00eamios pela mesma personagem? nem ela deve aguentar mais", "in_reply_to_user_id": "4830254427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1659026232", "edit_history_tweet_ids": ["1175937515980754946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Guilty_lena", "id": "4830254427"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "mattlimn", "id": "62017788"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936701392412674"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937515980754946"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038214548", "edit_history_tweet_ids": ["1175937509680984064"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937509680984064"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661269326", "edit_history_tweet_ids": ["1175937487413350405"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:39.000Z", "lang": "es", "id": "1175937487413350405"}, {"text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178269173", "edit_history_tweet_ids": ["1175937443507294208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:29.000Z", "lang": "es", "id": "1175937443507294208"}, {"text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049433497151176704", "edit_history_tweet_ids": ["1175937419260190720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:23.000Z", "lang": "es", "id": "1175937419260190720"}, {"text": "@JVelasquezQ Oye aprodelincuente \u00bfte olvidas cuando el corrupto suicida @AlanGarciaPeru le dijo a Ponce Feij\u00f3o \"t\u00fa te encargas del comandante y yo de la gorda(Lourdes Flores Nano)\"? Eso es chuponeo .", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "732088592", "edit_history_tweet_ids": ["1175937407889399808"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce Feij\u00f3o"}, {"start": 159, "end": 177, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores Nano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:20.000Z", "lang": "es", "id": "1175937407889399808"}, {"text": "Esperava uma manifesta\u00e7\u00e3o, uma nota do Psol, um apelo midi\u00e1tico sequer em prol dos oito jovens assassinados e que tiveram seus corpos jogados aos porcos. Por\u00e9m, n\u00e3o foi a PM, mas o tr\u00e1fico que matou, e pra eles todos se calam.", "in_reply_to_user_id": "1169399479713312769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169399479713312769", "edit_history_tweet_ids": ["1175937389719687169"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3955, "type": "Organization", "normalized_text": "Psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175937094914629639"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937389719687169"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286299879", "edit_history_tweet_ids": ["1175937367863173121"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:58:11.000Z", "lang": "es", "id": "1175937367863173121"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354552679", "edit_history_tweet_ids": ["1175937293196177409"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937293196177409"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352444593", "edit_history_tweet_ids": ["1175937292717953026"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937292717953026"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870649712424226816", "edit_history_tweet_ids": ["1175937264939089922"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937264939089922"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227372758", "edit_history_tweet_ids": ["1175937245024575490"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:41.000Z", "lang": "es", "id": "1175937245024575490"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750706179547009024", "edit_history_tweet_ids": ["1175937207720456192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937207720456192"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150160298071994368", "edit_history_tweet_ids": ["1175937204948013058"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175937204948013058"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360396742", "edit_history_tweet_ids": ["1175937196567740416"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:30.000Z", "lang": "es", "id": "1175937196567740416"}, {"text": "@m_cristine_ @sweetenersource quem se matou foi o namorado da ariana depois de ela fazer tanta chantagm psicologica com ele e dizer que ele era um lixo todos os dias", "in_reply_to_user_id": "616376891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3699380355", "edit_history_tweet_ids": ["1175937171188080641"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "sweetenersource", "id": "948712704658718720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936404490194946"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937171188080641"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417345692", "edit_history_tweet_ids": ["1175937133330276352"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1175937133330276352"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170734648", "edit_history_tweet_ids": ["1175936998403694598"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175936998403694598"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140938063", "edit_history_tweet_ids": ["1175936961850335232"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:34.000Z", "lang": "es", "id": "1175936961850335232"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3974849115", "edit_history_tweet_ids": ["1175936948889931778"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:31.000Z", "lang": "es", "id": "1175936948889931778"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058143932796846080", "edit_history_tweet_ids": ["1175936906879754241"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936906879754241"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211508762", "edit_history_tweet_ids": ["1175936897161617408"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:18.000Z", "lang": "es", "id": "1175936897161617408"}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573672141", "edit_history_tweet_ids": ["1175936866442457096"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:11.000Z", "lang": "es", "id": "1175936866442457096"}, {"text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922357287481757697", "edit_history_tweet_ids": ["1175936863162568706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:10.000Z", "lang": "es", "id": "1175936863162568706"}, {"text": "@alolucass @matheusmigle A gente nem d\u00e1 moral para o Matheus. Eu indiquei ele a criada e ele assistiu liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "701335993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319345935", "edit_history_tweet_ids": ["1175936851942752256"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alolucass", "id": "701335993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936279395127297"}], "created_at": "2019-09-23T00:56:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936851942752256"}, {"text": "@AdilaAdriany a\u00ed filha discuss\u00e3o important\u00edssima aqui e vc me vem com papinho suicida    me poupe n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "991117380930752517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193197811", "edit_history_tweet_ids": ["1175936645532700672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936334910939138"}], "created_at": "2019-09-23T00:55:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936645532700672"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293932654", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630869434368"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936630869434368"}, {"text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1175936630001217537"}, {"text": "@emeraldtiger64 @_marjomarjo @jensmcatanho SE \u00c9 SUIC\u00cdDIO VOC\u00ca N\u00c3O MATOU OS COELHOS", "in_reply_to_user_id": "229310291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389385952", "edit_history_tweet_ids": ["1175936490922266624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "emeraldtiger64", "id": "229310291"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "jensmcatanho", "id": "89283807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175930403443617792"}], "created_at": "2019-09-23T00:54:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936490922266624"}, {"text": "'En el Per\u00fa cada 22 minutos alguien se suicida'\nSi piensas hacerlo, date cuenta todo lo que pierdes y puedes hablar  conmigo quien seas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1385909642", "edit_history_tweet_ids": ["1175936483812945920"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:54:40.000Z", "lang": "es", "id": "1175936483812945920"}, {"text": "@emandeb @Silvia6566 Algun suicida", "in_reply_to_user_id": "18572763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1615250930", "edit_history_tweet_ids": ["1175936430566182914"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emandeb", "id": "18572763"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Silvia6566", "id": "1051277207014961152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175934684376776709"}], "created_at": "2019-09-23T00:54:27.000Z", "lang": "es", "id": "1175936430566182914"}, {"text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293932654", "edit_history_tweet_ids": ["1175936358684209153"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}], "created_at": "2019-09-23T00:54:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936358684209153"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790343124510015488", "edit_history_tweet_ids": ["1175936076894101505"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-23T00:53:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936076894101505"}, {"text": "Se arrependimento matasse eu era uma suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115078935560314880", "edit_history_tweet_ids": ["1175935906106281984"], "created_at": "2019-09-23T00:52:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935906106281984"}, {"text": "@rael_or menor se matou viado", "in_reply_to_user_id": "2901985390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2649369593", "edit_history_tweet_ids": ["1175935750531178496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175935687041912837"}], "created_at": "2019-09-23T00:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935750531178496"}, {"text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "author_id": "1046140094409838592", "edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"], "created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "lang": "es", "id": "1175935586743570432"}, {"text": "eu sou a unica suicida que n\u00e3o ganha biscoito por isso sf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761704605730344960", "edit_history_tweet_ids": ["1175935580498251777"], "created_at": "2019-09-23T00:51:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935580498251777"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1175935545723281409"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:50:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935545723281409"}, {"text": "Vinicito sale que se suicida despu\u00e9s del 6 o el 6 en la noche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127985772919914496", "edit_history_tweet_ids": ["1175935539436019712"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicito"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:50:55.000Z", "lang": "es", "id": "1175935539436019712"}, {"text": "@mendes_gmg cachorro suicida hahahah", "in_reply_to_user_id": "1116373778999721984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "342395091", "edit_history_tweet_ids": ["1175935528270737409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mendes_gmg", "id": "1116373778999721984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175927570870734849"}], "created_at": "2019-09-23T00:50:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935528270737409"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096757000", "edit_history_tweet_ids": ["1175935508721098752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-23T00:50:47.000Z", "lang": "es", "id": "1175935508721098752"}, {"text": "Dep. @MarceloFreixo . Quem matou a menina tem q pagar. Mas se as causas n\u00e3o forem atacadas a matan\u00e7a vai continuar. A politica sanguin\u00e1ria do @wilsonwitzel \u00e9 reflexo do descontentamento da popula\u00e7\u00e3o com a viol\u00eancia. Pq n\u00e3o mediar desarmamento total. Nas ruas e comunidades?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73185885", "edit_history_tweet_ids": ["1175935497883009025"], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:50:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935497883009025"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313303028", "edit_history_tweet_ids": ["1175935322485604352"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:50:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935322485604352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}]}, "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933072890081284098", "edit_history_tweet_ids": ["1175935295138750467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "created_at": "2019-09-23T00:49:56.000Z", "lang": "es", "id": "1175935295138750467"}, {"text": "RT @AndreaChavezTre: Normalizar la menstruaci\u00f3n no es cosa menor. Es un proceso biol\u00f3gico que no controlamos.\n\nCu\u00e1ntas veces nos hemos sent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265361730", "edit_history_tweet_ids": ["1175935198325858304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaChavezTre", "id": "258383944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175837400326524933"}], "created_at": "2019-09-23T00:49:33.000Z", "lang": "es", "id": "1175935198325858304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "OMS"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "plaguicidas"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5UTJ6nhz5r", "expanded_url": "http://ow.ly/DN3230pAqcM", "display_url": "ow.ly/DN3230pAqcM"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/dOEWQ6uMzb", "expanded_url": "https://twitter.com/infogatecl/status/1175935131263148033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOEWQ6uMzb", "media_key": "3_1175935116281024516"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "\u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y ent\u00e9rate el rol que juegan los #plaguicidas es esta pr\u00e1ctica\u27a1\ufe0f https://t.co/5UTJ6nhz5r https://t.co/dOEWQ6uMzb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068193015", "edit_history_tweet_ids": ["1175935131263148033"], "created_at": "2019-09-23T00:49:17.000Z", "lang": "es", "id": "1175935131263148033"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129852331078627329", "edit_history_tweet_ids": ["1175935088711864325"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:49:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935088711864325"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32634023", "edit_history_tweet_ids": ["1175935041530159106"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-23T00:48:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935041530159106"}, {"text": "@jairbolsonaro Bolsonaro lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que se suicidou ap\u00f3s uma briga com a amante gr\u00e1vida. Mas n\u00e3o tem nada a dizer sobre a morte da menina \u00c1gatha, que levou um tiro de fuzil nas costas pela PM do Rio.  \n\nUm sil\u00eancio ensurdecedor.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1046171538255474691", "edit_history_tweet_ids": ["1175935024262254592"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4107, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.6306, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175918293019963393"}], "created_at": "2019-09-23T00:48:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175935024262254592"}, {"text": "- Sou \u00e0 favor da pena de morte no Brasil ! matou morre..., salvos os agentes da lei que em nome da sociedade usa - se - do ju\u00edzo e do mandamento para proteger e servir. Marco Braga https://t.co/A1JM6zzR8V", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/A1JM6zzR8V", "expanded_url": "https://twitter.com/_marcobraga_/status/1175934960118718464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1JM6zzR8V", "media_key": "3_1175934934294368256"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Braga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138072904", "edit_history_tweet_ids": ["1175934960118718464"], "created_at": "2019-09-23T00:48:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934960118718464"}, {"text": "@blackwhitdude Suicida ja ta morto", "in_reply_to_user_id": "1123598978946338817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713603411812487168", "edit_history_tweet_ids": ["1175934857182097410"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175458658257211392"}], "created_at": "2019-09-23T00:48:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934857182097410"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54225301", "edit_history_tweet_ids": ["1175934712654761984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:47:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934712654761984"}, {"text": "@Giancar72151755 N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea, qualquer um que normalmente se apaixona por mim tem tend\u00eancias suicida", "in_reply_to_user_id": "1168336955278536704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142666479311249414", "edit_history_tweet_ids": ["1175934658757955584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Giancar72151755", "id": "1168336955278536704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175933824666132480"}], "created_at": "2019-09-23T00:47:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934658757955584"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3503405783", "edit_history_tweet_ids": ["1175934648700084224"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:47:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934648700084224"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794966232994906112", "edit_history_tweet_ids": ["1175934628747763712"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:47:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934628747763712"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967778369671716864", "edit_history_tweet_ids": ["1175934549869649925"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:46:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934549869649925"}, {"text": "RT @raquel4801: Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908757140801646592", "edit_history_tweet_ids": ["1175934473948393473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469467888955392"}], "created_at": "2019-09-23T00:46:41.000Z", "lang": "es", "id": "1175934473948393473"}, {"text": "RT @gutooaz: Vi o v\u00eddeo do Gabriel Monteiro aquele PM que fica se promovendo em protesto , agredindo um mlq  que tava revoltado pq ele foi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22322562", "edit_history_tweet_ids": ["1175934407024226304"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gutooaz", "id": "2513336519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932415283474435"}], "created_at": "2019-09-23T00:46:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934407024226304"}, {"text": "@jones_index @ttvictor @raphasarzedas @versao_real Outra coisa q o Diniz precisava \u00e9 de uma interven\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m do ramo, q falasse pra ele parar com aquele estilo suicida de chamar atacante advers\u00e1rio. O trabalho todo n\u00e3o precisava jogar fora. \nMas de qq forma, tudo passa por quem dirigia e dirige o Flu.\nCom esse elenco n\u00e3o d\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "250630470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250630470", "edit_history_tweet_ids": ["1175934377622212608"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "ramo"}, {"start": 303, "end": 305, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jones_index", "id": "94850798"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ttvictor", "id": "492409716"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "raphasarzedas", "id": "1264644338174304259"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "versao_real", "id": "742517291229794306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175933215594471427"}], "created_at": "2019-09-23T00:46:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934377622212608"}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095095648460910593", "edit_history_tweet_ids": ["1175934360480075776"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-23T00:46:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934360480075776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293932654", "edit_history_tweet_ids": ["1175934314585972739"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "created_at": "2019-09-23T00:46:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934314585972739"}, {"text": "RT @papelpop: James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens da sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/mTjarWPCL5 https://t.co/PdQ4qnyVKq", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mTjarWPCL5", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens-da-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PdQ4qnyVKq", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1175394035101556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdQ4qnyVKq", "media_key": "3_1175394030089330688"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587484500", "edit_history_tweet_ids": ["1175934303844409345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175394035101556736"}], "created_at": "2019-09-23T00:46:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934303844409345"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016528673380491264", "edit_history_tweet_ids": ["1175934255018467335"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934255018467335"}, {"text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151890843676139520", "edit_history_tweet_ids": ["1175934250446663680"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934250446663680"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988594081570967552", "edit_history_tweet_ids": ["1175934223720550411"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934223720550411"}, {"text": "@newscolina o Ribamar se matou em campo. Mas entrega pouco. \nAgora... uma coisa ando vendo - F. Miguel anda falhando direto. Aquela bola do gol do Madson, estava nas m\u00e3os dele.\nT\u00d4  ERRADO? FALA S\u00c9RIO!", "in_reply_to_user_id": "3406306762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775449895", "edit_history_tweet_ids": ["1175934182159212545"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Ribamar"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "F. Miguel"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Madson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "newscolina", "id": "3406306762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175877946256629760"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934182159212545"}, {"text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839566049959940108", "edit_history_tweet_ids": ["1175934181949562881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175795421127618560"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:31.000Z", "lang": "es", "id": "1175934181949562881"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728774299", "edit_history_tweet_ids": ["1175934156053917703"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934156053917703"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137553164767551490", "edit_history_tweet_ids": ["1175934112693182464"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934112693182464"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977207462628610048", "edit_history_tweet_ids": ["1175934085111459840"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:45:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175934085111459840"}, {"text": "RT @VictorC26998297: @JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143269533", "edit_history_tweet_ids": ["1175934006698958849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorC26998297", "id": "1169059476558819328"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175908081026379778"}], "created_at": "2019-09-23T00:44:49.000Z", "lang": "es", "id": "1175934006698958849"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157094437765472267", "edit_history_tweet_ids": ["1175933893104623616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:44:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933893104623616"}, {"text": "@Calviagustin @dantepanozo1 No muere quien no se olvida, y no le asusta la muerte al que vive como un suicida", "in_reply_to_user_id": "2685704864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138964896031358978", "edit_history_tweet_ids": ["1175933872175026176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Calviagustin", "id": "2685704864"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "dantepanozo1", "id": "1014852601320484864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175932762995535874"}], "created_at": "2019-09-23T00:44:17.000Z", "lang": "es", "id": "1175933872175026176"}, {"text": "@PrrMabel amiga desligada n\u00e3o apenas suicida", "in_reply_to_user_id": "1141146618395275265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092319375267377152", "edit_history_tweet_ids": ["1175933851908083713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PrrMabel", "id": "1288694497883443200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175933791896055809"}], "created_at": "2019-09-23T00:44:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933851908083713"}, {"text": "@Ghost10006892 Meio?acho q sou td suicida", "in_reply_to_user_id": "1142666479311249414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168336955278536704", "edit_history_tweet_ids": ["1175933824666132480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ghost10006892", "id": "1142666479311249414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175933386432614406"}], "created_at": "2019-09-23T00:44:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933824666132480"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60647674", "edit_history_tweet_ids": ["1175933741857943553"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-23T00:43:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933741857943553"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40338686", "edit_history_tweet_ids": ["1175933604645560320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:43:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933604645560320"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156192425322471427", "edit_history_tweet_ids": ["1175933591353794560"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-23T00:43:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933591353794560"}, {"text": "RT @DiarioTalCual: \"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045244417", "edit_history_tweet_ids": ["1175933583225212928"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932810022072321"}], "created_at": "2019-09-23T00:43:08.000Z", "lang": "es", "id": "1175933583225212928"}, {"text": "Se suicida, son jodda?????? BASTA DE MINIMIZAR TEMAS AS\u00cd POR FAVOR!!!!", "in_reply_to_user_id": "162545680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162545680", "edit_history_tweet_ids": ["1175933547548487691"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175933545300332544"}], "created_at": "2019-09-23T00:43:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175933547548487691"}, {"text": "Acabei de ler uma historia de uma menina que se matou por causa de depress\u00e3o, o av\u00f4 dela descobriu, teve uma parada card\u00edaca e faleceu tamb\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "41690798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41690798", "edit_history_tweet_ids": ["1175933482754805760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175932120453267456"}], "created_at": "2019-09-23T00:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933482754805760"}, {"text": "@JulioPiekarz @EODomecq As\u00ed es. Nunca se entender\u00e1 xq no eligieron blanquear la situaci\u00f3n de asunci\u00f3n y hacerla suya. En un contexto de previa destrucci\u00f3n del mercado de capitales, expropiaciones varias y AFJP, tener d\u00e9ficit q autom\u00e1ticamente se transforma en externo para gs corrientes fue suicida.", "in_reply_to_user_id": "3853821639", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3020529329", "edit_history_tweet_ids": ["1175933465855963137"], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.7943, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JulioPiekarz", "id": "3853821639"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "EODomecq", "id": "1070857758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175913805601284098"}], "created_at": "2019-09-23T00:42:40.000Z", "lang": "es", "id": "1175933465855963137"}, {"text": "q porra q tem em mim q colocou como regra que quem se apaixona por mim n\u00e3o pode ter uma sa\u00fade mental daora tem q ser algu\u00e9m meio suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142666479311249414", "edit_history_tweet_ids": ["1175933386432614406"], "created_at": "2019-09-23T00:42:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933386432614406"}, {"text": "@SebastinMonzn2 gracias entendi a la perfeccion, la manera en la que expresaste ese si, esa afirmacion, con tanta seguridad y elocuencia me dejaron tiritando, nunca pense que mi amigo el suicida iba a darme la mejor leccion de mi vida", "in_reply_to_user_id": "1035464647250509824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831496254182060032", "edit_history_tweet_ids": ["1175933279377248257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SebastinMonzn2", "id": "1035464647250509824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175886094027677696"}], "created_at": "2019-09-23T00:41:56.000Z", "lang": "es", "id": "1175933279377248257"}, {"text": "@Santimontorfano Same sale pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "202866714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "256698707", "edit_history_tweet_ids": ["1175933188201472001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Santimontorfano", "id": "202866714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175932322979418113"}], "created_at": "2019-09-23T00:41:34.000Z", "lang": "en", "id": "1175933188201472001"}, {"text": "@CarvalhoGuada @jairbolsonaro Foi ele que matou?\nE quando o traficante mata foi ele? \nSe toca", "in_reply_to_user_id": "871009643182600192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1257105967", "edit_history_tweet_ids": ["1175932901453705217"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175789897292144640"}], "created_at": "2019-09-23T00:40:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932901453705217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8CmqPK3Eil", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0u43e", "display_url": "bit.ly/2m0u43e"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/DstyEgeepi", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1175932810022072321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DstyEgeepi", "media_key": "3_1175932808121999360"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina G\u00f3mez"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "cgomezavila", "id": "69002392"}]}, "text": "\"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderlo, ambos deben firmar un acuerdo para comerciarlo\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Carolina G\u00f3mez-\u00c1vila @cgomezavila #Opini\u00f3n https://t.co/8CmqPK3Eil https://t.co/DstyEgeepi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1175932810022072321"], "created_at": "2019-09-23T00:40:04.000Z", "lang": "es", "id": "1175932810022072321"}, {"text": "@gilmarmendes Resta saber quem matou? Se a pol\u00edcia ou os bandidos. S\u00f3 o exame de balistica dir\u00e1!", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846828542218440704", "edit_history_tweet_ids": ["1175932786777174017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "created_at": "2019-09-23T00:39:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932786777174017"}, {"text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "827163662494339072", "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932781639143424"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58044557", "edit_history_tweet_ids": ["1175932669382803457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:39:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932669382803457"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012893271012577280", "edit_history_tweet_ids": ["1175932609144266754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:39:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932609144266754"}, {"text": "A pessoa suicida deve ser tratada com um bom psiquiatra.\nhttps://t.co/1f3eRpg9c7\nhttps://t.co/gktk9T82qM\nPalestra \u2022 Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio | Nelma Goulart no Itego Instituto Tecn... https://t.co/45Y4yitHRu via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1f3eRpg9c7", "expanded_url": "http://escoladeteofilia.com", "display_url": "escoladeteofilia.com", "unwound_url": "http://escoladeteofilia.com"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gktk9T82qM", "expanded_url": "http://www.bibliadecifrada.com.br", "display_url": "bibliadecifrada.com.br"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/45Y4yitHRu", "expanded_url": "https://youtu.be/EVFWArjac3I", "display_url": "youtu.be/EVFWArjac3I"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Nelma Goulart"}, {"start": 157, "end": 176, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "Itego Instituto Tecn"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 217, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437649561", "edit_history_tweet_ids": ["1175932604387864577"], "created_at": "2019-09-23T00:39:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932604387864577"}, {"text": "Vi o v\u00eddeo do Gabriel Monteiro aquele PM que fica se promovendo em protesto , agredindo um mlq  que tava revoltado pq ele foi NO ENTERRO DA MENINA DE 8 ANOS QUE A POL\u00cdCIA MATOU ! UM PM NO ENTERRO DE UMA MENINA DE 8 ANOS QUE A PR\u00d3PRIA PM MATOU !  Pra fazer v\u00eddeo pro YouTube VTMC!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2513336519", "edit_history_tweet_ids": ["1175932415283474435"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.8596, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "VTMC"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:38:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932415283474435"}, {"text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737466676229353476", "edit_history_tweet_ids": ["1175932361248321536"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "created_at": "2019-09-23T00:38:17.000Z", "lang": "es", "id": "1175932361248321536"}, {"text": "RT @betotvsul: M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159307022547992577", "edit_history_tweet_ids": ["1175932293011202048"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betotvsul", "id": "324428623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172823743296659456"}], "created_at": "2019-09-23T00:38:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932293011202048"}, {"text": "@klaromanogers S\u00f3 pra saber, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum c\u00f3digo terrorista falando que eu sou candidato a homem bomba suicida louco n\u00e3o n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "863405383876005888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080899443", "edit_history_tweet_ids": ["1175932291165642752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "klaromanogers", "id": "863405383876005888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175930355175608320"}], "created_at": "2019-09-23T00:38:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932291165642752"}, {"text": "@seontasa Pelo jeito vamos ter que engolir que a menina \u00c1gatha se suicidou com um tiro de fuzil...", "in_reply_to_user_id": "1142902008535535616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "345123344", "edit_history_tweet_ids": ["1175932127529066496"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811854150643731"}], "created_at": "2019-09-23T00:37:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932127529066496"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991020359838248960", "edit_history_tweet_ids": ["1175932119404691456"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T00:37:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932119404691456"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156558009289641984", "edit_history_tweet_ids": ["1175932041214517249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:37:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932041214517249"}, {"text": "@jeanwyllys_real Se Che Guevara estivesse vivo ser\u00e1 que no per\u00edodo que ele matou v\u00e1rios homosexuais voc\u00ea defenderia ele Sr. Jean bbb wyllys??", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166982023640158209", "edit_history_tweet_ids": ["1175931986256510978"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880961281732608"}], "created_at": "2019-09-23T00:36:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931986256510978"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616604768", "edit_history_tweet_ids": ["1175931861228560386"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:36:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931861228560386"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921048474522718208", "edit_history_tweet_ids": ["1175931854970654721"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-23T00:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1175931854970654721"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252320918", "edit_history_tweet_ids": ["1175931821428789248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-23T00:36:08.000Z", "lang": "es", "id": "1175931821428789248"}, {"text": "RT @betotvsul: M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875373320698515456", "edit_history_tweet_ids": ["1175931649856376832"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betotvsul", "id": "324428623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172823743296659456"}], "created_at": "2019-09-23T00:35:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931649856376832"}, {"text": "@zuluagajorge Totalmente de acuerdo, no quise ser cruel, pero cuando vi la noticia, pens\u00e9 en decir que se hab\u00eda adelantado a los hechos porque pedir matrimonio es casi un acto suicida.", "in_reply_to_user_id": "47125300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061704764604465152", "edit_history_tweet_ids": ["1175931610782470145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zuluagajorge", "id": "47125300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175930304999149573"}], "created_at": "2019-09-23T00:35:18.000Z", "lang": "es", "id": "1175931610782470145"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488109966", "edit_history_tweet_ids": ["1175931608014163968"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:35:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931608014163968"}, {"text": "caralho eu vou fazer um ano com o Bruno, como que a gente ainda n\u00e3o se matou eu n\u00e3o sei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4027296317", "edit_history_tweet_ids": ["1175931541555503105"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:35:01.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1175931541555503105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/o8RFKed8ew", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/trabajador-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/tra\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "RT @JEPNewsTV: \u26a0\ufe0f #\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0f\n\nReportan la muerte de un empleado en las instalaciones de #Facebook \n\nhttps://t.co/o8RFKed8ew", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098973366659309569", "edit_history_tweet_ids": ["1175931511175909376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175779285560438784"}], "created_at": "2019-09-23T00:34:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175931511175909376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Manchete"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/tyOVenTKCt", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalManchete_/status/1175931503647297542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tyOVenTKCt", "media_key": "3_1175931452258758656"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8104, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Huelva"}]}, "text": "#Manchete De acordo com o Corpo de Bombeiros, o jovem\u00a0tirou a pr\u00f3pria vida.\u00a0A UnB de Bras\u00edlia  informou que est\u00e1 averiguando o caso. A assessoria divulgou\u00a0nota de pesar, assinada pela\u00a0reitora M\u00e1rcia Abrah\u00e3o\u00a0e pelo vice-reitor Enrique Huelva. https://t.co/tyOVenTKCt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022863873127473152", "edit_history_tweet_ids": ["1175931503647297542"], "created_at": "2019-09-23T00:34:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931503647297542"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097641893150842880", "edit_history_tweet_ids": ["1175931316606578694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:34:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931316606578694"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170501541700263943", "edit_history_tweet_ids": ["1175931290501206016"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:34:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931290501206016"}, {"text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4039896917", "edit_history_tweet_ids": ["1175931249686384640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "created_at": "2019-09-23T00:33:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931249686384640"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056573385130631174", "edit_history_tweet_ids": ["1175931248251850752"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:33:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931248251850752"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053087388900212736", "edit_history_tweet_ids": ["1175931101707194368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:33:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931101707194368"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92092172", "edit_history_tweet_ids": ["1175931052147261440"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:33:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175931052147261440"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541307897", "edit_history_tweet_ids": ["1175931009952636929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-23T00:32:55.000Z", "lang": "es", "id": "1175931009952636929"}, {"text": "si este personaje se suicida juro q tambi\u00e9n lo hago yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747850209309372416", "edit_history_tweet_ids": ["1175930996769906688"], "created_at": "2019-09-23T00:32:52.000Z", "lang": "es", "id": "1175930996769906688"}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717187454080532480", "edit_history_tweet_ids": ["1175930948229193728"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-23T00:32:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930948229193728"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567662102", "edit_history_tweet_ids": ["1175930856214618113"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930856214618113"}, {"text": "Sinceramente suicida.! Nos llevan al sexto mundo. Pero Afrika no est\u00e1 tan lejos.!! https://t.co/Q70NL6bTHb", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Q70NL6bTHb", "expanded_url": "https://twitter.com/rcas1/status/1175824315033542656", "display_url": "twitter.com/rcas1/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045137031888863232", "edit_history_tweet_ids": ["1175930786438176768"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175824315033542656"}], "created_at": "2019-09-23T00:32:01.000Z", "lang": "es", "id": "1175930786438176768"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83820078", "edit_history_tweet_ids": ["1175930782180925440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:32:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930782180925440"}, {"text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061805934974918656", "edit_history_tweet_ids": ["1175930736211181568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "created_at": "2019-09-23T00:31:49.000Z", "lang": "es", "id": "1175930736211181568"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228735117", "edit_history_tweet_ids": ["1175930733787045888"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:31:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930733787045888"}, {"text": "igual de q me quejo, si el wachin me diera bola todo quedar\u00eda ah\u00ed si cuando pienso en empezar una relaci\u00f3n me da una paja no podemos ir directament a la parte en q me destroza la psiquis y me dice q si lo dejo se suicida https://t.co/Dvjs9rriPY", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Dvjs9rriPY", "expanded_url": "https://twitter.com/milkwithglitter/status/1175913149385625600", "display_url": "twitter.com/milkwithglitte\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "wachin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4410392661", "edit_history_tweet_ids": ["1175930691651063808"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175913149385625600"}], "created_at": "2019-09-23T00:31:39.000Z", "lang": "es", "id": "1175930691651063808"}, {"text": "@ale_bour @lucasllach @alexplosivo80 En Mayo tambi\u00e9n ped\u00edas venta de spot. Y lo ped\u00edas cuando el central afrontaba vencimientos/recompraba LEBACs. Suicida en un sell-off global? Estamos de acuerdo. Pero lo ped\u00edas. Es hora de tomar la perdida. https://t.co/CYVykib9dN", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/CYVykib9dN", "expanded_url": "https://twitter.com/elonghinoto/status/1175930631022415874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CYVykib9dN", "media_key": "3_1175930623430668288"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "LEBACs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ale_bour", "id": "1434636437983481859"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "alexplosivo80", "id": "3305243819"}]}, "in_reply_to_user_id": "1357150098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "370236147", "edit_history_tweet_ids": ["1175930631022415874"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175929244951744512"}], "created_at": "2019-09-23T00:31:24.000Z", "lang": "es", "id": "1175930631022415874"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35336975", "edit_history_tweet_ids": ["1175930610034106368"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:31:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930610034106368"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343328501", "edit_history_tweet_ids": ["1175930587930083328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:31:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930587930083328"}, {"text": "@s_dumit Kamikaze...\nInmolado...\nSuicida...\nVale la pena en nombre de amor.\nhttps://t.co/I5ugMsOEBf", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/I5ugMsOEBf", "expanded_url": "https://youtu.be/LHcP4MWABGY", "display_url": "youtu.be/LHcP4MWABGY"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "s_dumit", "id": "2375354959"}]}, "in_reply_to_user_id": "2375354959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318378797", "edit_history_tweet_ids": ["1175930523916496897"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175909831254970369"}], "created_at": "2019-09-23T00:30:59.000Z", "lang": "es", "id": "1175930523916496897"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154370394498969605", "edit_history_tweet_ids": ["1175930310422401025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:30:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930310422401025"}, {"text": "a depress\u00e3o/ansiedade s\u00f3 \u00e9 taxada como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, at\u00e9 l\u00e1 \u00e9 \"frescura\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1138148073094492162", "edit_history_tweet_ids": ["1175930306911723520"], "created_at": "2019-09-23T00:30:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930306911723520"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87472605", "edit_history_tweet_ids": ["1175930259163795457"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:29:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930259163795457"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24682613", "edit_history_tweet_ids": ["1175930240016760832"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:29:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930240016760832"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057369267832832000", "edit_history_tweet_ids": ["1175930084630454273"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-23T00:29:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930084630454273"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86388277", "edit_history_tweet_ids": ["1175929966808240130"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:28:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929966808240130"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51533620", "edit_history_tweet_ids": ["1175929917013483521"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:28:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929917013483521"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708438644420419584", "edit_history_tweet_ids": ["1175929812092932096"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-23T00:28:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929812092932096"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62290680", "edit_history_tweet_ids": ["1175929766928666624"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:27:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929766928666624"}, {"text": "@ChrisCailan Cailan, matar era a \u00fanica op\u00e7\u00e3o, eles estavam fazendo aquilo contra at\u00e9 mesmo as inten\u00e7\u00f5es do governo, se ele n\u00e3o matasse eles, eventualmente ele estaria na merda, Raito matou foi pouco, tinha que ter extinguido todos aqueles que buscavam prender ele e ter feito o mundo ideal", "in_reply_to_user_id": "1061257498898980865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788185071", "edit_history_tweet_ids": ["1175929693935144961"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Cailan"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Raito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChrisCailan", "id": "1061257498898980865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928831913463808"}], "created_at": "2019-09-23T00:27:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929693935144961"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778495262", "edit_history_tweet_ids": ["1175929628529242113"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:27:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929628529242113"}, {"text": "@ChalecosAmarill @matadoreltiempo Podr\u00eda ser una terrorista suicida \nHace bien Israel al resguardar su ciudadan\u00eda y territorio del terrorismo isl\u00e1mico...!!!", "in_reply_to_user_id": "1071499269880901639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082190471", "edit_history_tweet_ids": ["1175929588188422144"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175739271409524736"}], "created_at": "2019-09-23T00:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1175929588188422144"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313013558", "edit_history_tweet_ids": ["1175929535285604353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:27:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929535285604353"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428785370", "edit_history_tweet_ids": ["1175929356482482177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-23T00:26:20.000Z", "lang": "es", "id": "1175929356482482177"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145350986", "edit_history_tweet_ids": ["1175929191755407361"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-23T00:25:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929191755407361"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194534055", "edit_history_tweet_ids": ["1175929053599154177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:25:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929053599154177"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815246586225668096", "edit_history_tweet_ids": ["1175929035253329920"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:25:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929035253329920"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1836106795", "edit_history_tweet_ids": ["1175929015888240642"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:24:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175929015888240642"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4196615181", "edit_history_tweet_ids": ["1175928931423272961"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:24:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928931423272961"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83125960", "edit_history_tweet_ids": ["1175928903791251456"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:24:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928903791251456"}, {"text": "Cara meu gato e suicida pqp se atirou do sof\u00e1 de cara no ch\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984398144141131776", "edit_history_tweet_ids": ["1175928712639975424"], "created_at": "2019-09-23T00:23:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928712639975424"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56750519", "edit_history_tweet_ids": ["1175928706134618112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:23:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928706134618112"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027862644282335232", "edit_history_tweet_ids": ["1175928685129609216"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-23T00:23:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928685129609216"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51069343", "edit_history_tweet_ids": ["1175928610328403968"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:23:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928610328403968"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420537634", "edit_history_tweet_ids": ["1175928600979263490"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:23:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928600979263490"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87577130", "edit_history_tweet_ids": ["1175928588979384320"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:23:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928588979384320"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50365655", "edit_history_tweet_ids": ["1175928547426406400"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:23:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928547426406400"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456938808", "edit_history_tweet_ids": ["1175928531236339712"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:23:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928531236339712"}, {"text": "RT @suicida_lovatic: Juro estou com medo de ter uma reca\u00edda \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399604999", "edit_history_tweet_ids": ["1175928463443845122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165528219749167105"}], "created_at": "2019-09-23T00:22:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928463443845122"}, {"text": "RT @suicida_lovatic: N\u00e3o vejo motivos para estar viva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399604999", "edit_history_tweet_ids": ["1175928447572598789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165643359937028096"}], "created_at": "2019-09-23T00:22:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928447572598789"}, {"text": "RT @suicida_lovatic: Devo ser mesmo uma merda como pessoa \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399604999", "edit_history_tweet_ids": ["1175928336150859782"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165527877082931200"}], "created_at": "2019-09-23T00:22:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928336150859782"}, {"text": "RT @yurisoares14: Jo\u00e3ozinho tacou de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697884706252136448", "edit_history_tweet_ids": ["1175928310712406017"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yurisoares14", "id": "360403195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175926751630974976"}], "created_at": "2019-09-23T00:22:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928310712406017"}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112125446", "edit_history_tweet_ids": ["1175928292186177537"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-23T00:22:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928292186177537"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51451682", "edit_history_tweet_ids": ["1175928268341596160"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:22:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928268341596160"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857037983874248704", "edit_history_tweet_ids": ["1175928240109735936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-23T00:21:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175928240109735936"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296226698", "edit_history_tweet_ids": ["1175928206949527552"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:21:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175928206949527552"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114514670", "edit_history_tweet_ids": ["1175928181800472576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-23T00:21:40.000Z", "lang": "es", "id": "1175928181800472576"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339145498", "edit_history_tweet_ids": ["1175927979999784960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:20:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927979999784960"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4541370375", "edit_history_tweet_ids": ["1175927946277720066"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:20:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927946277720066"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25126370", "edit_history_tweet_ids": ["1175927884734697473"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-23T00:20:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927884734697473"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491462794", "edit_history_tweet_ids": ["1175927767810093057"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:20:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927767810093057"}, {"text": "\u201cCalamardo Suicida\u201d lleg\u00f3 tan lejos que ya es parte de Bob Esponja oficialmente\n https://t.co/FUm4cPrnyK", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FUm4cPrnyK", "expanded_url": "https://eldeforma.com/2019/09/22/esta-creepypasta-de-calamardo-suicida-llego-tan-lejos-que-ya-salio-oficialmente-en-bob-esponja/", "display_url": "eldeforma.com/2019/09/22/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldeforma.com/2019/09/22/esta-creepypasta-de-calamardo-suicida-llego-tan-lejos-que-ya-salio-oficialmente-en-bob-esponja/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Calamardo Suicida"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Esponja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710587154905350144", "edit_history_tweet_ids": ["1175927626772439043"], "created_at": "2019-09-23T00:19:28.000Z", "lang": "es", "id": "1175927626772439043"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30035122", "edit_history_tweet_ids": ["1175927626415988738"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:19:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927626415988738"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24767239", "edit_history_tweet_ids": ["1175927613434597376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:19:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927613434597376"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45008862", "edit_history_tweet_ids": ["1175927448325763074"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:18:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927448325763074"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515860881", "edit_history_tweet_ids": ["1175927396274515969"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:18:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927396274515969"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739320114902892544", "edit_history_tweet_ids": ["1175927216653422592"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:17:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927216653422592"}, {"text": "RT @FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os dit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369758182", "edit_history_tweet_ids": ["1175927076706238468"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655793217626112"}], "created_at": "2019-09-23T00:17:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175927076706238468"}, {"text": "La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1003189064", "edit_history_tweet_ids": ["1175926946569392129"], "created_at": "2019-09-23T00:16:46.000Z", "lang": "es", "id": "1175926946569392129"}, {"text": "De esta se sale suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960299072224718848", "edit_history_tweet_ids": ["1175926933869268994"], "created_at": "2019-09-23T00:16:43.000Z", "lang": "es", "id": "1175926933869268994"}, {"text": "@froeslr SIM\no mar de noite da um medo carakhi\nnunca consegui entrar\nmas nao tem nada q eu ame mais\nmorrer no mar eh a minha fantasia suicida mais perfeita e horripilante", "in_reply_to_user_id": "53248827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13632792", "edit_history_tweet_ids": ["1175926789409071104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926057838489600"}], "created_at": "2019-09-23T00:16:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926789409071104"}, {"text": "Jo\u00e3ozinho tacou de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "360403195", "edit_history_tweet_ids": ["1175926751630974976"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:15:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926751630974976"}, {"text": "me suicida re ya me da igual que sea violento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735235322490015744", "edit_history_tweet_ids": ["1175926692474474497"], "created_at": "2019-09-23T00:15:45.000Z", "lang": "es", "id": "1175926692474474497"}, {"text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1175926630310699009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175795421127618560"}], "created_at": "2019-09-23T00:15:30.000Z", "lang": "es", "id": "1175926630310699009"}, {"text": "@Aline60362765 @Francis73766911 @FalandoNaLata00 @MmipexRenata @l_ladas @darciocv Querida, que paran\u00f3ia. Claro que houve divulga\u00e7\u00e3o, meu bem. O casal de l\u00e9sbicas foi preso, n\u00e3o foi? E quem matou a menina? T\u00e1 preso? N\u00e3o vi nenhum gay se fazendo de coitadinho o que t\u00f4 vendo \u00e9 voc\u00ea se fazendo de louca.", "in_reply_to_user_id": "1103419482419146752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170804077514674183", "edit_history_tweet_ids": ["1175926614015774725"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Aline60362765", "id": "1103419482419146752"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "MmipexRenata", "id": "372563666"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "l_ladas", "id": "1103407200628850688"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "darciocv", "id": "51793981"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175924727833083904"}], "created_at": "2019-09-23T00:15:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926614015774725"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342453229", "edit_history_tweet_ids": ["1175926544621088773"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:15:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926544621088773"}, {"text": "@RodrigoMaia \nO que mais me impressiona \u00e9 o seu cinismo. Voc\u00ea fala do ex cludente de ilicitude como se j\u00e1 tivesse sido um policial.\nE onde est\u00e1 a prova de que foi um policial quem matou? Lembre-se do quanto tirou do povo brasileiro com as suas atitudes. N\u00e3o somos burros.", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974337064312430592", "edit_history_tweet_ids": ["1175926524937220096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:15:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926524937220096"}, {"text": "RT @HalJordan_dc_: *Comercial de tela quente passando anunciando q v\u00e3o passar esquadr\u00e3o suicida*\n\nMinha m\u00e3e: eita acho q vou assistir parec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255180493", "edit_history_tweet_ids": ["1175926504959762432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175721175579799553"}], "created_at": "2019-09-23T00:15:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926504959762432"}, {"text": "Carta de um suicida \n\nM\u00e3e, eu n\u00e3o queria que isso acontecesse, eu n\u00e3o queria que voc\u00ea tivesse que \rpassar por isso. Saiba que eu n\u00e3o te culpo e nem culpo ningu\u00e9m. Eu culpo a mim. Tudo o que aconteceu na minha vida ,eu decidi guardar pra mim. E n\u00e3o sei se foi a melhor  escolha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144065876884381697", "edit_history_tweet_ids": ["1175926472751616001"], "created_at": "2019-09-23T00:14:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926472751616001"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/t1VTZW2BIz", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/t1VTZW2BIz", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSpeedofForce/status/1175906180725534720", "display_url": "twitter.com/TheSpeedofForc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889239642", "edit_history_tweet_ids": ["1175926362852532229"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175906180725534720"}], "created_at": "2019-09-23T00:14:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926362852532229"}, {"text": "Una futura persona desadaptada o suicida https://t.co/Ex43LRHKg0", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Ex43LRHKg0", "expanded_url": "https://t.co/Ex43LRHKg0", "display_url": "t.co/Ex43LRHKg0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96793947", "edit_history_tweet_ids": ["1175926311027662858"], "created_at": "2019-09-23T00:14:14.000Z", "lang": "es", "id": "1175926311027662858"}, {"text": "Ma\u00f1ana tengo parcial *se suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2201971291", "edit_history_tweet_ids": ["1175926167750225927"], "created_at": "2019-09-23T00:13:40.000Z", "lang": "es", "id": "1175926167750225927"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773950523036893184", "edit_history_tweet_ids": ["1175926038662172672"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:13:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926038662172672"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87421436", "edit_history_tweet_ids": ["1175925968889929731"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T00:12:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925968889929731"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134175207", "edit_history_tweet_ids": ["1175925851021619200"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:12:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925851021619200"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211692257", "edit_history_tweet_ids": ["1175925709837086720"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:11:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925709837086720"}, {"text": "colocaram iiii o ganso ta vindo ai no vizinho eu vo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4156324415", "edit_history_tweet_ids": ["1175925708046123009"], "created_at": "2019-09-23T00:11:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925708046123009"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116022727", "edit_history_tweet_ids": ["1175925439652671491"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:10:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925439652671491"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553045589", "edit_history_tweet_ids": ["1175925424624480256"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925424624480256"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868842544725209089", "edit_history_tweet_ids": ["1175925185058414599"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:09:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925185058414599"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Neuqu\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Neuqu\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NuncaMasK2019", "id": "1450579032"}]}, "text": "@NuncaMasK2019 Mmm hay olor a que #Neuqu\u00e9n se suicida en las presidenciales...", "in_reply_to_user_id": "1450579032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1118661075866615808", "edit_history_tweet_ids": ["1175925122521358336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175916040871710727"}], "created_at": "2019-09-23T00:09:31.000Z", "lang": "es", "id": "1175925122521358336"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843529399068692480", "edit_history_tweet_ids": ["1175925113755197443"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T00:09:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925113755197443"}, {"text": "Es feliz un suicida cuando consigue sacarse la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175444236336058369", "edit_history_tweet_ids": ["1175925077294092288"], "created_at": "2019-09-23T00:09:20.000Z", "lang": "es", "id": "1175925077294092288"}, {"text": "RT @Gabriellealvbor: Parece que a vida me da motivo pra suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084464714292359168", "edit_history_tweet_ids": ["1175925008096346112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabriellealvbor", "id": "1116032436624924673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175530319417663490"}], "created_at": "2019-09-23T00:09:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175925008096346112"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228733916", "edit_history_tweet_ids": ["1175924928811556864"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:08:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924928811556864"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225857749", "edit_history_tweet_ids": ["1175924911568801793"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:08:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924911568801793"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52874588", "edit_history_tweet_ids": ["1175924906850181129"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:08:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924906850181129"}, {"text": "Tanto incapi\u00e9 en qu\u00e9 deber\u00eda de dejar ser tan suicida. https://t.co/7AKaoHvJME", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7AKaoHvJME", "expanded_url": "https://twitter.com/heavcnlyaksha/status/1175924664222265344", "display_url": "twitter.com/heavcnlyaksha/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1170322144091398144", "edit_history_tweet_ids": ["1175924877041328133"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175924664222265344"}], "created_at": "2019-09-23T00:08:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175924877041328133"}, {"text": "@SoturnoSamurai Minto, corte das corujas \u00e9 bom e esquadr\u00e3o suicida \u00e9 legalzinho, mas fora isso, tudo pass\u00e1vel", "in_reply_to_user_id": "1554605852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554605852", "edit_history_tweet_ids": ["1175924840387219456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoturnoSamurai", "id": "1095074230423703555"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175924568315367426"}], "created_at": "2019-09-23T00:08:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924840387219456"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23501466", "edit_history_tweet_ids": ["1175924571490459654"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924571490459654"}, {"text": "@debora_zanon @filhodusafadao @sigoemfrenterj O que se insinua a mencionar Celso Daniel!? Sem d\u00favida foi uma grande perda! Perda que o governo do PSDB que detinha o poder da seguran\u00e7a p\u00fablica de SP n\u00e3o resolveu. Agora, sabemos bem sobre quem se relacionava com a mil\u00edcia que matou Marielle!", "in_reply_to_user_id": "111939884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1149763716935823363", "edit_history_tweet_ids": ["1175924505358811136"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.8772, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "debora_zanon", "id": "111939884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175918577641304064"}], "created_at": "2019-09-23T00:07:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924505358811136"}, {"text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727181356153839616", "edit_history_tweet_ids": ["1175924498526330881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "created_at": "2019-09-23T00:07:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924498526330881"}, {"text": "@rivalizando @rodrigogenta @rafapenacec essa diretoria historicamente pode ser comparada ao desastre do final da d\u00e9cada de 70 e 80?\n\nE falando do time atual, para com essa sa\u00edda suicida e quebra bola l\u00e1 na frente! David \u00e9 muito ruim, bota para correr a S\u00e3o Silvestre j\u00e1 que s\u00f3 corre.", "in_reply_to_user_id": "2449783352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61168478", "edit_history_tweet_ids": ["1175924376006533122"], "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 218, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 253, "end": 265, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Silvestre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rivalizando", "id": "2449783352"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rodrigogenta", "id": "73917443"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "rafapenacec", "id": "57679994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175922912680980480"}], "created_at": "2019-09-23T00:06:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924376006533122"}, {"text": "RT @alexmo3: Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103480903752392704", "edit_history_tweet_ids": ["1175924115527688192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175922271367704577"}], "created_at": "2019-09-23T00:05:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924115527688192"}, {"text": "Gente o charles \u00e9 MUITO chato! Porra o cara matou a m\u00e3e do Eric, ele tem DIREITO de se vingar! Ele n\u00e3o t\u00e1 querendo nada exagerado sabe?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418119846", "edit_history_tweet_ids": ["1175924112809705472"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "charles"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "Eric"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924112809705472"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056899151848456192", "edit_history_tweet_ids": ["1175924031725473793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:05:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924031725473793"}, {"text": "Todo ano algu\u00e9m se suicida na EACH e isso n\u00e3o \u00e9 normal. O meme que o professor comentou (que foi quem escreveu o tt acima) \u00e9 que a mesma universidade que promove as atividades do setembro amarelo \u00e9 a universidade que \u00e9 conivente com uma cultura de reprova\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "2843960138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2843960138", "edit_history_tweet_ids": ["1175923850565103616"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "EACH"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175923366722715648"}], "created_at": "2019-09-23T00:04:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923850565103616"}, {"text": "RT @paulosilaspere3: @CoppollaJP @RodrigoMaia Caio Coppola, foi med\u00edocre m\u00fasico,  med\u00edocre bacharel em direito, med\u00edocre jornalista,  e est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006", "edit_history_tweet_ids": ["1175923850338603009"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Coppola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "paulosilaspere3", "id": "1064594528613605376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175892562013544448"}], "created_at": "2019-09-23T00:04:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923850338603009"}, {"text": "Inacredit\u00e1vel ver criaturas justificando a insanidade do Witzel. A Pol\u00edcia comandada por essa besta psicopata MATOU uma menina de 8 anos. Sem falar nos outros inocente que j\u00e1 mataram. O Brasil est\u00e1 se transformando em um pa\u00eds de Canalhas sem Car\u00e1ter, q ainda se dizem crist\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865252530690949121", "edit_history_tweet_ids": ["1175923823205650432"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:04:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923823205650432"}, {"text": "\u00c1BREME LOS OJOS, L\u00c1NZAME A LAS V\u00cdAS. S\u00c1CAME DE ESTA OSCURIDAAAAAAAD. \nSOLO PRENTENDO SER YOOOOOO, LO HAR\u00c9 POR UNA VEZ EN LA VIDAAAAAAA. ESTUVE REPITI\u00c9NDOMELOOOO HASTA SENTIRME UN PUTO SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288641639", "edit_history_tweet_ids": ["1175923663033503744"], "created_at": "2019-09-23T00:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1175923663033503744"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107576649", "edit_history_tweet_ids": ["1175923575024476161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T00:03:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923575024476161"}, {"text": "Eu n\u00e3o sou suicida eu n\u00e3o quero morrer\nS\u00f3 quero poder fechar meus olhos e me sentir bem\nMas todos os dias sinto vontade de morrer...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164006134782599169", "edit_history_tweet_ids": ["1175923534939545600"], "created_at": "2019-09-23T00:03:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923534939545600"}, {"text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/L5f9FR9qsE https://t.co/1vXDQurlY9", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L5f9FR9qsE", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zsbvue7", "display_url": "tinyurl.com/zsbvue7"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1vXDQurlY9", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1175923374155079680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vXDQurlY9", "media_key": "3_1175923372087226368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300848439", "edit_history_tweet_ids": ["1175923374155079680"], "created_at": "2019-09-23T00:02:34.000Z", "lang": "it", "id": "1175923374155079680"}, {"text": "RT @paulosilaspere3: @CoppollaJP @RodrigoMaia Caio Coppola, foi med\u00edocre m\u00fasico,  med\u00edocre bacharel em direito, med\u00edocre jornalista,  e est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125153857963745280", "edit_history_tweet_ids": ["1175923149151580161"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Coppola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "paulosilaspere3", "id": "1064594528613605376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175892562013544448"}], "created_at": "2019-09-23T00:01:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923149151580161"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014326501309865984", "edit_history_tweet_ids": ["1175923145745883136"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T00:01:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923145745883136"}, {"text": "RT @amaban1: @LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059249602044612609", "edit_history_tweet_ids": ["1175923027688742914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amaban1", "id": "844250812104785925"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175823986250395649"}], "created_at": "2019-09-23T00:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923027688742914"}, {"text": "@tisgopjl Beck suicida", "in_reply_to_user_id": "2680187210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109931683502010368", "edit_history_tweet_ids": ["1175922984986533891"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tisgopjl", "id": "2680187210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175921981209948165"}], "created_at": "2019-09-23T00:01:01.000Z", "lang": "en", "id": "1175922984986533891"}, {"text": "@rebecazysko Rol\u00ea suicida", "in_reply_to_user_id": "1656379597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3730844069", "edit_history_tweet_ids": ["1175922975356403714"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Rol\u00ea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175907173450301441"}], "created_at": "2019-09-23T00:00:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922975356403714"}, {"text": "bueno gracias los que puedieron jugar, menos a un yoshi suicida que no le gusto el formato que hice de las falsas smash balls xDu", "in_reply_to_user_id": "945432593985687552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945432593985687552", "edit_history_tweet_ids": ["1175922917344972800"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "yoshi"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "smash balls"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175877112638476288"}], "created_at": "2019-09-23T00:00:45.000Z", "lang": "es", "id": "1175922917344972800"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149328287841304576", "edit_history_tweet_ids": ["1175922823132581891"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:00:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922823132581891"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491462794", "edit_history_tweet_ids": ["1175922763028140033"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T00:00:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922763028140033"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2760371749", "edit_history_tweet_ids": ["1175922630857318401"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:59:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922630857318401"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165098936", "edit_history_tweet_ids": ["1175922379136147458"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:58:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922379136147458"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203633502", "edit_history_tweet_ids": ["1175922373931012097"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:58:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922373931012097"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714494844870254598", "edit_history_tweet_ids": ["1175922275079426049"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922275079426049"}, {"text": "Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronca tamb\u00e9m.\n\nCaso Agatha n\u00e3o pode ser usado para derrubar excludente de ilicitude, diz relator https://t.co/N1oIC9V0Dt via @UOLNoticias @UOL", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N1oIC9V0Dt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/22/caso-agatha-nao-pode-ser-usado-para-derrubar-excludente-de-ilicitude-diz-relator.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 259, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 260, "end": 264, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "166405418", "edit_history_tweet_ids": ["1175922271367704577"], "created_at": "2019-09-22T23:58:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922271367704577"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209657181", "edit_history_tweet_ids": ["1175922204124561409"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:57:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922204124561409"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039847995", "edit_history_tweet_ids": ["1175922200819507206"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:57:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922200819507206"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448156123", "edit_history_tweet_ids": ["1175922054065008640"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:57:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922054065008640"}, {"text": "[22/9 20:56] Ryan: Voc\u00ea quase me matou com um cachorro quente\n[22/9 20:56] Adrielle: Se eu soubesse colocava veneno, n\u00e3o sal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882808129347616768", "edit_history_tweet_ids": ["1175922050608898049"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Ryan"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "Adrielle"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:57:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922050608898049"}, {"text": "Buen triunfo de Racing, en donde mostr\u00f3 pasajes interesantes de buen juego y de ocasiones. Otro muy buen juego de Barbona, que adem\u00e1s aporta un guante en la derecha en cada ABP. La dupla Nery-Pulpo es suicida porque es muy lenta en transiciones defensivas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "469785090", "edit_history_tweet_ids": ["1175921928508530688"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Barbona"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.4443, "type": "Organization", "normalized_text": "ABP"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Nery-Pulpo"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1175921928508530688"}, {"text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059759653561819136", "edit_history_tweet_ids": ["1175921906551263233"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "created_at": "2019-09-22T23:56:44.000Z", "lang": "es", "id": "1175921906551263233"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442607235", "edit_history_tweet_ids": ["1175921715035197442"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:55:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921715035197442"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59974085", "edit_history_tweet_ids": ["1175921696995516416"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:55:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921696995516416"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1625549910", "edit_history_tweet_ids": ["1175921669321449472"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T23:55:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921669321449472"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153759424", "edit_history_tweet_ids": ["1175921508620931072"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:55:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921508620931072"}, {"text": "Eu n\u00e3o sabia se tentava pegar ela, se eu jogava um chinelo. S\u00f3 sei que ela n\u00e3o matou o bichinho e minha m\u00e3e levou ele pra fora de casa.", "in_reply_to_user_id": "2954203342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954203342", "edit_history_tweet_ids": ["1175921396725243904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175921338453757952"}], "created_at": "2019-09-22T23:54:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921396725243904"}, {"text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150767389501468672", "edit_history_tweet_ids": ["1175921383278305281"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-22T23:54:39.000Z", "lang": "es", "id": "1175921383278305281"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84149206", "edit_history_tweet_ids": ["1175921374570766336"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:54:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921374570766336"}, {"text": "RT @AlexluthorCDD: @Mateusjoia7 Entendo seu lado tamb\u00e9m! Mas nada justifica envergonha, essa mina a\u00ed ia at\u00e9 se matar se fosse ela. J\u00e1 vi pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884930918942638080", "edit_history_tweet_ids": ["1175921365192445955"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "Mateusjoia7", "id": "884930918942638080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175921042616926209"}], "created_at": "2019-09-22T23:54:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921365192445955"}, {"text": "@always_afterall Mas claro que te perdoo, voc\u00ea me deixa na seca, mas tamb\u00e9m amo voc\u00ea. Eu implico, mas se voc\u00ea estiver bem, eu fico bem, meu beb\u00ea. \nChato que a Martha matou o M\u00f4. Hahahahaha", "in_reply_to_user_id": "2276406404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64695560", "edit_history_tweet_ids": ["1175921331529015302"], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "always_afterall", "id": "1212003412222472192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175919773173071872"}], "created_at": "2019-09-22T23:54:27.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1175921331529015302"}, {"text": "Eu tenho um hamster suicida. O bicho se jogou de minha m\u00e3o e por pouco ia direto no ch\u00e3o, sorte que t\u00f4 em cima da cama e consegui segurar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77752431", "edit_history_tweet_ids": ["1175921231662653441"], "created_at": "2019-09-22T23:54:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921231662653441"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97223689", "edit_history_tweet_ids": ["1175921198351495168"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:53:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921198351495168"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142908641458163713", "edit_history_tweet_ids": ["1175921051181768705"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:53:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921051181768705"}, {"text": "@Mateusjoia7 Entendo seu lado tamb\u00e9m! Mas nada justifica envergonha, essa mina a\u00ed ia at\u00e9 se matar se fosse ela. J\u00e1 vi pessoas morreram por d\u00edvida mas nunca vi quem matou envergonha o devedor", "in_reply_to_user_id": "884930918942638080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771079305317257218", "edit_history_tweet_ids": ["1175921042616926209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mateusjoia7", "id": "884930918942638080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175905818941841410"}], "created_at": "2019-09-22T23:53:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921042616926209"}, {"text": "@veras_thalles Q porra \u00e9 essa ? O suicida aqui \u00e9 eu", "in_reply_to_user_id": "965728615013994496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946872029726289920", "edit_history_tweet_ids": ["1175920909603020800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175883943532466177"}], "created_at": "2019-09-22T23:52:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920909603020800"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52090502", "edit_history_tweet_ids": ["1175920891554930690"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:52:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920891554930690"}, {"text": "RT @CapslockAraujo: Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745781235117592576", "edit_history_tweet_ids": ["1175920833199562754"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914630369202181"}], "created_at": "2019-09-22T23:52:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920833199562754"}, {"text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "author_id": "723674931695902720", "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920784549847041"}, {"text": "RT @JorgeLima_1: Se eu voltar a chorar por algu\u00e9m \u00e9 sinal que isso me matou por dentro...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855722210606166016", "edit_history_tweet_ids": ["1175920733144461313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeLima_1", "id": "1000526949666746368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914644369760256"}], "created_at": "2019-09-22T23:52:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920733144461313"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385164355", "edit_history_tweet_ids": ["1175920605234905089"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:51:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920605234905089"}, {"text": "@MiaSaint2 @Amanda_Jo_8_32 @LuSapori @raullsantiago @GMonteiroRJ Se a per\u00edcia sair e confirma que foi a arma da policia que matou a \u00c1gatha vc e eles ter\u00e3o todo o direito e raz\u00e3o de criticar, oque n\u00e3o pode acontecer e jugar sem provas e culpar toda a corpora\u00e7\u00e3o da policia por essa tragedia", "in_reply_to_user_id": "1173410013588721665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124879113158840321", "edit_history_tweet_ids": ["1175920387827404800"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Miasaint2", "id": "1352546160410566658"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175918181208285190"}], "created_at": "2019-09-22T23:50:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920387827404800"}, {"text": "RT @MalcomEcks: @GDimenstein @rogerleistnerr Calma, calma. O presifake ainda se manifestar\u00e1.\nQdo o ex\u00e9rcito matou c 80 tiros ele demorou um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49636805", "edit_history_tweet_ids": ["1175920338183565313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MalcomEcks", "id": "721846371746201600"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "rogerleistnerr", "id": "1005976494722748417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175919959668645888"}], "created_at": "2019-09-22T23:50:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920338183565313"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35364306", "edit_history_tweet_ids": ["1175920337709674496"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:50:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920337709674496"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575710066", "edit_history_tweet_ids": ["1175920284504903683"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:50:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920284504903683"}, {"text": "RT @JorgeLima_1: Se eu voltar a chorar por algu\u00e9m \u00e9 sinal que isso me matou por dentro...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095080571401846784", "edit_history_tweet_ids": ["1175920260542865408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeLima_1", "id": "1000526949666746368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914644369760256"}], "created_at": "2019-09-22T23:50:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920260542865408"}, {"text": "@JJhabi @JoanArtes1970 Siempre hay hijos de put@ tarados, en los dos bandos, a este en especial, q lo encierren tambi\u00e9n de por vida, es un puto temerario y podr\u00eda provocar un accidente muy serio. Tendr\u00edan q llevar matr\u00edculas para poder identificar a los q hagan infracci\u00f3nes y locuras c\u00f3mo este suicida", "in_reply_to_user_id": "2860056982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107752169166589952", "edit_history_tweet_ids": ["1175920215508627459"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JJhabi", "id": "2860056982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175682390171299840"}], "created_at": "2019-09-22T23:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1175920215508627459"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717293518637686784", "edit_history_tweet_ids": ["1175920192263770113"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:49:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920192263770113"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62183945", "edit_history_tweet_ids": ["1175920120784465921"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-22T23:49:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920120784465921"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159526070", "edit_history_tweet_ids": ["1175920089759191045"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:49:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920089759191045"}, {"text": "n\u00e3o consigo lembrar se realmente assisti esquadr\u00e3o suicida ou se s\u00f3 sei as cenas de tanto que vi por aqui\n\nde qualquer forma dando play como se n\u00e3o tivesse prova essa semana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104013714", "edit_history_tweet_ids": ["1175920036285952000"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:49:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920036285952000"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867663163", "edit_history_tweet_ids": ["1175920005730451456"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:49:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175920005730451456"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787021800622460929", "edit_history_tweet_ids": ["1175919999434838020"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:49:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919999434838020"}, {"text": "Moca: Y de qu\u00e9 trata escuadr\u00f3n suicida?\nGordo: Su nombre lo dice, es un escuadr\u00f3n que es suicida\n\nYa no puedo m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "440393102", "edit_history_tweet_ids": ["1175919977712574464"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:49:04.000Z", "lang": "es", "id": "1175919977712574464"}, {"text": "@GDimenstein @rogerleistnerr Calma, calma. O presifake ainda se manifestar\u00e1.\nQdo o ex\u00e9rcito matou c 80 tiros ele demorou uma ou duas semanas e da\u00ed veio e disse \"o ex\u00e9rcito \u00f1 matou ningu\u00e9m\".\nAgora assim q passar a diarr\u00e9ia d ir \u00e0 ONU, ele tb vai falar sobre +este assassinato.Vai dizer \"a pol\u00edcia \u00f1 matou ngm\"", "in_reply_to_user_id": "31980988", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "721846371746201600", "edit_history_tweet_ids": ["1175919959668645888"], "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 231, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "rogerleistnerr", "id": "1005976494722748417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175770735010336774"}], "created_at": "2019-09-22T23:49:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919959668645888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 225, "tag": "DBTGHVIP2"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "Kiko"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Cejas"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Joao"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Noem\u00ed"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "DBTGHVIP2"}]}, "text": "As\u00ed voy a valorar a lo loco en plan suicida y tal, y como favoritos no tengo, dir\u00e9 a qui\u00e9n aborrezco al punto de querer traspasar la pantalla y met\u00e9rles el dedo en un ojo : Kiko, Cejas, Joao y Noem\u00ed ...\nAh\u00ed lo dejo #DBTGHVIP2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "257480086", "edit_history_tweet_ids": ["1175919958469107712"], "created_at": "2019-09-22T23:49:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175919958469107712"}, {"text": "A pol\u00edcia matou sai em TODOS os jornais. Nenhum desses falou do caso Rhuan. N\u00e3o \u00e9 not\u00edcia \u00e9 guerra ideol\u00f3gica. N\u00e3o se preocupam com a vida,  mas sim em retomar o poder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112893428", "edit_history_tweet_ids": ["1175919950986403840"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6505, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:48:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919950986403840"}, {"text": "@Taddeu Temos que se classificar para a Libertadores do pr\u00f3ximo ano via brasileiro.N\u00e3o poder\u00edamos ter deixado passar a Copa do Brasil.A soberba nos matou!", "in_reply_to_user_id": "46647558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133122550131757057", "edit_history_tweet_ids": ["1175919945777065986"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Taddeu", "id": "46647558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175752002837647360"}], "created_at": "2019-09-22T23:48:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919945777065986"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176681659", "edit_history_tweet_ids": ["1175919904920416256"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:48:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919904920416256"}, {"text": "no quiero saber mas nada we como vas a poner qe se suicida we noOOOo qWE QYE HACES CON TU VIDA WE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119071511602712577", "edit_history_tweet_ids": ["1175919840030339073"], "created_at": "2019-09-22T23:48:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175919840030339073"}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078373384118026240", "edit_history_tweet_ids": ["1175919831905910789"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-22T23:48:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919831905910789"}, {"text": "assim pod\u00edamos premiar viola davis toda vez \n\nhm e essa cena aqui \nhm e que tal por esse filme \nah \u00fanica coisa boa em esquadr\u00e3o suicida, ela merece", "in_reply_to_user_id": "179910407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179910407", "edit_history_tweet_ids": ["1175919790835322880"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.3413, "type": "Other", "normalized_text": "viola davis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175918525069844480"}], "created_at": "2019-09-22T23:48:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919790835322880"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710644569566797824", "edit_history_tweet_ids": ["1175919745243262977"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:48:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919745243262977"}, {"text": "meu deus esquadrao suicida \u00e9 o pior filme de heroi que ja existiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1041019395055788034", "edit_history_tweet_ids": ["1175919713353961473"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "heroi"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:48:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919713353961473"}, {"text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1175919706164867073"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-22T23:48:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919706164867073"}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1175919693246488577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-22T23:47:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919693246488577"}, {"text": "RT @Nazireu7: E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1175919685390557184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173753616093667328"}], "created_at": "2019-09-22T23:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919685390557184"}, {"text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875416870022778880", "edit_history_tweet_ids": ["1175919576145715201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "created_at": "2019-09-22T23:47:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919576145715201"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827437063", "edit_history_tweet_ids": ["1175919548576481280"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:47:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919548576481280"}, {"text": "@rafafgsilva @diegosteindorfe @Cecillia @DamaresAlves Velho, n houve confronto, a pol\u00edcia matou Uma inocente, se vc acha certo \u00e9 t\u00e3o bandido quanto os q atiraram", "in_reply_to_user_id": "269362863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113470791", "edit_history_tweet_ids": ["1175919514338451456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafafgsilva", "id": "269362863"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175850450182201344"}], "created_at": "2019-09-22T23:47:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919514338451456"}, {"text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440964428", "edit_history_tweet_ids": ["1175919446147371012"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-22T23:46:58.000Z", "lang": "es", "id": "1175919446147371012"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1175919337041027072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "created_at": "2019-09-22T23:46:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919337041027072"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335528907", "edit_history_tweet_ids": ["1175919275070169088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-22T23:46:17.000Z", "lang": "es", "id": "1175919275070169088"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428187439", "edit_history_tweet_ids": ["1175919227087310849"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-22T23:46:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919227087310849"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2760872448", "edit_history_tweet_ids": ["1175919169906364417"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:45:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919169906364417"}, {"text": ":: atualiza\u00e7\u00e3o de plot: a aleksandra procurou a original pra matar a magik; a original nao matou; magik e original mataram o velho responsavel pela original; original contou pra magik o que aconteceu e disse que aleksandra ta atras dela; magik ta se preparando pra fugir AGAIN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1123320433086955521", "edit_history_tweet_ids": ["1175919159395389445"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "aleksandra"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "magik"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "magik"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "magik"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "aleksandra"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "magik"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:45:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919159395389445"}, {"text": "RT @LatAmLitToday: De El tren pasa primero, por Elena Poniatowska @Eponiatowska / \"Lo miraban con recelo. \u00bfAcaso el suyo no era un acto sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796825989842145280", "edit_history_tweet_ids": ["1175919125090226176"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Elena Poniatowska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LatAmLitToday", "id": "796825989842145280"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "Eponiatowska", "id": "88262000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175870595030011906"}], "created_at": "2019-09-22T23:45:41.000Z", "lang": "es", "id": "1175919125090226176"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046895317336100866", "edit_history_tweet_ids": ["1175918964867772416"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:45:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918964867772416"}, {"text": "@raullsantiago @FrankMarat @GMonteiroRJ Nem foi comprovado que a pol\u00edcia matou filh\u00e3o, tu s\u00f3 prova que tua idiotice \u00e9 maior que tua capacidade de pensar, que tal esperar pra ver se foi a policia ou n\u00e3o antes de comentar merda? E se n\u00e3o ter sido a pol\u00edcia vai ficar passando essa vergonha?", "in_reply_to_user_id": "81436762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128672861470826498", "edit_history_tweet_ids": ["1175918864850444288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "FrankMarat", "id": "1155815384383201281"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175875490365812742"}], "created_at": "2019-09-22T23:44:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918864850444288"}, {"text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702754611", "edit_history_tweet_ids": ["1175918816682856448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "created_at": "2019-09-22T23:44:28.000Z", "lang": "es", "id": "1175918816682856448"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844385583090864128", "edit_history_tweet_ids": ["1175918769941766150"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:44:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918769941766150"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212281187", "edit_history_tweet_ids": ["1175918693429207042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:43:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918693429207042"}, {"text": "RT @FaAugusto2: @CarlosC19049703 @CarlaZambelli17 @Haddad_Fernando N\u00e3o houve tiroteio, seu imbecil. Apenas a pol\u00edcia maldita e assassina qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74966011", "edit_history_tweet_ids": ["1175918663762923520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FaAugusto2", "id": "296001898"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarlosC19049703", "id": "1076254673580056576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175581966403612672"}], "created_at": "2019-09-22T23:43:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918663762923520"}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123545822975680514", "edit_history_tweet_ids": ["1175918602547027969"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-22T23:43:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918602547027969"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903556709762916352", "edit_history_tweet_ids": ["1175918521680683010"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-22T23:43:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918521680683010"}, {"text": "RT @CapslockAraujo: Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011607133912272896", "edit_history_tweet_ids": ["1175918217329545216"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914630369202181"}], "created_at": "2019-09-22T23:42:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918217329545216"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040399215682355200", "edit_history_tweet_ids": ["1175918172110774272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:41:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918172110774272"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740737613301190656", "edit_history_tweet_ids": ["1175918070260535296"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:41:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918070260535296"}, {"text": "\u00e9 uma merda isso, pq TODO post sobre suic\u00eddio, crises e problemas mentais t\u00eam isso, mas vc vai atr\u00e1s e encontra uma fila enorme. at\u00e9 ser atendido, a pessoa j\u00e1 se matou :( eu sei q depende de volunt\u00e1rios e por isso msm as pessoas deviam se mobilizar mais n somente na internet https://t.co/W6Ng9AwKJ1", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/W6Ng9AwKJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Pat1sg0_/status/1175904963370913792", "display_url": "twitter.com/Pat1sg0_/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "921202935102656512", "edit_history_tweet_ids": ["1175918059153973248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175904963370913792"}], "created_at": "2019-09-22T23:41:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918059153973248"}, {"text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416178412", "edit_history_tweet_ids": ["1175917979789406208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-22T23:41:08.000Z", "lang": "es", "id": "1175917979789406208"}, {"text": "@New_Delia @Daienemendes @igormeda @GMonteiroRJ O v\u00eddeo inteiro s\u00f3 mostra q o moleque corajoso tava mais coberto ainda de raz\u00e3o. Aquilo n era lugar pro Gabriel estar, um PM atirou no meio da popula\u00e7\u00e3o e MATOU uma crian\u00e7a. Que merda o Gabriel foi fazer l\u00e1? Gravar videozinho pra se aparecer. Todo apoio ao moleque q encarou ele.", "in_reply_to_user_id": "108036617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "55873667", "edit_history_tweet_ids": ["1175917548648509440"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "New_Delia", "id": "108036617"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "igormeda", "id": "41468829"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175888332674543618"}], "created_at": "2019-09-22T23:39:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175917548648509440"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142592459630923776", "edit_history_tweet_ids": ["1175917519628120065"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:39:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175917519628120065"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132673181", "edit_history_tweet_ids": ["1175917374161281037"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T23:38:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175917374161281037"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93891220", "edit_history_tweet_ids": ["1175917357908287489"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:38:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175917357908287489"}, {"text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108526049", "edit_history_tweet_ids": ["1175917350647939072"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "created_at": "2019-09-22T23:38:38.000Z", "lang": "es", "id": "1175917350647939072"}, {"text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141616199", "edit_history_tweet_ids": ["1175917343257628672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-22T23:38:36.000Z", "lang": "es", "id": "1175917343257628672"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924085068271939586", "edit_history_tweet_ids": ["1175917320776179713"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:38:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175917320776179713"}, {"text": "RT @JorgeLima_1: Se eu voltar a chorar por algu\u00e9m \u00e9 sinal que isso me matou por dentro...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163556414037602304", "edit_history_tweet_ids": ["1175917037404729349"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeLima_1", "id": "1000526949666746368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914644369760256"}], "created_at": "2019-09-22T23:37:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175917037404729349"}, {"text": "RT @CapslockAraujo: Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760071756", "edit_history_tweet_ids": ["1175916831489630208"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914630369202181"}], "created_at": "2019-09-22T23:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916831489630208"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718224682122665984", "edit_history_tweet_ids": ["1175916770424709121"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T23:36:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916770424709121"}, {"text": "RT @FrancisBlacKn: @Arthur10687225 @ayubrazil O ponto \u00e9 que essas pessoas n\u00e3o est\u00e3o de fato se importando que uma crian\u00e7a morreu, e sim com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083927319838969856", "edit_history_tweet_ids": ["1175916720760008705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175830378059390978"}], "created_at": "2019-09-22T23:36:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916720760008705"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265360666", "edit_history_tweet_ids": ["1175916693958397952"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-22T23:36:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916693958397952"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163108833", "edit_history_tweet_ids": ["1175916552371298304"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:35:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916552371298304"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586158051", "edit_history_tweet_ids": ["1175916542774730752"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:35:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916542774730752"}, {"text": "@k1nGOD A C9 matou o Nickss logo depois do King, se fosse combinado e o Nickss fizesse a Win o trio dele que seria campe\u00e3o. Nem isso o povo pensa para falar merda.", "in_reply_to_user_id": "1042485377578283008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138219977474019328", "edit_history_tweet_ids": ["1175916439850536960"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "C9"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Nickss"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "King"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "Nickss"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900077904289795"}], "created_at": "2019-09-22T23:35:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916439850536960"}, {"text": "@Vanessa56413175 @raullsantiago @GMonteiroRJ - ele vai em convite para imputar quest\u00f5es sobre a morte ou levar fatos? Pq at\u00e9 onde eu vi, ele t\u00e1 s\u00f3 querendo falar oq sempre fala. Foi comprovado que a PM matou a crian\u00e7a, e l\u00e1 ele era pm n\u00e9? Ainda agride uma pessoa, e diz que se \"defendeu\"", "in_reply_to_user_id": "1159990096051003393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "370080558", "edit_history_tweet_ids": ["1175916425917153283"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vanessa56413175", "id": "1159990096051003393"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175911994576257024"}], "created_at": "2019-09-22T23:34:58.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1175916425917153283"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616103386", "edit_history_tweet_ids": ["1175916398067032064"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:34:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916398067032064"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909293475929231360", "edit_history_tweet_ids": ["1175916302369730560"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:34:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916302369730560"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132744355817631744", "edit_history_tweet_ids": ["1175916272447627266"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:34:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916272447627266"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791031497", "edit_history_tweet_ids": ["1175916136719892481"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T23:33:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916136719892481"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168760708", "edit_history_tweet_ids": ["1175916063063773190"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:33:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175916063063773190"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951074013", "edit_history_tweet_ids": ["1175915973196558365"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:33:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915973196558365"}, {"text": "@MarcoDiaz_s17 Jajajajajajaja yo le\u00ed eso y dije hp si le tocara con los de mi sal\u00f3n se suicida", "in_reply_to_user_id": "2344046148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178451778", "edit_history_tweet_ids": ["1175915909766090752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcoDiaz_s17", "id": "2344046148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175910433456365568"}], "created_at": "2019-09-22T23:32:55.000Z", "lang": "es", "id": "1175915909766090752"}, {"text": "@FabioAssuncao Saiba que a coca\u00edna que vc compra matou a menina Agatha logo vc artista global doente, suas m\u00e3os est\u00e3o sujas com o sangue dessa crian\u00e7a e dos policias que foram assassinados essa semana, vc apertou o gatilho. Se cure n\u00e3o s\u00f3 do v\u00edcio da alma tamb\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "1164551702651068416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2261093905", "edit_history_tweet_ids": ["1175915823631949824"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabioAssuncao", "id": "1164551702651068416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175512684009336832"}], "created_at": "2019-09-22T23:32:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915823631949824"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60095359", "edit_history_tweet_ids": ["1175915797887279106"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:32:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915797887279106"}, {"text": "@najailex @ramon_paulo12 Helo\u00edsa faleceu, se matou.", "in_reply_to_user_id": "1044079057871212545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141958743065812993", "edit_history_tweet_ids": ["1175915757881954305"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsa"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "ramon_paulo12", "id": "4604247741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173260349715488773"}], "created_at": "2019-09-22T23:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915757881954305"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68554516", "edit_history_tweet_ids": ["1175915618215845888"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:31:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915618215845888"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056475069051035648", "edit_history_tweet_ids": ["1175915572707635200"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:31:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915572707635200"}, {"text": "@alexsanspacheco Esquadr\u00e3o suicida tupiniquim, resta saber quem est\u00e1 com o controle remoto dos colares..", "in_reply_to_user_id": "4911012935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87046243", "edit_history_tweet_ids": ["1175915542399594499"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175769340001640448"}], "created_at": "2019-09-22T23:31:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915542399594499"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826196349083328516", "edit_history_tweet_ids": ["1175915534141050880"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:31:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915534141050880"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75374977", "edit_history_tweet_ids": ["1175915474938449928"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:31:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915474938449928"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053083218516369408", "edit_history_tweet_ids": ["1175915442952658944"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-22T23:31:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915442952658944"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25186937", "edit_history_tweet_ids": ["1175915424384462850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:30:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915424384462850"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/537VmbTSTB", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/537VmbTSTB", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211564300", "edit_history_tweet_ids": ["1175915389785694208"], "created_at": "2019-09-22T23:30:51.000Z", "lang": "es", "id": "1175915389785694208"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723061627", "edit_history_tweet_ids": ["1175915328741740545"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:30:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915328741740545"}, {"text": "@senadorhumberto Eu imagino que voc\u00eas n\u00e3o se manifestaram naquela morte das duas sapat\u00e3o que matou o filho ningu\u00e9m falou nada ficou todo mundo quieto PSOL PT PC do B \u00c9 s\u00f3 esquentar essa turma que acorda coisa ruim falaram nada voc\u00eas s\u00e3o muito \u00e9 barraqueiro", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146459934441267200", "edit_history_tweet_ids": ["1175915297041244160"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8276, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6117, "type": "Organization", "normalized_text": "PT PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175502356953337857"}], "created_at": "2019-09-22T23:30:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175915297041244160"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95555788", "edit_history_tweet_ids": ["1175915163213602816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-22T23:29:57.000Z", "lang": "es", "id": "1175915163213602816"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437824506", "edit_history_tweet_ids": ["1175914828868796416"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-22T23:28:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914828868796416"}, {"text": "@NotYukemis CLARO. AV\u00c1N ES UN SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "1046427254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373628508", "edit_history_tweet_ids": ["1175914798443311104"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "AV\u00c1N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175908960932679680"}], "created_at": "2019-09-22T23:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1175914798443311104"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836676838055415809", "edit_history_tweet_ids": ["1175914787517161472"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:28:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914787517161472"}, {"text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71033370", "edit_history_tweet_ids": ["1175914757121089537"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "created_at": "2019-09-22T23:28:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914757121089537"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1694021786", "edit_history_tweet_ids": ["1175914754331860992"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-22T23:28:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914754331860992"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304675181", "edit_history_tweet_ids": ["1175914682902728704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-22T23:28:02.000Z", "lang": "es", "id": "1175914682902728704"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103320811170091009", "edit_history_tweet_ids": ["1175914661197373440"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914661197373440"}, {"text": "Se eu voltar a chorar por algu\u00e9m \u00e9 sinal que isso me matou por dentro...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1000526949666746368", "edit_history_tweet_ids": ["1175914644369760256"], "created_at": "2019-09-22T23:27:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914644369760256"}, {"text": "Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns miss\u00f5es, depois ser traido por eles e ter de capturar todos em Side Quests paralelas a campanha principal.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "2503070222", "edit_history_tweet_ids": ["1175914630369202181"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "Side Quests"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:27:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914630369202181"}, {"text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223606821", "edit_history_tweet_ids": ["1175914604762996737"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "created_at": "2019-09-22T23:27:43.000Z", "lang": "es", "id": "1175914604762996737"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59970118", "edit_history_tweet_ids": ["1175914500152803329"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:27:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914500152803329"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567789577", "edit_history_tweet_ids": ["1175914450395811840"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:27:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914450395811840"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553507480", "edit_history_tweet_ids": ["1175914446532878336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:27:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914446532878336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/q9dYcGVb2S", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/policiaca/identifican-al-suicida-de-los-pinos-4215686.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/policiaca/iden\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "Guadalupe"}]}, "text": "#Lo\u00daltimo | \u26a0 El hombre cuyo cuerpo sin vida fue encontrado ayer en una caseta se llamaba Guadalupe \"N\" de 55 a\u00f1os de edad \u26a0\n\nhttps://t.co/q9dYcGVb2S", "in_reply_to_user_id": "2460518449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460518449", "edit_history_tweet_ids": ["1175914353624834048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175429724518174720"}], "created_at": "2019-09-22T23:26:43.000Z", "lang": "es", "id": "1175914353624834048"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064868763022123013", "edit_history_tweet_ids": ["1175914329159405569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:26:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914329159405569"}, {"text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u964d\u81e8\u3002\u5f15\u9000\u524d\u306b\u307e\u305f\u898b\u308c\u3066\u3088\u304b\u3063\u305f\u3002\n\nhttps://t.co/uyX1o3xCW2", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/uyX1o3xCW2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12265", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12265"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96759833", "edit_history_tweet_ids": ["1175914282577346560"], "created_at": "2019-09-22T23:26:27.000Z", "lang": "ja", "id": "1175914282577346560"}, {"text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Uma colega se suicidou agora a pouco, a av\u00f3 encontrou ela morta, teve. Infarto e morreu. \nPor favor, cuidem de quem voc\u00eas tem possibilidade de cuidar.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "832764316487139328", "edit_history_tweet_ids": ["1175914264407805952"], "created_at": "2019-09-22T23:26:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914264407805952"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19350237", "edit_history_tweet_ids": ["1175914230010306561"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:26:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914230010306561"}, {"text": "@carloscezarcjr Concordo com vc, n\u00e3o se sabe ainda se a bala q matou a garota partiu da pol\u00edcia e j\u00e1 est\u00e3o criticando.", "in_reply_to_user_id": "635764127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1103312985492254721", "edit_history_tweet_ids": ["1175914212696166400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175857792533585922"}], "created_at": "2019-09-22T23:26:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914212696166400"}, {"text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143921401222578181", "edit_history_tweet_ids": ["1175914049382604800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "created_at": "2019-09-22T23:25:31.000Z", "lang": "es", "id": "1175914049382604800"}, {"text": "RT @PoetaCaminate: No s\u00e9 qui\u00e9n sea Jane Austen, pero necesita mucha ayuda, estos comentarios son propios de un suicida. Cuando se ama poco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3111141747", "edit_history_tweet_ids": ["1175913987277389825"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Austen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PoetaCaminate", "id": "188367715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175765611265310725"}], "created_at": "2019-09-22T23:25:16.000Z", "lang": "es", "id": "1175913987277389825"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081968092534763520", "edit_history_tweet_ids": ["1175913859414155264"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:24:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913859414155264"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099385416858431489", "edit_history_tweet_ids": ["1175913719009816577"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:24:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913719009816577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "CuartoMilenio"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoMilenio"}]}, "text": "El sastre suicida #CuartoMilenio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898233880607682560", "edit_history_tweet_ids": ["1175913690744467457"], "created_at": "2019-09-22T23:24:05.000Z", "lang": "es", "id": "1175913690744467457"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083856682495688704", "edit_history_tweet_ids": ["1175913640588980224"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:23:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913640588980224"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2525880276", "edit_history_tweet_ids": ["1175913610457047041"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:23:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913610457047041"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36733456", "edit_history_tweet_ids": ["1175913501510049792"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:23:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913501510049792"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58989130", "edit_history_tweet_ids": ["1175913395301863426"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:22:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913395301863426"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043643868699340805", "edit_history_tweet_ids": ["1175913389031383040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:22:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913389031383040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}]}, "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16833948", "edit_history_tweet_ids": ["1175913365064994816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "created_at": "2019-09-22T23:22:48.000Z", "lang": "es", "id": "1175913365064994816"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145690497425580033", "edit_history_tweet_ids": ["1175913350427041795"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:22:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913350427041795"}, {"text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511697318", "edit_history_tweet_ids": ["1175913323877060613"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "created_at": "2019-09-22T23:22:38.000Z", "lang": "es", "id": "1175913323877060613"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804766029377323008", "edit_history_tweet_ids": ["1175913294319640576"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:22:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913294319640576"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739492549", "edit_history_tweet_ids": ["1175913153844133889"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:21:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913153844133889"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132043566237270016", "edit_history_tweet_ids": ["1175913111464927233"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:21:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913111464927233"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359821009", "edit_history_tweet_ids": ["1175913043177459712"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:21:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913043177459712"}, {"text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828980208992673793", "edit_history_tweet_ids": ["1175913015872577536"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-22T23:21:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175913015872577536"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308110157", "edit_history_tweet_ids": ["1175912947421519872"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:21:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912947421519872"}, {"text": "@RomarioOnze Pra mim o melhor foi o q vc matou no peito e fez de cobertura na entrada da \u00e1rea pelo Bar\u00e7a... mas se tem que escolher, o 3", "in_reply_to_user_id": "42629261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001941293", "edit_history_tweet_ids": ["1175912922704486402"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RomarioOnze", "id": "42629261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880012794388481"}], "created_at": "2019-09-22T23:21:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912922704486402"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "TeamAndrea"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912888386707463"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912896653643776"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9a"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "TeamAndrea"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, editar a foto, pra depois postar kkkkk \nSe eu n\u00e3o estiver mais por aqui \u00e9 pq ela me matou hahah \n#TeamAndrea \n#AFazenda11 https://t.co/ZtPESLiZhJ", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "author_id": "220788914", "edit_history_tweet_ids": ["1175912903330992128"], "created_at": "2019-09-22T23:20:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912903330992128"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724030102552645633", "edit_history_tweet_ids": ["1175912875015254017"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:20:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912875015254017"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405121268", "edit_history_tweet_ids": ["1175912804223803392"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:20:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912804223803392"}, {"text": "@Marcelo_PSZ @FelyxF Un Valiente o un suicida ??? https://t.co/F2CEMQAElS", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/F2CEMQAElS", "expanded_url": "https://twitter.com/Minerva_as/status/1175912793918361600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2CEMQAElS", "media_key": "16_1175912785504587776"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "FelyxF", "id": "1520162514"}]}, "in_reply_to_user_id": "1082013123157151745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105969467", "edit_history_tweet_ids": ["1175912793918361600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175848047806492673"}], "created_at": "2019-09-22T23:20:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175912793918361600"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926931144079216640", "edit_history_tweet_ids": ["1175912688813314048"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:20:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912688813314048"}, {"text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568731063", "edit_history_tweet_ids": ["1175912672833024000"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-22T23:20:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912672833024000"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27306210", "edit_history_tweet_ids": ["1175912633922478088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:19:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912633922478088"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209863089", "edit_history_tweet_ids": ["1175912561386110976"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:19:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912561386110976"}, {"text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429932671", "edit_history_tweet_ids": ["1175912539739369473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "created_at": "2019-09-22T23:19:31.000Z", "lang": "ca", "id": "1175912539739369473"}, {"text": "RT @silviaferraro_: Quando era deputado, @jairbolsonaro apresentou projeto em 2017 defendendo a excludente de ilicitude nas a\u00e7\u00f5es de agente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105670289806032897", "edit_history_tweet_ids": ["1175912537914773504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviaferraro_", "id": "2745482622"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175890645279531010"}], "created_at": "2019-09-22T23:19:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912537914773504"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390105556", "edit_history_tweet_ids": ["1175912525491331073"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T23:19:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912525491331073"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999316662808702976", "edit_history_tweet_ids": ["1175912447162671105"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:19:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912447162671105"}, {"text": "@MaasteerXD se invocou o bixo na fncs matou 11 bonequinho naquela poha", "in_reply_to_user_id": "911268427817525248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3507994515", "edit_history_tweet_ids": ["1175912407169998848"], "created_at": "2019-09-22T23:18:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912407169998848"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22986757", "edit_history_tweet_ids": ["1175912323233402880"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:18:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912323233402880"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67447145", "edit_history_tweet_ids": ["1175912239200690177"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:18:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912239200690177"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566612232", "edit_history_tweet_ids": ["1175912129045700614"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:17:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912129045700614"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63741303", "edit_history_tweet_ids": ["1175911805757116416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:16:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175911805757116416"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170064101181153280", "edit_history_tweet_ids": ["1175911682255806472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:16:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175911682255806472"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3729543316", "edit_history_tweet_ids": ["1175911403800223744"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-22T23:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175911403800223744"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59672445", "edit_history_tweet_ids": ["1175911157388808192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:14:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1175911157388808192"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829271358651715586", "edit_history_tweet_ids": ["1175911118180626433"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:13:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175911118180626433"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866369499263619076", "edit_history_tweet_ids": ["1175911034386886658"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:13:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175911034386886658"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115003156054859776", "edit_history_tweet_ids": ["1175910939129982978"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:13:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910939129982978"}, {"text": "@taliriapetrone @jumariinho Se n\u00e3o houvessem tr\u00e1fico... pessoas comprando... pessoas vendendo... isso n\u00e3o aconteceria... a pol\u00edcia n\u00e3o subiria la... e quem prova que a bala que matou tragicamente a crian\u00e7a saiu de uma arma da pol\u00edcia ?", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081599702204862464", "edit_history_tweet_ids": ["1175910860100898816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jumariinho", "id": "45035123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175875776723529728"}], "created_at": "2019-09-22T23:12:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910860100898816"}, {"text": "@fabioarnaud123 @Iouistaylo @Geeo019 @Pascoalsz @LaricaSophia @CotaJv @RaonyPhillips Se a pol\u00edcia matou pq quis, 99% dos casos era bandido. Se foi uma fatalidade da troca de tiros, a bala pode ter sa\u00eddo da arma de qualquer um, muito prov\u00e1vel que seja da do bandido.\nE a guerra \u00e9 sim da pol\u00edcia. Quem combate o tr\u00e1fico? O Batman?", "in_reply_to_user_id": "2888409833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852941940740038656", "edit_history_tweet_ids": ["1175910808347467777"], "entities": {"annotations": [{"start": 321, "end": 326, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabioarnaud123", "id": "2888409833"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Iouistaylo", "id": "820359312002416640"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Pascoalsz", "id": "3435786635"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "LaricaSophia", "id": "1030219933626630144"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "CotaJv", "id": "1005299900052131841"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "RaonyPhillips", "id": "53199396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175841294054301696"}], "created_at": "2019-09-22T23:12:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910808347467777"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57679028", "edit_history_tweet_ids": ["1175910799816003584"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-22T23:12:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910799816003584"}, {"text": "@jojoletthy Nem sempre porque a l\u00f3gica seria n\u00e3o precisar do pronome reflexivo 'se', j\u00e1 que suic\u00eddio tem prefixo 'sui' que significa 'si mesmo'. Mas, n\u00e3o nesse caso. Voc\u00ea estava certa. O correto \u00e9: ele se suicidou.", "in_reply_to_user_id": "802220015739080704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759697230", "edit_history_tweet_ids": ["1175910793189253120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906483655102464"}], "created_at": "2019-09-22T23:12:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910793189253120"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47910687", "edit_history_tweet_ids": ["1175910757080477696"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:12:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910757080477696"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204582098", "edit_history_tweet_ids": ["1175910672196153345"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:12:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910672196153345"}, {"text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263454006", "edit_history_tweet_ids": ["1175910586376445953"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "created_at": "2019-09-22T23:11:45.000Z", "lang": "es", "id": "1175910586376445953"}, {"text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3482569227", "edit_history_tweet_ids": ["1175910565409099777"], "created_at": "2019-09-22T23:11:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910565409099777"}, {"text": "@IEO_Tabarnes @CNITabarnia @claega_clara @PinkieWarriorPW @cmgorriaran La verdad es que PSOE mas Cs no es como para tirar cohetes pero caer en manos de la izquierda actual es suicida. De momento me conformo con que nadie pueda impedir que expongan sus razones sin censura posible. \u00bfO hay m\u00e1s opciones practicables?", "in_reply_to_user_id": "947897599490772994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "950167876765405184", "edit_history_tweet_ids": ["1175910476158570496"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IEO_Tabarnes", "id": "947897599490772994"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CNITabarnia", "id": "945440700518338560"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "claega_clara", "id": "1388005057"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "PinkieWarriorPW", "id": "915024602329382913"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175909116918861825"}], "created_at": "2019-09-22T23:11:19.000Z", "lang": "es", "id": "1175910476158570496"}, {"text": "RT @wings0fly: se por acaso eu sumir \u00e9 porque a Vera me matou https://t.co/LIc4sTaPcR", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LIc4sTaPcR", "expanded_url": "https://twitter.com/wings0fly/status/1175897691009798144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIc4sTaPcR", "media_key": "3_1175897688702881792"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wings0fly", "id": "218254764"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789975902855761924", "edit_history_tweet_ids": ["1175910474673786880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175897691009798144"}], "created_at": "2019-09-22T23:11:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910474673786880"}, {"text": "Que domingo suicida lpm, depresi\u00f3n  sal de m\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359152839", "edit_history_tweet_ids": ["1175910420319756294"], "created_at": "2019-09-22T23:11:06.000Z", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "lang": "es", "id": "1175910420319756294"}, {"text": "@simoneregazio @AmelieSincera @CarlaZambelli17 @tavito81 @DanielPMERJ ...crian\u00e7as morram, mas q por \u00f1 ter ganho com elas, ningu\u00e9m dir\u00e1 nada, ficar\u00e3o esquecidas nos rodap\u00e9s de jornais (como sempre acontece) e quem ler dir\u00e1 q o gov. deveria fazer algo e a vida segue. Ningu\u00e9m se importa. Deve haver apura\u00e7\u00e3o sobre quem matou essa menina e deve ser...", "in_reply_to_user_id": "1154876912264785920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154876912264785920", "edit_history_tweet_ids": ["1175910394638086147"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "simoneregazio", "id": "771574989195575302"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AmelieSincera", "id": "1157734394976788483"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "tavito81", "id": "235168919"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175909467407421440"}], "created_at": "2019-09-22T23:11:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910394638086147"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111776596", "edit_history_tweet_ids": ["1175910313880969217"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-22T23:10:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910313880969217"}, {"text": "RT @betotvsul: M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464986270", "edit_history_tweet_ids": ["1175910295056920576"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betotvsul", "id": "324428623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172823743296659456"}], "created_at": "2019-09-22T23:10:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910295056920576"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926306555213041664", "edit_history_tweet_ids": ["1175910286500536320"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T23:10:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910286500536320"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777562973820911617", "edit_history_tweet_ids": ["1175910140836532227"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:09:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910140836532227"}, {"text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399624221", "edit_history_tweet_ids": ["1175910100671901696"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-22T23:09:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1175910100671901696"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98500878", "edit_history_tweet_ids": ["1175909952478679040"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-22T23:09:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909952478679040"}, {"text": "@pyschoklebold est\u00e3o dizendo que o satangotohell se suicidou", "in_reply_to_user_id": "2945637852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168985524889108481", "edit_history_tweet_ids": ["1175909917837987840"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "satangotohell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175872690902753285"}], "created_at": "2019-09-22T23:09:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909917837987840"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109328241", "edit_history_tweet_ids": ["1175909685330944005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:08:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909685330944005"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089644323568869377", "edit_history_tweet_ids": ["1175909596294189070"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:07:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909596294189070"}, {"text": "RT @krystaIvarquez: mi sta salendo l\u2019idea suicida di ascoltarmi canzoni deprimenti nonostante sia ben consapevole che gi\u00e0 dalla prima frase\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765955544058322944", "edit_history_tweet_ids": ["1175909552539209730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175894895892062210"}], "created_at": "2019-09-22T23:07:39.000Z", "lang": "it", "id": "1175909552539209730"}, {"text": "estudiar para biolog\u00eda y hacer una carta suicida es practicamente lo mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1140691058860470278", "edit_history_tweet_ids": ["1175909541273395201"], "created_at": "2019-09-22T23:07:36.000Z", "lang": "es", "id": "1175909541273395201"}, {"text": "@k__yooo @hmcpedro @ElianaDiGiacomo @RodrigoMaia Se voc\u00ea der uma olhadinha melhor no Twitter, vai ver que todos est\u00e3o falando que o policial a matou.", "in_reply_to_user_id": "1083138699565715457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170048294606782464", "edit_history_tweet_ids": ["1175909516489220103"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "k__yooo", "id": "1083138699565715457"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175905265167884289"}], "created_at": "2019-09-22T23:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909516489220103"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141172091758231554", "edit_history_tweet_ids": ["1175909516296302592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909516296302592"}, {"text": "minha sina.. gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1107356995978493952", "edit_history_tweet_ids": ["1175909469366214656"], "created_at": "2019-09-22T23:07:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909469366214656"}, {"text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1837275930", "edit_history_tweet_ids": ["1175909351996964864"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-22T23:06:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909351996964864"}, {"text": "@ReenTallone Suicida", "in_reply_to_user_id": "753671389731782656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775065680269963264", "edit_history_tweet_ids": ["1175909298511261696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ReenTallone", "id": "753671389731782656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175904491314601987"}], "created_at": "2019-09-22T23:06:38.000Z", "lang": "en", "id": "1175909298511261696"}, {"text": "saio de casa pra v\u00ea se paro de pensar um pouco mas na rua a mente suicida aflora muito mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137377255292882945", "edit_history_tweet_ids": ["1175909277241937920"], "created_at": "2019-09-22T23:06:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909277241937920"}, {"text": "@qwerja1 S\u00f3 pode ser melanc\u00f3lico escutando m\u00fasica antiga e tomando um whisky, escutando rapper suicida e usando droga n\u00e3o pode", "in_reply_to_user_id": "735960022648279042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38288554", "edit_history_tweet_ids": ["1175909236246757376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "qwerja1", "id": "1322793501357154304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175908694720241666"}], "created_at": "2019-09-22T23:06:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909236246757376"}, {"text": "@fckyouaxlrose eu tenho certeza que ele se matou", "in_reply_to_user_id": "2429506255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458758153", "edit_history_tweet_ids": ["1175909219134058496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fckyouaxlrose", "id": "2429506255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175909065769345024"}], "created_at": "2019-09-22T23:06:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909219134058496"}, {"text": "@NicolasLucar @HiromiHiga Quitenle la Licencia a ese chofer suicida!!", "in_reply_to_user_id": "53260297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1217000491", "edit_history_tweet_ids": ["1175909211483648001"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Licencia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "HiromiHiga", "id": "2288861546"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175839542005444609"}], "created_at": "2019-09-22T23:06:18.000Z", "lang": "es", "id": "1175909211483648001"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705518642", "edit_history_tweet_ids": ["1175909197659168769"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:06:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909197659168769"}, {"text": "@fabiogerardo10 @rominamanguel Se te la va ir de la casa, suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "196420069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039564136676507648", "edit_history_tweet_ids": ["1175909064620085253"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabiogerardo10", "id": "196420069"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175899297319198720"}], "created_at": "2019-09-22T23:05:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175909064620085253"}, {"text": "RT @frobbidden: /algu\u00e9m que se matou. mostra mesmo bastanto falta de respeito e n\u00e3o sabem o que vai na cabe\u00e7a das outras pessoas. isto que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768180669", "edit_history_tweet_ids": ["1175908938778329089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frobbidden", "id": "1297561777690021890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175906098710290433"}], "created_at": "2019-09-22T23:05:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908938778329089"}, {"text": "@RKerobi Credo siano in missione suicida\n\nPoi Parigi porter\u00e0 in salvo gli agenti sopravvissuti", "in_reply_to_user_id": "1140637996036820992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1175908910261297154"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RKerobi", "id": "1140637996036820992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175907376853069824"}], "created_at": "2019-09-22T23:05:06.000Z", "lang": "it", "id": "1175908910261297154"}, {"text": "Y las coimas del suicida https://t.co/M8bRTKEDOf", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/M8bRTKEDOf", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1175905878463172608", "display_url": "twitter.com/tema0902/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1175908773606645762"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175905878463172608"}], "created_at": "2019-09-22T23:04:33.000Z", "lang": "es", "id": "1175908773606645762"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234495343", "edit_history_tweet_ids": ["1175908620824977410"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:03:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908620824977410"}, {"text": "RT @MoniSerotonina: Si hici\u00e9ramos un minuto de silencio cada vez que una persona se suicida en el mundo, no volver\u00edamos a hablar nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388726526", "edit_history_tweet_ids": ["1175908612998389760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MoniSerotonina", "id": "67513641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174831273409486848"}], "created_at": "2019-09-22T23:03:55.000Z", "lang": "es", "id": "1175908612998389760"}, {"text": "O sea que se suicida un dos veces presidente constitucional electo y no pasa nada con los responsables del p\u00e9simo operativo. Es en serio \u2753A tanto puede llegar el odio\u2753Que Dios los ilumine. https://t.co/crrzFejbL7", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/crrzFejbL7", "expanded_url": "https://twitter.com/soniagoldenberg/status/1175880816406257664", "display_url": "twitter.com/soniagoldenber\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47124703", "edit_history_tweet_ids": ["1175908597454331906"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175880816406257664"}], "created_at": "2019-09-22T23:03:51.000Z", "lang": "es", "id": "1175908597454331906"}, {"text": "RT @cambiemos02: CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345502348", "edit_history_tweet_ids": ["1175908537500938242"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4943, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175844144389840896"}], "created_at": "2019-09-22T23:03:37.000Z", "lang": "es", "id": "1175908537500938242"}, {"text": "@NicxIvarra @yRainyyy @k1nGOD @REDtechnoviking E OUTRA, O NICKS MATOU O WISHEYDP COM DUBLE SNIPER, SE FOSSE COMPL\u00d4, PQ ELE IA FAZER ISSO C O TRIO DO LELEO??", "in_reply_to_user_id": "912760430140981248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981436014", "edit_history_tweet_ids": ["1175908423348752385"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "WISHEYDP"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "LELEO"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "YRainyyy", "id": "1336014944156999681"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175902007179300872"}], "created_at": "2019-09-22T23:03:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908423348752385"}, {"text": "Trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida segue sendo impec\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1001399551033475072", "edit_history_tweet_ids": ["1175908416935608321"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:03:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908416935608321"}, {"text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463", "edit_history_tweet_ids": ["1175908366893441025"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-22T23:02:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908366893441025"}, {"text": "RT @VictorC26998297: @JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169059476558819328", "edit_history_tweet_ids": ["1175908098592129025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorC26998297", "id": "1169059476558819328"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175908081026379778"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:52.000Z", "lang": "es", "id": "1175908098592129025"}, {"text": "@_Guizao_99 @k1nGOD @REDtechnoviking E OUTRA, O NICKS MATOU O WISHEYDP COM DUBLE SNIPER, SE FOSSE COMPL\u00d4, PQ ELE IA FAZER ISSO C O TRIO DO LELEO??", "in_reply_to_user_id": "2967048069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981436014", "edit_history_tweet_ids": ["1175908085816340481"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "WISHEYDP"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "LELEO"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900360449372161"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908085816340481"}, {"text": "@JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 todo por la borda.\nSe suicid\u00f3 sin tan siquiera dejar una nota suicida. Ufff.", "in_reply_to_user_id": "2851962136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1169059476558819328", "edit_history_tweet_ids": ["1175908081026379778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906831534841858"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:48.000Z", "lang": "es", "id": "1175908081026379778"}, {"text": "@wisheydp @k1nGOD E OUTRA, O NICKS MATOU O WISHEYDP COM DUBLE SNIPER, SE FOSSE COMPL\u00d4, PQ ELE IA FAZER ISSO C O TRIO DO LELEO??", "in_reply_to_user_id": "1037868829416869889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981436014", "edit_history_tweet_ids": ["1175908040387829761"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "WISHEYDP"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "LELEO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wisheydp", "id": "1037868829416869889"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900595330453506"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908040387829761"}, {"text": "RT @cevansmarveI: gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974726818765967362", "edit_history_tweet_ids": ["1175908029491044353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175796759139930112"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908029491044353"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139286023995871232", "edit_history_tweet_ids": ["1175908017063321609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1175908017063321609"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255846396", "edit_history_tweet_ids": ["1175907990517559296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907990517559296"}, {"text": "@quickchair @k1nGOD E OUTRA, O NICKS MATOU O WISHEYDP COM DUBLE SNIPER, SE FOSSE COMPL\u00d4, PQ ELE IA FAZER ISSO C O TRIO DO LELEO??", "in_reply_to_user_id": "1594296643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981436014", "edit_history_tweet_ids": ["1175907988491689986"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "WISHEYDP"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "LELEO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quickchair", "id": "1594296643"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901677133733888"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907988491689986"}, {"text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706578835618164736", "edit_history_tweet_ids": ["1175907985438040064"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:25.000Z", "lang": "es", "id": "1175907985438040064"}, {"text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090100071109140480", "edit_history_tweet_ids": ["1175907924432101377"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907924432101377"}, {"text": "RT @ericdlgo: Reconocer que el sur lleva luchando desde hace muchos a\u00f1os contra el cambio clim\u00e1tico rompe con la idea de pa\u00edses occidentale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244477759", "edit_history_tweet_ids": ["1175907827304554496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ericdlgo", "id": "3732700097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175898318850973696"}], "created_at": "2019-09-22T23:00:47.000Z", "lang": "es", "id": "1175907827304554496"}, {"text": "RT @CSilvaPry: chegou \u00e0 mesquita em Hebron, ao T\u00famulo dos Patriarcas ou Mesquita de Abra\u00e3o, e enquanto os mu\u00e7ulmanos palestinianos se ajoel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305534160", "edit_history_tweet_ids": ["1175907822934089729"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.2907, "type": "Place", "normalized_text": "Hebron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175857980727861249"}], "created_at": "2019-09-22T23:00:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907822934089729"}, {"text": "@0rtunho o ator \u00e9 bom, mas cagaram um pouco na forma que colocaram ele no filme... se fosse um filme dele e da arlequina talvez a gente teria uma chance de gostar, mas no meio da mistureba do esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o teve como\n\ne olha que eu gostei do esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "48276254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149654218", "edit_history_tweet_ids": ["1175907796149313539"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175907332213137411"}], "created_at": "2019-09-22T23:00:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907796149313539"}, {"text": "@mst_dark @k1nGOD E OUTRA, O NICKS MATOU O WISHEYDP COM DUBLE SNIPER, SE FOSSE COMPL\u00d4, PQ ELE IA FAZER ISSO C O TRIO DO LELEO??", "in_reply_to_user_id": "1162956572026388480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981436014", "edit_history_tweet_ids": ["1175907696362569728"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "WISHEYDP"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "LELEO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mst_dark", "id": "1162956572026388480"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900744505053185"}], "created_at": "2019-09-22T23:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907696362569728"}, {"text": "@k1nGOD E OUTRA, O NICKS MATOU O WISHEYDP COM DUBLE SNIPER, SE FOSSE COMPL\u00d4, PQ ELE IA FAZER ISSO C O TRIO DO LELEO??", "in_reply_to_user_id": "1042485377578283008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981436014", "edit_history_tweet_ids": ["1175907519962726400"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "WISHEYDP"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "LELEO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900077904289795"}], "created_at": "2019-09-22T22:59:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907519962726400"}, {"text": "Vai passar esquadr\u00e3o suic\u00edda amanh\u00e3 na globo kk mico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708688565157412864", "edit_history_tweet_ids": ["1175907495497347072"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:59:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907495497347072"}, {"text": "@felipeneto S\u00f3 lembrando quando o presidente se solidarizou com um apoiador que espancou a amante gr\u00e1vida e depois se matou. https://t.co/vvbJ1i9vZH", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/vvbJ1i9vZH", "expanded_url": "https://twitter.com/CatherineMello/status/1175907483078070272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvbJ1i9vZH", "media_key": "3_1175907473812836352"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56849406", "edit_history_tweet_ids": ["1175907483078070272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "created_at": "2019-09-22T22:59:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907483078070272"}, {"text": "amanh\u00e3 vai passar esquadr\u00e3o suicida na globo quantas partes ser\u00e1 que v\u00e3o cortar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453532090", "edit_history_tweet_ids": ["1175907342015193089"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:58:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907342015193089"}, {"text": "@soniagoldenberg Alan tenia el arma porque esperaba que fuera Perez el que lo buscara, al ver que no llego hizo lo que hizo ,lo tenia decidido ,solo fue suicida,sino hibiera sido asesino tambien", "in_reply_to_user_id": "203304561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391117808", "edit_history_tweet_ids": ["1175907265108434944"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soniagoldenberg", "id": "203304561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175876179062120450"}], "created_at": "2019-09-22T22:58:33.000Z", "lang": "es", "id": "1175907265108434944"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 418, "tweet_count": 32895, "listed_count": 2}, "username": "Agoss_rivera", "name": "Agos\ud83c\udf4c", "id": "341080204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1023, "tweet_count": 15471, "listed_count": 4}, "username": "Rafajosede", "location": "Aragua", "name": "Rafael D TSU en Admon Portuaria", "id": "145498059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 144, "tweet_count": 19483, "listed_count": 3}, "username": "MandyHag", "location": "Brasil", "name": "Amanda de Nada", "id": "52227337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 427, "tweet_count": 10989, "listed_count": 0}, "username": "lisbethpacheco6", "location": "Venezuela", "name": "lisbethpacheco6", "id": "328289596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 51, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}, "username": "Ibelis11", "name": "Ibelis", "id": "1127790956206546944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "username": "saulomf", "location": "Bogota", "name": "Saulo Medina Ferrer", "id": "194132842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 4593, "tweet_count": 88605, "listed_count": 2}, "username": "harsemer", "location": "maracay edo. aragua venezuela", "name": "HARSEMER", "id": "340128853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1046, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "username": "JNVF1967", "name": "Jose", "id": "108638995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 230, "tweet_count": 15210, "listed_count": 1}, "username": "Ianino2", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ianino", "id": "1082789877106860034"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "username": "anterogreco", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Antero Greco", "id": "55729783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 186, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}, "username": "Vanessasousssa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nessa", "id": "949064067871846400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "username": "harmagedom", "name": "harmagedom", "id": "9822902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 104, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}, "username": "thalianb1", "name": "Thalia Orleans e Bragan\u00e7a", "id": "758765091324063744"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2250, "tweet_count": 138278, "listed_count": 23}, "username": "yylu51", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1", "id": "113064264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6832, "following_count": 4548, "tweet_count": 271337, "listed_count": 28}, "username": "kryptpublicidad", "name": "Kryptpublicidad", "id": "249308492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569372, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "username": "DiarioTalCual", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "id": "147589125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1235, "tweet_count": 17340, "listed_count": 3}, "username": "mayafelice", "location": "En el pais de mis amores ", "name": "mayita berti", "id": "106302597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 552, "tweet_count": 64007, "listed_count": 0}, "username": "ellioperlman", "name": "fabio", "id": "1659026232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 222, "tweet_count": 17105, "listed_count": 1}, "username": "Guilty_lena", "location": "Natal, RN", "name": "paulo", "id": "4830254427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 2000, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "username": "rafael20teles", "name": "Rafael", "id": "1038214548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 615, "tweet_count": 16458, "listed_count": 0}, "username": "mar_sol2013", "name": "marisol carmona", "id": "1661269326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 566, "tweet_count": 12321, "listed_count": 0}, "username": "SuperiAgus", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Agustina", "id": "3178269173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 327, "tweet_count": 2356, "listed_count": 1}, "username": "Brisanchez_10", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Bri Sanchez", "id": "1046140094409838592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 509, "tweet_count": 18919, "listed_count": 0}, "username": "jazromano2", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\u02b2\ud83e\udd0d", "id": "1049433497151176704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "username": "Apaza_Candiotti", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jorge Apaza Candiott", "id": "732088592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "username": "JVelasquezQ", "location": "Lambayeque", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "id": "216721738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 0, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "username": "MT0_0T", "name": "Headlamp", "id": "1169399479713312769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2724, "tweet_count": 36984, "listed_count": 25}, "username": "PeriodistaReyes", "location": "Miami, FL", "name": "Alexander Reyes", "id": "286299879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 981, "tweet_count": 64969, "listed_count": 2}, "username": "Zilmazilminha", "location": "Em todos lugares, e em nenhum.", "name": "Zilma.", "id": "354552679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 5004, "tweet_count": 180345, "listed_count": 7}, "username": "JongaPereira", "location": "Andara\u00ed-Ba Chapada Diamantina ", "name": "Jonga LULA LIVRE ROUSSEFF Pereira", "id": "352444593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1902, "tweet_count": 17296, "listed_count": 0}, "username": "Star_Deatty", "location": "Funda\u00e7\u00e3o SCP", "name": "Rhaiany quer que sp exploda", "id": "870649712424226816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "username": "jojoletthy", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "id": "802220015739080704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 833, "tweet_count": 122384, "listed_count": 33}, "username": "BlancaR_Vzla", "location": "Venezuela", "name": "Blanca Rodr\u00edguez", "id": "227372758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 288, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "username": "Lorranalexandr3", "name": "Bixona 100 coragem \u2652", "id": "750706179547009024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1261, "tweet_count": 17981, "listed_count": 0}, "username": "Belkis08588214", "location": "Isla de Margarita", "name": "Belkis", "id": "1150160298071994368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1479, "tweet_count": 7731, "listed_count": 1}, "username": "alejandrojoseFV", "location": "Aragua, Venezuela", "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez", "id": "3360396742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 605, "tweet_count": 102415, "listed_count": 16}, "username": "ksoogod", "location": "\u3164\u05ae\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc28 \u22b9 \ud835\udc2c\ud835\udc2f\ud835\udc2d \u22b9 \ud835\udc26\ud835\udc31 \u1770 \u2601\ufe0f", "name": "\u200emoved", "id": "3699380355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 78, "tweet_count": 9523, "listed_count": 0}, "username": "arquiminero", "name": "arquimedesb", "id": "417345692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2988, "tweet_count": 36772, "listed_count": 5}, "username": "Akelarreccs", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Antonio Arriaga A", "id": "170734648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 3535, "tweet_count": 233835, "listed_count": 3}, "username": "maluluve", "location": "Madrid, Espa\u00f1a .", "name": "maria luisa", "id": "140938063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 605, "tweet_count": 24876, "listed_count": 0}, "username": "villalobos9", "location": "Venezuela", "name": "Humberto Villalobos", "id": "3974849115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 6020, "tweet_count": 267818, "listed_count": 2}, "username": "Gustavoucranian", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1058143932796846080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1069, "tweet_count": 52056, "listed_count": 6}, "username": "lorealbasomo", "name": "Lorena \u263a", "id": "211508762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 496, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "username": "joserafael_gs", "location": "Magdalena del Mar, Lima Per\u00fa ", "name": "Jos\u00e9 Rafael Gallegos", "id": "573672141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1467, "tweet_count": 571316, "listed_count": 3}, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "id": "922357287481757697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10444, "listed_count": 169}, "username": "E_Santiago_Muin", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "name": "Emilio Santiago", "id": "875104687015571457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 504, "tweet_count": 26935, "listed_count": 1}, "username": "GoticaGeek", "location": "Divin\u00f3polis/Carmo da Mata", "name": "assessoria da rhaenyra #lula13", "id": "3319345935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 360, "tweet_count": 87251, "listed_count": 6}, "username": "alolucass", "location": "MG", "name": "lucas", "id": "701335993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 170, "tweet_count": 13205, "listed_count": 1}, "username": "aylujsemdedo", "location": "+55019", "name": "\u1d36\u1d41\u1d38\u1d5e\u1d2c", "id": "2193197811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 205, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}, "username": "adiladriany", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2", "id": "991117380930752517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 205, "tweet_count": 110809, "listed_count": 13}, "username": "morangocomchan", "name": "morangocomchantyllicom", "id": "3293932654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 526, "tweet_count": 39514, "listed_count": 0}, "username": "SorBrun", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brunkowski", "id": "2389385952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 254, "tweet_count": 43001, "listed_count": 3}, "username": "emeraldtiger64", "location": "Walking the narrow road", "name": "\u767e\u8f2a\u8d70", "id": "229310291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 362, "tweet_count": 18966, "listed_count": 0}, "username": "MementoDSM", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Memento", "id": "1385909642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 5118, "tweet_count": 39330, "listed_count": 2}, "username": "marita1500", "location": "La Plata, Argentina", "name": "mar\u00eda lujan", "id": "1615250930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 1139, "tweet_count": 159174, "listed_count": 29}, "username": "emandeb", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina", "name": "El\u00edas  Mandeb", "id": "18572763"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "username": "chico_psol", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "id": "110522807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 613, "tweet_count": 91167, "listed_count": 12}, "username": "mahlissinha", "location": "SupremacyYangSejong \ud83d\udc95", "name": "\u03fb\u03b1h", "id": "790343124510015488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52450, "following_count": 997, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}, "username": "andreanobregaof", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c", "id": "220788914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 127, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "username": "Mayconfernds", "name": "\u5344\u4e39\u3117\u3117\u311a", "id": "1115078935560314880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 888, "tweet_count": 47424, "listed_count": 0}, "username": "ramosdiegocrf", "name": "Dg", "id": "2649369593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1062, "tweet_count": 20188, "listed_count": 0}, "username": "lubfly", "location": "Stars Hollow", "name": "\u043b\u0443\u0438\u0437\u0430\u1d9c\u1d43\u1d50", "id": "761704605730344960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 2323, "tweet_count": 1275276, "listed_count": 108}, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "id": "1151388890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 886, "tweet_count": 28337, "listed_count": 1}, "username": "jimmymerette", "location": "Dominican Republic", "name": "jimmy merette", "id": "1127985772919914496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 335, "tweet_count": 25310, "listed_count": 0}, "username": "ferlunna", "name": "Ferfer", "id": "342395091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 135, "tweet_count": 5937, "listed_count": 0}, "username": "mendes_gmg", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Mend\u00e3o", "id": "1116373778999721984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1203, "tweet_count": 11884, "listed_count": 0}, "username": "walterbarbosar2", "name": "walter barbosa rodri", "id": "1096757000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 946, "tweet_count": 39991, "listed_count": 65}, "username": "gustavoemota", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "Gustavo Mota", "id": "73185885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 993, "tweet_count": 7854, "listed_count": 1}, "username": "ge_marii", "location": "Bacurau", "name": "ge_Mari\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "313303028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 238, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "username": "guevaraf1076", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato.", "name": "Guevar\ud83d\udc8e\ud83e\udd81", "id": "933072890081284098"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 735895, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "username": "Forbes_Mexico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "id": "948683648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1507, "tweet_count": 185333, "listed_count": 17}, "username": "Mariano_MF1", "location": "Anywhere ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mariano Martinez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "2265361730"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209309, "following_count": 2805, "tweet_count": 7675, "listed_count": 355}, "username": "AndreaChavezTre", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua.", "name": "Andrea Ch\u00e1vez", "id": "258383944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12733, "following_count": 4925, "tweet_count": 174409, "listed_count": 158}, "username": "infogatecl", "location": "Santiago de Chile", "name": "Infogate", "id": "3068193015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1687, "tweet_count": 85159, "listed_count": 0}, "username": "CujoTiago", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tiago Dito Cujo", "id": "1129852331078627329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 218, "tweet_count": 2861, "listed_count": 7}, "username": "gabrieldotnet", "name": "Gabriel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "32634023"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "username": "cafecomferri", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1504, "tweet_count": 28934, "listed_count": 0}, "username": "tatiartes78", "name": "Tati \ud83d\udc9e\ud83d\udea9", "id": "1046171538255474691"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9440116, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1388, "tweet_count": 18265, "listed_count": 0}, "username": "_marcobraga_", "location": "Brasil", "name": "Marco Antonio", "id": "138072904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 598, "tweet_count": 14210, "listed_count": 3}, "username": "Lywliety", "name": "rupia", "id": "713603411812487168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 230, "tweet_count": 1098, "listed_count": 2}, "username": "patyrenovato", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Patr\u00edcia Renovato", "id": "54225301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 102, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}, "username": "Ghost10006892", "name": "@ g host . \ud83c\udf76", "id": "1142666479311249414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "username": "Giancar72151755", "name": "Giancarlo", "id": "1168336955278536704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 761, "tweet_count": 14359, "listed_count": 0}, "username": "beija_florbr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beija_flor", "id": "3503405783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 122, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "username": "ieazel2013", "name": "C\u00e9linha\ud83d\udea9", "id": "794966232994906112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13673, "following_count": 11159, "tweet_count": 35856, "listed_count": 62}, "username": "_kleber_silva", "name": "Kleber Silva #Lula13\ud83d\udea9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \ud83d\udea9", "id": "967778369671716864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 11039, "tweet_count": 214543, "listed_count": 13}, "username": "GabrielaFubar19", "location": "La \u00fanica gente que me interesa", "name": "Gabriela Woodstock con Jos\u00e9 #IStandWithU \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "908757140801646592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "username": "raquel4801", "name": "raquel4801", "id": "2665463588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1162, "tweet_count": 10089, "listed_count": 2}, "username": "masacra", "location": "Brazil", "name": "Marcos Sacramento", "id": "22322562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 479, "tweet_count": 18663, "listed_count": 2}, "username": "gutooaz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pai da \u00cdsis /\u2720/", "id": "2513336519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 601, "tweet_count": 21746, "listed_count": 6}, "username": "Benites_UFF", "name": "Carlos Benites", "id": "250630470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 4984, "tweet_count": 23973, "listed_count": 1}, "username": "EdielsonLima10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Edielson Lima \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1095095648460910593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4990, "tweet_count": 1003791, "listed_count": 150}, "username": "sra_perola", "name": "Sra Perola", "id": "1587484500"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440034, "following_count": 1604, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1384}, "username": "papelpop", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "name": "PAPELPOP", "id": "7751462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 2180, "tweet_count": 189180, "listed_count": 0}, "username": "Manosp17", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Manosp", "id": "1016528673380491264"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "username": "conradohubner", "name": "Conrado Hubner", "id": "4690224271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 4337, "tweet_count": 77614, "listed_count": 0}, "username": "SilviaS05896207", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Silvia Souza \ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83c\udf5e\ud83e\udde8\u26961\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "1151890843676139520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "username": "maisabaria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Maisa Baria", "id": "827163662494339072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4983, "tweet_count": 3321, "listed_count": 3}, "username": "maciel_tatalo", "location": "Ananindeua,Par\u00e1,Brasil.", "name": "Tatalo Maciel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "988594081570967552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 29, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "username": "PASERCAMPOS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PAS\u00c9R CAMPOS \u2720", "id": "775449895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155151, "following_count": 412, "tweet_count": 73991, "listed_count": 242}, "username": "newscolina", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NewsColina! \u00ae", "id": "3406306762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "username": "romanceenverano", "name": "Febrero", "id": "839566049959940108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "username": "poetote3", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1251, "tweet_count": 10217, "listed_count": 0}, "username": "KlinsHengles", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Klinsmann Hengles", "id": "2728774299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 368, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "username": "ArielLaurentin3", "location": "Basileia-cidade, Su\u00ed\u00e7a", "name": "\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udd17\u270a\ud83c\udfff racismo \u00e9 crime ...", "id": "1137553164767551490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2335, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "username": "pepiroberto", "location": "Sert\u00e3ozinho - SP", "name": "Giuseppe  Roberto", "id": "977207462628610048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58116, "following_count": 3491, "tweet_count": 374291, "listed_count": 109}, "username": "LucienneCarlo", "location": "\u00dcT: 19.449887,-70.674096", "name": "Lucienne Carlo", "id": "143269533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1995, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "username": "VictorC26998297", "name": "EL LOCO DEL BARRIO", "id": "1169059476558819328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 590, "tweet_count": 29384, "listed_count": 0}, "username": "Melvislops", "name": "mavis \ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "1157094437765472267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 362, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}, "username": "EspecheAO", "location": "En mi casa", "name": "\uc54c\ub809\uc2dc\uc2a4", "id": "1138964896031358978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 364, "tweet_count": 9708, "listed_count": 0}, "username": "Calviagustin", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7", "id": "2685704864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 231, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "username": "sbrinavarro", "location": "nem sempre as verdades nuas e cruas s\u00e3o bonitas.", "name": "br\u00edna", "id": "1092319375267377152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 24, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "username": "MaBeuzinha", "location": "Casa do Caralho", "name": "Caloura e Desempregada", "id": "1141146618395275265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4925, "tweet_count": 15110, "listed_count": 17}, "username": "Jorgui", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5a", "id": "60647674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1284, "tweet_count": 186298, "listed_count": 2}, "username": "sedy2009", "location": "Brazil", "name": "sedy", "id": "40338686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 348, "tweet_count": 45253, "listed_count": 0}, "username": "Danilo25838508", "location": "Recife, Brasil", "name": "Danilo", "id": "1156192425322471427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 261, "tweet_count": 59467, "listed_count": 1}, "username": "anipe041", "name": "@anvioleta", "id": "3045244417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 276, "tweet_count": 31055, "listed_count": 0}, "username": "mggo_", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Mim\u00ed \ud83e\udd8b", "id": "162545680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 88, "tweet_count": 36442, "listed_count": 117}, "username": "gabrielkroning", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Gabriel", "id": "41690798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 561, "tweet_count": 18964, "listed_count": 2}, "username": "sesise172", "name": "Sebasti\u00e1n Siquier Seminara", "id": "3020529329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8097, "following_count": 969, "tweet_count": 9313, "listed_count": 109}, "username": "JulioPiekarz", "name": "Julio A. Piekarz", "id": "3853821639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 492, "tweet_count": 43896, "listed_count": 1}, "username": "martinprez05", "location": "Posadas, Argentina", "name": "tincho \u03bb", "id": "831496254182060032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 62, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "username": "SebastinMonzn2", "name": "z", "id": "1035464647250509824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 770, "tweet_count": 11118, "listed_count": 2}, "username": "MiguelBensi", "location": "Argentina", "name": "miguelon", "id": "256698707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 762, "tweet_count": 73179, "listed_count": 8}, "username": "Santimontorfano", "location": "Twin Peaks ", "name": "Montor", "id": "202866714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "username": "LopesJornal", "location": "R.J.", "name": "Brasil Brasileiro", "id": "1257105967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 884, "tweet_count": 6481, "listed_count": 0}, "username": "lupeeeei", "location": "na baxa da \u00e9gua", "name": "meu alter ego\u2728", "id": "871009643182600192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 490, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "username": "MarcosFrederi64", "name": "Marcos Frederico", "id": "846828542218440704"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "username": "gilmarmendes", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gilmar Mendes", "id": "859495277031501824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2667, "tweet_count": 38227, "listed_count": 1}, "username": "wilmacristina", "location": "Brazil", "name": "WilmaCristina", "id": "58044557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 369, "tweet_count": 12668, "listed_count": 0}, "username": "HEYN4N", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB", "name": "heynan", "id": "1012893271012577280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 2910, "tweet_count": 10129, "listed_count": 1}, "username": "ParreiraTadeu", "location": "CEP 26193-340", "name": "Tadeu Parreira", "id": "437649561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 355, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "username": "faniprieto18", "location": "Central, Paraguay", "name": "Estefania", "id": "737466676229353476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos", "name": "Carlos Martini", "id": "212204767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4974, "tweet_count": 101376, "listed_count": 3}, "username": "Tempo219", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "@Tempo2.", "id": "1159307022547992577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 434, "tweet_count": 3031, "listed_count": 10}, "username": "betotvsul", "name": "Beto Almeida", "id": "324428623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1203, "tweet_count": 4325, "listed_count": 3}, "username": "AlbertoFuuTon", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Alberto Ferreira", "id": "3080899443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5476, "following_count": 5526, "tweet_count": 38939, "listed_count": 14}, "username": "CrispinianoNeto", "location": "Mossor\u00f3 - RN", "name": "Joaquim Crispiniano", "id": "345123344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38728, "following_count": 36993, "tweet_count": 36186, "listed_count": 37}, "username": "seontasa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@seontasa #Lula13", "id": "1142902008535535616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 360, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "username": "Joycee_Estevam", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "_\ud835\udca5\ud835\udcaa\ud835\udc3b", "id": "991020359838248960"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 170, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "username": "joanaaaaaaa___", "name": "joana.", "id": "1156558009289641984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 389, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "Feliped38499726", "location": "brasil", "name": "Felipe carvalho", "id": "1166982023640158209"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031916, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169305, "listed_count": 12}, "username": "tmlyra", "name": "Tereza", "id": "1616604768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4258, "tweet_count": 139278, "listed_count": 2}, "username": "MarioVizcaino13", "name": "El Escapista...", "id": "921048474522718208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "username": "pablocast13", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "name": "Pablo CG", "id": "1726382402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2276, "tweet_count": 41987, "listed_count": 3}, "username": "sajiesa", "location": "Desde un punto en este mundo ", "name": "sajiesa", "id": "1252320918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 5001, "tweet_count": 27753, "listed_count": 2}, "username": "concycarmo7", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Carmo", "id": "875373320698515456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1732, "tweet_count": 56019, "listed_count": 3}, "username": "LunaFilio", "location": "No soy de aqu\u00ed, ni soy de all\u00e1", "name": "Luna \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "1061704764604465152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20516, "following_count": 2015, "tweet_count": 70064, "listed_count": 155}, "username": "zuluagajorge", "location": "Medell\u00edn - Colombia", "name": "Jorge Zuluaga", "id": "47125300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617521, "listed_count": 15}, "username": "domingos_motta", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "id": "488109966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 357, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}, "username": "ana_vanzo_", "location": "Porto Alegre", "name": "ana lara \u2728", "id": "4027296317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 25, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "username": "TiranSra", "name": "Sra Tiran", "id": "1098973366659309569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28371, "listed_count": 14}, "username": "Titulares24hrs", "location": "CDMX", "name": "Titulares24hrs", "id": "721839200673239042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 353, "tweet_count": 5172, "listed_count": 0}, "username": "NovaMancheteBR", "location": "Brasil", "name": "Elei\u00e7\u00f5es Manchete", "id": "1022863873127473152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 98, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "username": "Bergger2", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "Gutemburguer", "id": "1097641893150842880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 161, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "username": "FlaSuper1", "name": "FlaSuper", "id": "1170501541700263943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 117, "tweet_count": 12896, "listed_count": 1}, "username": "123456789Pixas", "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "id": "4039896917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "depression097", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "id": "1115999661108727808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "username": "RoseG39697798", "location": "Belo Horizonte", "name": "Rozenir \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1056573385130631174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 3148, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "username": "H97319164", "name": "Andre 23c", "id": "1053087388900212736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 597, "tweet_count": 4658, "listed_count": 1}, "username": "juniormilagres", "location": "Barbacena/MG", "name": "Junior Milagres", "id": "92092172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1472, "tweet_count": 11142, "listed_count": 6}, "username": "FenaltraseA", "location": "colombia", "name": "FENALTRASE Antioquia", "id": "2541307897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 146, "tweet_count": 42660, "listed_count": 0}, "username": "cAft3rsex", "name": "cande", "id": "747850209309372416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 465, "tweet_count": 57799, "listed_count": 0}, "username": "BrunoBarrosProj", "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "717187454080532480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 4998, "tweet_count": 189503, "listed_count": 11}, "username": "InsPaschoarelli", "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "id": "567662102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 820, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "username": "Fernand03932423", "location": "Club de Golf M\u00e9xico, Tlalpan", "name": "Fernando Garcia", "id": "1045137031888863232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72131, "following_count": 1636, "tweet_count": 21035, "listed_count": 430}, "username": "rcas1", "location": "Baires", "name": "Ramiro Casti\u00f1eira", "id": "287810729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1713, "tweet_count": 22733, "listed_count": 1}, "username": "LolaLaborda", "location": "Salvador", "name": "Lola Laborda", "id": "83820078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1652, "tweet_count": 17893, "listed_count": 0}, "username": "andresalatorree", "location": "El desierto\ud83c\udf35", "name": "Ojos Cansados", "id": "1061805934974918656"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}, "username": "erederbez", "location": "Ciudad de M\u00e9xico / London", "name": "Er\u00e9ndira Derbez", "id": "305194289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 897, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "username": "layna_furtado", "location": "Wakanda", "name": "Layna", "id": "228735117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 132, "tweet_count": 5904, "listed_count": 1}, "username": "milkwithglitter", "location": "con tu novia noo re atrevida", "name": "phoebe", "id": "4410392661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1042, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "username": "elonghinoto", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "El Marciano", "id": "370236147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24177, "following_count": 818, "tweet_count": 38116, "listed_count": 337}, "username": "Bwr2023", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Trader de Peso", "id": "1357150098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1153, "tweet_count": 1387, "listed_count": 1}, "username": "joaofolliveira", "name": "Lulal\u00e1", "id": "35336975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 85, "tweet_count": 4529, "listed_count": 1}, "username": "RubyDoly", "name": "Ruby #forabolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3343328501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 255, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "username": "DiegoL_Gaviria", "location": "Cali, Colombia", "name": "Diego Gaviria", "id": "318378797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 2146, "tweet_count": 45484, "listed_count": 26}, "username": "s_dumit", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "Sandra D.", "id": "2375354959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 86, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "username": "Milisdutra", "name": "Mila \ud83d\ude17\u270c", "id": "1154370394498969605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 121, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "username": "VitorRo65619635", "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "name": "problema", "id": "1138148073094492162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10676, "following_count": 10236, "tweet_count": 81395, "listed_count": 20}, "username": "Dulce_Mara", "location": "Bras\u00edlia-DF, Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Dulce Mara Lula13 Rousseff", "id": "87472605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 3426, "tweet_count": 63506, "listed_count": 5}, "username": "Vera_Cinis", "location": "Brazil", "name": "Vera_Gris \ud83c\udf88", "id": "24682613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 131, "tweet_count": 75676, "listed_count": 0}, "username": "ConceioPortela2", "location": "Turquia ", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Portela", "id": "1057369267832832000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 252, "tweet_count": 256820, "listed_count": 285}, "username": "roberta_jorn", "location": "Santa Catarina, BSB, Brasil ", "name": "Roberta M. Mendes", "id": "86388277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1939, "tweet_count": 5703, "listed_count": 2}, "username": "RaphaelRampazzo", "location": "Barueri, Brasil", "name": "Raphael Rampazzo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "51533620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1260, "tweet_count": 27990, "listed_count": 1}, "username": "caioedias", "name": "caiduardo", "id": "708438644420419584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2635, "tweet_count": 181697, "listed_count": 1}, "username": "MahLimarj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "FAZ O L 13 Gabigol \ud83d\udc51", "id": "62290680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 502, "tweet_count": 10887, "listed_count": 0}, "username": "KiraKiraLeonard", "location": "\u30ea\u30c3\u30b0\u30de\u30dc\u30fc\u30eb\u30ba", "name": "Lelouch \u00e9 broxa", "id": "2788185071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1373, "tweet_count": 86175, "listed_count": 11}, "username": "Gilvando_Melo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gilvando Melo \u2605\u5f61\ud83d\udea9", "id": "2778495262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1366, "tweet_count": 7893, "listed_count": 1}, "username": "Diego_a26", "location": "Via L\u00e1ctea ", "name": "Diego", "id": "3082190471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 729, "tweet_count": 20194, "listed_count": 0}, "username": "TheoeSofia", "location": "BRASIL-RIO DE JANEIRO", "name": "Garcia", "id": "313013558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1217, "tweet_count": 71126, "listed_count": 4}, "username": "MATIASREINOSO6", "location": "BUENOS AIRES", "name": "MATIAS REINOSO", "id": "1428785370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 3271, "tweet_count": 103786, "listed_count": 6}, "username": "cleberpmgo", "location": "Goi\u00e2nia - GO, Brasil", "name": "Cleber A. Santos", "id": "145350986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 220, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}, "username": "cvitorrj", "location": "Cidade Maravilhosa - RJ", "name": "Vitor Bagarelli \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4vacina sim", "id": "194534055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 313, "tweet_count": 19538, "listed_count": 0}, "username": "mariapaoliveir1", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Maria Perp\u00e9tua", "id": "815246586225668096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 261, "tweet_count": 20371, "listed_count": 0}, "username": "JunioCosta5", "name": "Faz arminha com a m\u00e3o que passa!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1836106795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 852, "tweet_count": 17017, "listed_count": 2}, "username": "wemesonpenha", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "WP9... #FORABOZO#", "id": "4196615181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 838, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "username": "rochelerusso", "location": "Brasil", "name": "rochele russo\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "83125960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 107, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}, "username": "MN_Bandeira", "location": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o ", "name": "\u722aU\u5c3a\u5de5\u3125\u53e3.\u96ea.\u65d7", "id": "984398144141131776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 441, "tweet_count": 59443, "listed_count": 9}, "username": "maluligth", "name": "malu \u2661", "id": "56750519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1002, "tweet_count": 21239, "listed_count": 2}, "username": "Andre_L_K", "location": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "name": "Andr\u00e9 K", "id": "1027862644282335232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 4878, "tweet_count": 39239, "listed_count": 0}, "username": "Severolima", "location": "Brazil", "name": "SeveroLima \ud83c\udd98 \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "id": "51069343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 153, "tweet_count": 26156, "listed_count": 0}, "username": "Esouza9105", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eliane", "id": "420537634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 4988, "tweet_count": 62762, "listed_count": 5}, "username": "niemalsrot", "location": "\"... nunca ser\u00e1...\": Mafagafos mafagafentos mafagafar\u00e3o", "name": "al\u00ea das candongas", "id": "87577130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1595, "tweet_count": 372459, "listed_count": 27}, "username": "gramscista", "location": "Roma, It\u00e1lia", "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "id": "50365655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 4998, "tweet_count": 31585, "listed_count": 7}, "username": "brasjs", "name": "Jos\u00e9 Brasil", "id": "2456938808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4436, "following_count": 2145, "tweet_count": 190641, "listed_count": 18}, "username": "beluniverse", "location": "s\u00e7k \u2022 hanker \u2022 sophia \u2022 books", "name": "bel \ud83c\udf3e", "id": "399604999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "username": "suicida_lovatic", "name": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 630, "tweet_count": 43619, "listed_count": 0}, "username": "gabrcrf", "location": "rj ", "name": "\u0142.gabrie\u0142", "id": "697884706252136448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 791, "tweet_count": 50292, "listed_count": 0}, "username": "yurisoares14", "location": "RJ ", "name": "Yuri", "id": "360403195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 839, "tweet_count": 13901, "listed_count": 0}, "username": "ARicardoGaio", "location": "Texas, USA", "name": "ARicardo", "id": "112125446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 347, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}, "username": "MatheusMueller", "name": "Matheus Mueller", "id": "51451682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1883, "tweet_count": 194017, "listed_count": 0}, "username": "lanus05", "location": "Argentina LANUS ", "name": "Monica Decuzzi", "id": "857037983874248704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 2119, "tweet_count": 26820, "listed_count": 3}, "username": "wagnerlucio59", "location": "Betim, Brasil", "name": "Wagner \ud83d\udc13 LULA PRESIDENTE", "id": "3296226698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 1910, "tweet_count": 80391, "listed_count": 14}, "username": "MariaTriolo", "location": "Santiago, Chile", "name": "Maria Triolo", "id": "114514670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 288, "tweet_count": 18823, "listed_count": 1}, "username": "AdelcirAdelcir", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Adelcir Oliveira", "id": "1339145498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 63, "tweet_count": 17648, "listed_count": 0}, "username": "bigossisnros", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Yuri Santos", "id": "4541370375"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9939, "following_count": 4299, "tweet_count": 38271, "listed_count": 152}, "username": "naosoumaismess", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Adriana Ramos", "id": "25126370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3909, "tweet_count": 54623, "listed_count": 0}, "username": "LealVitorleal", "location": "Teresopolis RJ Brasil", "name": "vitorleal", "id": "1491462794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 804, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "username": "VladimirPtrovch", "name": "Vlad\u00edmir", "id": "710587154905350144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 478, "tweet_count": 19570, "listed_count": 3}, "username": "sa_anapaula", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "ana paula sa", "id": "30035122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 511, "tweet_count": 20318, "listed_count": 2}, "username": "TalesM", "location": "Brazil", "name": "Tales Miranda", "id": "24767239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 712, "tweet_count": 42668, "listed_count": 5}, "username": "gustavogn", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Gustavo Nogueira", "id": "45008862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1242, "tweet_count": 47522, "listed_count": 2}, "username": "AnaCristina1979", "name": "Nininha", "id": "515860881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 69, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}, "username": "bipolaridade97", "location": "Fortaleza", "name": "Wesley Rodrigues", "id": "739320114902892544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 881, "tweet_count": 56138, "listed_count": 6}, "username": "mr_marceloreal", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcelo de Souza", "id": "369758182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "username": "FEB_Oficial", "location": "Brasil", "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "id": "142779463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 980, "tweet_count": 31975, "listed_count": 6}, "username": "nxtostyles", "name": "are\ud83e\udec0", "id": "1003189064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 197, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "username": "Isacaspani", "name": "issa", "id": "960299072224718848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 154, "tweet_count": 77085, "listed_count": 2}, "username": "anaanassa", "location": "baires", "name": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1", "id": "13632792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 29, "tweet_count": 1661, "listed_count": 1}, "username": "fmrslr", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "fernando (\u0641\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u0648) \ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "53248827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 34, "tweet_count": 21952, "listed_count": 1}, "username": "DownWithMissy", "location": "candado de missy", "name": "well its over", "id": "735235322490015744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2229, "tweet_count": 320161, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 105, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "username": "AlanaNajibe", "location": "S\u00e3o Paulo SP", "name": "Baby Jane", "id": "1170804077514674183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 816, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "username": "Aline60362765", "name": "Aline_line\u2606", "id": "1103419482419146752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 952, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "username": "ebbetj", "name": "/\u2720/ebinho/\u2720/", "id": "342453229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "foleal1", "name": "fatima de oliveira leal", "id": "974337064312430592"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "username": "RodrigoMaia", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 67, "tweet_count": 36529, "listed_count": 5}, "username": "lb_123", "name": "b.", "id": "255180493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 402, "tweet_count": 18464, "listed_count": 4}, "username": "Haljordan___", "location": "setor 2814", "name": "Barreto", "id": "812374888065404928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "username": "specifictexts", "name": "Textos para um destino espec\u00edfico", "id": "1144065876884381697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 813, "tweet_count": 79552, "listed_count": 27}, "username": "onlyfzrever", "location": "dl hp dc comics ldr op", "name": "gabriel", "id": "4889239642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4781, "following_count": 896, "tweet_count": 28794, "listed_count": 0}, "username": "TheSpeedofForce", "name": "Le xand\u00e9r", "id": "963877250817929217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1445, "tweet_count": 32799, "listed_count": 2}, "username": "PasoaPaso67", "location": "Pqa. Las Minas de Baruta", "name": "Paso a Paso", "id": "96793947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 294, "tweet_count": 20366, "listed_count": 14}, "username": "Flore_uy", "location": "Uruwhy", "name": "\ud83c\udf3cenC.I.A.", "id": "2201971291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4819, "following_count": 4896, "tweet_count": 3501, "listed_count": 1}, "username": "BrittoJeff", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "Jeff Britto \u2b05\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "773950523036893184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 942, "tweet_count": 41376, "listed_count": 0}, "username": "MarcosTil", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcos Til", "id": "87421436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 685, "tweet_count": 91170, "listed_count": 3}, "username": "nicholascalisto", "location": "Fortaleza-CE", "name": "Nicholas Calisto \u24df \ud83d\udc37", "id": "134175207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 4988, "tweet_count": 53561, "listed_count": 4}, "username": "mendeslh", "location": "NIter\u00f3i - RJ", "name": "Luiz Henrique Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "id": "211692257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 2036, "tweet_count": 71144, "listed_count": 9}, "username": "futurenoslipa", "location": "duda // \ud83d\udcda 19", "name": "ana carolina", "id": "4156324415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 371, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "username": "rossineymarcio", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Rossiney Marcio \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "116022727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1478, "tweet_count": 13552, "listed_count": 2}, "username": "AurelioSabino", "location": "BH,MG", "name": "Marco Aurelio Sabino", "id": "553045589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 2055, "tweet_count": 39764, "listed_count": 0}, "username": "victornamatrix", "name": "Victor das Neves", "id": "868842544725209089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 378, "tweet_count": 14341, "listed_count": 0}, "username": "Que_tal_eh", "name": "Buenasss", "id": "1118661075866615808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1579, "tweet_count": 31589, "listed_count": 7}, "username": "sunsetkthpjm", "location": "jikook  \u2661  chart f\u00e3", "name": "nina\u2077 mulher de militar \ud83e\udd75", "id": "843529399068692480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "Apata33005842", "name": "\ud83d\udcabEmpat\u00eda\ud83d\udcabApat\u00eda\ud83d\udcab", "id": "1175444236336058369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 210, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "username": "mandinha_macdo", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1084464714292359168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 326, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}, "username": "Gabriellealvbor", "name": "Gabrielle Alves", "id": "1116032436624924673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 83, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "username": "DanielUnai", "name": "Daniel Ferreira", "id": "1228733916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 4190, "tweet_count": 172229, "listed_count": 8}, "username": "Ladisleite", "location": "Araraquara, SP, Brasil", "name": "Ladislau Leite \ud83e\udd85", "id": "225857749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 315, "tweet_count": 10415, "listed_count": 2}, "username": "wilsonassi", "location": "Barueri SP", "name": "Wilson Assi", "id": "52874588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 151, "tweet_count": 4982, "listed_count": 2}, "username": "xMandarinMom", "location": "@xmandarinmother", "name": "\u212c\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc52-\ud835\udcc2\ud835\udc52\u0300\ud835\udcc7\ud835\udc52 YOUNG!! AU", "id": "1170322144091398144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 159, "tweet_count": 4243, "listed_count": 1}, "username": "heavcnlyaksha", "location": "\u00a9\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86 ", "name": "` \ud835\udc37\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc53\ud835\udc66 \uff62\u265b\uff63", "id": "1018319284521627648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1653, "tweet_count": 22710, "listed_count": 0}, "username": "joaopedrosvale", "name": "Do you think I'm fragile ?", "id": "1554605852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2241, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}, "username": "mondidelbruno", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno Soares", "id": "23501466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 741, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "username": "antiantagonismo", "name": "Antiantagonista", "id": "1149763716935823363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 167, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "username": "debora_zanon", "location": "Brasil/ S\u00e3o Paulo", "name": "D\u00e9bora Zanon", "id": "111939884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 919, "tweet_count": 62417, "listed_count": 4}, "username": "yayacostaf", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "ya", "id": "727181356153839616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15648, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "username": "IagoValerio", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "iagooo", "id": "1104366043315798022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 4943, "tweet_count": 10712, "listed_count": 2}, "username": "alexatanazio", "name": "alexatanazio", "id": "61168478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9416, "following_count": 422, "tweet_count": 6099, "listed_count": 11}, "username": "rivalizando", "location": "Belo Horizonte", "name": "Programa Rivalizando", "id": "2449783352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2516, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}, "username": "Carloscem71", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Carlos Moreira", "id": "1103480903752392704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11890, "following_count": 9626, "tweet_count": 10779, "listed_count": 7}, "username": "alexmo3", "location": "entre Jo\u00e3o Pessoa e Santiago", "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma", "id": "166405418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 756, "tweet_count": 49687, "listed_count": 4}, "username": "sunreia", "location": "Venus ", "name": "sun sereia vota 13 \ud83e\udd91\ud83e\udddc", "id": "2418119846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 629, "tweet_count": 7426, "listed_count": 0}, "username": "palogpv", "location": "Brasil", "name": "@palogpv", "id": "1056899151848456192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 306, "tweet_count": 8089, "listed_count": 5}, "username": "melipefarques", "location": "EACH - USP", "name": "candidato padre de festa junina", "id": "2843960138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 18542, "tweet_count": 598448, "listed_count": 134}, "username": "AdsumP", "location": "Pindorama", "name": "Nivaldo TM", "id": "1578098006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1381, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "username": "paulosilaspere3", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Paulo Silas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude4f.", "id": "1064594528613605376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 422, "tweet_count": 7506, "listed_count": 0}, "username": "DomLima1365", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Claro Lima", "id": "865252530690949121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 115, "tweet_count": 11359, "listed_count": 0}, "username": "Gorristyle", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Hasper Dido", "id": "3288641639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1142, "tweet_count": 185354, "listed_count": 3}, "username": "alviinhomcd", "name": "\u00c1lvaro Maciel", "id": "107576649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 0, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "username": "Peni_tencia", "location": "bom jesus do Itabapoana ", "name": "Insufici\u00eancia C\u00f3smica", "id": "1164006134782599169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos", "id": "1300848439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11308, "following_count": 10764, "tweet_count": 109220, "listed_count": 10}, "username": "LoteMarcio", "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1125153857963745280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 903, "tweet_count": 42327, "listed_count": 0}, "username": "laisinhal", "location": "Garanhuns, Brasil", "name": "te\u00fada & mante\u00fada", "id": "1014326501309865984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 347, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "username": "Maria54656525", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Maria Madalena", "id": "1059249602044612609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 855, "tweet_count": 76182, "listed_count": 0}, "username": "amaban1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "844250812104785925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1022, "tweet_count": 10842, "listed_count": 0}, "username": "laurAlagoana", "location": "Santa Maria, Bras\u00edlia", "name": "palmeira", "id": "1109931683502010368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 109, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "username": "AaBetina", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Betina", "id": "3730844069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 429, "tweet_count": 50892, "listed_count": 13}, "username": "becaa0411", "name": "rebeca", "id": "1656379597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 861, "tweet_count": 11602, "listed_count": 5}, "username": "MagnaX5", "name": "Magna X", "id": "945432593985687552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 689, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "DaniloL23093596", "name": "Danilo Lima", "id": "1149328287841304576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1940, "tweet_count": 142296, "listed_count": 12}, "username": "adilsonlula", "location": "Porto, Portugal", "name": "\ud83d\udea9Adilson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "2760371749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4805, "tweet_count": 13744, "listed_count": 3}, "username": "Betomacedodef", "location": "Buritama, Brasil", "name": "Alberto Macedo \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udc9a\ud83d\udc52\ud83d\udca5\ud83c\udf2c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd2a\u26f3\ufe0f\u26f3\ufe0f", "id": "165098936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 612, "tweet_count": 3297, "listed_count": 1}, "username": "juliuscgd", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "J\u00falio Costa", "id": "203633502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 485, "tweet_count": 40567, "listed_count": 1}, "username": "VotandoNaDemi92", "name": "LuLa2022", "id": "714494844870254598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 141, "tweet_count": 6114, "listed_count": 1}, "username": "ego_miranda", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "Diego Miranda", "id": "209657181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1407, "tweet_count": 176585, "listed_count": 1}, "username": "pijuta_pijusta", "name": "pijusta@bol.com.br", "id": "3039847995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 147, "tweet_count": 47812, "listed_count": 2}, "username": "loucadobalde", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "narrador de trag\u00e9dia", "id": "448156123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 408, "tweet_count": 56995, "listed_count": 1}, "username": "dricabjs7", "location": "no amor e no \u00f3dio", "name": "Adriele Porto. \ud83c\udf2c", "id": "882808129347616768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 852, "tweet_count": 43949, "listed_count": 23}, "username": "leandrodm__", "name": "Leandro", "id": "469785090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 66, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "username": "EDUARDO59407108", "name": "@EDUARDOLEOPOL17", "id": "1059759653561819136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "username": "7Josean7", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "id": "1577384395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 483, "tweet_count": 177594, "listed_count": 11}, "username": "PedroGuaranho", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG, Brasil", "name": "Pedro Guaranho", "id": "1442607235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 440, "tweet_count": 63027, "listed_count": 2}, "username": "andreburiti", "name": "Andr\u00e9 Buriti", "id": "59974085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 652, "tweet_count": 52361, "listed_count": 6}, "username": "evelingfavero", "name": "Eveling", "id": "1625549910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 749, "tweet_count": 20873, "listed_count": 4}, "username": "Nitiao", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Nivaldo #LULA2022", "id": "153759424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 215, "tweet_count": 10080, "listed_count": 1}, "username": "pizziguinicom2z", "location": "Jales, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bSophia\ud83e\udd8b", "id": "2954203342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 208, "tweet_count": 3008, "listed_count": 0}, "username": "ByronOate7", "name": "Byron O\u00f1ate", "id": "1150767389501468672"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "name": "VOX Europa", "id": "1138406986582806529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 353, "tweet_count": 17765, "listed_count": 1}, "username": "Iconecomenta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "IconeReality \ud83d\udcab", "id": "84149206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1274, "tweet_count": 12963, "listed_count": 0}, "username": "Mateusjoia7", "location": "Rj", "name": "\ud83d\udc8e", "id": "884930918942638080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 3237, "tweet_count": 63060, "listed_count": 2}, "username": "ALcddph", "location": "CDD Vila Cruzeiro CPX ", "name": "Alex Luthor \uf8ff\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\ud83d\udea9\ud83d\udca2", "id": "771079305317257218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 125, "tweet_count": 188359, "listed_count": 24}, "username": "DaianaSeixas", "location": "Just Tired", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "64695560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 253, "tweet_count": 37153, "listed_count": 122}, "username": "keycoss", "name": "Key \ud83d\udcd6 misery", "id": "77752431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 777, "tweet_count": 11182, "listed_count": 3}, "username": "MJDamasceno", "location": "Bel\u00e9m, PA", "name": "M Damasceno", "id": "97223689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 125, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}, "username": "RoccoEdison", "name": "Edison Rocco", "id": "1142908641458163713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 377, "tweet_count": 9577, "listed_count": 1}, "username": "ryanribeir0", "location": "Cassil\u00e2ndia, Brasil", "name": "Ryanzinho", "id": "946872029726289920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 300, "tweet_count": 5801, "listed_count": 0}, "username": "thallin_98", "location": "localiza\u00e7\u00e3o", "name": "Veras", "id": "965728615013994496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 4987, "tweet_count": 71215, "listed_count": 12}, "username": "hiltonbarlach", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Hilton Barlach", "id": "52090502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 58, "tweet_count": 39451, "listed_count": 0}, "username": "firerockbird", "location": "Brasil", "name": "Bruno M.O.B", "id": "745781235117592576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 249, "tweet_count": 49993, "listed_count": 36}, "username": "CapslockAraujo", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Araujo - CAPSLOCK", "id": "2503070222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "username": "EffigsEduardo", "name": "EdFigs", "id": "723674931695902720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 187, "tweet_count": 16499, "listed_count": 0}, "username": "helenaraujoo11", "location": "Porto, Portugal", "name": "Helena", "id": "855722210606166016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 113, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLima_1", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "El JOKA", "id": "1000526949666746368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3523, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "username": "Giba_Modesto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u24dfGiba Tri da Liberta !!!", "id": "385164355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 126, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "username": "CarlosE76450222", "name": "Carlos Eduardo", "id": "1124879113158840321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7536, "following_count": 8127, "tweet_count": 196883, "listed_count": 52}, "username": "LutaDeClassesBR", "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40", "id": "49636805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11674, "following_count": 5875, "tweet_count": 84170, "listed_count": 22}, "username": "MalcomEcks", "location": "French Polynesia", "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97", "id": "721846371746201600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 175, "tweet_count": 130517, "listed_count": 6}, "username": "AimeeRegina", "location": "Brasil ", "name": "Aim\u00e9e Regina", "id": "35364306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 5180, "tweet_count": 35553, "listed_count": 16}, "username": "Iran_Palma", "location": "Brasil", "name": "Ir\u00e1n_Lula\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "575710066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 104, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "username": "RMatos0607", "location": "Porto, Portugal", "name": "Matos17", "id": "1095080571401846784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2508, "tweet_count": 21869, "listed_count": 0}, "username": "legion97ceuta", "location": "El pa\u00eds de los traidores ", "name": "Legion97ceuta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1107752169166589952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 3664, "tweet_count": 222745, "listed_count": 27}, "username": "JJhabi", "location": "ubicuo", "name": "Jhabi", "id": "2860056982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2453, "tweet_count": 39283, "listed_count": 9}, "username": "sheilafpontes", "location": "Natal, Brasil", "name": "Sheila Pontes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "717293518637686784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 614, "tweet_count": 106233, "listed_count": 3}, "username": "_Bcandundo", "name": "K A N E", "id": "62183945"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 4555, "tweet_count": 60800, "listed_count": 153}, "username": "carlosrittl", "name": "Carlos Rittl", "id": "159526070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 260, "tweet_count": 10414, "listed_count": 1}, "username": "_gabcoelho", "location": "Po\u00e1, Brasil", "name": "gabi", "id": "104013714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 4582, "tweet_count": 248871, "listed_count": 5}, "username": "joaovfelippe_", "location": "Brasil", "name": "Jo\u00e3o FeLippe", "id": "4867663163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1388, "tweet_count": 7864, "listed_count": 0}, "username": "marianovais68", "location": "Fortaleza CE", "name": "Maria, Maria \ud83d\udea9", "id": "787021800622460929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 722, "tweet_count": 10853, "listed_count": 3}, "username": "albis_belen", "location": "Cuenca-Ecuador", "name": "Alba Bel\u00e9n\ud83d\udccd", "id": "440393102"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 84873, "following_count": 110, "tweet_count": 7145, "listed_count": 330}, "username": "GDimenstein", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gilberto Dimenstein", "id": "31980988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 394, "tweet_count": 39609, "listed_count": 30}, "username": "LaVinagre", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "LaVinagre yo y mi desorden mental,as\u00ed me va!!", "id": "257480086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 929, "tweet_count": 2458, "listed_count": 4}, "username": "umprofessor", "location": "Brasil", "name": "Edu Dudu", "id": "112893428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 440, "tweet_count": 28851, "listed_count": 0}, "username": "ioneocosta", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "name": "Ione Oliveira Costa", "id": "1133122550131757057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21188, "following_count": 5501, "tweet_count": 32982, "listed_count": 49}, "username": "Taddeu", "name": "Taddeu Vargas", "id": "46647558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 830, "tweet_count": 68143, "listed_count": 1}, "username": "betopedagogo", "location": "Brasil", "name": "Humberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "176681659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 752, "tweet_count": 14146, "listed_count": 0}, "username": "208k01", "location": "enmicasadondemas", "name": "simp", "id": "1119071511602712577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 671, "tweet_count": 11993, "listed_count": 0}, "username": "luzia2019", "location": "Goi\u00e1nia Goi\u00e1s, Brasil", "name": "luzia2019@hotmail.com", "id": "1078373384118026240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 4989, "tweet_count": 121872, "listed_count": 5}, "username": "sodrehzinho", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rica \ud83e\udd91", "id": "179910407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2665, "tweet_count": 50410, "listed_count": 0}, "username": "MarliaTramonti1", "location": "cascavel pr", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "id": "710644569566797824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 373, "tweet_count": 16012, "listed_count": 0}, "username": "guttosanttos_", "location": "Diadema, Brasil", "name": "guto \ud83d\ude19\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f TRI\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1041019395055788034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}, "username": "JGZZZO", "location": "Brasil", "name": "Joao", "id": "381138769"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "username": "revistaforum", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117900, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "id": "57771039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5568, "tweet_count": 39532, "listed_count": 6}, "username": "Nazireu7", "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia.", "id": "812714252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 152, "tweet_count": 6102, "listed_count": 19}, "username": "kuukinaru", "name": "\u203a\u203a\u203a \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2e \ud83e\udd9d \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \u2039\u2039\u2039", "id": "875416870022778880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}, "username": "nighthannie", "name": "mio.pe \u2606", "id": "3064924797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 386, "tweet_count": 15264, "listed_count": 0}, "username": "OlaGarotoErrado", "name": "DANDAN\ud83d\udca5", "id": "4827437063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 108, "tweet_count": 11871, "listed_count": 0}, "username": "luanda_mai", "location": "Mucuri - Bahia ", "name": "Jumentinha filosofa", "id": "113470791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 875, "tweet_count": 2046, "listed_count": 0}, "username": "rafafgsilva", "name": "Rafael Felipe silva", "id": "269362863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7707, "following_count": 7371, "tweet_count": 96913, "listed_count": 6}, "username": "guachadamal", "location": "Argentina", "name": "efe", "id": "440964428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "username": "aguantelabanda", "location": "argentina", "name": "jorge", "id": "67619109"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "username": "JFMargarida", "location": "Juiz de Fora", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1375, "tweet_count": 6844, "listed_count": 0}, "username": "joseagudelo23", "location": "cali", "name": "J.E.A.R", "id": "2335528907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1112, "tweet_count": 158374, "listed_count": 19}, "username": "virtus_vitus", "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "name": "nada est\u00e1 acontecendo\u2122\ufe0f", "id": "2428187439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 798, "tweet_count": 35315, "listed_count": 0}, "username": "HugoSaintsV9", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ", "name": "huguito", "id": "2760872448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 26, "tweet_count": 3161, "listed_count": 1}, "username": "matveichna", "location": "#f\u1971rgs", "name": "@ \ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude82\ud835\ude74\ud835\ude78 // \ud835\ude78\ud835\ude82 \u2039 \ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude70\ud835\ude73 \u203a ?", "id": "1123320433086955521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 950, "tweet_count": 31870, "listed_count": 96}, "username": "LatAmLitToday", "location": "Norman, OK", "name": "LatAmLitToday", "id": "796825989842145280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 302, "tweet_count": 6130, "listed_count": 0}, "username": "rioscardo123", "location": "Brasil", "name": "observador", "id": "1046895317336100866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "username": "ChingCh17122574", "name": "JojooFlag", "id": "1128672861470826498"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}, "username": "raullsantiago", "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "id": "81436762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213413, "listed_count": 6}, "username": "Tosquitito", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 Isais", "id": "1702754611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 596, "tweet_count": 110515, "listed_count": 0}, "username": "ElettraSantana", "name": "Elettra Lula da Silva Santana", "id": "844385583090864128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 378, "tweet_count": 19024, "listed_count": 8}, "username": "helenabeat__", "name": "Helena que n\u00e3o mora no Leblon", "id": "212281187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 2635, "tweet_count": 99041, "listed_count": 27}, "username": "elenpress", "location": "Moro em um pa\u00eds ImpreCionante ", "name": "\u03b5\u029f\u03b5\u043f \u01a8\u03b1\u043f\u0442\u00f8\u01a8 \u2665\ud83c\udd7b\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud835\udfed\ud835\udfef\u2665", "id": "74966011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 2282, "tweet_count": 6147, "listed_count": 0}, "username": "FaAugusto2", "name": "F\u00e1bio", "id": "296001898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "username": "DoctorX40710584", "name": "DoctorX", "id": "1123545822975680514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 146, "tweet_count": 678, "listed_count": 2}, "username": "BrunoLia1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno Lia", "id": "903556709762916352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 698, "tweet_count": 50400, "listed_count": 0}, "username": "EduSiqueira_C", "name": "Eduardo S. Carlos", "id": "1011607133912272896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2267, "tweet_count": 18279, "listed_count": 0}, "username": "antoniocscastr2", "name": "Antonio Lula da Silva", "id": "1040399215682355200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 519, "tweet_count": 28480, "listed_count": 0}, "username": "RaffinhaSouza2", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "Rafael Souza", "id": "740737613301190656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 355, "tweet_count": 38241, "listed_count": 1}, "username": "maioverso", "location": "mao", "name": "maio", "id": "921202935102656512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 165, "tweet_count": 6314, "listed_count": 0}, "username": "Pat1sg0_", "name": "Sany", "id": "749716015236452352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 274, "tweet_count": 47571, "listed_count": 0}, "username": "SaraMor26257676", "name": "Sara Morgan", "id": "3416178412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 523, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}, "username": "zeh_lemos", "location": "Salvador", "name": "Jos\u00e9 Lemos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "55873667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 6832, "tweet_count": 452217, "listed_count": 58}, "username": "New_Delia", "location": "Austin, TX", "name": "#STFDeuGOLPE\ud83d\udca9\ud83d\uddd1\ufe0f", "id": "108036617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 626, "tweet_count": 24896, "listed_count": 2}, "username": "weverzinho", "name": "wever \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1142592459630923776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176244, "listed_count": 27}, "username": "RDSaraceno", "name": "Rodrigo Saraceno", "id": "132673181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 606, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "username": "Fabiana_pmf", "location": "Campina Grande", "name": "Fabiana Pimentel \ud83c\udf35\ud83d\udc9e\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\ud83e\udd38", "id": "93891220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1635, "tweet_count": 10059, "listed_count": 4}, "username": "ElberGajazo", "location": "MRD", "name": "GB", "id": "108526049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1184, "tweet_count": 21615, "listed_count": 0}, "username": "RALTORRES", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Rafael Alexis Torres", "id": "141616199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1279, "tweet_count": 34755, "listed_count": 0}, "username": "sornutt", "name": "Guibs \u15e2 HELICOPTER", "id": "924085068271939586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 154, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "username": "Miiguell___", "location": "Gaia, Portugal", "name": "Miguel", "id": "1163556414037602304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 126, "tweet_count": 49207, "listed_count": 7}, "username": "sieg_gurd", "location": "Like the wind, I'm everywhere~", "name": "Sieg", "id": "760071756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 385, "tweet_count": 109064, "listed_count": 1}, "username": "brunoal02852156", "name": "Br cybernetico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "718224682122665984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1128, "tweet_count": 27866, "listed_count": 0}, "username": "dontleft1", "name": "dontleft", "id": "1083927319838969856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 440, "tweet_count": 39852, "listed_count": 0}, "username": "FrancisBlacKn", "location": "Brazil", "name": "Francisco", "id": "20189314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 299, "tweet_count": 65185, "listed_count": 0}, "username": "yesdalehill", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u02e1\u1da6\u1d48\u1da6\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: A menina submersa", "id": "2265360666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2923, "tweet_count": 21811, "listed_count": 0}, "username": "wilsonfantim", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "Wilson Fantim", "id": "163108833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 84, "tweet_count": 43713, "listed_count": 0}, "username": "lramosc12", "name": "Luciano", "id": "586158051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 271, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "username": "Jcbjunior2", "name": "Jcbjunior", "id": "1138219977474019328"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 567491, "following_count": 457, "tweet_count": 3483, "listed_count": 132}, "username": "k1ng", "location": "twitch.tv/k1ng", "name": "FaZe king", "id": "1042485377578283008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 205, "tweet_count": 14555, "listed_count": 0}, "username": "gabrieLrdc_zzz", "location": "Resid\u00eancia dos Loucos ...", "name": "gabriel (\ud835\ude9b\ud835\ude8d\ud835\ude8c) \ud83c\udf39", "id": "370080558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 36, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "username": "Vanessa56413175", "name": "Vanessa", "id": "1159990096051003393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 549, "tweet_count": 2554, "listed_count": 0}, "username": "jduartegarcia", "location": "Laguna, s/c Brasil", "name": "j.duarte", "id": "2616103386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2262, "tweet_count": 18532, "listed_count": 2}, "username": "eujessieguedes", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Jessie Guedes \ud83d\udc78\ud83c\udffd", "id": "909293475929231360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1524, "tweet_count": 3963, "listed_count": 2}, "username": "Alethea07661423", "name": "Alel\u00ea", "id": "1132744355817631744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 147, "tweet_count": 15643, "listed_count": 0}, "username": "cloverlua", "location": "Alto Ribeirao, Florian\u00f3polis", "name": "K", "id": "2791031497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 142, "tweet_count": 6165, "listed_count": 0}, "username": "mariliase", "name": "Mar\u00edlia Elisei", "id": "168760708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 255, "tweet_count": 4329, "listed_count": 1}, "username": "podserq", "location": "Brasil", "name": "Ronaldo Podeserq", "id": "2951074013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 321, "tweet_count": 12148, "listed_count": 0}, "username": "valeiriarte25", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "name": "Valentina Iriarte", "id": "178451778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 347, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "username": "MarcoDiaz_s17", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "name": "Marco", "id": "2344046148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1387, "tweet_count": 48509, "listed_count": 2}, "username": "mendes_zilma", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Zilma \ud83c\udd7e\ufe0f\u2795\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "id": "2261093905"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154280, "following_count": 357, "tweet_count": 281, "listed_count": 66}, "username": "FabioAssuncao", "name": "Fabio Assun\u00e7\u00e3o", "id": "1164551702651068416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 2225, "tweet_count": 17654, "listed_count": 0}, "username": "ProtetorDeco", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "DecoProtetor", "id": "60095359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "KarenAl49809743", "name": "Karen Almeida", "id": "1141958743065812993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5648, "following_count": 876, "tweet_count": 21669, "listed_count": 3}, "username": "fuckpfct", "name": "alph", "id": "1044079057871212545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 898, "tweet_count": 4361, "listed_count": 23}, "username": "MarcosSantanaSC", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - SE", "name": "Marcos Santana", "id": "68554516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 4718, "tweet_count": 19786, "listed_count": 0}, "username": "Evandro64186807", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\ud83d\udea9N@ndo_d@_Prai@\ud83d\udea9 Perdidinho\ud83d\udc26", "id": "1056475069051035648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1486, "tweet_count": 8374, "listed_count": 0}, "username": "Anderson097120", "name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "87046243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1069, "tweet_count": 16097, "listed_count": 0}, "username": "RooseveltRobe14", "name": "Roosevelt Roberto", "id": "826196349083328516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 578, "tweet_count": 202877, "listed_count": 0}, "username": "jotajader", "location": "porto alegre", "name": "jader martins", "id": "75374977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 354, "tweet_count": 24090, "listed_count": 0}, "username": "takethevision__", "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "w", "id": "1053083218516369408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 630, "tweet_count": 13053, "listed_count": 3}, "username": "cintiarabelo", "name": "cintia", "id": "25186937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 126, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "username": "Khaterine2502", "location": "Moquegua, Peru", "name": "katherine martinez", "id": "2211564300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 294, "tweet_count": 47739, "listed_count": 4}, "username": "JeffTuitts", "name": "Jeff \ud83d\udc19|\ud83d\udc7d|\ud83e\udd9a|\ud83e\udee6|\ud83d\udef8", "id": "723061627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 271, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "username": "ALopesteixeira", "name": "antonio.lopesteixeira@gmail.com", "id": "1146459934441267200"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 472574, "following_count": 2477, "tweet_count": 72578, "listed_count": 1223}, "username": "senadorhumberto", "location": "Pernambuco", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6931, "following_count": 6230, "tweet_count": 164504, "listed_count": 47}, "username": "libre994", "location": "Si soy de Derecha!  \u00bfY que? ", "name": "\ud83d\udc95 \ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "95555788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14612, "following_count": 369, "tweet_count": 208844, "listed_count": 77}, "username": "NarumyNatsue", "location": "Sevilla \u21d4 Tenerife", "name": "\u3010Ghost Ship\u3011", "id": "373628508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 29, "tweet_count": 93070, "listed_count": 0}, "username": "m_m_nt_m_r_", "location": "tw// yo", "name": "\u271e", "id": "1046427254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 246, "tweet_count": 6267, "listed_count": 1}, "username": "Nobreguer14", "location": "Sao Paulo, Brasil", "name": "Nanaciter \u2615\ud83d\udcb8 \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udfff\ud83e\uddec\ud83d\udc7d\ud83d\udc1c\ud83c\udf36\ufe0f", "id": "836676838055415809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2685, "tweet_count": 310605, "listed_count": 26}, "username": "AlexMonteiro93", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "name": "alexandre", "id": "71033370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6395, "following_count": 707, "tweet_count": 21186, "listed_count": 84}, "username": "matheustetih", "name": "22 - Tetih", "id": "1694021786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 83, "tweet_count": 20868, "listed_count": 0}, "username": "flor_plata", "location": " Gto. M\u00e9xico", "name": "Flor Flores", "id": "304675181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2588, "tweet_count": 107196, "listed_count": 0}, "username": "jucaravlf", "location": "Pomp\u00e9u, Brasil", "name": "Ju\u00e7ara", "id": "1103320811170091009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 308, "tweet_count": 197592, "listed_count": 198}, "username": "Quality_invest", "name": "Semper Augustus - ACWI \ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "223606821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 3159, "tweet_count": 20590, "listed_count": 35}, "username": "JaderRCR", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil.", "name": "\u148d\u15e9\u15de\u15f4\u1587 \u1587\u176a\u1455\u157c\u15e9", "id": "59970118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 6921, "tweet_count": 577288, "listed_count": 45}, "username": "malungorei", "location": "Terra Redonda", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "id": "567789577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 139, "tweet_count": 44161, "listed_count": 3}, "username": "Akiinii", "name": "\u1d2e\u1d31 Amimir \u2077\ud83d\udc9c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2553507480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286284, "listed_count": 171}, "username": "elsolde_tampico", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "El Sol de Tampico", "id": "2460518449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 266, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}, "username": "xicara___", "name": "gatinha antifa", "id": "1064868763022123013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 489, "tweet_count": 9900, "listed_count": 14}, "username": "hakoyoko", "location": "\u6771\u5317\u5730\u65b9", "name": "\u7bb1", "id": "96759833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 417, "tweet_count": 24220, "listed_count": 0}, "username": "lidilimas2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lidi. \ud83e\udd7e\ud83e\udde1", "id": "832764316487139328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803629, "listed_count": 148}, "username": "robsongfreire", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "name": "Robson Freire", "id": "19350237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 573, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "username": "andersonacn691", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "andersonacn69", "id": "1103312985492254721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "username": "carloscezarcjr", "location": "Brasil", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "635764127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 586, "tweet_count": 1703, "listed_count": 2}, "username": "KarenOlascuaga", "location": "Sincelejo, Colombia", "name": "Karen Olascuaga", "id": "1143921401222578181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 557, "tweet_count": 16489, "listed_count": 0}, "username": "LPemola", "location": "M\u00e9xico", "name": "Arual Pm \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3111141747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 24396, "tweet_count": 117338, "listed_count": 38}, "username": "PoetaCaminate", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "name": "Joel Flores", "id": "188367715"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1123, "tweet_count": 11227, "listed_count": 0}, "username": "nadjaapessoa", "name": "TIME Andr\u00e9ia\ud83d\udc5c\ud83d\udc37", "id": "1081968092534763520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1754, "tweet_count": 9620, "listed_count": 0}, "username": "VanessaJKily", "location": "Chelyabinsk-40", "name": "laurinha", "id": "1099385416858431489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 92, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "username": "amopandalucia", "name": "Cuqui", "id": "898233880607682560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 244, "tweet_count": 21462, "listed_count": 1}, "username": "BrunoRobertoLe2", "name": "MONOTON\u00cdA 19/10\ud83d\udc94\u2694", "id": "1083856682495688704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22848, "following_count": 22809, "tweet_count": 104260, "listed_count": 17}, "username": "oohrusoko", "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "name": "Gabreu", "id": "2525880276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 4900, "tweet_count": 121737, "listed_count": 22}, "username": "marceloverly", "location": "Nova Friburgo, RJ", "name": "Marcelo Verly", "id": "36733456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 3028, "tweet_count": 148280, "listed_count": 1}, "username": "bonipadua", "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "id": "58989130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 366, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "username": "Felicianoou", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Fernanda \ud83c\udf2a", "id": "1043643868699340805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 3464, "tweet_count": 31315, "listed_count": 33}, "username": "fococreativo", "name": "FocoCreActivo", "id": "16833948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 3345, "tweet_count": 22008, "listed_count": 2}, "username": "Paola11326310", "location": "Brasil", "name": "Paola", "id": "1145690497425580033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 6180, "tweet_count": 200957, "listed_count": 11}, "username": "Ismube1313", "location": "Baleares, Islas Baleares", "name": "Isarebelde", "id": "1511697318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 845, "tweet_count": 26077, "listed_count": 0}, "username": "stefanyFB4", "location": "Belford roxo RJ", "name": "Stefany Freitas", "id": "804766029377323008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9705, "following_count": 10658, "tweet_count": 328942, "listed_count": 61}, "username": "BDouglas__", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "Douglas \ud83d\udea9", "id": "739492549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 430, "tweet_count": 57206, "listed_count": 4}, "username": "teledramei", "location": "Recife", "name": "brenda", "id": "1132043566237270016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 20164, "tweet_count": 494050, "listed_count": 66}, "username": "GracieusaBrito", "location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "359821009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1056, "tweet_count": 148535, "listed_count": 2}, "username": "tsuyuAsuix", "name": "\u03b1l\u00edc\u00ed\u03b1w\u0454rgn\u0454 \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "828980208992673793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 343, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "username": "KnoppDe", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "name": "pj", "id": "3308110157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 259, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "username": "euricomichel", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Eurico Michel", "id": "3001941293"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2513451, "following_count": 150, "tweet_count": 24250, "listed_count": 4747}, "username": "RomarioOnze", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rom\u00e1rio", "id": "42629261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 382, "tweet_count": 17195, "listed_count": 1}, "username": "Adrianadeso2", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Adriana Eleuterio De", "id": "724030102552645633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 9526, "tweet_count": 84952, "listed_count": 4}, "username": "Paulolimapro", "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2405121268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 450, "tweet_count": 15942, "listed_count": 3}, "username": "Minerva_as", "name": "Minerva", "id": "105969467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 320, "tweet_count": 9749, "listed_count": 0}, "username": "Pedro83210", "location": " Brasil", "name": "Pedro Guedes", "id": "926931144079216640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 466, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "username": "JValeMonteiro", "name": "Joaquim Monteiro", "id": "568731063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1129, "tweet_count": 4107, "listed_count": 3}, "username": "guiacc", "location": "Brazil", "name": "Guilherme Carvalho \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "id": "27306210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1750, "tweet_count": 35167, "listed_count": 3}, "username": "VandaFerraro", "location": "Santo Amaro da Purifica\u00e7\u00e3o", "name": "Vanda Ferreira", "id": "209863089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1353, "tweet_count": 74013, "listed_count": 0}, "username": "CortioMalties", "name": "Corto Malt\u00e9s", "id": "2429932671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15071, "following_count": 409, "tweet_count": 1670, "listed_count": 429}, "username": "tiemposmodern0s", "location": "Barcelona", "name": "Tiempos Modernos", "id": "140196438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 252, "tweet_count": 48482, "listed_count": 2}, "username": "T_uchina", "name": "T.", "id": "1105670289806032897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7915, "following_count": 2203, "tweet_count": 4790, "listed_count": 62}, "username": "silviaferraro_", "name": "Silvia Ferraro", "id": "2745482622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1399, "tweet_count": 18530, "listed_count": 2}, "username": "Flavio_Bauer", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Flavio Bauer", "id": "1390105556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 37, "tweet_count": 18521, "listed_count": 0}, "username": "Anderso61532893", "location": "Liberdade, Salvador", "name": "Anderson Dias oficial", "id": "999316662808702976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 164, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "monsterdelas", "name": "Teka", "id": "3507994515"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 240631, "following_count": 547, "tweet_count": 38301, "listed_count": 50}, "username": "gabrielmaster_", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "HERO Master", "id": "911268427817525248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1344, "tweet_count": 14907, "listed_count": 3}, "username": "giulliorotermel", "name": "Giullio Rotermel", "id": "22986757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1179, "tweet_count": 25065, "listed_count": 0}, "username": "silvinhareis", "location": "Minas Gerais,  Brasil", "name": "Silvinha", "id": "67447145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2871, "tweet_count": 28936, "listed_count": 0}, "username": "SilvaRenato2319", "name": "Renato Silva", "id": "566612232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 259, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "username": "yoshitto", "location": "RJ - Brasil", "name": "Washington Yoshi", "id": "63741303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 168, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "jubsvermelha", "name": "Jujuba Vermelha", "id": "1170064101181153280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1312, "tweet_count": 14482, "listed_count": 11}, "username": "RodrigoRuCorrea", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Rodrigo Correa", "id": "3729543316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 361, "tweet_count": 1198, "listed_count": 1}, "username": "henriquerdq", "location": "Brasilia", "name": "Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "id": "59672445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 191, "tweet_count": 10777, "listed_count": 0}, "username": "lampiaoresiste", "location": "Bo\u00e7alnist\u00e3o", "name": "Barbarossa", "id": "829271358651715586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 404, "tweet_count": 66275, "listed_count": 0}, "username": "CubasRegina", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ginah Lula Cubas", "id": "866369499263619076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3892, "tweet_count": 4598, "listed_count": 1}, "username": "UbadacMiudo", "name": "Mi\u00fado\u1d9c\u02b3\u1da0 SRN \u2764\ud83d\udda4", "id": "1115003156054859776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "username": "FelipeC83357813", "name": "Felipe Campos", "id": "1081599702204862464"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 307603, "following_count": 1473, "tweet_count": 21316, "listed_count": 891}, "username": "taliriapetrone", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 222, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "username": "Will_Silva8119", "location": "Manaus, Brasil", "name": "William Silva \u00b9\u2079\u2078\u00b9 \u207b \u00b2\u2070\u00b9\u2079", "id": "852941940740038656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 670, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}, "username": "fabioarnaud123", "name": "fb", "id": "2888409833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1469, "tweet_count": 14348, "listed_count": 34}, "username": "PedroElton", "location": "Fukuoka, Japan", "name": "Pedro Elton", "id": "57679028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 235, "tweet_count": 19341, "listed_count": 0}, "username": "LoveLioOne", "location": "Manaus", "name": "Milene", "id": "759697230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1590, "tweet_count": 54577, "listed_count": 19}, "username": "pauloelienay", "location": "Capital do Cear\u00e1 || Brasil", "name": "Paulo Elienay \u1d9c\u02e2\u1d9c \u207d\u1d38\u1d58\u02e1\u1d43 \u00b9\u00b3\u207e\ud83d\udea9", "id": "47910687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 734, "tweet_count": 15874, "listed_count": 1}, "username": "Alexhortiz", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "AlexHortiz", "id": "204582098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "username": "maria_mariht", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "2263454006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 365, "tweet_count": 10302, "listed_count": 0}, "username": "hvlxn_", "location": "bsb", "name": "Helen", "id": "3482569227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 839, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}, "username": "corindoncarbon", "location": "Espa\u00f1a", "name": "carborundum\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u23f1\ud83d\udccf\ud83d\udd8b\ud83d\udd27#Gobierno da\u00f1ino.", "id": "950167876765405184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 842, "tweet_count": 13842, "listed_count": 4}, "username": "IEO_Tabarnes", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "IEO Tabarn\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "947897599490772994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 585, "tweet_count": 7600, "listed_count": 1}, "username": "vicaparroz_", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "vit\u00f3ria", "id": "789975902855761924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 9658, "tweet_count": 90101, "listed_count": 4}, "username": "wings0fly", "location": "Central Perk", "name": "\u0e96ikki \u0e56\u06e3", "id": "218254764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 843, "tweet_count": 30561, "listed_count": 2}, "username": "MelGimenez13", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mel\ud83e\udd8b", "id": "359152839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 432, "tweet_count": 2233, "listed_count": 0}, "username": "Van07755756", "name": "Van", "id": "1154876912264785920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1293, "tweet_count": 19461, "listed_count": 50}, "username": "thamiresag", "location": "MG", "name": "Thamires", "id": "111776596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 899, "tweet_count": 26440, "listed_count": 29}, "username": "NoticiasdCuba", "location": "Brasil", "name": "Not\u00edcias de Cuba \ud83c\udde8", "id": "464986270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 302, "tweet_count": 70081, "listed_count": 0}, "username": "Willian10371572", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Will Space \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "926306555213041664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223405, "listed_count": 1}, "username": "JulioMotta1966", "name": "Julio Motta", "id": "777562973820911617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1090, "tweet_count": 162191, "listed_count": 6}, "username": "AndreySarmento", "location": "Somewhere in Paran\u00e1, Brazil", "name": "Andrey Sarmento", "id": "399624221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1042, "tweet_count": 3667, "listed_count": 2}, "username": "amaurifcass", "location": "Brasil", "name": "Amauri", "id": "98500878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 118, "tweet_count": 3811, "listed_count": 2}, "username": "realtruecrime", "name": "jay", "id": "1168985524889108481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 441, "tweet_count": 30048, "listed_count": 3}, "username": "affebrites", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "aff\u00ea", "id": "109328241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 938, "tweet_count": 32117, "listed_count": 1}, "username": "MarinesMontalv2", "name": "Marines Montalv\u00e3o", "id": "1089644323568869377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 686, "tweet_count": 40489, "listed_count": 8}, "username": "razheljukes", "name": "\u064b", "id": "765955544058322944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 650, "tweet_count": 26602, "listed_count": 5}, "username": "krystianville", "name": "K", "id": "741576143489339392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 109, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "username": "inesslogrono", "name": "in\u0115s", "id": "1140691058860470278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 604, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "username": "osamarais88", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "name": "NIKKI\ud83e\udd18\ud83d\udc14", "id": "1170048294606782464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "username": "PorUmMundoMel12", "name": "Por Um Mundo Melhor", "id": "1141172091758231554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 228, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}, "username": "trouxadla", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "adelinha", "id": "1107356995978493952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 276, "tweet_count": 1102, "listed_count": 2}, "username": "pscmendes", "location": "Sao Paulo, Brasil ", "name": "Paulo Mendes", "id": "1837275930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 377, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "username": "JeroVera2", "location": "Dalmacio velez, Argentina", "name": "Jero Verga", "id": "775065680269963264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 316, "tweet_count": 7944, "listed_count": 0}, "username": "ReenTallone", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "ren", "id": "753671389731782656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "username": "sadreality001", "name": ".", "id": "1137377255292882945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 632, "tweet_count": 24094, "listed_count": 1}, "username": "davicastro_", "location": "Belo Horizonte", "name": "Davi Castro", "id": "38288554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 135, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "username": "warfkoe", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Lucca", "id": "735960022648279042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 206, "tweet_count": 50446, "listed_count": 27}, "username": "fumafazmal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "palha\u00e7o cosquinha", "id": "458758153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 82, "tweet_count": 17445, "listed_count": 0}, "username": "fckyouaxlrose", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "bia", "id": "2429506255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1236, "tweet_count": 52833, "listed_count": 7}, "username": "TonyPalominoM", "name": "Adri\u00e1n P.", "id": "1217000491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398523, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}, "username": "NicolasLucar", "name": "Nicolas Lucar", "id": "53260297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 508, "tweet_count": 22936, "listed_count": 0}, "username": "AnaTrinta", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ana L\u00facia Trinta", "id": "705518642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 28, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "Pituperondi", "location": "Argentina", "name": "Gustavo", "id": "1039564136676507648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 308, "tweet_count": 22379, "listed_count": 6}, "username": "fabiogerardo10", "name": "Aleman", "id": "196420069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 547, "tweet_count": 78705, "listed_count": 12}, "username": "tbhmikeysmile", "location": "cookie and luna's heart", "name": "mags", "id": "2768180669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 557, "tweet_count": 88520, "listed_count": 8}, "username": "meIIonncoIIie", "name": "natacha", "id": "2380379860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12637, "following_count": 4404, "tweet_count": 246210, "listed_count": 69}, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1067, "tweet_count": 53871, "listed_count": 0}, "username": "RKerobi", "location": "#NoMes", "name": "Robi Wan Kerobi", "id": "1140637996036820992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4323, "tweet_count": 139002, "listed_count": 8}, "username": "tema0902", "location": " Sverige ", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "560309409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 160, "tweet_count": 4094, "listed_count": 0}, "username": "nelldandy", "location": "brasil", "name": "Nick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "234495343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 671, "tweet_count": 389, "listed_count": 1}, "username": "ella_escapa", "name": "Visceras", "id": "388726526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 486, "tweet_count": 7047, "listed_count": 9}, "username": "MoniSerotonina", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "name": "Serotonina", "id": "67513641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 545, "tweet_count": 33706, "listed_count": 4}, "username": "clanda_", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Landa Flores", "id": "47124703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7432, "following_count": 6755, "tweet_count": 36120, "listed_count": 33}, "username": "soniagoldenberg", "location": "Lima, Peru", "name": "sonia goldenberg", "id": "203304561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3258, "following_count": 3360, "tweet_count": 28620, "listed_count": 4}, "username": "ronnergabriela", "location": "Palermo", "name": "M. GABRIELA R\u00d6NNER", "id": "1345502348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8631, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}, "username": "cambiemos02", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Caro Carola", "id": "1127359889439895557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 3390, "tweet_count": 3479, "listed_count": 0}, "username": "Saulo_Araujoo", "location": "Recife, Brasil", "name": "Saulo Mesquita", "id": "981436014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 469, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "username": "Nico1vn", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\u30ab\u30eb\u30de\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "912760430140981248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 450, "tweet_count": 16537, "listed_count": 1}, "username": "98swallflower", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bia.\ud83d\udd2a", "id": "1001399551033475072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4970, "tweet_count": 252250, "listed_count": 3}, "username": "aldunate_r", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "id": "917778463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 163, "tweet_count": 524, "listed_count": 2}, "username": "guizao_99", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Guizao #rumoaohexa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "2967048069"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190009, "following_count": 596, "tweet_count": 3759, "listed_count": 127}, "username": "JoseRPeraltaF", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Peralta F", "id": "2851962136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33396, "following_count": 527, "tweet_count": 336, "listed_count": 9}, "username": "wisheydp", "location": "Tokyo", "name": "wisheydp", "id": "1037868829416869889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1937, "tweet_count": 23371, "listed_count": 0}, "username": "gabbzinhale", "location": "No para\u00edso ", "name": "gabi", "id": "974726818765967362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1500, "tweet_count": 4449, "listed_count": 5}, "username": "hcrryscline", "location": "aracaju", "name": "dani", "id": "756397568024801280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 241, "tweet_count": 9580, "listed_count": 0}, "username": "Imperatrizmart1", "name": "Hildarleane Samara", "id": "1139286023995871232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 489, "tweet_count": 26614, "listed_count": 0}, "username": "douglasdicastro", "location": "Bel\u00e9m/PA", "name": "Douglas Freire", "id": "255846396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12002, "following_count": 577, "tweet_count": 14069, "listed_count": 1}, "username": "quickchair", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gno \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1594296643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 3420, "tweet_count": 13845, "listed_count": 0}, "username": "pennyhardaw1", "name": "Humberto", "id": "706578835618164736"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169926, "listed_count": 0}, "username": "NatanaelBSAlme1", "location": "Caucaia, Brasil", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1090100071109140480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1689, "tweet_count": 2624, "listed_count": 6}, "username": "nachosanchez23", "location": "Gr\u00e0cia - Tordera", "name": "Nacho S\u00e1nchez-Valdivia", "id": "244477759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 442, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}, "username": "ericdlgo", "location": "Cardedeu ", "name": "Eric Delgado", "id": "3732700097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 257, "tweet_count": 122282, "listed_count": 4}, "username": "profetadorancor", "location": "Araraquara, Brasil", "name": "Chavista leitor de Kropotkin", "id": "305534160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17764, "following_count": 839, "tweet_count": 87145, "listed_count": 83}, "username": "nomelouco37", "name": "Celia Sanchez", "id": "971136315378094081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 574, "tweet_count": 82878, "listed_count": 0}, "username": "lukasice21", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "lul\u00e3o", "id": "149654218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 3511, "tweet_count": 76431, "listed_count": 19}, "username": "0rtunho13", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "name": "Matheus 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "48276254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "username": "mst_dark", "location": "Lima, Peru", "name": "camila", "id": "1162956572026388480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 850, "tweet_count": 233437, "listed_count": 12}, "username": "cohandot", "location": "marilia \u2728\ud83d\udda4", "name": "fran", "id": "708688565157412864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 1282, "tweet_count": 79182, "listed_count": 20}, "username": "CatherineMello", "location": "Plut\u00e3o", "name": "cat", "id": "56849406"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15245484, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 2376, "tweet_count": 90202, "listed_count": 2}, "username": "canarycrf", "location": "Natal, Brasil", "name": "ruth \u02ac \ud83c\udff9 \ud83d\udda4", "id": "453532090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 81, "tweet_count": 30255, "listed_count": 3}, "username": "canela_fina_1", "name": "Miriam Ibarra Cairo", "id": "391117808"}], "tweets": [{"text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1175936630001217537"}, {"text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "194132842", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175583670058573829"}, {"text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "author_id": "55729783", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175858813615923201"}, {"text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "author_id": "9822902", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1175753066022412289"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8CmqPK3Eil", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0u43e", "display_url": "bit.ly/2m0u43e"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/DstyEgeepi", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1175932810022072321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DstyEgeepi", "media_key": "3_1175932808121999360"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina G\u00f3mez"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "cgomezavila", "id": "69002392"}]}, "text": "\"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderlo, ambos deben firmar un acuerdo para comerciarlo\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Carolina G\u00f3mez-\u00c1vila @cgomezavila #Opini\u00f3n https://t.co/8CmqPK3Eil https://t.co/DstyEgeepi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1175932810022072321"], "created_at": "2019-09-23T00:40:04.000Z", "lang": "es", "id": "1175932810022072321"}, {"text": "@mattlimn @bchartsnet Com\u00e9dia agora tem uma nova defini\u00e7\u00e3o e atende pelo nome de Phoebe walle Bridgt", "in_reply_to_user_id": "62017788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "4830254427", "edit_history_tweet_ids": ["1175936701392412674"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 99, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe walle Bridgt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mattlimn", "id": "62017788"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936432172675073"}], "created_at": "2019-09-23T00:55:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936701392412674"}, {"text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "author_id": "1046140094409838592", "edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"], "created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "lang": "es", "id": "1175935586743570432"}, {"text": "!al puro estilo dl Montesinismo! se difunde audio editado , se pretende manchar honras ; ciertos sectores sin \u00c9tica lo difunden para descalificar ,ni Montesinos se atrevi\u00f3 a grabar en el Congreso, ni editarlo delictivamente ; No nos intimidar\u00e1n.lo difunden los parlantes del gbno.", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 1740, "like_count": 1250, "quote_count": 164}, "author_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1175926857373573121"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4034, "type": "Organization", "normalized_text": "Montesinismo"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:16:25.000Z", "lang": "es", "id": "1175926857373573121"}, {"text": "Toda v\u00edtima merece luto, principalmente crian\u00e7as. Mas porque apenas Agatha tem? \n\nhttps://t.co/GeUt6JBJSz https://t.co/GeUt6JBJSz", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GeUt6JBJSz", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/traficantes-deram-corpos-de-oito-jovens-porcos-em-bras-de-pina-rv1-1-23935605.html?versao=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GeUt6JBJSz", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/traficantes-deram-corpos-de-oito-jovens-porcos-em-bras-de-pina-rv1-1-23935605.html?versao=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169399479713312769", "edit_history_tweet_ids": ["1175937094914629639"], "created_at": "2019-09-23T00:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1175937094914629639"}, {"text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "author_id": "802220015739080704", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175783740930494464"}, {"text": "Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y desobediencia civil contra la inercia suicida de nuestro sistema socioecon\u00f3mico.", "in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "875104687015571457", "edit_history_tweet_ids": ["1175082145032880129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082142038183937"}], "created_at": "2019-09-20T16:19:50.000Z", "lang": "es", "id": "1175082145032880129"}, {"text": "@GoticaGeek SIMM e o @matheusmigle que viu o primeiro da segunda temporada e por isso nao gostou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3319345935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701335993", "edit_history_tweet_ids": ["1175936279395127297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GoticaGeek", "id": "3319345935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936060980961280"}], "created_at": "2019-09-23T00:53:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175936279395127297"}, {"text": "@aylujsemdedo jukya eu so quero morre", "in_reply_to_user_id": "2193197811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991117380930752517", "edit_history_tweet_ids": ["1175936334910939138"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "jukya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aylujsemdedo", "id": "2193197811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936134477680641"}], "created_at": "2019-09-23T00:54:04.000Z", "lang": "es", "id": "1175936334910939138"}, {"text": "@SorBrun @_marjomarjo @jensmcatanho Suic\u00eddio por afogamento, Yuu", "in_reply_to_user_id": "2389385952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229310291", "edit_history_tweet_ids": ["1175930403443617792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SorBrun", "id": "2389385952"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "jensmcatanho", "id": "89283807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175921162691502081"}], "created_at": "2019-09-23T00:30:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175930403443617792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 174, "tag": "YoMiroElDestape"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 173, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "YoMiroElDestape"}]}, "text": "En 2017, ganaron en octubre (algunas provincias) y en diciembre cambiaron la f\u00f3rmula para perjudicar a los jubilados.\n\u00bfAlguien les confiar\u00eda cuatro a\u00f1os m\u00e1s?\n#YoMiroElDestape", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "18572763", "edit_history_tweet_ids": ["1175934684376776709"], "created_at": "2019-09-23T00:47:31.000Z", "lang": "es", "id": "1175934684376776709"}, {"text": "A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9ria especial mostra q o problema \u00e9 bem mais complexo e n\u00e3o pode ser resolvido c/ solu\u00e7\u00f5es simplistas e violentas defendidas por falsos messias q se acham mitos.", "in_reply_to_user_id": "110522807", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "author_id": "110522807", "edit_history_tweet_ids": ["1175842446124736512"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835417876320262"}], "created_at": "2019-09-22T18:40:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175842446124736512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "TeamAndrea"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912888386707463"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912896653643776"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9a"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "TeamAndrea"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, editar a foto, pra depois postar kkkkk \nSe eu n\u00e3o estiver mais por aqui \u00e9 pq ela me matou hahah \n#TeamAndrea \n#AFazenda11 https://t.co/ZtPESLiZhJ", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "author_id": "220788914", "edit_history_tweet_ids": ["1175912903330992128"], "created_at": "2019-09-22T23:20:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175912903330992128"}, {"text": "Teddy monstro https://t.co/l4PnWlsjpl https://t.co/2CKSJIWXM7", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/l4PnWlsjpl", "expanded_url": "https://twitter.com/mendes_gmg/status/1175927570870734849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4PnWlsjpl", "media_key": "3_1175927520119726085"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/l4PnWlsjpl", "expanded_url": "https://twitter.com/mendes_gmg/status/1175927570870734849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4PnWlsjpl", "media_key": "3_1175927555624505345"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/2CKSJIWXM7", "expanded_url": "https://twitter.com/paula_gambaro/status/1175885676111376384", "display_url": "twitter.com/paula_gambaro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "Teddy monstro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1116373778999721984", "edit_history_tweet_ids": ["1175927570870734849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175885676111376384"}], "created_at": "2019-09-23T00:19:15.000Z", "lang": "en", "id": "1175927570870734849"}, {"text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1641726319", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "lang": "es", "id": "1175583753059667968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}]}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "author_id": "948683648", "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175790605844275214"}, {"text": "Normalizar la menstruaci\u00f3n no es cosa menor. Es un proceso biol\u00f3gico que no controlamos.\n\nCu\u00e1ntas veces nos hemos sentido avergonzadas y con miedo a la burla que pueden hasta las mujeres hacer.\n\nAyud\u00e9monos entre nosotras.\n\nhttps://t.co/nXUjSF6lOS", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/nXUjSF6lOS", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "258383944", "edit_history_tweet_ids": ["1175837400326524933"], "created_at": "2019-09-22T18:20:56.000Z", "geo": {"place_id": "80e00b1e20e85786"}, "lang": "es", "id": "1175837400326524933"}, {"text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "author_id": "437824506", "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175835883091705860"}, {"text": "Obrigado pelas palavras, Salim Mattar: https://t.co/sURU0WWGTk", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/sURU0WWGTk", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1175918293019963393/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sURU0WWGTk", "media_key": "7_1175917112608604161"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Salim Mattar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4467, "reply_count": 1068, "like_count": 27305, "quote_count": 239}, "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1175918293019963393"], "created_at": "2019-09-22T23:42:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918293019963393"}, {"text": "@Ghost10006892 Meio?acho q sou td suicida", "in_reply_to_user_id": "1142666479311249414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168336955278536704", "edit_history_tweet_ids": ["1175933824666132480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ghost10006892", "id": "1142666479311249414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175933386432614406"}], "created_at": "2019-09-23T00:44:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933824666132480"}, {"text": "Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que bajo banderas que afirman ser de izquierda act\u00faan como termitas y siembran confusi\u00f3n, divisi\u00f3n y desconcierto entre las bases.", "in_reply_to_user_id": "2665463588", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2665463588", "edit_history_tweet_ids": ["1175469467888955392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175469275831836674"}], "created_at": "2019-09-21T17:58:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175469467888955392"}, {"text": "Vi o v\u00eddeo do Gabriel Monteiro aquele PM que fica se promovendo em protesto , agredindo um mlq  que tava revoltado pq ele foi NO ENTERRO DA MENINA DE 8 ANOS QUE A POL\u00cdCIA MATOU ! UM PM NO ENTERRO DE UMA MENINA DE 8 ANOS QUE A PR\u00d3PRIA PM MATOU !  Pra fazer v\u00eddeo pro YouTube VTMC!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2513336519", "edit_history_tweet_ids": ["1175932415283474435"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.8596, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "VTMC"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:38:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932415283474435"}, {"text": "@jones_index @ttvictor @raphasarzedas @versao_real Diniz tinha que sair sim. Ele daria certo se tivesse jogadores apropriados, mas a\u00ed at\u00e9 Oswaldo j\u00e1 foi campe\u00e3o Brasileiro. Outra solu\u00e7\u00e3o pro Diniz seria ele fazer autocr\u00edtica de seu trabalho. N\u00e3o tem como aceitar como certo ele expor o goleiro ao perigo por teimosia dele.", "in_reply_to_user_id": "94850798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250630470", "edit_history_tweet_ids": ["1175933215594471427"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jones_index", "id": "94850798"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ttvictor", "id": "492409716"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "raphasarzedas", "id": "1264644338174304259"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "versao_real", "id": "742517291229794306"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175929637597274118"}], "created_at": "2019-09-23T00:41:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933215594471427"}, {"text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "author_id": "110522807", "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175458416384516097"}, {"text": "James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens da sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/mTjarWPCL5 https://t.co/PdQ4qnyVKq", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mTjarWPCL5", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens-da-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PdQ4qnyVKq", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1175394035101556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdQ4qnyVKq", "media_key": "3_1175394030089330688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "author_id": "7751462", "edit_history_tweet_ids": ["1175394035101556736"], "created_at": "2019-09-21T12:59:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1175394035101556736"}, {"text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "author_id": "4690224271", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752218944950277"}, {"text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "827163662494339072", "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932781639143424"}, {"text": "E o volante Raul desce para o vesti\u00e1rio ovacionado pelos torcedores presentes em S\u00e3o Janu\u00e1rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 50, "like_count": 2279, "quote_count": 69}, "author_id": "3406306762", "edit_history_tweet_ids": ["1175877946256629760"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Janu\u00e1rio"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:02:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1175877946256629760"}, {"text": "@PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE INMOL\u00d3 POR EL COBARDE SUICIDA RATAL\u00c1N...!", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "edit_history_tweet_ids": ["1175795421127618560"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO FRANCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175760906187411456"}], "created_at": "2019-09-22T15:34:08.000Z", "lang": "es", "id": "1175795421127618560"}, {"text": "@JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 todo por la borda.\nSe suicid\u00f3 sin tan siquiera dejar una nota suicida. Ufff.", "in_reply_to_user_id": "2851962136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1169059476558819328", "edit_history_tweet_ids": ["1175908081026379778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906831534841858"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:48.000Z", "lang": "es", "id": "1175908081026379778"}, {"text": "@dantepanozo1 @EspecheAO Claro por q sino adi\u00f3s espeche", "in_reply_to_user_id": "1014852601320484864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2685704864", "edit_history_tweet_ids": ["1175932762995535874"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "espeche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dantepanozo1", "id": "1014852601320484864"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "EspecheAO", "id": "1138964896031358978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175932513333731328"}], "created_at": "2019-09-23T00:39:53.000Z", "lang": "es", "id": "1175932762995535874"}, {"text": "q porra q tem em mim q colocou como regra que quem se apaixona por mim n\u00e3o pode ter uma sa\u00fade mental daora tem q ser algu\u00e9m meio suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142666479311249414", "edit_history_tweet_ids": ["1175933386432614406"], "created_at": "2019-09-23T00:42:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175933386432614406"}, {"text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "author_id": "894281995689349120", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1175700110438801408"}, {"text": "Subir un v\u00eddeo donde una persona se quiere suicidar me parece tan desagradable, pero a\u00fan m\u00e1s que la gente que piense que por haber tenido un final feliz en esa oportunidad le da el derecho de publicarlo. Quien sabe c\u00f3mo le afectar\u00e1 en futuro siendo que mucha gente vio como casi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162545680", "edit_history_tweet_ids": ["1175933545300332544"], "created_at": "2019-09-23T00:42:59.000Z", "lang": "es", "id": "1175933545300332544"}, {"text": "Essa doen\u00e7a \u00e9 o mau do s\u00e9culo, n\u00e3o tem nada mais desgra\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41690798", "edit_history_tweet_ids": ["1175932120453267456"], "created_at": "2019-09-23T00:37:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175932120453267456"}, {"text": "@EODomecq @sesise172 Y a pesar de licuaciones. Hay que agregar tambi\u00e9n deuda con holdouts a valor sentencia, deuda potencial por cup\u00f3n PIB (remanente usd 13 MM) y costo de juicios internacionales con desenlace posterior a 2015", "in_reply_to_user_id": "1070857758", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "3853821639", "edit_history_tweet_ids": ["1175913805601284098"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EODomecq", "id": "1070857758"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "sesise172", "id": "3020529329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799922328854528"}], "created_at": "2019-09-22T23:24:33.000Z", "lang": "es", "id": "1175913805601284098"}, {"text": "@martinprez05 si", "in_reply_to_user_id": "831496254182060032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035464647250509824", "edit_history_tweet_ids": ["1175886094027677696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martinprez05", "id": "831496254182060032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175823593340657669"}], "created_at": "2019-09-22T21:34:26.000Z", "lang": "und", "id": "1175886094027677696"}, {"text": "Dicho esto, si Barry no gana nada me inmolo en un jard\u00edn de infantes", "in_reply_to_user_id": "202866714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "202866714", "edit_history_tweet_ids": ["1175932322979418113"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Barry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175932219984154624"}], "created_at": "2019-09-23T00:38:08.000Z", "lang": "es", "id": "1175932322979418113"}, {"text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}, "author_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1175600277136793602"}, {"text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "author_id": "212204767", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "lang": "es", "id": "1173314334564503552"}, {"text": "M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fizeram esta cirurgia - at\u00e9 mesmo o sargento que matou Che -  , se livram da cegueira e enxergam o futuro pela luz da  integra\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina! https://t.co/XVcZDJZ2kb", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XVcZDJZ2kb", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsolidarios/status/1172270026503708672", "display_url": "twitter.com/blogsolidarios\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "324428623", "edit_history_tweet_ids": ["1172823743296659456"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172270026503708672"}], "created_at": "2019-09-14T10:45:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1172823743296659456"}, {"text": "(O fuzil mata e a l\u00edngua chicoteia)!\n\nPM diz que 'n\u00e3o h\u00e1 indicativos' de que \u00c1gatha tenha sido morta por policial\n https://t.co/RUQF9Xk2Ak", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/RUQF9Xk2Ak", "expanded_url": "https://br.noticias.yahoo.com/pm-diz-que-nao-ha-indicativos-de-que-agatha-tenha-sido-morta-por-policial-134424634.html?soc_src=community&soc_trk=tw", "display_url": "br.noticias.yahoo.com/pm-diz-que-nao\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.noticias.yahoo.com/pm-diz-que-nao-ha-indicativos-de-que-agatha-tenha-sido-morta-por-policial-134424634.html?soc_src=community&soc_trk=tw"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 24, "like_count": 130, "quote_count": 12}, "author_id": "1142902008535535616", "edit_history_tweet_ids": ["1175811854150643731"], "created_at": "2019-09-22T16:39:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175811854150643731"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175432710996840451"}, {"text": "O significado da morte de (da garotinha) \u00c1gatha: https://t.co/9xzGkz4GR5", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9xzGkz4GR5", "expanded_url": "https://jeanwyllys.blogosfera.uol.com.br/2019/09/21/agatha/", "display_url": "jeanwyllys.blogosfera.uol.com.br/2019/09/21/aga\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jeanwyllys.blogosfera.uol.com.br/2019/09/21/agatha/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 47, "like_count": 275, "quote_count": 4}, "author_id": "111123176", "edit_history_tweet_ids": ["1175880961281732608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880709266968576"}], "created_at": "2019-09-22T21:14:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175880961281732608"}, {"text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "in_reply_to_user_id": "1726382402", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "author_id": "1726382402", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "lang": "es", "id": "1175723000450166784"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "Muy lamentable la muerte de una persona que no quer\u00eda morir, pero es tan estupido, como proponer matrimonio... \n\nAl matrimonio se llega despu\u00e9s de convivir con una persona y entender que ese contrato civil: 1) tiene alg\u00fan sentido legal y 2) puede perdurar en el tiempo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/yj3uiyLYCn", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yj3uiyLYCn", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1175899596998025216", "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "47125300", "edit_history_tweet_ids": ["1175930304999149573"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175899596998025216"}], "created_at": "2019-09-23T00:30:07.000Z", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "id": "1175930304999149573"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/o8RFKed8ew", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/trabajador-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/tra\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "\u26a0\ufe0f #\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0f\n\nReportan la muerte de un empleado en las instalaciones de #Facebook \n\nhttps://t.co/o8RFKed8ew", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721839200673239042", "edit_history_tweet_ids": ["1175779285560438784"], "created_at": "2019-09-22T14:30:01.000Z", "lang": "es", "id": "1175779285560438784"}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "1115999661108727808", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1173422474022834180"}, {"text": "El plan Gelbard (1973): un grotesco plan peronista de pisar precios, salarios, d\u00f3lar y tarifas en un contexto d mega emisi\u00f3n monetaria para cubrir un d\u00e9ficit fiscal d 7%PBI.\n\nTodo culmin\u00f3 en el rodrigazo, inaugurando los 3 d\u00edgitos de inflaci\u00f3n.\n\nEn Sinceramiente se elogia el plan", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 43, "like_count": 1723, "quote_count": 25}, "author_id": "287810729", "edit_history_tweet_ids": ["1175824315033542656"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "Gelbard"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:28:57.000Z", "lang": "es", "id": "1175824315033542656"}, {"text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "author_id": "305194289", "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1175815449155723264"}, {"text": "el pibe q me gusta se puso del anillo jsjsj y ahora q hago lloro por mi ex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4410392661", "edit_history_tweet_ids": ["1175913149385625600"], "created_at": "2019-09-22T23:21:56.000Z", "lang": "es", "id": "1175913149385625600"}, {"text": "@elonghinoto @lucasllach @alexplosivo80 Daban salida/liquidez a una tasa mucho menor a la de los ndfs. Ese era el nivel para entender si era barata o cara la salida. Pero bueno...", "in_reply_to_user_id": "1357150098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1357150098", "edit_history_tweet_ids": ["1175929244951744512"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.723, "type": "Organization", "normalized_text": "ndfs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elonghinoto", "id": "370236147"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "alexplosivo80", "id": "3305243819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928049285705728"}], "created_at": "2019-09-23T00:25:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175929244951744512"}, {"text": "El arma m\u00e1s letal es el amor.\n\nNo le busquen m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "2375354959", "edit_history_tweet_ids": ["1175909831254970369"], "created_at": "2019-09-22T23:08:45.000Z", "lang": "es", "id": "1175909831254970369"}, {"text": "Juro estou com medo de ter uma reca\u00edda \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658", "edit_history_tweet_ids": ["1165528219749167105"], "created_at": "2019-08-25T07:35:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1165528219749167105"}, {"text": "N\u00e3o vejo motivos para estar viva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658", "edit_history_tweet_ids": ["1165643359937028096"], "created_at": "2019-08-25T15:13:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1165643359937028096"}, {"text": "Devo ser mesmo uma merda como pessoa \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127504176412614658", "edit_history_tweet_ids": ["1165527877082931200"], "created_at": "2019-08-25T07:34:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1165527877082931200"}, {"text": "Jo\u00e3ozinho tacou de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "360403195", "edit_history_tweet_ids": ["1175926751630974976"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3ozinho"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:15:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1175926751630974976"}, {"text": "\u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV - Jer\u00f4nimo de Ara\u00fajo Silveira e fam\u00edlia. https://t.co/mrVU0YP2PM", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mrVU0YP2PM", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrVU0YP2PM", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "142779463", "edit_history_tweet_ids": ["1174655793217626112"], "created_at": "2019-09-19T12:05:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1174655793217626112"}, {"text": "@AlanaNajibe @Francis73766911 @FalandoNaLata00 @MmipexRenata @l_ladas @darciocv Ignoraram sim! N houve divulga\u00e7\u00e3o, pois quem comentou o crime foi um casal de l\u00e9sbicas e isso trairia o conceito d q os homossexuais s\u00e3o sempre os \"coitadinhos\" pessoal da esquerda dividiu o povo em: negros, homossexuais, pobres...Somos todos iguais, essa divis\u00e3o nos enfraquece.", "in_reply_to_user_id": "1170804077514674183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103419482419146752", "edit_history_tweet_ids": ["1175924727833083904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlanaNajibe", "id": "1170804077514674183"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "MmipexRenata", "id": "372563666"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "l_ladas", "id": "1103407200628850688"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "darciocv", "id": "51793981"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175884599530020864"}], "created_at": "2019-09-23T00:07:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1175924727833083904"}, {"text": "*Comercial de tela quente passando anunciando q v\u00e3o passar esquadr\u00e3o suicida*\n\nMinha m\u00e3e: eita acho q vou assistir parece ser bom\n\nEu: https://t.co/LKO62nN0ab", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/LKO62nN0ab", "expanded_url": "https://twitter.com/HalJordan_dc_/status/1175721175579799553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKO62nN0ab", "media_key": "3_1175721166482395136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "812374888065404928", "edit_history_tweet_ids": ["1175721175579799553"], "created_at": "2019-09-22T10:39:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1175721175579799553"}, {"text": "What was the first DCEU movie you saw in theaters? https://t.co/AUhByBo32L", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/AUhByBo32L", "expanded_url": "https://twitter.com/worldsofdceu/status/1175906180725534720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUhByBo32L", "media_key": "16_1175906078757797888"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8475, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 273, "like_count": 339, "quote_count": 199}, "author_id": "963877250817929217", "edit_history_tweet_ids": ["1175906180725534720"], "created_at": "2019-09-22T22:54:15.000Z", "lang": "en", "id": "1175906180725534720"}, {"text": "Parece que a vida me da motivo pra suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1116032436624924673", "edit_history_tweet_ids": ["1175530319417663490"], "created_at": "2019-09-21T22:00:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175530319417663490"}, {"text": "\u2014\u00bfQu\u00e9 le ha hecho pensar eso? Le da exactamente igual lo que le pase.\u2014 https://t.co/JzQxceRaMA", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JzQxceRaMA", "expanded_url": "https://twitter.com/xMandarinMom/status/1175924203100524545", "display_url": "twitter.com/xMandarinMom/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1018319284521627648", "edit_history_tweet_ids": ["1175924664222265344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175924203100524545"}], "created_at": "2019-09-23T00:07:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175924664222265344"}, {"text": "@SoturnoSamurai Naaah", "in_reply_to_user_id": "1095074230423703555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554605852", "edit_history_tweet_ids": ["1175924568315367426"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoturnoSamurai", "id": "1095074230423703555"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175922854187151361"}], "created_at": "2019-09-23T00:07:19.000Z", "lang": "und", "id": "1175924568315367426"}, {"text": "@filhodusafadao @sigoemfrenterj Parque Celso Daniel serve? \u00c9 s\u00f3 ir visitar...", "in_reply_to_user_id": "1489020360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "111939884", "edit_history_tweet_ids": ["1175918577641304064"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175917265230995462"}], "created_at": "2019-09-22T23:43:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918577641304064"}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 44, "like_count": 13970, "quote_count": 634}, "author_id": "1104366043315798022", "edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1142586067725557761"}, {"text": "Estamos ao vivo com o programa Rivalizando debatendo sobre o momento dos times mineiros com muita tranquilidade e serenidade: \n\nhttps://t.co/CuYYrySlhr", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/CuYYrySlhr", "expanded_url": "https://youtu.be/a1gTc0ng_Ns", "display_url": "youtu.be/a1gTc0ng_Ns", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=a1gTc0ng_Ns&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2449783352", "edit_history_tweet_ids": ["1175922912680980480"], "created_at": "2019-09-23T00:00:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922912680980480"}, {"text": "Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronca tamb\u00e9m.\n\nCaso Agatha n\u00e3o pode ser usado para derrubar excludente de ilicitude, diz relator https://t.co/N1oIC9V0Dt via @UOLNoticias @UOL", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N1oIC9V0Dt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/22/caso-agatha-nao-pode-ser-usado-para-derrubar-excludente-de-ilicitude-diz-relator.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 259, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 260, "end": 264, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "166405418", "edit_history_tweet_ids": ["1175922271367704577"], "created_at": "2019-09-22T23:58:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175922271367704577"}, {"text": "Memes populares na rede das comunidades de frequentadores da USP Leste s\u00e3o boas inspira\u00e7\u00f5es para trabalhos de RP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843960138", "edit_history_tweet_ids": ["1175923366722715648"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5746, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:02:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1175923366722715648"}, {"text": "@CoppollaJP @RodrigoMaia Caio Coppola, foi med\u00edocre m\u00fasico,  med\u00edocre bacharel em direito, med\u00edocre jornalista,  e est\u00e1 se mostrando um med\u00edocre ser humano. O tipo de pol\u00edtica de Seguran\u00e7a P\u00fablica que voc\u00ea defende,  matou uma crian\u00e7a de 8 anos. Se fosse uma crian\u00e7a do Leblon seu discurso seria outro.", "in_reply_to_user_id": "1140676235472920576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1064594528613605376", "edit_history_tweet_ids": ["1175892562013544448"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Coppola"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175852902151274496"}], "created_at": "2019-09-22T22:00:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1175892562013544448"}, {"text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou foi traficante, a\u00ed n\u00e3o precisa vir a p\u00fablico se indignar \n\nhttps://t.co/jSSMKLtq5O", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jSSMKLtq5O", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficantes-deram-corpos-de-oito-jovens-porcos-em-bras-de-pina-rv1-1-23935605.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "in_reply_to_user_id": "43023158", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "author_id": "844250812104785925", "edit_history_tweet_ids": ["1175823986250395649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "created_at": "2019-09-22T17:27:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1175823986250395649"}, {"text": "Imagina ir pra um rol\u00ea que s\u00f3 toque lana del rey meu deus sonhei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656379597", "edit_history_tweet_ids": ["1175907173450301441"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907173450301441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "SmashBros"}, {"start": 47, "end": 70, "tag": "SuperSmashBrosUltimate"}, {"start": 71, "end": 86, "tag": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ir1JX2mrSq", "expanded_url": "https://twitter.com/MagnaX5/status/1175877112638476288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ir1JX2mrSq", "media_key": "3_1175877110872690689"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "SmashBros"}, {"start": 48, "end": 69, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "SuperSmashBrosUltimate"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}]}, "text": "cree una sala ovo)\nahora a esperar\u266a\n#SmashBros #SuperSmashBrosUltimate #NintendoSwitch https://t.co/ir1JX2mrSq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945432593985687552", "edit_history_tweet_ids": ["1175877112638476288"], "created_at": "2019-09-22T20:58:45.000Z", "lang": "es", "id": "1175877112638476288"}, {"text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "author_id": "1577384395", "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175849420077838337"}, {"text": "A emocionante tread de hoje de manh\u00e3:\nGente do c\u00e9u, e hoje de manh\u00e3 que entraram 3 passarinhos na cozinha? Da\u00ed eu fui tentar espantar e um deles entrou de baixo do arm\u00e1rio e eu nem vi. Na hora que ele saiu de l\u00e1 voando eu levei um susto, minha gata foi e pegou no ar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954203342", "edit_history_tweet_ids": ["1175921338453757952"], "created_at": "2019-09-22T23:54:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921338453757952"}, {"text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "author_id": "1138406986582806529", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1174669599645872128"}, {"text": "@Mateusjoia7 Entendo seu lado tamb\u00e9m! Mas nada justifica envergonha, essa mina a\u00ed ia at\u00e9 se matar se fosse ela. J\u00e1 vi pessoas morreram por d\u00edvida mas nunca vi quem matou envergonha o devedor", "in_reply_to_user_id": "884930918942638080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771079305317257218", "edit_history_tweet_ids": ["1175921042616926209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mateusjoia7", "id": "884930918942638080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175905818941841410"}], "created_at": "2019-09-22T23:53:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175921042616926209"}, {"text": "@AlexluthorCDD At\u00e9 entendo o seu pensamento mano que envergonha os outros e foda msm mais ele t\u00e1 D+ era meu amigo mais j\u00e1 deu volta na minha fam\u00edlia em mim por bobeira t\u00e1 mais que na hora de explana ele pra ver se ele vira homem as atitudes dele t\u00e1 sendo de mlk legal \ud83d\ude13", "in_reply_to_user_id": "771079305317257218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "884930918942638080", "edit_history_tweet_ids": ["1175905818941841410"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175802595161649152"}], "created_at": "2019-09-22T22:52:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175905818941841410"}, {"text": "Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns miss\u00f5es, depois ser traido por eles e ter de capturar todos em Side Quests paralelas a campanha principal.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "2503070222", "edit_history_tweet_ids": ["1175914630369202181"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "Side Quests"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:27:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914630369202181"}, {"text": "Se eu voltar a chorar por algu\u00e9m \u00e9 sinal que isso me matou por dentro...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1000526949666746368", "edit_history_tweet_ids": ["1175914644369760256"], "created_at": "2019-09-22T23:27:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1175914644369760256"}, {"text": "@GDimenstein @rogerleistnerr Calma, calma. O presifake ainda se manifestar\u00e1.\nQdo o ex\u00e9rcito matou c 80 tiros ele demorou uma ou duas semanas e da\u00ed veio e disse \"o ex\u00e9rcito \u00f1 matou ningu\u00e9m\".\nAgora assim q passar a diarr\u00e9ia d ir \u00e0 ONU, ele tb vai falar sobre +este assassinato.Vai dizer \"a pol\u00edcia \u00f1 matou ngm\"", "in_reply_to_user_id": "31980988", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "721846371746201600", "edit_history_tweet_ids": ["1175919959668645888"], "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 231, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "rogerleistnerr", "id": "1005976494722748417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175770735010336774"}], "created_at": "2019-09-22T23:49:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1175919959668645888"}, {"text": "Que si piden respeto, que si son los m\u00e1s d\u00e9biles de la carretera, que si no se les respeta...\nEl respeto se gana. https://t.co/BrPwpKpNDR", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BrPwpKpNDR", "expanded_url": "https://twitter.com/JJhabi/status/1175682390171299840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrPwpKpNDR", "media_key": "7_1175682329437769729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 60, "like_count": 232, "quote_count": 27}, "author_id": "2860056982", "edit_history_tweet_ids": ["1175682390171299840"], "created_at": "2019-09-22T08:04:59.000Z", "lang": "es", "id": "1175682390171299840"}, {"text": "Quando uma menina de 8 anos morre pela brutalidade policial, e n\u00e3o ouvimos nenhuma palavra de dor do presidente da Rep\u00fablica, do ministro da Justi\u00e7a, do governador do Rio, do presidente da C\u00e2mara e do Senado, \u00e9 sinal de uma coisa: quem levou a bala perdida foi o Brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 1737, "reply_count": 360, "like_count": 9727, "quote_count": 101}, "author_id": "31980988", "edit_history_tweet_ids": ["1175770735010336774"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.465, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:56:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175770735010336774"}, {"text": "Gr\u00eamio come\u00e7ando a crescer no BR e a atropelar os grandes em seus redutos, at\u00e9 com goleada. Coincidentemente ap\u00f3s sa\u00edda da CB. Se melhorar o calend\u00e1rio poderemos disputar as tr\u00eas competi\u00e7\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 15, "like_count": 461, "quote_count": 1}, "author_id": "46647558", "edit_history_tweet_ids": ["1175752002837647360"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.619, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "CB"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:41:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175752002837647360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "emmys2019"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4094, "type": "Organization", "normalized_text": "davis"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "emmys2019"}]}, "text": "ai eu acho que toda premia\u00e7\u00e3o devia ter uma categoria melhor viola davis #emmys2019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "179910407", "edit_history_tweet_ids": ["1175918525069844480"], "created_at": "2019-09-22T23:43:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1175918525069844480"}, {"text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "author_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1173550418925903872"}, {"text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "author_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1173553113053237249"}, {"text": "E a\u00ed bolsominions, como voc\u00eas dizem. N\u00e3o temos bandido de estima\u00e7\u00e3o. Verdade ! Voc\u00eas tem um cl\u00e3 inteiro e mais alguns milicianos agregados.\n \nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/Ikolpnt7Wr", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Ikolpnt7Wr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYAmTKJgEBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "812714252", "edit_history_tweet_ids": ["1173753616093667328"], "created_at": "2019-09-17T00:20:44.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1173753616093667328"}, {"text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "3064924797", "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1175811809133105162"}, {"text": "@diegosteindorfe @Cecillia @DamaresAlves Ele pode reclamar dos traficantes e milicianos na tv!? Ele poderia falar que a culpa \u00e9 dos bandidos que armados vendem drogas do lado de suas casas e na frente das crian\u00e7as!?", "in_reply_to_user_id": "161767596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269362863", "edit_history_tweet_ids": ["1175850450182201344"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175848142685855744"}], "created_at": "2019-09-22T19:12:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1175850450182201344"}, {"text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "author_id": "67619109", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "lang": "es", "id": "1175001041395470337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "author_id": "626725650", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1173574228496572416"}, {"text": "De El tren pasa primero, por Elena Poniatowska @Eponiatowska / \"Lo miraban con recelo. \u00bfAcaso el suyo no era un acto suicida?\"\nhttps://t.co/eFmLBpsTdZ", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/eFmLBpsTdZ", "expanded_url": "http://www.latinamericanliteraturetoday.org/es/2019/agosto/de-el-tren-pasa-primero-de-elena-poniatowska", "display_url": "latinamericanliteraturetoday.org/es/2019/agosto\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Elena Poniatowska"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "Eponiatowska", "id": "88262000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "796825989842145280", "edit_history_tweet_ids": ["1175870595030011906"], "created_at": "2019-09-22T20:32:51.000Z", "lang": "es", "id": "1175870595030011906"}, {"text": "@FrankMarat @GMonteiroRJ Foda \u00e9 a tua aus\u00eancia de c\u00e9rebro, que te faz escrever uma merda dessas. Denunciar um servidor p\u00fablico usando da farda para cometer terrorismo \u00e9 estar contra tudo que est\u00e1 de errado, pq se quem deve dar o exemplo faz merda, isso alimenta todas as outras.", "in_reply_to_user_id": "1155815384383201281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "81436762", "edit_history_tweet_ids": ["1175875490365812742"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FrankMarat", "id": "1155815384383201281"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175874603513724928"}], "created_at": "2019-09-22T20:52:18.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1175875490365812742"}, {"text": "@CarlosC19049703 @CarlaZambelli17 @Haddad_Fernando N\u00e3o houve tiroteio, seu imbecil. Apenas a pol\u00edcia maldita e assassina que matou uma CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS. Depois se dizem a favor da inf\u00e2ncia, desgra\u00e7ados!", "in_reply_to_user_id": "1076254673580056576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "296001898", "edit_history_tweet_ids": ["1175581966403612672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosC19049703", "id": "1076254673580056576"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175575743604150273"}], "created_at": "2019-09-22T01:25:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1175581966403612672"}, {"text": "Fiquei quase meia hora esperando ser atendida no CVV at\u00e9 decidir desistir\nSinceramente, setembro amarelo \u00e9 t\u00e3o falado mas projetos e iniciativas que realmente ajudem as pessoas n\u00e3o s\u00e3o levadas pra frente\nEu imagino quantas pessoas poderiam ter sido + ajudadas com isso https://t.co/1R2pHttYCj", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/1R2pHttYCj", "expanded_url": "https://twitter.com/coala_doll/status/1175904963370913792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1R2pHttYCj", "media_key": "3_1175904952545402881"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/1R2pHttYCj", "expanded_url": "https://twitter.com/coala_doll/status/1175904963370913792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1R2pHttYCj", "media_key": "3_1175904956945260544"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/1R2pHttYCj", "expanded_url": "https://twitter.com/coala_doll/status/1175904963370913792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1R2pHttYCj", "media_key": "3_1175904960581685249"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "749716015236452352", "edit_history_tweet_ids": ["1175904963370913792"], "created_at": "2019-09-22T22:49:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175904963370913792"}, {"text": "@Daienemendes @igormeda @GMonteiroRJ Vimos. Vc que \u00e9 sem vergonha, nao postou o v\u00eddeo inteiro.\n\nhttps://t.co/TbkiN0fOfN", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TbkiN0fOfN", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175883003186335745?s=19", "display_url": "twitter.com/GMonteiroRJ/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "igormeda", "id": "41468829"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "in_reply_to_user_id": "100553084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "108036617", "edit_history_tweet_ids": ["1175888332674543618"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175883003186335745"}, {"type": "replied_to", "id": "1175885041299349504"}], "created_at": "2019-09-22T21:43:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1175888332674543618"}, {"text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "67619109", "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "lang": "es", "id": "1175756778178568192"}, {"text": "@Arthur10687225 @ayubrazil O ponto \u00e9 que essas pessoas n\u00e3o est\u00e3o de fato se importando que uma crian\u00e7a morreu, e sim com o proselitismo pol\u00edtico.\n\nSe amanh\u00e3 for noticiado que n\u00e3o foi a policia que matou e sim os bandidos, essas mesmas pessoas n\u00e3o v\u00e3o falar mais sobre esse caso.", "in_reply_to_user_id": "1065776664318275584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "20189314", "edit_history_tweet_ids": ["1175830378059390978"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175737587572584448"}], "created_at": "2019-09-22T17:53:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175830378059390978"}, {"text": "No puedo creer que para salir top 1 se tengan q ayudar entre amigos para matarnos :)", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 663, "like_count": 7216, "quote_count": 106}, "author_id": "1042485377578283008", "edit_history_tweet_ids": ["1175900077904289795"], "created_at": "2019-09-22T22:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1175900077904289795"}, {"text": "@gabrieLrdc_zzz @raullsantiago @GMonteiroRJ Ele foi a convite do garoto. Veja o in\u00edcio do v\u00eddeo onde ele mesmo fala isso.", "in_reply_to_user_id": "370080558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159990096051003393", "edit_history_tweet_ids": ["1175911994576257024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrieLrdc_zzz", "id": "370080558"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175909615281803265"}], "created_at": "2019-09-22T23:17:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175911994576257024"}, {"text": "@valeiriarte25 quiero saber tu opini\u00f3n acerca de lo que dice ella jajajaja https://t.co/zfQQKTMPp0", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zfQQKTMPp0", "expanded_url": "https://t.co/zfQQKTMPp0", "display_url": "t.co/zfQQKTMPp0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valeiriarte25", "id": "178451778"}]}, "in_reply_to_user_id": "178451778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2344046148", "edit_history_tweet_ids": ["1175910433456365568"], "created_at": "2019-09-22T23:11:09.000Z", "lang": "es", "id": "1175910433456365568"}, {"text": "https://t.co/Hj6FTIKXgZ", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Hj6FTIKXgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioAssuncao/status/1175512684009336832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj6FTIKXgZ", "media_key": "3_1175512675545210880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2655, "reply_count": 1769, "like_count": 15118, "quote_count": 522}, "author_id": "1164551702651068416", "edit_history_tweet_ids": ["1175512684009336832"], "created_at": "2019-09-21T20:50:38.000Z", "lang": "zxx", "id": "1175512684009336832"}, {"text": "@ramon_paulo12 chocadoh https://t.co/OYmOGEpLJ9", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/OYmOGEpLJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/najailex/status/1173260349715488773/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYmOGEpLJ9", "media_key": "3_1173260347572203522"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramon_paulo12", "id": "4604247741"}]}, "in_reply_to_user_id": "4604247741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044079057871212545", "edit_history_tweet_ids": ["1173260349715488773"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173259965047459842"}], "created_at": "2019-09-15T15:40:40.000Z", "lang": "tl", "id": "1173260349715488773"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 205, "tag": "ForaWitzel"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "WitzelAssassino"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}, {"start": 240, "end": 254, "tag": "ForaBolsonaro"}, {"start": 255, "end": 274, "tag": "EuJaNaoAguentoMais"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BCvG2Pv37K", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1175461425583656960", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 204, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "ForaWitzel"}, {"start": 207, "end": 221, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelAssassino"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaro"}]}, "text": "Foi um A S S A S S I N A T O. Mais um. E de uma crian\u00e7a. Essa pol\u00edtica genocida de Estado est\u00e1 matando nosso povo, nosso futuro. Os respons\u00e1veis t\u00eam de pagar, no m\u00ednimo, com os pr\u00f3prios cargos. #ForaWitzel #WitzelAssassino #ACulpaEDoWitzel #ForaBolsonaro #EuJaNaoAguentoMais https://t.co/BCvG2Pv37K", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 78, "like_count": 686, "quote_count": 15}, "author_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1175502356953337857"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175461425583656960"}], "created_at": "2019-09-21T20:09:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1175502356953337857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Qju3GYLep4", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2wdeK", "display_url": "bit.ly/2m2wdeK"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo \u26a0\u26a0  El susto de su vida se llev\u00f3 un joven que labora en un puesto ambulante de comidas, el encontrar el cuerpo con signos de descomposici\u00f3n de un desconocido\n\n\u27a1  https://t.co/Qju3GYLep4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2460518449", "edit_history_tweet_ids": ["1175429724518174720"], "created_at": "2019-09-21T15:20:59.000Z", "lang": "es", "id": "1175429724518174720"}, {"text": "N\u00e3o acho certo a pol\u00edcia errar e atingir uma crian\u00e7a, por \u00f3bvio.\n\nMas \u00e9 preciso apurar se de fato foi a pol\u00edcia pois traficantes coagem a popula\u00e7\u00e3o para acus\u00e1-los.\n\nMas quando qualquer cidad\u00e3o se pronuncia criticando a pol\u00edcia, o tr\u00e1fico festeja!!!\n\n\u00c9 isso que realmente queremos?", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 24, "like_count": 358, "quote_count": 5}, "author_id": "635764127", "edit_history_tweet_ids": ["1175857792533585922"], "created_at": "2019-09-22T19:41:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1175857792533585922"}, {"text": "No s\u00e9 qui\u00e9n sea Jane Austen, pero necesita mucha ayuda, estos comentarios son propios de un suicida. Cuando se ama poco y se desconf\u00eda mucho, la vida se convierte en un infierno.\nEl amor no es solo algo que se d\u00e9 o se reciba. El amor es el motivo de la existencia de la vida https://t.co/SoUq73EA9o", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/SoUq73EA9o", "expanded_url": "https://twitter.com/literlandweb1/status/1175755671947685890", "display_url": "twitter.com/literlandweb1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Austen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "188367715", "edit_history_tweet_ids": ["1175765611265310725"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175755671947685890"}], "created_at": "2019-09-22T13:35:41.000Z", "lang": "es", "id": "1175765611265310725"}, {"text": "Na semana passada postei aqui uma enquete sobre qual foi o meu gol mais bonito nacional. Mod\u00e9stia a parte, mandei bem nos tr\u00eas! kkkkk dif\u00edcil escolher, n\u00e9? \u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\udffe Agora quero saber dos internacionais. Quais voc\u00eas acham mais bonito desses tr\u00eas a\u00ed? 1, 2 ou 3? Comenta aqui embaixo https://t.co/0dDKS9kbVN", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dDKS9kbVN", "expanded_url": "https://twitter.com/RomarioOnze/status/1175880012794388481/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dDKS9kbVN", "media_key": "7_1175879977365057543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 516, "like_count": 1071, "quote_count": 28}, "author_id": "42629261", "edit_history_tweet_ids": ["1175880012794388481"], "created_at": "2019-09-22T21:10:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1175880012794388481"}, {"text": "J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflictes i les relacions d'explotaci\u00f3 econ\u00f2mica transformen la narrativa per convertir una hist\u00f2ria d'explotaci\u00f3 africana en una hist\u00f2ria de salvaci\u00f3 europea. https://t.co/hRFEg6Vmmu", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hRFEg6Vmmu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZurdaTV/status/1175826826935115776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFEg6Vmmu", "media_key": "7_1175824895571353600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "140196438", "edit_history_tweet_ids": ["1175826826935115776"], "created_at": "2019-09-22T17:38:56.000Z", "lang": "ca", "id": "1175826826935115776"}, {"text": "Quando era deputado, @jairbolsonaro apresentou projeto em 2017 defendendo a excludente de ilicitude nas a\u00e7\u00f5es de agentes p\u00fablicos em opera\u00e7\u00e3o policial. Se isso tivesse sido aprovado, o policial que matou \u00c1gatha n\u00e3o poderia ser punido. Agora o mesmo projeto est\u00e1 no pacote do Moro", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2745482622", "edit_history_tweet_ids": ["1175890645279531010"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:52:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175890645279531010"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 219, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/FmsKNi2bNW", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1175875776723529728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FmsKNi2bNW", "media_key": "3_1175875766262861824"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 234, "username": "jumariinho", "id": "45035123"}]}, "text": "Mais um dia de manifesta\u00e7\u00e3o no Complexo do Alem\u00e3o pelo assassinato da pequena Agatha.\nAt\u00e9 quando essa Estado vai lavar as m\u00e3os pela morte de tantos inocentes? O que Witzel est\u00e1 fazendo \u00e9 um genoc\u00eddio! \n\n#ACulpa\u00c9DoWitzel\n\n\ud83d\udcf8 @jumariinho https://t.co/FmsKNi2bNW", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 58, "like_count": 271, "quote_count": 1}, "author_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1175875776723529728"], "created_at": "2019-09-22T20:53:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1175875776723529728"}, {"text": "@Wil_Silva043 @Iouistaylo @Geeo019 @Pascoalsz @LaricaSophia @CotaJv @RaonyPhillips Da policia, ou ser\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o acompanha as not\u00edcias? Namoral voc\u00eas se fazem Mt de p\u00e3o pra defender o indefens\u00e1vel", "in_reply_to_user_id": "852941940740038656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888409833", "edit_history_tweet_ids": ["1175841294054301696"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Iouistaylo", "id": "820359312002416640"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Pascoalsz", "id": "3435786635"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "LaricaSophia", "id": "1030219933626630144"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "CotaJv", "id": "1005299900052131841"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "RaonyPhillips", "id": "53199396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175188675338129411"}], "created_at": "2019-09-22T18:36:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1175841294054301696"}, {"text": "@LoveLioOne \"Nem sempre\" significa o que mesmo?", "in_reply_to_user_id": "759697230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802220015739080704", "edit_history_tweet_ids": ["1175906483655102464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoveLioOne", "id": "759697230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175830145128640512"}], "created_at": "2019-09-22T22:55:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175906483655102464"}, {"text": "@corindoncarbon @CNITabarnia @claega_clara @PinkieWarriorPW @cmgorriaran Criticar las autonom\u00edas y no hacer nada para que dejen de tener tanto peso o incluso dando el apoyo como han dado a Cs y PP aumentando las concejal\u00edas al doble no es hacer. Sin \u00e9l si de vox no hubiera gobierno. Que elijan duplicar concejal\u00edas o nuevas elecciones en la comunidad", "in_reply_to_user_id": "950167876765405184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947897599490772994", "edit_history_tweet_ids": ["1175909116918861825"], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 190, "probability": 0.5418, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.912, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "corindoncarbon", "id": "950167876765405184"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CNITabarnia", "id": "945440700518338560"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "claega_clara", "id": "1388005057"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "PinkieWarriorPW", "id": "915024602329382913"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175904962225815555"}], "created_at": "2019-09-22T23:05:55.000Z", "lang": "es", "id": "1175909116918861825"}, {"text": "se por acaso eu sumir \u00e9 porque a Vera me matou https://t.co/LIc4sTaPcR", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LIc4sTaPcR", "expanded_url": "https://twitter.com/wings0fly/status/1175897691009798144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIc4sTaPcR", "media_key": "3_1175897688702881792"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "218254764", "edit_history_tweet_ids": ["1175897691009798144"], "created_at": "2019-09-22T22:20:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1175897691009798144"}, {"text": "@simoneregazio @AmelieSincera @CarlaZambelli17 @tavito81 @DanielPMERJ ...com suas fam\u00edlias,  na rua de suas casas. Minha cr\u00edtica se refere a q est\u00e3o usando a morte desse anjo, para motivos pol\u00edticos. A guerra existe e se tivesse tido combate inicial, os criminosos \u00f1 teriam o poder  de fogo que tem. Manter as coisas como est\u00e3o \u00e9 apoiar que outras...", "in_reply_to_user_id": "1154876912264785920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154876912264785920", "edit_history_tweet_ids": ["1175909467407421440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "simoneregazio", "id": "771574989195575302"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AmelieSincera", "id": "1157734394976788483"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "tavito81", "id": "235168919"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175908748671537153"}], "created_at": "2019-09-22T23:07:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1175909467407421440"}, {"text": "mi sta salendo l\u2019idea suicida di ascoltarmi canzoni deprimenti nonostante sia ben consapevole che gi\u00e0 dalla prima frase inizier\u00e0 a venirmi un mental breakdown senza fine", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "741576143489339392", "edit_history_tweet_ids": ["1175894895892062210"], "created_at": "2019-09-22T22:09:24.000Z", "lang": "it", "id": "1175894895892062210"}, {"text": "el mejor finde semana \ud83d\ude1c\ud83c\udf7b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753671389731782656", "edit_history_tweet_ids": ["1175904491314601987"], "created_at": "2019-09-22T22:47:32.000Z", "lang": "es", "id": "1175904491314601987"}, {"text": "Esta ma\u00f1ana en v\u00eda a Caman\u00e1, irresponsable conductor de CIVA casi provoca una tragedia. https://t.co/Ynj8iDe9ii", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Ynj8iDe9ii", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasLucar/status/1175839542005444609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynj8iDe9ii", "media_key": "7_1175839326749507594"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Caman\u00e1"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "CIVA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 493, "reply_count": 208, "like_count": 800, "quote_count": 61}, "author_id": "53260297", "edit_history_tweet_ids": ["1175839542005444609"], "created_at": "2019-09-22T18:29:27.000Z", "lang": "es", "id": "1175839542005444609"}, {"text": "@rominamanguel Yo les saco el celu, les apago la tv y les saco el cable y susurrando digo \"cuando termines de estudiar te lo devuelvo\"...", "in_reply_to_user_id": "242969570", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "196420069", "edit_history_tweet_ids": ["1175899297319198720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175882211758936064"}], "created_at": "2019-09-22T22:26:54.000Z", "lang": "es", "id": "1175899297319198720"}, {"text": "/algu\u00e9m que se matou. mostra mesmo bastanto falta de respeito e n\u00e3o sabem o que vai na cabe\u00e7a das outras pessoas. isto que se passou \u00e0 bocado passou me ao lado pq j\u00e1 aprendi com experi\u00eancia mas podia vos ter calhado muito mal a s\u00e9rio falta-vos no\u00e7\u00e3o. para todas as pessoas que", "in_reply_to_user_id": "2380379860", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2380379860", "edit_history_tweet_ids": ["1175906098710290433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906095849713669"}], "created_at": "2019-09-22T22:53:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1175906098710290433"}, {"text": "@Musso___ Per l'appunto, possono riuscirci, fare tutto anche (estremizzo) questa notte stessa, ma... domani? Questo \u00e8 quello che pi\u00f9 mi perplime...", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140637996036820992", "edit_history_tweet_ids": ["1175907376853069824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906116217319424"}], "created_at": "2019-09-22T22:59:00.000Z", "lang": "it", "id": "1175907376853069824"}, {"text": "@ensustrece Y que hay sobre \u00e9ste personaje  @PepeChlimper miembro del grupo TITANIO e investigado por la @FiscaliaPeru https://t.co/pDUyh9bsmE", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/pDUyh9bsmE", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1175905878463172608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pDUyh9bsmE", "media_key": "3_1175905873048276992"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8211, "type": "Other", "normalized_text": "TITANIO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "PepeChlimper", "id": "707141291688202241"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "560309409", "edit_history_tweet_ids": ["1175905878463172608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175095206057693184"}], "created_at": "2019-09-22T22:53:03.000Z", "lang": "es", "id": "1175905878463172608"}, {"text": "Si hici\u00e9ramos un minuto de silencio cada vez que una persona se suicida en el mundo, no volver\u00edamos a hablar nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67513641", "edit_history_tweet_ids": ["1174831273409486848"], "created_at": "2019-09-19T23:42:57.000Z", "lang": "es", "id": "1174831273409486848"}, {"text": "Mayor motivo para que un cuerpo de operaciones complejas act\u00fae con m\u00e1s profesionalismo. En las audiencias nadie puede entrar con armas en ninguna parte del mundo. Si ocurre es por negligencia. https://t.co/dTKqkTIGpO", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/dTKqkTIGpO", "expanded_url": "https://twitter.com/matuk/status/1175879537101594624", "display_url": "twitter.com/matuk/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "203304561", "edit_history_tweet_ids": ["1175880816406257664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175879537101594624"}], "created_at": "2019-09-22T21:13:28.000Z", "lang": "es", "id": "1175880816406257664"}, {"text": "CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que comprarle az\u00facar a Cuba, a China o a la concha del mono.\"\n\nSolo un suicida, puede votar a esta bestia https://t.co/ir3uf1c33u", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ir3uf1c33u", "expanded_url": "https://twitter.com/martingonnas/status/1175795073126191104", "display_url": "twitter.com/martingonnas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127359889439895557", "edit_history_tweet_ids": ["1175844144389840896"], "created_at": "2019-09-22T18:47:44.000Z", "lang": "es", "id": "1175844144389840896"}, {"text": "@yRainyyy @k1nGOD @REDtechnoviking En esa clasificatoria santidead mato a techno y dos semanas antes, macaco, anda a comer bananas", "in_reply_to_user_id": "888956906735382528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "912760430140981248", "edit_history_tweet_ids": ["1175902007179300872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YRainyyy", "id": "1336014944156999681"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900704667574273"}], "created_at": "2019-09-22T22:37:40.000Z", "lang": "es", "id": "1175902007179300872"}, {"text": "@k1nGOD Fizeram a mesma coisa com o @REDtechnoviking na copa do mundo, n\u00e3o fode boludo", "in_reply_to_user_id": "1042485377578283008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "2967048069", "edit_history_tweet_ids": ["1175900360449372161"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "REDtechnoviking", "id": "1178712906122321925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900077904289795"}], "created_at": "2019-09-22T22:31:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1175900360449372161"}, {"text": "Celebramos que @DominguezBrito se sume al proyecto presidencial de @Gonzalo2020RD! La victoria est\u00e1 asegurada, porque en este equipo est\u00e1 lo mejor del @PLDenlinea: pol\u00edtica con visi\u00f3n de futuro, propuestas, entusiasmo, trabajo y valores! Somos imparables! https://t.co/EwopBiKwer", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/EwopBiKwer", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseRPeraltaF/status/1175906831534841858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwopBiKwer", "media_key": "3_1175906826732363776"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 151, "end": 162, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 149, "like_count": 493, "quote_count": 30}, "author_id": "2851962136", "edit_history_tweet_ids": ["1175906831534841858"], "created_at": "2019-09-22T22:56:50.000Z", "lang": "es", "id": "1175906831534841858"}, {"text": "@k1nGOD ????", "in_reply_to_user_id": "1042485377578283008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 232, "quote_count": 0}, "author_id": "1037868829416869889", "edit_history_tweet_ids": ["1175900595330453506"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900077904289795"}], "created_at": "2019-09-22T22:32:03.000Z", "lang": "qam", "id": "1175900595330453506"}, {"text": "gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 66, "like_count": 149, "quote_count": 48}, "author_id": "756397568024801280", "edit_history_tweet_ids": ["1175796759139930112"], "created_at": "2019-09-22T15:39:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1175796759139930112"}, {"text": "@k1nGOD quem fez isso foi vcs boludo com o technoviking na wc", "in_reply_to_user_id": "1042485377578283008", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 204, "quote_count": 0}, "author_id": "1594296643", "edit_history_tweet_ids": ["1175901677133733888"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "technoviking"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5964, "type": "Organization", "normalized_text": "wc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900077904289795"}], "created_at": "2019-09-22T22:36:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1175901677133733888"}, {"text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "lang": "es", "id": "1173678464249077762"}, {"text": "Reconocer que el sur lleva luchando desde hace muchos a\u00f1os contra el cambio clim\u00e1tico rompe con la idea de pa\u00edses occidentales como los desarrollados y todos los dem\u00e1s como los \u201csub\u201d o \u201cen v\u00edas de\u201d. Romper con el racismo y el apuntalamiento de un sistema suicida es sustantivo. https://t.co/VYFPaBGR84", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VYFPaBGR84", "expanded_url": "https://twitter.com/_MeryLoor/status/1175885061067038720", "display_url": "twitter.com/_MeryLoor/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3732700097", "edit_history_tweet_ids": ["1175898318850973696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175885061067038720"}], "created_at": "2019-09-22T22:23:01.000Z", "lang": "es", "id": "1175898318850973696"}, {"text": "chegou \u00e0 mesquita em Hebron, ao T\u00famulo dos Patriarcas ou Mesquita de Abra\u00e3o, e enquanto os mu\u00e7ulmanos palestinianos se ajoelhavam a rezar, \u00e0s 5h30 da manh\u00e3, ele pulverizou-os com balas. Matou 29 deles, ferindo outros 125.\u201d", "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "971136315378094081", "edit_history_tweet_ids": ["1175857980727861249"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Hebron"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "dos Patriarcas"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "de Abra\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175857960632881159"}], "created_at": "2019-09-22T19:42:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1175857980727861249"}, {"text": "Acho que o flop n\u00e3o se deu pelo ator em si, acho que se mudasse a caracteriza\u00e7\u00e3o j\u00e1 melhoraria MUITO a percep\u00e7\u00e3o da cr\u00edtica", "in_reply_to_user_id": "48276254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48276254", "edit_history_tweet_ids": ["1175907332213137411"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5781, "type": "Organization", "normalized_text": "flop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175907330875166732"}], "created_at": "2019-09-22T22:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1175907332213137411"}, {"text": "@k1nGOD AMIGOS TODOS DENUNCIEN A BLACKOUTZ PARA QUE LO BANEEN Y SE HAGA JUSTICIA", "in_reply_to_user_id": "1042485377578283008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "1162956572026388480", "edit_history_tweet_ids": ["1175900744505053185"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "BLACKOUTZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "k1nGOD", "id": "1458914496433565698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900077904289795"}], "created_at": "2019-09-22T22:32:39.000Z", "lang": "es", "id": "1175900744505053185"}, {"text": "No es as\u00ed. Un ex presidente se suicido en el marco de un operativo policial en el cual se actu\u00f3 con negligencia y falta de profesionalismo. No es poca cosa https://t.co/vtIuVIsDJc", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/vtIuVIsDJc", "expanded_url": "https://twitter.com/matuk/status/1175875488092495873", "display_url": "twitter.com/matuk/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "203304561", "edit_history_tweet_ids": ["1175876179062120450"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175875488092495873"}], "created_at": "2019-09-22T20:55:02.000Z", "lang": "es", "id": "1175876179062120450"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Merlo, Argentina", "id": "0134e9670afa8f32"}]}, "errors": [{"value": "616376891", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [616376891].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "616376891", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175936404490194946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175936404490194946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175936404490194946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2901985390", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2901985390].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2901985390", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175935687041912837", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175935687041912837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175935687041912837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1123598978946338817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123598978946338817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123598978946338817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175458658257211392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175458658257211392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175458658257211392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175933791896055809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175933791896055809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175933791896055809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175789897292144640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175789897292144640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175789897292144640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "863405383876005888", "value": "863405383876005888", "detail": "User has been suspended: [863405383876005888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175930355175608320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175930355175608320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175930355175608320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061257498898980865", "value": "1061257498898980865", "detail": "User has been suspended: [1061257498898980865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175928831913463808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175928831913463808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175928831913463808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071499269880901639", "value": "1071499269880901639", "detail": "User has been suspended: [1071499269880901639].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175739271409524736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175739271409524736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175739271409524736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175926057838489600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175926057838489600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175926057838489600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1450579032", "value": "1450579032", "detail": "User has been suspended: [1450579032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175916040871710727", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175916040871710727", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175916040871710727].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2680187210", "value": "2680187210", "detail": "User has been suspended: [2680187210].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175921981209948165", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175921981209948165", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175921981209948165].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2276406404", "value": "2276406404", "detail": "User has been suspended: [2276406404].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175919773173071872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175919773173071872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175919773173071872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175883943532466177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175883943532466177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175883943532466177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173410013588721665", "value": "1173410013588721665", "detail": "User has been suspended: [1173410013588721665].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175918181208285190", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175918181208285190", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175918181208285190].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4911012935", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4911012935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4911012935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175769340001640448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175769340001640448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175769340001640448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175908960932679680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175908960932679680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175908960932679680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1082013123157151745", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1082013123157151745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082013123157151745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175848047806492673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175848047806492673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175848047806492673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2945637852", "value": "2945637852", "detail": "User has been suspended: [2945637852].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175872690902753285", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175872690902753285", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175872690902753285].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083138699565715457", "value": "1083138699565715457", "detail": "User has been suspended: [1083138699565715457].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175905265167884289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175905265167884289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175905265167884289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175908694720241666", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175908694720241666", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175908694720241666].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175909065769345024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175909065769345024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175909065769345024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175937964297334784", "oldest_id": "1175907265108434944", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gzocnho9lzxkjbhyx0ikh50u5"}}