{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174650703870119936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174545943280128001"}], "id": "1174650703870119936", "created_at": "2019-09-19T11:45:26.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@anamyself @CVVoficial N\u00e3o acho coisa de suicida, o servi\u00e7o t\u00e1 a\u00ed a nosso favor! Querendo desabafar t\u00f4 dispon\u00edvel tb. Fique bem \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "12276822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anamyself", "id": "12276822"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "author_id": "14867669"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174650701127061504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174650701127061504", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "51160505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174650474370408448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174650474370408448", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "510504358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174650300977881088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174431227190882304"}], "id": "1174650300977881088", "created_at": "2019-09-19T11:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GAMBA_CL Oye tontito, se te olvid\u00f3 meciionar que gracias a \"nuestros hombres valientes soldados\" sacamos al borracho; cobarde, suicida de la moneda y hoy no somos CHILEZUELA.", "in_reply_to_user_id": "168300274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GAMBA_CL", "id": "168300274"}]}, "author_id": "1115200470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wVnfNnHMe2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001386534537/posts/2501449873244539/", "display_url": "facebook.com/10000138653453\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5764, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174650262998462464"], "id": "1174650262998462464", "created_at": "2019-09-19T11:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa foi a menina que se matou em Petrolina, antes ela procurou o padre pra falar do seu plano.\n\nOlha que triste o padre falando da menina \ud83d\ude22 https://t.co/wVnfNnHMe2", "author_id": "160405772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174650031753895936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174650031753895936", "created_at": "2019-09-19T11:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "923197213295161344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174649986455396358"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174454351139627008"}], "id": "1174649986455396358", "created_at": "2019-09-19T11:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Claudio_Afonso_ Mas dps n\u00e3o fa\u00e7as como o outro que se matou pq levou outra sandes de presunto pr\u00f3 trabalho e dps era ele que fazia as sandes xD", "in_reply_to_user_id": "738128582120202240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudio_Afonso_", "id": "738128582120202240"}]}, "author_id": "4452283702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/S0thkDPeCz", "expanded_url": "https://twitter.com/COP_La_Rioja/status/1174649966452793344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0thkDPeCz", "media_key": "3_1174649960719167489"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 59, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3venes riojanos"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana D\u00edez G\u00f3mez"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Casal"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 261, "tag": "Psicolog\u00edaLaRioja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649966452793344"], "id": "1174649966452793344", "created_at": "2019-09-19T11:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El pr\u00f3ximo d\u00eda 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, tendr\u00e1 lugar, en nuestro Colegio, la conferencia \"Conducta suicida en J\u00f3venes riojanos: estado actual y l\u00edneas futuras\u201d, impartida por Do\u00f1a Adriana D\u00edez G\u00f3mez del Casal, Psic\u00f3loga. #Psicolog\u00edaLaRioja https://t.co/S0thkDPeCz", "author_id": "753922018022752256"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1174649892423290881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174649401777823745"}], "id": "1174649892423290881", "created_at": "2019-09-19T11:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gervaix_s @zmmzzzz @_OncleDom @AchbachMajor @DamienRieu Votre complaisance pour la r\u00e9cup\u00e9ration et la x\u00e9nophobie se voit. Bonne journ\u00e9e, le matou.", "in_reply_to_user_id": "995933489148112897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gervaix_s", "id": "995933489148112897"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "zmmzzzz", "id": "769462168177827840"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "_OncleDom", "id": "1151888896223002624"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "AchbachMajor", "id": "1126591392699097095"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "DamienRieu", "id": "978184280"}]}, "author_id": "803155483972530177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NohbWPzrIU", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/genova-news/morto-suicida-maurizio-galluzzo-titolare-del-ristorante-la-gattafura/", "display_url": "genovawhatson.it/genova-news/mo\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174649866624077824"], "id": "1174649866624077824", "created_at": "2019-09-19T11:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida Maurizio Galluzzo, titolare del ristorante \u2018La\u00a0Gattafura\u2019 https://t.co/NohbWPzrIU", "author_id": "1164930181963952128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649726777511938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174649726777511938", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "750896970588381184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649648495112193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174649648495112193", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "909168437158715400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649535710281730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "id": "1174649535710281730", "created_at": "2019-09-19T11:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "780756926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649471709450245"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "id": "1174649471709450245", "created_at": "2019-09-19T11:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "881460394052726784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/ZbWPMyfvIw", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1174601300669018112", "display_url": "twitter.com/20m/status/117\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 20, "tag": "periodistas"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "noticia"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "chisme"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "banaliza"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "tristeza"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "patolog\u00eda"}, {"start": 200, "end": 208, "tag": "ansioso"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "depresivo"}, {"start": 220, "end": 228, "tag": "cr\u00f3nico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649447634087936"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174601300669018112"}], "id": "1174649447634087936", "created_at": "2019-09-19T11:40:26.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1\ufe0f\u20e3 Los #periodistas deciden qu\u00e9 es #noticia.\n2\ufe0f\u20e3 Que una famosilla pueda estar triste es un #chisme\n3\ufe0f\u20e3 Se #banaliza la #tristeza como #patolog\u00eda.\n4\ufe0f\u20e3 La tristeza para quienes padecemos un trastorno #ansioso-#depresivo #cr\u00f3nico es algo serio.\n5\ufe0f\u20e3 Cada 2\u00bdh una persona se suicida en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ZbWPMyfvIw", "author_id": "269990209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649447185297408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "id": "1174649447185297408", "created_at": "2019-09-19T11:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "4864679649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174649444085768192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174649444085768192", "created_at": "2019-09-19T11:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1125390054778712066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/H9nJ72GiUw", "expanded_url": "http://ow.ly/gDCx30pyTf9", "display_url": "ow.ly/gDCx30pyTf9"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7475, "type": "Place", "normalized_text": "EUVzla"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "Internacional"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "EUVzla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174649365912309760"], "id": "1174649365912309760", "created_at": "2019-09-19T11:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n #Internacional #EUVzla https://t.co/H9nJ72GiUw", "author_id": "6015212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174649279786508289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174649279786508289", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "1138886745792098304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174649233904939008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174649233904939008", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "64472799"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174648978367025153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174424822186749952"}], "id": "1174648978367025153", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7307, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.5927, "type": "Organization", "normalized_text": "RCCL"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8686, "type": "Organization", "normalized_text": "FSP"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.4523, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobr\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alvaropereirajr", "id": "939218336386338817"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alvaropereirajr PF era impag\u00e1vel, assim como eram impag\u00e1veis suas tretas. Uma delas com o RCCL da FSP. Anteviu a roubalheira na Petrobr\u00e1s e se lascou por causa disso. Talvez pudesse estar vivo at\u00e9 hoje. Talvez, pois com aquele estilo de vida suicida, n\u00e3o h\u00e1 cora\u00e7\u00e3o que aguente.", "in_reply_to_user_id": "939218336386338817", "author_id": "832372706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648904538873858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174648904538873858", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "2252632644"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648805750464512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "id": "1174648805750464512", "created_at": "2019-09-19T11:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "392593439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/f2ZiQDxbHr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QiYVXE", "display_url": "bit.ly/2QiYVXE"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648763677364226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647992445526016"}], "id": "1174648763677364226", "created_at": "2019-09-19T11:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cooperativa: Atentado suicida a un hospital deja al menos 15 muertos y 70 heridos en Afganist\u00e1n https://t.co/f2ZiQDxbHr https://t.co/vs\u2026", "author_id": "1162100596138303493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174648747676119040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174648747676119040", "created_at": "2019-09-19T11:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1390410474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648710363402240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174525246872813568"}], "id": "1174648710363402240", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heycutelouie: \u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad\u2026", "author_id": "1019133455999864832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648521158463488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647853840568320"}], "id": "1174648521158463488", "created_at": "2019-09-19T11:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @24HorasGYE: #Internacionales Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "24HorasGYE", "id": "3174317410"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Internacionales"}]}, "author_id": "305166798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/f2ZiQDxbHr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QiYVXE", "display_url": "bit.ly/2QiYVXE"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648392980619265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647992445526016"}], "id": "1174648392980619265", "created_at": "2019-09-19T11:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cooperativa: Atentado suicida a un hospital deja al menos 15 muertos y 70 heridos en Afganist\u00e1n https://t.co/f2ZiQDxbHr https://t.co/vs\u2026", "author_id": "1553859344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648321006346241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174645070626271233"}], "id": "1174648321006346241", "created_at": "2019-09-19T11:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CHCPSICOLOGOS: Cuando alguien da se\u00f1ales de no querer vivir, se debe canalizar su ayuda inmediatamente para preservar esa vida.\nhttps:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CHCPSICOLOGOS", "id": "304915645"}]}, "author_id": "431007849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648131377606656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "id": "1174648131377606656", "created_at": "2019-09-19T11:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "161386947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648119746867202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174552122479861762"}], "id": "1174648119746867202", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Qalat"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eSPAINews: #BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f\u2615 Un ataque suicida esta ma\u00f1ana en #Qalat, al sur de #Afganist\u00e1n, deja al menos 10 muertos y 70 heridos.\n http\u2026", "author_id": "4746621614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/mNBwTz21q8", "expanded_url": "https://piramide5n.wordpress.com/2019/09/19/al-menos-20-muertos-tras-atentado-suicida-contra-hospital-en-afganistan/", "display_url": "piramide5n.wordpress.com/2019/09/19/al-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AbVwkKR2eS", "expanded_url": "https://twitter.com/piramide_5N/status/1174648109873401856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AbVwkKR2eS", "media_key": "3_1174648108392812547"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8477, "type": "Place", "normalized_text": "taliban"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "atentado"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "hospital"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "taliban"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648109873401856"], "id": "1174648109873401856", "created_at": "2019-09-19T11:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 20 muertos tras #atentado suicida contra #hospital en #Afganist\u00e1n #taliban https://t.co/mNBwTz21q8 https://t.co/AbVwkKR2eS", "author_id": "4509282573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174648015568740353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "id": "1174648015568740353", "created_at": "2019-09-19T11:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "831148322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647994785902600"], "id": "1174647994785902600", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "Del Valle"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Urso"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Clayson"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Avelar"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Time dos caras \u00e9 muito organizado, encaixou um contra ataque e matou o jogo\n\nElenco do Corinthians vale 3x mais que o do Del Valle, mas a postura ontem fez total diferen\u00e7a\n\nUrso, Clayson e Avelar s\u00e3o bancos, Carille se n\u00e3o reverter semana que vem, tem que planejar outro pra 2020", "author_id": "3335557989"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/f2ZiQDxbHr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QiYVXE", "display_url": "bit.ly/2QiYVXE"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vsY0ObyMT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1174647992445526016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsY0ObyMT6", "media_key": "3_1174647991413686279"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647992445526016"], "id": "1174647992445526016", "created_at": "2019-09-19T11:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida a un hospital deja al menos 15 muertos y 70 heridos en Afganist\u00e1n https://t.co/f2ZiQDxbHr https://t.co/vsY0ObyMT6", "author_id": "7668952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JzdMXW8Y2r", "expanded_url": "http://j.mp/31uZQW4", "display_url": "j.mp/31uZQW4", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647990566424576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174523005160042497"}], "id": "1174647990566424576", "created_at": "2019-09-19T11:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/JzdMXW8Y2r\u2026", "author_id": "2999074037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647928704643073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174645597078511616"}], "id": "1174647928704643073", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5765, "type": "Organization", "normalized_text": "PTista"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@o_antagonista Ser\u00e1 mesmo que o Fl\u00e1vio \u00e9 o real beneficiado? Afinal, como bom PTista, n\u00e3o  seria l\u00f3gico o Toffoli deixar ele se lascar? Na verdade, sabendo que tudo recairia no Fl\u00e1vio, Toffoli matou 2 coelhos com 1 paulada. Deixou mau o governo e protegeu sua esposa e a do Gilmar. Simples!", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "author_id": "74491610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647853840568320"], "id": "1174647853840568320", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de #Afganist\u00e1n", "author_id": "3174317410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647853492449280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174647853492449280", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "3873392536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647810664349696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "id": "1174647810664349696", "created_at": "2019-09-19T11:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "author_id": "984926088789938177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/z8aFx08Xap", "expanded_url": "http://bit.ly/34WzTk8", "display_url": "bit.ly/34WzTk8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647679361716229"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174586477596073985"}], "id": "1174647679361716229", "created_at": "2019-09-19T11:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/z8aFx08Xap", "in_reply_to_user_id": "105082141", "author_id": "105082141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647620431687680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174446128848355328"}], "id": "1174647620431687680", "created_at": "2019-09-19T11:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tupamarohipolit Para montarse en ese avi\u00f3n hay que ser \u201c SUICIDA \u201c", "in_reply_to_user_id": "121787702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tupamarohipolit", "id": "2350929276"}]}, "author_id": "113485449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cQFr4xEWxA", "expanded_url": "https://twitter.com/lazarosemramos/status/1173806644976902145", "display_url": "twitter.com/lazarosemramos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647485932986370"], "id": "1174647485932986370", "created_at": "2019-09-19T11:32:39.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A \u00fanica coisa que voc\u00ea pode fazer pra realmente ajudar algu\u00e9m em depress\u00e3o ou idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 levar essa pessoa a buscar acompanhamento profissional. \nPsic\u00f3logos, psiquiatras etc estudam anos pra saber as metodologias e abordagens corretas pra chegar alguem no \"vem de pv\" n d\u00e1 https://t.co/cQFr4xEWxA", "author_id": "1683688886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647316323733504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174647316323733504", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "114462028"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647287303327744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174647287303327744", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "4744832267"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647280110047235"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174632564239282176"}], "id": "1174647280110047235", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "FelipePortes5", "id": "1331754093812051969"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mlklaser @felipeportes5 O Sobis inicialmente se posicionou de lateral-direito. Parecia o Abel nos seus melhores dias. Faltou plano ao Inter no 2T: v\u00e1rios na \u00e1rea e ningu\u00e9m pra cabecear; Nico e Sobis n\u00e3o chutavam de longe; Edenilson longe da \u00e1rea pra infiltrar. Matou o time", "in_reply_to_user_id": "100077761", "author_id": "62321663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647189181743104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174647189181743104", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "828241323840905216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647184962330629"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "id": "1174647184962330629", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "127526178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647150648672256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174647150648672256", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "110168225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/4hDviOqPQa", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1174339577152180224", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174647087079837696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174339577152180224"}], "id": "1174647087079837696", "created_at": "2019-09-19T11:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se tem algo que eu fique pute da vida \u00e9 o caso do Alan Turing. \nO cara se suicidou por causa de ter que fazer castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica por ser gay. 51 anos depois o governo brit\u00e2nico: acho que a gente fez merda, vamos perdoar esse \"crime que \u00e9 ser gay\"\n\ud83d\ude20 https://t.co/4hDviOqPQa", "author_id": "2948895849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647043496845312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174647043496845312", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "959636656423882758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WI4MDO14ZM", "expanded_url": "https://rio19.mx/2019/09/19/suicida-taliban-causa-20-muertos-en-el-sur-de-afganistan/", "display_url": "rio19.mx/2019/09/19/sui\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/InIag0iIYS", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio19_Mx/status/1174646944884379649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/InIag0iIYS", "media_key": "3_1174646943294750721"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174646944884379649"], "id": "1174646944884379649", "created_at": "2019-09-19T11:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo\nSuicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/WI4MDO14ZM https://t.co/InIag0iIYS", "author_id": "1082428236041211905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/mxFXBKnnUx", "expanded_url": "https://muropolitico.mx/2019/09/19/suicida-taliban-causa-20-muertos-en-el-sur-de-afganistan/", "display_url": "muropolitico.mx/2019/09/19/sui\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yVxE7bLRhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MuroPoliticoMX/status/1174646874017583105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVxE7bLRhZ", "media_key": "3_1174646872109191171"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174646874017583105"], "id": "1174646874017583105", "created_at": "2019-09-19T11:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo\nSuicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/mxFXBKnnUx https://t.co/yVxE7bLRhZ", "author_id": "2908505805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174646741473386502"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174331123909976065"}], "id": "1174646741473386502", "created_at": "2019-09-19T11:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "author_id": "1160048522865119237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174646741091737603"], "id": "1174646741091737603", "created_at": "2019-09-19T11:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava no quarto e a l\u00e2mpada queimou... Tadinha n\u00e3o suportou o meu brilho e se suicidou", "author_id": "2170850280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174646624045477890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321595000741889"}], "id": "1174646624045477890", "created_at": "2019-09-19T11:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lemos_JU1: E o instrutor de academia que quase matou a namorada a soco? To dizendo, meu, n\u00e3o vale a pena, as pessoas n\u00e3o mudam. N\u00e3o ign\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lemos_JU1", "id": "4167771519"}]}, "author_id": "746366299979321344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174646515819798528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174646515819798528", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "1141107008701108225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174646467719585792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174523003180388354"}], "id": "1174646467719585792", "created_at": "2019-09-19T11:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante  en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "2999074037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174646332289638400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174646332289638400", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "1079202111978643457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174646066064633856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174622219558895617"}], "id": "1174646066064633856", "created_at": "2019-09-19T11:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Katangas: Haber jodido la posibilidad de tener un gobierno progresista no es suficientemente suicida para la izquierda espa\u00f1ola. As\u00ed qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Katangas", "id": "110752462"}]}, "author_id": "3026431161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kGMomn5vsY", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/19/en-segundo-dos-policias-lograron-salvar-a-un-joven-suicida-que-salto-de-un-puente-en-tennessee/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/19/en-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/fAeZCh6nZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1174645891992604674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAeZCh6nZ8", "media_key": "3_1174645890503651328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174645891992604674"], "id": "1174645891992604674", "created_at": "2019-09-19T11:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En segundo dos polic\u00edas lograron salvar a un joven suicida que salt\u00f3 de un puente en\u00a0Tennessee https://t.co/kGMomn5vsY https://t.co/fAeZCh6nZ8", "author_id": "1147899841076518912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KyRsO7SN3Z", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/09/19/en-segundo-dos-policias-lograron-salvar-a-un-joven-suicida-que-salto-de-un-puente-en-tennessee/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/09/19/en-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/JhOHFEDMo1", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174645881150279680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhOHFEDMo1", "media_key": "3_1174645879715893248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174645881150279680"], "id": "1174645881150279680", "created_at": "2019-09-19T11:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En segundo dos polic\u00edas lograron salvar a un joven suicida que salt\u00f3 de un puente en\u00a0Tennessee https://t.co/KyRsO7SN3Z https://t.co/JhOHFEDMo1", "author_id": "78851624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174645821922562048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635746390499328"}], "id": "1174645821922562048", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "719227996385755136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174645721921990656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174603454825844736"}], "id": "1174645721921990656", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Alano"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "grenal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NandoJRocha", "id": "100019889"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NandoJRocha Os problemas s\u00e3o muitos (ex: n\u00e3o tem UM meia reserva, nem um Juan Alano que seja) mas o que me bateu ontem, e j\u00e1 vinha batendo \u00e9: ter\u00edamos sido campe\u00f5es ontem se estiv\u00e9ssemos sem t\u00e9cnico. Odair matou o time, de novo, de novo. J\u00e1 mostrou que n\u00e3o sabe ser campe\u00e3o nem ganhar grenal", "in_reply_to_user_id": "100019889", "author_id": "607656909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174645661612085248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174645661612085248", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "70816673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174645107984932865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174645107984932865", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "2252055246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174645073134444544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174645073134444544", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "866501996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RLU1p5Wz64", "expanded_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/", "display_url": "eldia.com.do/las-primeras-s\u2026", "status": 500, "unwound_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 147, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 148, "tag": "psicologia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174645070626271233"], "id": "1174645070626271233", "created_at": "2019-09-19T11:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien da se\u00f1ales de no querer vivir, se debe canalizar su ayuda inmediatamente para preservar esa vida.\nhttps://t.co/RLU1p5Wz64\n#psicologia", "author_id": "304915645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AEstrelaLeonina", "id": "2382968403"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "valete115", "id": "23869918"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174645022450491393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174640692158709761"}], "id": "1174645022450491393", "created_at": "2019-09-19T11:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AEstrelaLeonina: A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "author_id": "2991918507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4jo4ivQMeR", "expanded_url": "https://twitter.com/ahcejas/status/1174644933292167169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4jo4ivQMeR", "media_key": "3_1174644925914341377"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 266, "username": "Ejercito_Arg", "id": "372817493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174644933292167169"], "id": "1174644933292167169", "created_at": "2019-09-19T11:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El 2 de octubre de desarrollar\u00e1 en la Escuela de Suboficiales la \"Jornada de capacitaci\u00f3n en prevenci\u00f3n, detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n del riesgo suicida\" para toda la comunidad educativa, as\u00ed como profesionales de otras sedes. El capital m\u00e1s importante del @Ejercito_Arg es \"su gente\" https://t.co/4jo4ivQMeR", "author_id": "825777098"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174644891449798657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174644891449798657", "created_at": "2019-09-19T11:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1151577811624353792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174644627816767488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174644627816767488", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "955881137884336129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174644575660625921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174644575660625921", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2282739676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174644549928529920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174643718852435968"}], "id": "1174644549928529920", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Guido"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patricio_colina", "id": "1548133152"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "CONOLTDA", "id": "88968992"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "Traucodag", "id": "2476089685"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "guidogirardi", "id": "16970297"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @patricio_colina: @CONOLTDA @Traucodag @guidogirardi Guido, por \u201cvenganza\u201d de la derecha brasile\u00f1a se suicida o matan en R\u00edo de Janeiro\u2026", "author_id": "2476089685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174644482689687554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174644482689687554", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "970734154462695426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rcBalkPuDo", "expanded_url": "https://ift.tt/2M2T4QB", "display_url": "ift.tt/2M2T4QB"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hsJSzZOu8K", "expanded_url": "https://twitter.com/gianbcec/status/1174644238757351424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hsJSzZOu8K", "media_key": "3_1174644237855539200"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174644238757351424"], "id": "1174644238757351424", "created_at": "2019-09-19T11:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oggi a Roma la grande manifestazione \u201cliberi fino alla fine \u201c proprio in quella piazza dove si trova la chiesa che neg\u00f3 i funerali a Piergiorgio Welby perch\u00e9 considerato \u201csuicida\u201d . Commovente!!! Perch\u00e9 la vita non \u00e8 n\u00e9 dei politici, n\u00e8 dei vescovi, ma d\u2026 https://t.co/rcBalkPuDo https://t.co/hsJSzZOu8K", "author_id": "2329881175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174644173204537345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174510497187717120"}], "id": "1174644173204537345", "created_at": "2019-09-19T11:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sosDaryS: oigan ... alguien para dejarle mi nota suicida ?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sosDaryS", "id": "555406938"}]}, "author_id": "472446713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8L2w3y23ug", "expanded_url": "http://ver.20m.es/sgvnl4", "display_url": "ver.20m.es/sgvnl4"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/BlT56vs9bk", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzoonews/status/1174644112835981312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlT56vs9bk", "media_key": "3_1174644111254720517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174644112835981312"], "id": "1174644112835981312", "created_at": "2019-09-19T11:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo en el aire https://t.co/8L2w3y23ug https://t.co/BlT56vs9bk", "author_id": "833109559"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sVv1C4G63v", "expanded_url": "https://ift.tt/306Vw1L", "display_url": "ift.tt/306Vw1L"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174643946544410629"], "id": "1174643946544410629", "created_at": "2019-09-19T11:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Morto suicida Maurizio Galluzzo, titolare del ristorante \u0091La Gattafura\u0092 https://t.co/sVv1C4G63v", "author_id": "108259381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174643778642219014"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635746390499328"}], "id": "1174643778642219014", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "743153532438745088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174643746576711680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174643746576711680", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "425366270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/v7W1I5heEP", "expanded_url": "https://twitter.com/patricio_colina/status/1174643718852435968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7W1I5heEP", "media_key": "3_1174643710077935616"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Guido"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique Valladares"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "delator"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CONOLTDA", "id": "88968992"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Traucodag", "id": "2476089685"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "guidogirardi", "id": "16970297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174643718852435968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174339673738612736"}], "id": "1174643718852435968", "created_at": "2019-09-19T11:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CONOLTDA @Traucodag @guidogirardi Guido, por \u201cvenganza\u201d de la derecha brasile\u00f1a se suicida o matan en R\u00edo de Janeiro a Henrique Valladares, ex ejecutivo de Odebrecht y delator en el caso Lava Jato???\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/v7W1I5heEP", "in_reply_to_user_id": "88968992", "author_id": "1548133152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174643399389011968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174643399389011968", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "26263828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174643334247325696"], "id": "1174643334247325696", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Usa"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Patty Ulloque"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.2822, "type": "Other", "normalized_text": "Huracan"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.6009, "type": "Place", "normalized_text": "Bermudas"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "jucenaf", "id": "339472850"}, {"start": 220, "end": 229, "username": "tvperupe", "id": "115130383"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "06:13 : 1 minuto para San Marcos, 12 de violencia, muertos y suicidas\n\nTitulares\n@jucenaf Policias rescatan a JOVEN SUICIDA en Usa\nPatty Ulloque; P\u00c1NICO por explosi\u00f3n de Tanque en Turqu\u00eda\nJ: Huracan en las Bermudas\n\nv\u00eda @tvperupe \nLA MISMA BASURA DE LA PRENSA FUJIAPRISTA", "author_id": "3156112379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174643307370221568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174643307370221568", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "734168038015012864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174643124800499713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174447580232716288"}], "id": "1174643124800499713", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyong"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "NEOCITY"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.8746, "type": "Organization", "normalized_text": "NCT"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hyuk_skz: Se s\u00f3 o Taeyong falando em portugu\u00eas j\u00e1 matou a metade de NEOCITY imagina quando o NCT vier para o BRASIL\n\no que vai ser de n\u2026", "author_id": "1037953292674969601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Vq8tgyatzp", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174642912577118208"], "id": "1174642912577118208", "created_at": "2019-09-19T11:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/Vq8tgyatzp", "author_id": "88767568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174642598402822144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635746390499328"}], "id": "1174642598402822144", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "1129095294468149250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174642452873003008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174319343611629577"}], "id": "1174642452873003008", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6575, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.8634, "type": "Other", "normalized_text": "Patrulla Condenada"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LBDSPodcast Marvel, aunque de vez en cuando caen cosas de DC, lo \u00faltimo la Patrulla Condenada y Escuadron Suicida y quiero leer m\u00e1s pero no me da la vida \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1161337926514614272", "author_id": "226510496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AEstrelaLeonina", "id": "2382968403"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "valete115", "id": "23869918"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174642370522079233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174640692158709761"}], "id": "1174642370522079233", "created_at": "2019-09-19T11:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AEstrelaLeonina: A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "author_id": "941803533594226688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174642313081053184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174642313081053184", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "332492165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174642126954598400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174616523450855424"}], "id": "1174642126954598400", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esther41280", "id": "868681244"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esther41280 @ArtanisD Irrumpira, con acento en la a, ni que fuera la brigada suicida de los Monty.", "in_reply_to_user_id": "868681244", "author_id": "995415406025347072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AEstrelaLeonina", "id": "2382968403"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "valete115", "id": "23869918"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174641971094331393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174640692158709761"}], "id": "1174641971094331393", "created_at": "2019-09-19T11:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AEstrelaLeonina: A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "author_id": "731761452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/H7tYDo5J0u", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174326319800365056", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174641957148266502"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174326319800365056"}], "id": "1174641957148266502", "created_at": "2019-09-19T11:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse se matou https://t.co/H7tYDo5J0u", "author_id": "1055970862883659787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174641925502189568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174641925502189568", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "2149931555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174641909010223105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174641909010223105", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "author_id": "818890713232474112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174641637684850690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "id": "1174641637684850690", "created_at": "2019-09-19T11:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "author_id": "1147622335178059776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174641610501611520"], "id": "1174641610501611520", "created_at": "2019-09-19T11:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "el mejill\u00f3n suicida", "author_id": "1054084160376193025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174641553521946625"], "id": "1174641553521946625", "created_at": "2019-09-19T11:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "~El suicida no quiere morir, lo \u00fanico que desea es que alguien le salve la vida~", "author_id": "1118925298584752128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174641320138366976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174641320138366976", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1024584565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AEstrelaLeonina", "id": "2382968403"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "valete115", "id": "23869918"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174641307937124353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174640692158709761"}], "id": "1174641307937124353", "created_at": "2019-09-19T11:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AEstrelaLeonina: A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "author_id": "4047890919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174641150784921600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174641150784921600", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "800749127466237953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174640991216787456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635746390499328"}], "id": "1174640991216787456", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "393100519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eX3QfixlI0", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studentessa-suicida-bullizzata-perche.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studen\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174640809259520001"], "id": "1174640809259520001", "created_at": "2019-09-19T11:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Studentessa suicida: bullizzata perch\u00e9 grassa https://t.co/eX3QfixlI0", "author_id": "505833633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174640716192133122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}], "id": "1174640716192133122", "created_at": "2019-09-19T11:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "3432195885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "valete115", "id": "23869918"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174640692158709761"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174621142881095680"}], "id": "1174640692158709761", "created_at": "2019-09-19T11:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "author_id": "2382968403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174640672961380352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "id": "1174640672961380352", "created_at": "2019-09-19T11:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "759584228220690432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/a65IZcRyEz", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/09/18/interna_mundo,783062/atentado-suicida-em-predio-oficial-mata-quatro-no-afeganistao.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/mu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174640300570140672"], "id": "1174640300570140672", "created_at": "2019-09-19T11:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida em pr\ufffddio oficial mata quatro no Afeganist\ufffdo https://t.co/a65IZcRyEz", "author_id": "89253951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174640256941010945"], "id": "1174640256941010945", "created_at": "2019-09-19T11:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O q matou o carroceiro n\u00e3o foi a alta velocidade. Foi a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas q faz ele se tornar carroceiro pra suster a fam\u00edlia; q faz com q o motorista ache que tudo bem andar em alta velocidade; q faz o carroceiro n\u00e3o ser atendido com qualidade na rede p\u00fablica #spnoar", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 278, "tag": "spnoar"}]}, "author_id": "1060490909987561472"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174640252000047105"], "id": "1174640252000047105", "created_at": "2019-09-19T11:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EspanyoletSon @Son Espanyolet, i que passa des renou i sa velocitat des cotxos que passen pes carrer davant de s'escola Mata de Jonch. De dia \u00e9s su\u00efcida creuear amb al.lots, de nit, impossible dormir.", "in_reply_to_user_id": "1052524312316583941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EspanyoletSon", "id": "1052524312316583941"}, {"start": 15, "end": 19, "username": "Son", "id": "1371200058377519104"}]}, "author_id": "89221982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174640205665656832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174640205665656832", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "792403622399184897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/DgUfLxbjPw", "expanded_url": "https://wp.me/p9trXf-1mcZ", "display_url": "wp.me/p9trXf-1mcZ"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8587, "type": "Place", "normalized_text": "Cuautepec"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174639902627106818"], "id": "1174639902627106818", "created_at": "2019-09-19T11:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 13 a\u00f1os se suicida en Cuautepec https://t.co/DgUfLxbjPw", "author_id": "911602963671605249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174639785182400512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172731329823346688"}], "id": "1174639785182400512", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisate35094838", "id": "1163695432712753152"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "EJoFont", "id": "481811659"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luisate35094838 @EJoFont @joseantoniokast Esos cantantes viven en un mundo l\u00fadico. Por eso veneran a Allende, por lo que pudo representar o lo que pudo hacer. La realidad de quienes  vivimos su gobierno, es que era un perfecto inepto. Polariz\u00f3 y destruy\u00f3 nuestro pa\u00eds y nuestras ilusiones. Solo un cobarde suicida.", "in_reply_to_user_id": "1163695432712753152", "author_id": "1614385957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ALgEYHlIjO", "expanded_url": "http://www.lavalledeitempli.net/2019/09/19/cremona-finanziere-si-suicida-caserma/", "display_url": "lavalledeitempli.net/2019/09/19/cre\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/c2u3BlIjvM", "expanded_url": "https://twitter.com/GJMorici/status/1174639606983249920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2u3BlIjvM", "media_key": "3_1174639598296850432"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174639606983249920"], "id": "1174639606983249920", "created_at": "2019-09-19T11:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cremona \u2013 Finanziere si suicida in caserma\nhttps://t.co/ALgEYHlIjO https://t.co/c2u3BlIjvM", "author_id": "263677850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0sUK33k7O2", "expanded_url": "http://ow.ly/etuQ30pySpO", "display_url": "ow.ly/etuQ30pySpO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174639545629007872"], "id": "1174639545629007872", "created_at": "2019-09-19T11:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El hombre quer\u00eda acabar con su vida en presencia de los oficiales https://t.co/0sUK33k7O2", "author_id": "250199424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JFzRG917n1", "expanded_url": "https://twitter.com/DarenNob25/status/1174635675213340672", "display_url": "twitter.com/DarenNob25/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "Kaio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174639539350102017"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174635675213340672"}], "id": "1174639539350102017", "created_at": "2019-09-19T11:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Kaio\n7 ano fundamental\nMenina deixou uma barra de chocolate na mesa e saiu, nisso um boe que estavam atr\u00e1s mandaram eu pegar o chocolate e eu disse que n\u00e3o, nisso o boe se levantou me empurrou e disse \"quando eu mandar pegar vc pegue\" ai eu empurrei ele tamb\u00e9m e ele me enforcou + https://t.co/JFzRG917n1", "author_id": "770320962415919104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174639385331097601"], "id": "1174639385331097601", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3ria de um suicida"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha professora de portugu\u00eas me viu lendo o livro \u201cMem\u00f3ria de um suicida\u201d e literalmente parou a aula para me perguntar coisas relacionadas ao livro.. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02 ta at\u00e9 engra\u00e7ado kk", "author_id": "827639448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174639179243933696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503412760764416"}], "id": "1174639179243933696", "created_at": "2019-09-19T10:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@acceptancedevi a mas foi muito bonitinho em esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "941768341353652224", "author_id": "1058860390526959618"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1174639115121430529"], "id": "1174639115121430529", "created_at": "2019-09-19T10:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u010ciste\u0107i listu prijatelja na FB nai\u0111em na 5 koji su umrli u zadnjih godinu dana. \nOno \u0161to je pomalo zastra\u0161uju\u0107e je \u0161to su od 5, tri suicida i najstariji je imao 54.", "author_id": "424252517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/cBAKyppklv", "expanded_url": "https://trib.al/0QUL5mG", "display_url": "trib.al/0QUL5mG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174638830923735040"], "id": "1174638830923735040", "created_at": "2019-09-19T10:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ataque suicida taliban deja muertos en hospital https://t.co/cBAKyppklv", "author_id": "245892004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174638817044815873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174638817044815873", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "1058891274026135552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174638646751891456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "id": "1174638646751891456", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "64388682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ibaiL2I0zu", "expanded_url": "https://www.latinaquotidiano.it/maresciallo-della-finanza-originario-di-formia-si-suicida-in-caserma-a-cremona/", "display_url": "latinaquotidiano.it/maresciallo-de\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174638572877635584"], "id": "1174638572877635584", "created_at": "2019-09-19T10:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maresciallo della Finanza originario di Formia si suicida in caserma a Cremona https://t.co/ibaiL2I0zu", "author_id": "2188314006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174638351565107200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "id": "1174638351565107200", "created_at": "2019-09-19T10:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "author_id": "735918377580015618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Q2DVyTRddR", "expanded_url": "http://plazademayo.info/atentado-suicida-contra-hospital-de-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "plazademayo.info/atentado-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://plazademayo.info/atentado-suicida-contra-hospital-de-afganistan-deja-20-muertos/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 105, "tag": "Atentadosuicida"}, {"start": 106, "end": 127, "tag": "hospitaldeAfganist\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 138, "tag": "20muertos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174638289841741824"], "id": "1174638289841741824", "created_at": "2019-09-19T10:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos - https://t.co/Q2DVyTRddR\n#Atentadosuicida #hospitaldeAfganist\u00e1n #20muertos", "author_id": "473219209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174637872508473344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174637872508473344", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1121923701950296066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174637725405896704"], "id": "1174637725405896704", "created_at": "2019-09-19T10:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lembrei da vez que minha ex sogra me acusou de ter incentivado o suic\u00eddio de duas meninas e tipo, mano ???????... a\u00ed ela espalhou pra fam\u00edlia toda que eu \"matei\" duas garotas, sendo que tipo, na \u00e9poca, um amigo meu se matou e a filha dela, vulgo minha ex, foi desabafar com ela", "author_id": "933717028468416513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174637468966105093"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "id": "1174637468966105093", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "author_id": "941000402589364226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174637224119455745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174526165371039744"}], "id": "1174637224119455745", "created_at": "2019-09-19T10:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MilleDescubren J\u00f3venes brujas, avatar, escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "827385365065371648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Milledescubren", "id": "827385365065371648"}]}, "author_id": "182399087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174637065931243521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174519870043693056"}], "id": "1174637065931243521", "created_at": "2019-09-19T10:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sergio_semirai Me parece que hace 5 minutos lleg\u00f3 a la politica, porque nadie por su boca se suicida de esa ma\u00f1era!", "in_reply_to_user_id": "758712484404596736", "author_id": "2799923120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174636861609926659"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174636861609926659", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "149649409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174636702100598789"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174636702100598789", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "420263304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174636470713356290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635746390499328"}], "id": "1174636470713356290", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "134814896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174636306015633410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174636306015633410", "created_at": "2019-09-19T10:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1049487885513175040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174636253955969025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174636253955969025", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "11185632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174636143440269313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174636143440269313", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "4921122813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174636095100870656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635746390499328"}], "id": "1174636095100870656", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "3033806914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZFjIwbT1Rp", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/zGHNKGWXny", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174635746390499328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGHNKGWXny", "media_key": "3_1174590681538531329"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174636038045782017"], "id": "1174636038045782017", "created_at": "2019-09-19T10:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/ZFjIwbT1Rp https://t.co/zGHNKGWXny\"", "author_id": "68722944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174635826678030338"], "id": "1174635826678030338", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E se os home chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho, mas pensei na minha velha falando: rapaz eu n\u00e3o te criei pra isso. Pensei no irm\u00e3o que n\u00e3o come, pensei no fiel que t\u00e1 preso, pensei nas novinha correndo risco e fiz o jogo virar", "author_id": "269081955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/iO3Vb9wGne", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174635746390499328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iO3Vb9wGne", "media_key": "3_1174590681538531329"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174635746390499328"], "id": "1174635746390499328", "created_at": "2019-09-19T10:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/iO3Vb9wGne", "author_id": "45013575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174635693903089665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174635693903089665", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "189939204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174635688047890432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174635688047890432", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "142454213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174635405083324420"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174635405083324420", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "3879597573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/2weNDTZqVY", "expanded_url": "https://twitter.com/TEtoledo1/status/1174635176892256256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2weNDTZqVY", "media_key": "3_1174635109951135746"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174635176892256256"], "id": "1174635176892256256", "created_at": "2019-09-19T10:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Medios de comunicaci\u00f3n y conducta suicida... https://t.co/2weNDTZqVY", "author_id": "370243160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174634994976866304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174631115698708483"}], "id": "1174634994976866304", "created_at": "2019-09-19T10:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HamalJarif: @txellgona @TMB_Barcelona S\u00ed se ha saltado el sem\u00e1foro en verde es que t\u00fa lo ten\u00edas rojo suicida!!!??", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HamalJarif", "id": "857681766378852353"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "txellgona", "id": "1064248689357664256"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "TMB_Barcelona", "id": "115624105"}]}, "author_id": "1130025481263300608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174634852261539840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "id": "1174634852261539840", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "author_id": "159546197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174634273896370176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "id": "1174634273896370176", "created_at": "2019-09-19T10:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "2893311544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8aLeJHovlc", "expanded_url": "https://video.corriere.it/politica/lorenzin-entro-pd-unico-modo-fermare-salvini/d41dfb7a-dac7-11e9-94b9-f72cb5920b7e", "display_url": "video.corriere.it/politica/loren\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174634183320317952"], "id": "1174634183320317952", "created_at": "2019-09-19T10:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lorenzin: \u00abEntro nel Pd, unico modo per fermare Salvini\u00bb https://t.co/8aLeJHovlc\nUn\u2019altra incompetente che si suicida politicamente,non \u00e8 una grande perdita era gi\u00e0 una nullit\u00e0 politicamente", "author_id": "230406979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174634153129758722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174634153129758722", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "838099975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174634030161158144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174634030161158144", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "124525505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174633943200649217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174633943200649217", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "3411574571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174633908517969920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}], "id": "1174633908517969920", "created_at": "2019-09-19T10:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "139578213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MgAmPEsq4J", "expanded_url": "https://trib.al/HQl6c90", "display_url": "trib.al/HQl6c90"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TelemundoHou", "id": "245892004"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174633905938456577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174633684516970497"}], "id": "1174633905938456577", "created_at": "2019-09-19T10:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TelemundoHou: Horror: ataque suicida talib\u00e1n en hospital deja muertos https://t.co/MgAmPEsq4J", "author_id": "224572401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MgAmPEsq4J", "expanded_url": "https://trib.al/HQl6c90", "display_url": "trib.al/HQl6c90"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174633684516970497"], "id": "1174633684516970497", "created_at": "2019-09-19T10:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Horror: ataque suicida talib\u00e1n en hospital deja muertos https://t.co/MgAmPEsq4J", "author_id": "245892004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174633643182047232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "id": "1174633643182047232", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "3319271993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174633510654611456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174633510654611456", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1161578522810486784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174633219909705728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174633219909705728", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1003350670282510336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174633112208384000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174632808259735552"}], "id": "1174633112208384000", "created_at": "2019-09-19T10:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@infrahumano No s\u00e9, al parecer a los humanos la aventura suicida les parece algo muy atractivo.", "in_reply_to_user_id": "1888395842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "infrahumano", "id": "1888395842"}]}, "author_id": "14063051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/rAQiIu34IP", "expanded_url": "http://www.compartiendomiopinion.com/2016/09/mi-version-de-lo-que-ocurrio-en-la_19.html", "display_url": "compartiendomiopinion.com/2016/09/mi-ver\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571827667464249350/EGH15WLI?format=png&name=orig", "width": 674, "height": 353}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571827667464249350/EGH15WLI?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mi versi\u00f3n de lo que ocurri\u00f3 en la historia un d\u00eda como hoy 19 de Septiembre", "description": "Foro libre, amplio, sin compromisos. Bienvenidos tus art \u00edculos de opini\u00f3n sobre temas de: pol\u00edtica, religi\u00f3n, cultura, ciencia, poes\u00eda, pintura, educaci\u00f3n, tecnolog\u00eda, y muchos otros m\u00e1s. Por ser un foro libre Compartiendo mi Opini\u00f3n no es responsable del contenido de los art\u00edculos ni comentarios publicados, compromiso que recae en el autor de los mismos. Tomado de Semana.com Pablo Escobar, un genio del mal Autopsia de la carrera criminal del hombre que le declar\u00f3 la guerra al Estado... Tomado de The", "unwound_url": "http://www.compartiendomiopinion.com/2016/09/mi-version-de-lo-que-ocurrio-en-la_19.html"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/r0HzWNdMMa", "expanded_url": "https://twitter.com/luismontesbrito/status/1174633080306450433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r0HzWNdMMa", "media_key": "3_1174633073020932097"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.86, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}, {"start": 94, "end": 114, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8655, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174633080306450433"], "id": "1174633080306450433", "created_at": "2019-09-19T10:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un d\u00eda como hoy 19 de Septiembre de 1891 en Santiago de Chile, el presidente de la Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Manuel Balmaceda, se suicida cuando se encontraba refugiado en la embajada argentina https://t.co/rAQiIu34IP https://t.co/r0HzWNdMMa", "author_id": "29748452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6Kyiwv", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MiosLko4d1", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174632978112081920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MiosLko4d1", "media_key": "3_1174326081937170435"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174632978112081920"], "id": "1174632978112081920", "created_at": "2019-09-19T10:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6Kyiwv https://t.co/MiosLko4d1", "author_id": "44145131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174632789465030658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174632789465030658", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "38491058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174632663719776256"], "id": "1174632663719776256", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "Rutina"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Rutina, suicida.", "author_id": "63612178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174632562469289984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174632562469289984", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "174878027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174632537085370368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174632537085370368", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "78382000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5LP1wof93P", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasyabq/status/1174632309364072448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LP1wof93P", "media_key": "3_1174632305283031041"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.4265, "type": "Organization", "normalized_text": "RCN radio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174632309364072448"], "id": "1174632309364072448", "created_at": "2019-09-19T10:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado. 15 muertos y 70 heridos tras atentado en hospital en Afganist\u00e1n\nUn suicida se inmol\u00f3 con un cami\u00f3n cargado de explosivos dentro del centro asistencial. RCN radio https://t.co/5LP1wof93P", "author_id": "281280596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174632200337276928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174632200337276928", "created_at": "2019-09-19T10:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1148718695939805184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174632162773151746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174622219558895617"}], "id": "1174632162773151746", "created_at": "2019-09-19T10:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Katangas: Haber jodido la posibilidad de tener un gobierno progresista no es suficientemente suicida para la izquierda espa\u00f1ola. As\u00ed qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Katangas", "id": "110752462"}]}, "author_id": "975847454745690119"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174632088621985793"], "id": "1174632088621985793", "created_at": "2019-09-19T10:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Dio cristo quanto mi fate incazzare quando qualcuno si suicida, salta fuori che ha commesso ci\u00f2 perch\u00e9 soffriva severamente di depressione e \"ma era cos\u00ec solare, \u00e8 impossibile fosse depress*\"\n\"Ma se era depress* ne doveva parlare con qualcuno!!1!1!\"\nMi fate salire lo schifo giuro", "author_id": "3356764725"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174631684370771968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174631684370771968", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "197607207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174631619539300354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "id": "1174631619539300354", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "author_id": "95286301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174631499494244354"], "id": "1174631499494244354", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os presidentes mais amados do Brasil:\n Ditador eleito pelo povo, que sob a democracia se matou, transformando num m\u00e1rtir que at\u00e9 hoje elege pol\u00edticos. \nUm isolacionista, quebrou o pa\u00eds e pai da corrup\u00e7\u00e3o Modena \nO mentor do maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria", "author_id": "2876410925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174631493165096961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174631493165096961", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "92351973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/tToEZsHsGv", "expanded_url": "https://twitter.com/lrssmedina/status/1174631387875434499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tToEZsHsGv", "media_key": "16_1174631380246048769"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mininumatheus", "id": "991210940325494784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174631387875434499"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174460180651593728"}], "id": "1174631387875434499", "created_at": "2019-09-19T10:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mininumatheus @Slytherinmh parem de zoar a perna da mina caralho, dps aparece alguma not\u00edcia que ela se matou e vcs ficam \"ain empatia, setembro amarelo\" https://t.co/tToEZsHsGv", "in_reply_to_user_id": "991210940325494784", "author_id": "1250422939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174631115698708483"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174609033069760512"}], "id": "1174631115698708483", "created_at": "2019-09-19T10:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@txellgona @TMB_Barcelona S\u00ed se ha saltado el sem\u00e1foro en verde es que t\u00fa lo ten\u00edas rojo suicida!!!??", "in_reply_to_user_id": "1064248689357664256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "txellgona", "id": "1064248689357664256"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "TMB_Barcelona", "id": "115624105"}]}, "author_id": "857681766378852353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174631059666980864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174631059666980864", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "304918906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174631008102211584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174284141531160579"}], "id": "1174631008102211584", "created_at": "2019-09-19T10:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iConfPod: Vari\u00e2ncia novo no ar!\n\nNeste epis\u00f3dio,\u00a0@NEKOlli\u00a0faz o convite para a percep\u00e7\u00e3o dos temas referentes ao setembro amarelo sob u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iConfPod", "id": "1143279754952548359"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "nekolli", "id": "1258099124605509633"}]}, "author_id": "56646853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174630806721093632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174552291644456960"}], "id": "1174630806721093632", "created_at": "2019-09-19T10:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@naoehandressa @carolbiesdorf primeiro q vc quase matou a gente do cora\u00e7\u00e3o pq eu achei q tinha acontecido alguma coisa fdm v\u00ea se fica com esse celular carregado da pr\u00f3xima vez KKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "2950454591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "naoehandressa", "id": "2950454591"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "carolbiesdorf", "id": "1490412717290803206"}]}, "author_id": "335415695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174630742304968705"], "id": "1174630742304968705", "created_at": "2019-09-19T10:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Buenos d\u00edas gente, tristemente llegu\u00e9 con vida al colegio nea re suicida", "author_id": "1046238615616000000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FF5s7SIkAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_aterriza/status/1174630538386165760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FF5s7SIkAQ", "media_key": "3_1174630528646955008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174630538386165760"], "id": "1174630538386165760", "created_at": "2019-09-19T10:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y ah\u00ed estaba yo, caminando con un extra\u00f1o que ahora sab\u00eda todo sobre mi, todo sobre nosotros. Ahora entiende porque mi cara siempre est\u00e1 triste cuando camino, sabe que te recuerdo con cada paso que doy hacia un plan suicida que la verdad me tiene sin cuidado. https://t.co/FF5s7SIkAQ", "author_id": "1075878216718606338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174630467527688192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174630467527688192", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "4083959380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174630209934581762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174630209934581762", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "59272838"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174630195355103232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174630195355103232", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "251017441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174629943109660672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174629943109660672", "created_at": "2019-09-19T10:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "1096491048862449664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174629815539970048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174629815539970048", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "116803446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174629475147010049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174629475147010049", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "595097636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/O9pn4g8Jme", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLYbW", "display_url": "dlvr.it/RDLYbW"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174629341436604416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174266579296628737"}], "id": "1174629341436604416", "created_at": "2019-09-19T10:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinaloahoy: Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/O9pn4g8Jme\u2026", "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VJ7QZM0ZlR", "expanded_url": "http://ow.ly/6IrA30pySp1", "display_url": "ow.ly/6IrA30pySp1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174629217608314881"], "id": "1174629217608314881", "created_at": "2019-09-19T10:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El hombre quer\u00eda acabar con su vida en presencia de los oficiales https://t.co/VJ7QZM0ZlR", "author_id": "295794437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174629189019942913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174504582136913921"}], "id": "1174629189019942913", "created_at": "2019-09-19T10:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AgustinSileo Si juega como siempre nos hacen 5. Hay que jugar con uno m\u00e1s atr\u00e1s y romero arriba s\u00f3lo. Tratar de sacarle la pelota y apostar a la contra. De igual a igual en esa cancha es suicida", "in_reply_to_user_id": "306344995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgustinSileo", "id": "306344995"}]}, "author_id": "1160643427819819008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174629018416689152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174511685991841793"}], "id": "1174629018416689152", "created_at": "2019-09-19T10:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@goyasouza1 @lucaseduardofjv Famoso esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "740057905135812608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "goyasouza1", "id": "740057905135812608"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "lucaseduardofjv", "id": "267845590"}]}, "author_id": "4796103508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174629010808147968"], "id": "1174629010808147968", "created_at": "2019-09-19T10:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A guria se matou rindo porque eu t\u00f4 escutando um: S\u00f3 pra contrariar - que se chama amor, fadooo de mais.", "author_id": "3409429709"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174628782675759106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174628782675759106", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "521470799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174628751667318784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174626718243598336"}], "id": "1174628751667318784", "created_at": "2019-09-19T10:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioLibre: Una joven fue encontrada muerta por envenenamiento en su vivienda la noche de este martes, hecho registrado en el residenc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "author_id": "796298029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OIjcx4uXUS", "expanded_url": "http://bit.ly/30vLfbA", "display_url": "bit.ly/30vLfbA"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174628433839689728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604319901069313"}], "id": "1174628433839689728", "created_at": "2019-09-19T10:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iProfesional: Mart\u00edn Cabrales y una cruda definici\u00f3n sobre la crisis: \"Hoy tomar plata de un banco es suicida\" https://t.co/OIjcx4uXUS\u2026", "author_id": "985949817577902081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HFHQjKpjxL", "expanded_url": "http://corriereromagna.it", "display_url": "corriereromagna.it"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/XkgZ7gLwAO", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/ravenna-morto-suicida-in-carcere-sciopero-della-fame-dei-detenuti/", "display_url": "corriereromagna.it/ravenna-morto-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ravenna"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174628053705744384"], "id": "1174628053705744384", "created_at": "2019-09-19T10:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Ravenna morto suicida in carcere. \"Sciopero della fame\" dei detenuti | https://t.co/HFHQjKpjxL https://t.co/XkgZ7gLwAO", "author_id": "2587854812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174628002933673984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}], "id": "1174628002933673984", "created_at": "2019-09-19T10:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "4885122845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174627955072483328"], "id": "1174627955072483328", "created_at": "2019-09-19T10:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*ALGU\u00c9M SE SUICIDA*\nSociedade: Nossa, que ele descanse em paz. Mas porque ele se suicidou? Ele era t\u00e3o lindo, tinha um futuro pela frente. Porque ser\u00e1 que ele n\u00e3o pediu ajuda?\n\nPORQUE SER\u00c1 QUE ELE N\u00c3O PEDIU AJUDA? PORQUE A SOCIEDADE \u00c9 UMA DROGA.", "author_id": "1173730767177953281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174627692433543169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174627692433543169", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "488484227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174627689912774663"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171647470549577729"}], "id": "1174627689912774663", "created_at": "2019-09-19T10:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martiftmijito: Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiftmijito", "id": "1085259944524427264"}]}, "author_id": "1085259944524427264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174627581267763200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174627581267763200", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "1019611742224175104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wE94cB5s1u", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/animaux/une-panthere-noire-se-promene-sur-les-toits-darmentieres-provoquant-l-emoi-des-habitants-du-quartier_3622245.html", "display_url": "francetvinfo.fr/animaux/une-pa\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1174627529279209472"], "id": "1174627529279209472", "created_at": "2019-09-19T10:13:21.000Z", "geo": {"place_id": "29309b09b7294ef6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Je tombe nez \u00e0 nez avec  ce gros matou moi je ne la ram\u00e8ne. \n\nDepuis Discover sur Google https://t.co/wE94cB5s1u", "author_id": "731235151754219521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WSTWQyw68m", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQbkm", "display_url": "dlvr.it/RDQbkm"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/BirewCkRU9", "expanded_url": "https://twitter.com/Palomitacas_WEB/status/1174627456881319936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BirewCkRU9", "media_key": "3_1174627455132323840"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174627456881319936"], "id": "1174627456881319936", "created_at": "2019-09-19T10:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer solo le desea lo mejor al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/WSTWQyw68m https://t.co/BirewCkRU9", "author_id": "751033407933652992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174627432466456577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174626718243598336"}], "id": "1174627432466456577", "created_at": "2019-09-19T10:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioLibre: Una joven fue encontrada muerta por envenenamiento en su vivienda la noche de este martes, hecho registrado en el residenc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "author_id": "1076260270513811456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174627375595671552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174627375595671552", "created_at": "2019-09-19T10:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "1030470784001687555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174627115658043392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174622219558895617"}], "id": "1174627115658043392", "created_at": "2019-09-19T10:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Katangas: Haber jodido la posibilidad de tener un gobierno progresista no es suficientemente suicida para la izquierda espa\u00f1ola. As\u00ed qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Katangas", "id": "110752462"}]}, "author_id": "106050708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HZ2cylOfnf", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/18/ee-uu-un-suicida-salto-de-un-puente-pero-dos-policias-logran-agarrarlo-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/18/ee-\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626938142388224"], "id": "1174626938142388224", "created_at": "2019-09-19T10:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#INTERNACIONALES EE.UU.: Un suicida salt\u00f3 de un puente pero en el \u00faltimo segundo dos polic\u00edas logran agarrarlo https://t.co/HZ2cylOfnf", "author_id": "144558275"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174626833633021952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174626833633021952", "created_at": "2019-09-19T10:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1000559117612830720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174626831783419905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174626831783419905", "created_at": "2019-09-19T10:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "291262676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626813986795520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174626813986795520", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "3793529954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/XD9s1yQ83I", "expanded_url": "https://buff.ly/2OaEidw", "display_url": "buff.ly/2OaEidw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373?utm_content=buffer3989b&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.6633, "type": "Place", "normalized_text": "del Oeste"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 201, "tag": "DL"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Actualidad"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626718243598336"], "id": "1174626718243598336", "created_at": "2019-09-19T10:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Una joven fue encontrada muerta por envenenamiento en su vivienda la noche de este martes, hecho registrado en el residencial Romana del Oeste, del municipio de La Romana.\n\nhttps://t.co/XD9s1yQ83I\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Sucesos", "author_id": "34639484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626555991080962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}], "id": "1174626555991080962", "created_at": "2019-09-19T10:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "133486785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626526207324161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321194994155523"}], "id": "1174626526207324161", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uclm_es: La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5\u2026", "author_id": "724973454919917568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174626433211281413"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174626433211281413", "created_at": "2019-09-19T10:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "388243963"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174626419667800064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174610983857348608"}], "id": "1174626419667800064", "created_at": "2019-09-19T10:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marattin @meb @Ettore_Rosato Peccato, che grande delusione questa scelta suicida", "in_reply_to_user_id": "616886078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 10, "end": 14, "username": "meb", "id": "588200416"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Ettore_Rosato", "id": "258861907"}]}, "author_id": "905352947919446016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626299635220483"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174626299635220483", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "739654195696021505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626294895665152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174626294895665152", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "285693136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174626293754867712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174626293754867712", "created_at": "2019-09-19T10:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "819287373125128193"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174626257847275520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624280887398406"}], "id": "1174626257847275520", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5125, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 42, "end": 59, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "American"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pbsfm", "id": "16915475"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pbsfm: Since 2010, Los Angeles punks, Generacion Suicida have been bringing Latin American punk to the world, and now they're bringing\u2026", "author_id": "730299294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174625429723996161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174625429723996161", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "144359663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174625406907035648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174625406907035648", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1016722302812213248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174625265001144321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174625265001144321", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1073607285447016448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174625194419376128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "id": "1174625194419376128", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "author_id": "1078499140752023553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174625134818353154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "id": "1174625134818353154", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "author_id": "227906371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174625133450944513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174625133450944513", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1070480971626110976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174625080359432193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174625080359432193", "created_at": "2019-09-19T10:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "723198319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8REzdw4yhj", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174624582894051329"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "id": "1174624582894051329", "created_at": "2019-09-19T10:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 eu to sentindo um energia meio Esquadr\u00e3o Suicida desse filme? https://t.co/8REzdw4yhj", "author_id": "484707459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174624359559946240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174624359559946240", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "85145657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GzzBog8rP6", "expanded_url": "http://ow.ly/4bqk50wfD9r", "display_url": "ow.ly/4bqk50wfD9r"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5JKXUmec6B", "expanded_url": "https://twitter.com/pbsfm/status/1174624280887398406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JKXUmec6B", "media_key": "3_1174624278475628545"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5975, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 253, "username": "goatbeer", "id": "61984913"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174624280887398406"], "id": "1174624280887398406", "created_at": "2019-09-19T10:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Since 2010, Los Angeles punks, Generacion Suicida have been bringing Latin American punk to the world, and now they're bringing themselves to us! They'll be on Sunglasses After Dark next THURSDAY for a Studio 5 Live set \ud83d\ude2e\n\nProudly sponsored by @goatbeer \n\nhttps://t.co/GzzBog8rP6 https://t.co/5JKXUmec6B", "author_id": "16915475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174624205155033088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}], "id": "1174624205155033088", "created_at": "2019-09-19T10:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "author_id": "120290166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174624172401745921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174622613458567180"}], "id": "1174624172401745921", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "maracutaia"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Tail\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele foi para outro pa\u00eds (acho q foi Tail\u00e2ndia, criador de gado)e at\u00e9 um prefeito da Bahia se matou e era da minha cidade\n\nEdilson capetinha TB ganhou centenas de vezs", "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "author_id": "991676636738281472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cA2Ucn3rXP", "expanded_url": "http://ver.20m.es/neg252", "display_url": "ver.20m.es/neg252"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4226, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174623907430785025"], "id": "1174623907430785025", "created_at": "2019-09-19T09:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/cA2Ucn3rXP", "author_id": "851336634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174623329870852097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174623329870852097", "created_at": "2019-09-19T09:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "835099152086360065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174623313114664960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174623313114664960", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1161788365517275136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174623216872108032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174623216872108032", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "950465965602623489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Slo7jG76oq", "expanded_url": "http://j.mp/2M4vbYW", "display_url": "j.mp/2M4vbYW"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174623215894876160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174622160268288005"}], "id": "1174623215894876160", "created_at": "2019-09-19T09:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/Slo7jG76oq                        .", "author_id": "298296446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174622990228774912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174622990228774912", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "1290131610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622984167927808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "id": "1174622984167927808", "created_at": "2019-09-19T09:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "879346256845447168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622862654758912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174622862654758912", "created_at": "2019-09-19T09:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1867847582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622719645802498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174622719645802498", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "3007998317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/lECJTS3EZY", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174326319800365056", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622644538433536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174326319800365056"}], "id": "1174622644538433536", "created_at": "2019-09-19T09:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o cara praticamente se matou\ns\u00f3 https://t.co/lECJTS3EZY", "author_id": "1077727334378164224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622623168417792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174622623168417792", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "4645920023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174622621188657152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174622219558895617"}], "id": "1174622621188657152", "created_at": "2019-09-19T09:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Katangas: Haber jodido la posibilidad de tener un gobierno progresista no es suficientemente suicida para la izquierda espa\u00f1ola. As\u00ed qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Katangas", "id": "110752462"}]}, "author_id": "58490776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622592143171584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174622592143171584", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "301482473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622225812611072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174616246618378240"}], "id": "1174622225812611072", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Drudru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andstuff3", "id": "1059246580593840128"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andstuff3: Se Drudru matou pombo at\u00e9 dizer chega contra as holandesas. Hoje ela t\u00e1 se redimindo lindamente.", "author_id": "58028408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/wsJDk1ASG8", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/09/19/politica/1568876667_575329.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/09/19\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 116, "probability": 0.6278, "type": "Organization", "normalized_text": "izquierda espa\u00f1ola"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174622219558895617"], "id": "1174622219558895617", "created_at": "2019-09-19T09:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Haber jodido la posibilidad de tener un gobierno progresista no es suficientemente suicida para la izquierda espa\u00f1ola. As\u00ed que ahora nos planteamos lanzar otro partido para que el voto se divida m\u00e1s y nos vayamos a tomar por el culo pa' los restos. https://t.co/wsJDk1ASG8", "author_id": "110752462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Slo7jG76oq", "expanded_url": "http://j.mp/2M4vbYW", "display_url": "j.mp/2M4vbYW"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174622160268288005"], "id": "1174622160268288005", "created_at": "2019-09-19T09:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/Slo7jG76oq                        .", "author_id": "124172948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ex23GdOMuA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQVq3", "display_url": "dlvr.it/RDQVq3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174622148993966080"], "id": "1174622148993966080", "created_at": "2019-09-19T09:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "solo en esas lineas se contradicen y dicen mas de 1 estupidez, que asco me da el periodismo https://t.co/ex23GdOMuA", "author_id": "258845814"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174621754536452097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174621754536452097", "created_at": "2019-09-19T09:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "2328797694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174621407826841600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174590649007558661"}], "id": "1174621407826841600", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "138061458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174621207636971525"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174621207636971525", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "2835941049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/UXC7Z5xERy", "expanded_url": "https://twitter.com/JandimFernandes/status/1174515656374521857", "display_url": "twitter.com/JandimFernande\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174621178255859713"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174515656374521857"}], "id": "1174621178255859713", "created_at": "2019-09-19T09:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Vei c\u00eas acham esse pensamento saud\u00e1vel? O cara t\u00e1 se matando pela carreira. No futuro ele pode TALVEZ ter um bom sal\u00e1rio pra pagar um plano de sa\u00fade e os rem\u00e9dios que ele vai precisar tomar s\u00f3 pq se matou pra chegar at\u00e9 l\u00e1\nIsso \u00e9 sucesso? N\u00e3o viver nem o agora nem o dps? https://t.co/UXC7Z5xERy", "author_id": "1099674270903517184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/9AJl28j2Zc", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1174553705644986368", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174621135696273412"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174553705644986368"}], "id": "1174621135696273412", "created_at": "2019-09-19T09:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"El escuadr\u00f3n suicida: la derrota final\" https://t.co/9AJl28j2Zc", "author_id": "1188877111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/w07tGHzCO4", "expanded_url": "http://csera.it/0ce4f7e4fn", "display_url": "csera.it/0ce4f7e4fn"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aMpUWKTqKP", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1174621101084872705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aMpUWKTqKP", "media_key": "3_1174621100191420416"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Lecce"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174621101084872705"], "id": "1174621101084872705", "created_at": "2019-09-19T09:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Lecce Dj Navi suicida nel 2015, i periti:  quasi certamente si \u00e8 impiccato https://t.co/w07tGHzCO4 https://t.co/aMpUWKTqKP", "author_id": "164225784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vb0QqsZ9J3", "expanded_url": "https://ift.tt/2AxNwIO", "display_url": "ift.tt/2AxNwIO"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "Sensacine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174621000450920448"], "id": "1174621000450920448", "created_at": "2019-09-19T09:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer solo le desea lo mejor al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn , via Sensacine https://t.co/vb0QqsZ9J3", "author_id": "197392357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174620937674788864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174620937674788864", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "2286603997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174620687224496128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "id": "1174620687224496128", "created_at": "2019-09-19T09:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "760558291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JzdMXW8Y2r", "expanded_url": "http://j.mp/31uZQW4", "display_url": "j.mp/31uZQW4", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174620650448805888"], "id": "1174620650448805888", "created_at": "2019-09-19T09:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/JzdMXW8Y2r                        .", "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174620402095726597"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174620402095726597", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "1064482254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174620352384655360"], "id": "1174620352384655360", "created_at": "2019-09-19T09:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Baixei esquadr\u00e3o suicida pra mim ver no caminho", "author_id": "1155876056450121734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174620079285297152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174563821266055168"}], "id": "1174620079285297152", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "UltimoMinuto"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: #UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90\u2026", "author_id": "719227996385755136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174620044858449921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174620044858449921", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1046533479960375297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174620005633335296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174620005633335296", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "203019114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174619981545447428"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174619981545447428", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "2581224258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174619903820779521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174619903820779521", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "2173075309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174619887697874944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174619887697874944", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1317098888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zzQo1pRGcp", "expanded_url": "http://bit.ly/30xvPDU", "display_url": "bit.ly/30xvPDU"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/K0NwTj7nil", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1174619753681498113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0NwTj7nil", "media_key": "3_1174619751575904258"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Line of sight"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174619753681498113"], "id": "1174619753681498113", "created_at": "2019-09-19T09:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Line of sight. Ciclismo suicida por las calles de la ciudad https://t.co/zzQo1pRGcp https://t.co/K0NwTj7nil", "author_id": "1300848439"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174619720726777858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174619720726777858", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "863939785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174619101030957056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174619101030957056", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "119118270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174618792011415552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174491351687344133"}], "id": "1174618792011415552", "created_at": "2019-09-19T09:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@revistaproceso @interjet una simple disculpa no borra o quita una mentalidad suicida .", "in_reply_to_user_id": "41156599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "474192589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174618476486504448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174542772851871745"}], "id": "1174618476486504448", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 181, "end": 202, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda guerra Mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bad04711050", "id": "1160418164875964417"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Bad04711050 Seu perfil fake??? Vc acha que sabe sobre o nazismo, n\u00e3o sabe nada!!!! Nazismo nasceu do socialismo, Adolf Hitler era um ditador socialista que matou muitas pessoas na Segunda guerra Mundial!!! Se for necess\u00e1rio explicar mais que uma vez n\u00f3s explicaremos!!!!", "in_reply_to_user_id": "1160418164875964417", "author_id": "1150037168070516737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174617653035638784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174617653035638784", "created_at": "2019-09-19T09:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "879505853765873664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174617580474130433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174617580474130433", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "982036533535494144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174617414383919104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174541609326850048"}], "id": "1174617414383919104", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "relasao"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isadxrapios sabe cual a relasao entre um pesecopata e um suicida, eh que ela murreria por ele i ele mataria por ela, curta se vose shorou", "in_reply_to_user_id": "1126343449328988161", "author_id": "1107092825844396032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174617390723805187"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174617390723805187", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "254110966"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174616835112820736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174616835112820736", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "56372550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174616681597034496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174616681597034496", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1137847696063115264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HCteUpcNjk", "expanded_url": "https://www.metropolitanmagazine.it/camion-bomba-esplode-in-afghanistan/", "display_url": "metropolitanmagazine.it/camion-bomba-e\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174616654355021825"], "id": "1174616654355021825", "created_at": "2019-09-19T09:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Camion-bomba esplode in Afghanistan provocando 20 morti e una novantina di feriti. Il gruppo dei Talebani rivendica l'attacco suicida tramite il suo portavoce.\nIl bersaglio dell'attentato era un edificio dell'intelligence, quasi completamente distrutto. https://t.co/HCteUpcNjk", "author_id": "822158015726059522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174616296060858368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174616296060858368", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1719265226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174616246618378240"], "id": "1174616246618378240", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Drudru"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Se Drudru matou pombo at\u00e9 dizer chega contra as holandesas. Hoje ela t\u00e1 se redimindo lindamente.", "author_id": "1059246580593840128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174616173738168320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174616173738168320", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "122757872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174615969790144512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "id": "1174615969790144512", "created_at": "2019-09-19T09:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "745343264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174615392871944192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174615392871944192", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "1134861875726958593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174615178438164480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174275818337505281"}], "id": "1174615178438164480", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n. La explosi\u00f3n o\u2026", "author_id": "2196432919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174615155705036800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174615155705036800", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "171555375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174614944765087745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174614944765087745", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "86086452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174614695224983554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174614695224983554", "created_at": "2019-09-19T09:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "816387353233227776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174614559778320384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174451498090192896"}], "id": "1174614559778320384", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "MAHOMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laradiodelsur", "id": "122498057"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laradiodelsur @PsuvObrero Y SI HUBIESE SIDO UNA SUICIDA EN NOMBRE DE MAHOMA O ALA, QUE HUBIESE PASADO?, MALDITOS JUDIOS?, LA VIDA DE ELLOS NO IMPORTA, GENTE QUE VIVE RODEADA DE ENEMIGOS POR TODAS PARTES Y DE \u00d1APA CON ROSTROS OCULTOS", "in_reply_to_user_id": "122498057", "author_id": "3400149597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174614149768384512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174614149768384512", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "2889985493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174614071393624065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174345194352926721"}], "id": "1174614071393624065", "created_at": "2019-09-19T09:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NoticiasCaracol Noticia mal titulada. Suicida, acaso se muri\u00f3?, Salto, acaso no lo agarra? Discreci\u00f3n, para que lo ense\u00f1an?", "in_reply_to_user_id": "17813487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "2713072469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174613687560224768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174613687560224768", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "2974399810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174613686868217861"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174613686868217861", "created_at": "2019-09-19T09:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "2811942991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/aHMNsuKfY9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQQW8", "display_url": "dlvr.it/RDQQW8"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/NUggY9iSmm", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174613486841692161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUggY9iSmm", "media_key": "3_1174613485340094465"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174613610967945216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174613486841692161"}], "id": "1174613610967945216", "created_at": "2019-09-19T09:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jatirado_oc: Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/aHMNsuKfY9 https://t.co/NUggY9iSmm", "author_id": "159072956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/aHMNsuKfY9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQQW8", "display_url": "dlvr.it/RDQQW8"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NUggY9iSmm", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174613486841692161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUggY9iSmm", "media_key": "3_1174613485340094465"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174613486841692161"], "id": "1174613486841692161", "created_at": "2019-09-19T09:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/aHMNsuKfY9 https://t.co/NUggY9iSmm", "author_id": "1034559695808356352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174613352993214464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "id": "1174613352993214464", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "998964848439578624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174613106640789504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174613106640789504", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "301458256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174612478652817408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174612478652817408", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "4364436449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174612287895871488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174612287895871488", "created_at": "2019-09-19T09:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "300979348"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174612064519806986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174612064519806986", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "732987151529414656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174611816632258561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174315312197570566"}], "id": "1174611816632258561", "created_at": "2019-09-19T09:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174611482673405952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174611482673405952", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "808501264002797568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174611022071681025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174611022071681025", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1048357615271665664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Zs14aMUjW0", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174610952236470273"], "id": "1174610952236470273", "created_at": "2019-09-19T09:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se suicida tras asesinar a su mujer siempre lo hace porque es machista. Repetir hasta que no os queden neuronas que poder usar y desafiar el pensamiento vigente.. https://t.co/Zs14aMUjW0", "author_id": "4653073283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174610846443614209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174610846443614209", "created_at": "2019-09-19T09:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "941750934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174610784212725762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173755547025367040"}], "id": "1174610784212725762", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dukechargista", "id": "28988784"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukechargista: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "960884759009333248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174610625105997827"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174610625105997827", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "383452824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174610608265814016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174610608265814016", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "757015537285201920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174610554549391360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174610554549391360", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1145980725545619456"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174610329126539264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "id": "1174610329126539264", "created_at": "2019-09-19T09:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "author_id": "253407012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ZABukXpr2v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQMzT", "display_url": "dlvr.it/RDQMzT"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EVdxSbVr0i", "expanded_url": "https://twitter.com/dguatarasma/status/1174609839072243712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVdxSbVr0i", "media_key": "3_1174609837595906048"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174609839072243712"], "id": "1174609839072243712", "created_at": "2019-09-19T09:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/ZABukXpr2v https://t.co/EVdxSbVr0i", "author_id": "219434710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174609056222236672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174609056222236672", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "4537706253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174609012391890944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174609012391890944", "created_at": "2019-09-19T08:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "528585175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174608836348534784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174587037552467968"}], "id": "1174608836348534784", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "tonto"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "I\u00f1aki"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.2851, "type": "Person", "normalized_text": "Polanco"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Prisa"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@RenePerle Gabi-tonto necesita un pol\u00edtico suicida ,  con varias capas de calzoncillos ,,,\nGran manipulador el I\u00f1aki\nEs como una monja buena ,que bajo manga tiene grandes negocios con el Obispo\nUn servidor del mafioso Polanco y el grupo Prisa,la mano negra del PSOE", "in_reply_to_user_id": "300132019", "author_id": "724617054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174608710116790272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174608710116790272", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1039606026004320256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174608486887546880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172413158469685249"}], "id": "1174608486887546880", "created_at": "2019-09-19T08:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kikilanoir que suicida ese robot, va a meterse en la cueva oscura y humeda jejeje", "in_reply_to_user_id": "1153612779858866176", "author_id": "1172955219371667456"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174608459943337984"], "id": "1174608459943337984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mickie James"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Axel"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mickie James got attacked before the match by Curtis Axel with a tope suicida in winnipeg you idiot", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174608313331462144"], "id": "1174608313331462144", "created_at": "2019-09-19T08:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu ainda estou lutando contra minha cabe\u00e7a para me manter s\u00e3 e n\u00e3o ter nenhum pensamento suicida. Eu estou bem \u00e0 mais ou menos 1 ano, isso \u00e9 bom pra caralho", "author_id": "964721830136307712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174608278279639041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174608278279639041", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "453965035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174607625738211334"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174570521717092354"}], "id": "1174607625738211334", "created_at": "2019-09-19T08:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OSMIB_IBSalut: Debemos iniciar el camino para consensuar mediante la reflexi\u00f3n y el debate una forma preventiva de tratar las noticias\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536"}]}, "author_id": "1498063933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174607603336437760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174570520312012801"}], "id": "1174607603336437760", "created_at": "2019-09-19T08:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OSMIB_IBSalut: El objetivo principal es crear un canal de comunicaci\u00f3n e intercambio de opiniones, un di\u00e1logo abierto entre los profesi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536"}]}, "author_id": "1498063933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174607438126964738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174387707348492289"}], "id": "1174607438126964738", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3323, "type": "Person", "normalized_text": "alecrim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "putsthamara_", "id": "3413888459"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @putsthamara_: e o assaltante que matou um cara na rua do alecrim e foi se esconder na minha escola \nbom dia", "author_id": "951980267593453575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174607005497122816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174607005497122816", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1088629745598771200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174606937230647296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174606937230647296", "created_at": "2019-09-19T08:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "999907443411841024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174606899242778624"], "id": "1174606899242778624", "created_at": "2019-09-19T08:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "author_id": "462214401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DBq7FhDEYi", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1174505092579581954/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBq7FhDEYi", "media_key": "7_1174504602730991617"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MariceDias", "id": "1068264437742821376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174606867068325888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174505092579581954"}], "id": "1174606867068325888", "created_at": "2019-09-19T08:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariceDias: Triste... mas o padre n\u00e3o podia levar a menina para o hospital? Sei l\u00e1!... \ud83d\ude25 ela se matou mesmo... https://t.co/DBq7FhDEYi", "author_id": "791404054148685828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174606562238894080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174606562238894080", "created_at": "2019-09-19T08:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "3633979876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174606357305204736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174606357305204736", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "741784308969574400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OIjcx4uXUS", "expanded_url": "http://bit.ly/30vLfbA", "display_url": "bit.ly/30vLfbA"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174606287046348800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604319901069313"}], "id": "1174606287046348800", "created_at": "2019-09-19T08:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iProfesional: Mart\u00edn Cabrales y una cruda definici\u00f3n sobre la crisis: \"Hoy tomar plata de un banco es suicida\" https://t.co/OIjcx4uXUS\u2026", "author_id": "167953232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174606246143549440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174606246143549440", "created_at": "2019-09-19T08:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "944477478"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174606143475322880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174606143475322880", "created_at": "2019-09-19T08:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2979050001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174606116627636224"], "id": "1174606116627636224", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3759, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:48:15.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Matheus tava na chamada com n\u00f3s , guri se matou rindo da nossa vibe rave em casa \ud83d\ude02", "author_id": "969051699288698881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174606094167138304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174606094167138304", "created_at": "2019-09-19T08:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "4484302582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174606063397670912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174606063397670912", "created_at": "2019-09-19T08:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JonyBeltran_ Se suicida pero la hija andaba bien drogada que lo vio volar", "in_reply_to_user_id": "433915568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "author_id": "116883447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174605607355240448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174605607355240448", "created_at": "2019-09-19T08:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "541083079"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174605294405652480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174605294405652480", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "315113818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174605122795724800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174604445990215680"}], "id": "1174605122795724800", "created_at": "2019-09-19T08:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaiNews: https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "84031812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174604918717632517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174552122479861762"}], "id": "1174604918717632517", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Qalat"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eSPAINews: #BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f\u2615 Un ataque suicida esta ma\u00f1ana en #Qalat, al sur de #Afganist\u00e1n, deja al menos 10 muertos y 70 heridos.\n http\u2026", "author_id": "2966660955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174604445990215680"], "id": "1174604445990215680", "created_at": "2019-09-19T08:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "14060262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174604428361588736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174604428361588736", "created_at": "2019-09-19T08:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "2414731079"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/OIjcx4uXUS", "expanded_url": "http://bit.ly/30vLfbA", "display_url": "bit.ly/30vLfbA"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hQ5MVqk262", "expanded_url": "https://twitter.com/iProfesional/status/1174604319901069313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQ5MVqk262", "media_key": "3_1174604317560639488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174604319901069313"], "id": "1174604319901069313", "created_at": "2019-09-19T08:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mart\u00edn Cabrales y una cruda definici\u00f3n sobre la crisis: \"Hoy tomar plata de un banco es suicida\" https://t.co/OIjcx4uXUS https://t.co/hQ5MVqk262", "author_id": "54578941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174604164216905729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174604164216905729", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "712420164059406337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/yDMeMhoMtS", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y4vzaqmm", "display_url": "tinyurl.com/y4vzaqmm"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/lOwcZBP7ov", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1174604037246701568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOwcZBP7ov", "media_key": "3_1174457571580813313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174604037246701568"], "id": "1174604037246701568", "created_at": "2019-09-19T08:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0f\u00a1Impactantes im\u00e1genes! Polic\u00edas salvan a suicida en el \u00faltimo momento al agarrarlo de su pierna [VIDEO] https://t.co/yDMeMhoMtS https://t.co/lOwcZBP7ov", "author_id": "832686254873468929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/AcHo5qAQTr", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news/roma-laspirante-suicida-di-trastavere-ci-riprova-secondo-tentativo-in-pochi-giorni.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news/roma-lasp\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FqbpgXCXf4", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1174604034067652608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqbpgXCXf4", "media_key": "3_1174604032645746688"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174604034067652608"], "id": "1174604034067652608", "created_at": "2019-09-19T08:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma, l\u2019aspirante suicida di Trastavere ci riprova: secondo tentativo in pochi\u00a0giorni https://t.co/AcHo5qAQTr https://t.co/FqbpgXCXf4", "author_id": "128860907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174603839577550848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174603839577550848", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "author_id": "350175169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174603721625559040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1174603721625559040", "created_at": "2019-09-19T08:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "802958360253435904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MLkQY8tDBe", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/k8qCiFRb6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ecoordina/status/1174603516314152960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8qCiFRb6G", "media_key": "3_1174603514569469952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4108, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 56, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "esaludables", "id": "511609831"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174603516314152960"], "id": "1174603516314152960", "created_at": "2019-09-19T08:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona. | \n@opsoms @esaludables\n https://t.co/MLkQY8tDBe https://t.co/k8qCiFRb6G", "author_id": "122352434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174603228014665729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "id": "1174603228014665729", "created_at": "2019-09-19T08:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "220312253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174603003124305920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174584201728942080"}], "id": "1174603003124305920", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "CLMDespierta"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz Vallejo"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CMM_noticias", "id": "3027942849"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "sescamtoledo", "id": "2314398240"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "CLMDespierta"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CMM_noticias: Charlamos en #CLMDespierta con Beatriz Vallejo, psic\u00f3loga de salud mental del @sescamtoledo y Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez  de Comu\u2026", "author_id": "91976483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174602558716940289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174550442707169280"}], "id": "1174602558716940289", "created_at": "2019-09-19T08:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alejand03367791: @hurgamemoriaPE @JOSEC1445 De confirmar !   ya sabemos que son \u00e9stes  hd... coimeros, comechados de toda su vida parti\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alejand03367791", "id": "512671515"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "JOSEC1445", "id": "152432034"}]}, "author_id": "1080305252396609536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174602293397864448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174602293397864448", "created_at": "2019-09-19T08:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1093217418984472578"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174601941034426368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174474803404783616"}], "id": "1174601941034426368", "created_at": "2019-09-19T08:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LLM_montenegro: Se tem uma coisa que ne deixa radiante \u00e9 quando acontece exatamente isso \u2728 sair do estado suicida e ter for\u00e7as pra esta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LLM_montenegro", "id": "1012137081102061569"}]}, "author_id": "1147306220065316865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174601877163524098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174601877163524098", "created_at": "2019-09-19T08:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "155437888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174601453777952768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174093828346798081"}], "id": "1174601453777952768", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rollhando: @Vponce64 @AlanGarciaPeru El cobarde suicida de Alan Garcia se mat\u00f3 y demostr\u00f3 que no era un gran hombre como queria aparent\u2026", "author_id": "913866515971297280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174600925564026880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174384028486688768"}], "id": "1174600925564026880", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DuermeLaBruma", "id": "829651329601634304"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DuermeLaBruma Twitter es muy contraproducente. Sobre todo si seguimos ciertas cuentas xD La toxicidad es apabullante y hay una cierta inercia a 'blanquear' y 'normalizar' casi todo: autolesi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, depresi\u00f3n... de vertedero de palabras hemos pasado a vertedero an\u00edmico. \u00a1Huye!", "in_reply_to_user_id": "829651329601634304", "author_id": "261190431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174600854147600384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "id": "1174600854147600384", "created_at": "2019-09-19T08:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "author_id": "4263557847"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174600364827521025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174600364827521025", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "937745960918245376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174600200834314240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174406459087446016"}], "id": "1174600200834314240", "created_at": "2019-09-19T08:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @enigma912: @guruchuirer @pelayo_miguel Con raz\u00f3n la psic\u00f3pata terrorista y suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "enigma912", "id": "135590618"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "guruchuirer", "id": "545061074"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "author_id": "2281641013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/hyakgempo0", "expanded_url": "https://twitter.com/revista_tantrum/status/1174599810038542337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hyakgempo0", "media_key": "3_1174599794226094085"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4016, "type": "Person", "normalized_text": "Narrow"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4586, "type": "Place", "normalized_text": "Edol\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_SamGC", "id": "314414712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174599810038542337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174599700605001729"}], "id": "1174599810038542337", "created_at": "2019-09-19T08:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_SamGC Narrow es un excomandante a quien no le gusta estar de brazos cruzados. Tiene un plan suicida para salvar Edol\u00f3n, pero Mercedes es dif\u00edcil de convencer. https://t.co/hyakgempo0", "in_reply_to_user_id": "958077026048540676", "author_id": "958077026048540676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174598959303745536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174598959303745536", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "2895779422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174598760472690689"], "id": "1174598760472690689", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 174, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Nacional de Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:19:02.000Z", "geo": {"place_id": "ec2ead284df00347"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio y la tentativa del mismo, constituyen uno de los principales problemas de salud p\u00fablica en el mundo, por eso la l\u00ednea estrat\u00e9gica del Plan Nacional de Salud Mental ser\u00e1 el abordaje integral de la conducta suicida.", "author_id": "4897271883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174598663345188864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174598663345188864", "created_at": "2019-09-19T08:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "1369451239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174598248851488768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174598248851488768", "created_at": "2019-09-19T08:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1696996944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174598226000769024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174598226000769024", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "602766306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174598084782899202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174598084782899202", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "635802431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174597817605775360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174382862033936386"}], "id": "1174597817605775360", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "d1ogosilva", "id": "1004124877518004224"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @d1ogosilva: conhecerem o Kurt por um \u00edcone suicida/deprimido n\u00e3o \u00e9 admir\u00e1-lo, ele para al\u00e9m de ter sido um humano excelente era feminis\u2026", "author_id": "739747740461207552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174597625842192384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174597625842192384", "created_at": "2019-09-19T08:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "895269618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174597539275755520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174597539275755520", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "276168356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174597521609547776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174590649007558661"}], "id": "1174597521609547776", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "1112270616747487234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174597009346572289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174597009346572289", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "700415864953245696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174596643900940289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174552122479861762"}], "id": "1174596643900940289", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Qalat"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eSPAINews: #BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f\u2615 Un ataque suicida esta ma\u00f1ana en #Qalat, al sur de #Afganist\u00e1n, deja al menos 10 muertos y 70 heridos.\n http\u2026", "author_id": "194324298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174596413516173312"], "id": "1174596413516173312", "created_at": "2019-09-19T08:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Solo no te vuelvas suicida, es lo \u00fanico que quiero pedirte", "author_id": "1000109850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174595910657019904"], "id": "1174595910657019904", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem a gente se matou de cacha\u00e7a pra comemorar o niver do Richard mas hj \u00e9 niver do gordo e eu quero saber qual vai ser a morte do dia", "author_id": "818291809227067393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174595772614086656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1174595772614086656", "created_at": "2019-09-19T08:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1697424960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174595632981581824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174595632981581824", "created_at": "2019-09-19T08:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "2210701164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174595623376556032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174594831403929600"}], "id": "1174595623376556032", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "mastkill"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "gankeo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.668, "type": "Place", "normalized_text": "torre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantillanaSamu", "id": "2155706711"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SantillanaSamu @Hidraxon_ mastkill es un ser de luz en el que cada gankeo se suicida en torre", "in_reply_to_user_id": "2155706711", "author_id": "880564719651880960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174595525540233216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174295399345139712"}], "id": "1174595525540233216", "created_at": "2019-09-19T08:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @calmauniverso: voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "calmauniverso", "id": "914492064909418496"}]}, "author_id": "284209456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174594736772001792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174553547045781505"}], "id": "1174594736772001792", "created_at": "2019-09-19T08:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guiinhoogomes: A 3 horas atr\u00e1s, acabo de descobrir que meu pai se suicidou, uma coisa q vou falar pra vcs, cuidem bem da pessoa que est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guiinhoogomes", "id": "1245716980549681154"}]}, "author_id": "1168884074393591808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/KWkhkOivZC", "expanded_url": "http://ver.20m.es/thn_b2", "display_url": "ver.20m.es/thn_b2"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174594129705209856"], "id": "1174594129705209856", "created_at": "2019-09-19T08:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/KWkhkOivZC", "author_id": "851331602"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1174593617777909760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174451776797458434"}], "id": "1174593617777909760", "created_at": "2019-09-19T07:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MathouxHerve C'est vrai faut perdre les matches de poule c'est important pour \u00e9viter de se faire \u00e9liminer ensuite.\nN'importe quoi mon pauvre matou", "in_reply_to_user_id": "404097912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MathouxHerve", "id": "404097912"}]}, "author_id": "840225527726260224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174593287430332416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "id": "1174593287430332416", "created_at": "2019-09-19T07:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "author_id": "806587158756786176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174593107742117889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174590649007558661"}], "id": "1174593107742117889", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "author_id": "28096651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174593003513634817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174593003513634817", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "395653178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174592652995694597"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "id": "1174592652995694597", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "author_id": "1075630826942021633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174592582602698752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174590449723617280"}], "id": "1174592582602698752", "created_at": "2019-09-19T07:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550                        .", "author_id": "150269529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174591997795082240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174591997795082240", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "328671137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Gj9MiwyzVU", "expanded_url": "http://ow.ly/cSXU50wfRNt", "display_url": "ow.ly/cSXU50wfRNt"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174591471116324864"], "id": "1174591471116324864", "created_at": "2019-09-19T07:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los talibanes, que se atribuyeron la autor\u00eda del atentado, han perpetrado ataques casi a diario desde el colapso de las conversaciones de paz con Estados Unidos a principios de mes.\nhttps://t.co/Gj9MiwyzVU", "author_id": "34613234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174591370276851712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174591370276851712", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "57877976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174591126633897984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174591126633897984", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "219378991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vHytQWgvdM", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/societat/article/1667328-el-2018-es-van-detectar-173-casos-de-conducta-suicida.html", "display_url": "elpuntavui.cat/societat/artic\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 119, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174590994454581248"], "id": "1174590994454581248", "created_at": "2019-09-19T07:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El 2018 es van detectar 173 casos de conducta su\u00efcida a la demarcaci\u00f3 de Girona\nhttps://t.co/vHytQWgvdM via @elpuntavui", "author_id": "461397924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZFjIwbT1Rp", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/PNyaqun029", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174590649007558661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNyaqun029", "media_key": "3_1174590629596278784"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174590806218485760"], "id": "1174590806218485760", "created_at": "2019-09-19T07:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/ZFjIwbT1Rp https://t.co/PNyaqun029\"", "author_id": "68722944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylwkTh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ONG70FhpxL", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174590649007558661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONG70FhpxL", "media_key": "3_1174590629596278784"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174590649007558661"], "id": "1174590649007558661", "created_at": "2019-09-19T07:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylwkTh https://t.co/ONG70FhpxL", "author_id": "45013575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174590449723617280"], "id": "1174590449723617280", "created_at": "2019-09-19T07:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550                        .", "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174590325207138304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "id": "1174590325207138304", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "author_id": "4297711345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/o0pfqXk09T", "expanded_url": "http://ver.20m.es/uzqst2", "display_url": "ver.20m.es/uzqst2"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4226, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174590228339798017"], "id": "1174590228339798017", "created_at": "2019-09-19T07:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/o0pfqXk09T", "author_id": "851336634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174587918142324737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174380175376732160"}], "id": "1174587918142324737", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fjburdiz", "id": "936528564"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "tabarnia", "id": "323026329"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fjburdiz @tabarnia Es evidente.\nY no ser\u00e1 que no llevan meses avisando de que la estrategia era suicida, sobre todo en Catalu\u00f1a.", "in_reply_to_user_id": "936528564", "author_id": "2937467793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6Kyiwv", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/feHhlFwW3b", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174587679574355968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/feHhlFwW3b", "media_key": "3_1174326014597619713"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174587679574355968"], "id": "1174587679574355968", "created_at": "2019-09-19T07:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6Kyiwv https://t.co/feHhlFwW3b", "author_id": "44145131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174586564514656256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "id": "1174586564514656256", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "author_id": "2450648680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174586256778510341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "id": "1174586256778510341", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "2501420525"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174585894038396929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "id": "1174585894038396929", "created_at": "2019-09-19T07:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "2286921259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174585748303044608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174574469832224768"}], "id": "1174585748303044608", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnriqueDoger", "id": "2269258514"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "gteranr", "id": "608567968"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EnriqueDoger @gteranr @GlodeJo07 @interjet Me pasas el twitter donde el suicida lo puso en twitter o en alguna red social?", "in_reply_to_user_id": "2269258514", "author_id": "1146941803133841408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174585224547770368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174585224547770368", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "67018652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JTdtRmfP1B", "expanded_url": "https://www.larena.it/territori/citt%C3%A0/alpina-suicida-troppi-lati-oscuri-stop-cremazione-1.7638753", "display_url": "larena.it/territori/citt\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "larenait", "id": "54226483"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Verona"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174585180859842561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174292090660016129"}], "id": "1174585180859842561", "created_at": "2019-09-19T07:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @larenait: Il caso della militare di #Verona nella caserma di Belluno\nhttps://t.co/JTdtRmfP1B", "author_id": "2272533411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Fqqcc9AbVi", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/mundo/article235246397.html#storylink=rss", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4226, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584932678553601"], "id": "1174584932678553601", "created_at": "2019-09-19T07:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/Fqqcc9AbVi", "author_id": "2511442831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584834020257792"], "id": "1174584834020257792", "created_at": "2019-09-19T07:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni qui\u00e9n se tirar\u00e1 de suicida para salir ahora.", "author_id": "455196718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/13BCJDBrHM", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/19/herrero-se-suicida-en-el-barrio-de-tepalcayuca-puebla/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/19/her\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/d1QxVMDoi1", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1174584571683397632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1QxVMDoi1", "media_key": "3_1174584570131505152"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7061, "type": "Place", "normalized_text": "Tepalcayuca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584571683397632"], "id": "1174584571683397632", "created_at": "2019-09-19T07:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Herrero se suicida en el Barrio de Tepalcayuca,\u00a0Puebla https://t.co/13BCJDBrHM https://t.co/d1QxVMDoi1", "author_id": "1168338181630173185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ojF9sJb3fl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQ6Zr", "display_url": "dlvr.it/RDQ6Zr"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jPRkVBYQc0", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174584194967592961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPRkVBYQc0", "media_key": "3_1174584193403113472"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584292220866561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174584194967592961"}], "id": "1174584292220866561", "created_at": "2019-09-19T07:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jatirado_oc: Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/ojF9sJb3fl https://t.co/jPRkVBYQc0", "author_id": "159072956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/KxDabrkg5U", "expanded_url": "https://twitter.com/CMM_noticias/status/1174584201728942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxDabrkg5U", "media_key": "3_1174584196624523264"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "CLMDespierta"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz Vallejo"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "sescamtoledo", "id": "2314398240"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "HNParaplejicos", "id": "1361371556"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 26, "tag": "CLMDespierta"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "Toledo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584201728942080"], "id": "1174584201728942080", "created_at": "2019-09-19T07:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Charlamos en #CLMDespierta con Beatriz Vallejo, psic\u00f3loga de salud mental del @sescamtoledo y Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez  de Comunicaci\u00f3n  @HNParaplejicos sobre el curso \"Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\" que se celebra estos d\u00edas en #Toledo . @uclm_es @Tel_Esperanza https://t.co/KxDabrkg5U", "author_id": "3027942849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ojF9sJb3fl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQ6Zr", "display_url": "dlvr.it/RDQ6Zr"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jPRkVBYQc0", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174584194967592961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPRkVBYQc0", "media_key": "3_1174584193403113472"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584194967592961"], "id": "1174584194967592961", "created_at": "2019-09-19T07:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/ojF9sJb3fl https://t.co/jPRkVBYQc0", "author_id": "1034559695808356352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TwfJQtIZel", "expanded_url": "https://www.latribunadetoledo.es/noticia/ZB9B14FAE-01AE-72DE-57ABB3E9E61E621E/201909/cada-dos-dias-se-suicida-una-persona-en-castilla-la-mancha?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "latribunadetoledo.es/noticia/ZB9B14\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bQfIrANnQN", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadetoledo/status/1174584182422392832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQfIrANnQN", "media_key": "3_1174584180954386432"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584182422392832"], "id": "1174584182422392832", "created_at": "2019-09-19T07:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos d\u00edas se suicida una persona en Castilla-La Mancha https://t.co/TwfJQtIZel https://t.co/bQfIrANnQN", "author_id": "1952238739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174583995201413120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174583995201413120", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "63870331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174583963765096448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "id": "1174583963765096448", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "63870331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174583944903319553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "id": "1174583944903319553", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "63870331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174582909493227521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174582909493227521", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "author_id": "840770822214152192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174582557926744064"], "id": "1174582557926744064", "created_at": "2019-09-19T07:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "/Cu\u00e1l es la diferencia entre un activo y un patrimonio y un ingreso/ \n*Se suicida*", "author_id": "115521940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174582488305491968"], "id": "1174582488305491968", "created_at": "2019-09-19T07:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea acha que sua vida t\u00e1 dif\u00edcil? \nE eu que me apaixonei por uma garota suicida.", "author_id": "958526174120038400"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174582486833258496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "id": "1174582486833258496", "created_at": "2019-09-19T07:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "569051233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0n9xy99CTZ", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://whatcom-news.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174582394709430274"], "id": "1174582394709430274", "created_at": "2019-09-19T07:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda algunos problemas de salud y no ten\u00edan suficientes recursos para pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nhttps://t.co/0n9xy99CTZ", "author_id": "325057777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174581251786903552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "id": "1174581251786903552", "created_at": "2019-09-19T07:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "414050517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174581175144374272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174581175144374272", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "991015358285975553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174580927726608384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174580926124310528"}], "id": "1174580927726608384", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "d"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "alessandro"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "patrick"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mesmo sem d\u2019alessandro, mesmo com patrick errando muito, se seguisse naquela balada teria criado chances, nem que fosse pelo puro volume\n\na\u00ed volta do intervalo com um atacante que n\u00e3o se mexe muito no lugar do \u00fanico \u2018armador\u2019 da noite, num 4-2-4 suicida. n\u00e3o deu certo, claro", "in_reply_to_user_id": "61779552", "author_id": "61779552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174580876052762625"], "id": "1174580876052762625", "created_at": "2019-09-19T07:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Desde el parnaso la vista suicida", "author_id": "1156293857627246593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174580787401940992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "id": "1174580787401940992", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "author_id": "811552874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174580680031920128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174580680031920128", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "389181361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174580544002281472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174552122479861762"}], "id": "1174580544002281472", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Qalat"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eSPAINews: #BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f\u2615 Un ataque suicida esta ma\u00f1ana en #Qalat, al sur de #Afganist\u00e1n, deja al menos 10 muertos y 70 heridos.\n http\u2026", "author_id": "265445995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174580482706759681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174385086487285761"}], "id": "1174580482706759681", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "yemenis"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "harpy harod"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PePo_25", "id": "49286109"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "DragonLadyU2", "id": "433514137"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "alexgarcialonso", "id": "468777820"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PePo_25 @DragonLadyU2 @alexgarcialonso @jon_guinness Los yemenis vienen usando una especie de dron suicida similar.... Una copia barata del harpy harod", "in_reply_to_user_id": "49286109", "author_id": "925279527068143616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KBqLCbcq8g", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-se-marca-este-sorprendente-fichaje-desde-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/x8Yd1sU6PD", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1174579191167279104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8Yd1sU6PD", "media_key": "3_1174579188818436096"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 118, "tag": "cine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174580207241576448"], "id": "1174580207241576448", "created_at": "2019-09-19T07:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel | https://t.co/KBqLCbcq8g #cine https://t.co/x8Yd1sU6PD", "author_id": "1022279635508371456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174579760489533440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174579760489533440", "created_at": "2019-09-19T07:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "396988114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174579737693433856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174506986521550848"}], "id": "1174579737693433856", "created_at": "2019-09-19T07:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raulito_rg25 @Milenio Cual pensamiento suicida? Solo hacen el chisme m\u00e1s grande. Pues no compres boletos de avi\u00f3n y vete en estrella blanca.", "in_reply_to_user_id": "826306401953669122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raulito_rg25", "id": "826306401953669122"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "author_id": "254144732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174579706936606725"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174579706936606725", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "7769322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Me1S6QqQZp", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174563821266055168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Me1S6QqQZp", "media_key": "16_1174563811031945216"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "UltimoMinuto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174579680818728960"], "id": "1174579680818728960", "created_at": "2019-09-19T07:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"#UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90 heridos https://t.co/Me1S6QqQZp\"", "author_id": "68722944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tZbjEkjxAd", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174563821266055168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tZbjEkjxAd", "media_key": "16_1174563811031945216"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UltimoMinuto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174579678067253248"], "id": "1174579678067253248", "created_at": "2019-09-19T07:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90 heridos https://t.co/tZbjEkjxAd", "author_id": "2682180439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174579610589310976"], "id": "1174579610589310976", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 262, "end": 272, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "YoSoyXimena"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 273, "tag": "YoSoyXimena"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El presidente de Mexico debe cuidar su vida y la del pa\u00eds y ya dejar de sentirse seguro con nada debe tener su propia seguridad y viajar en su avi\u00f3n para su propia seguridad imaginen un piloto suicida con el de pasajero adi\u00f3s proyecto 4T insisto @lopezobrador_ #YoSoyXimena", "author_id": "2354177238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174579356321996800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1174579356321996800", "created_at": "2019-09-19T07:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "135401482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mqUe9jWSNN", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-se-marca-este-sorprendente-fichaje-desde-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/KGU42Jjulc", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1174579191167279104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGU42Jjulc", "media_key": "3_1174579188818436096"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 118, "tag": "cine"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174579191167279104"], "id": "1174579191167279104", "created_at": "2019-09-19T07:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel | https://t.co/mqUe9jWSNN #cine https://t.co/KGU42Jjulc", "author_id": "1159921734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/r2lER8Bb3l", "expanded_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/descubre-su-infidelidad-y-la-joven-madre-se-suicida/", "display_url": "quintanaroo.quadratin.com.mx/descubre-su-in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/descubre-su-infidelidad-y-la-joven-madre-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "M\u00e9rida"}, {"start": 18, "end": 25, "tag": "Alerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174578926385074176"], "id": "1174578926385074176", "created_at": "2019-09-19T07:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Suicidio #M\u00e9rida #Alerta \n\nRevis\u00f3 el celular de su mujer, sin que ella se diera cuenta, y descubri\u00f3 supuestos mensajes de infidelidad. \n\nhttps://t.co/r2lER8Bb3l", "author_id": "1099054639612346373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8mwkIlFKsO", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yxmnl6fe", "display_url": "tinyurl.com/yxmnl6fe"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "Global"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174578652396154880"], "id": "1174578652396154880", "created_at": "2019-09-19T06:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos #INTERNACIONAL #Global https://t.co/8mwkIlFKsO", "author_id": "152917502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174578422879793152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "id": "1174578422879793152", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1048292385929797632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174578115978436608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174560594407624704"}], "id": "1174578115978436608", "created_at": "2019-09-19T06:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YoMesmo_: se suicida o le pasa algo. \u00c9l puede reaccionar de cualquier forma. Milagro de Dios que no pas\u00f3 nada. \u2764\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "YoMesmo_", "id": "546923952"}]}, "author_id": "111691164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174578022512549888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174442218645610497"}], "id": "1174578022512549888", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mugenory21 No es la primera vez que lo hacen. Una de las temporadas pusieron la canci\u00f3n de la misi\u00f3n suicida de Mass Effect 2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "762750136766390272", "author_id": "132455588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174577859236704256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174577859236704256", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "558006461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174577172889112578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174577172889112578", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "author_id": "18322451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174576981725319168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174576981725319168", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "78094558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174576968169377792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174257828082671618"}], "id": "1174576968169377792", "created_at": "2019-09-19T06:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elmundoes La mujer se intenta suicidar y matar a su hija.\nMATAR\n\u00bfEn la carrera os ense\u00f1an tb a seguir con la dictadura de la correcci\u00f3n pol\u00edtica en lugar de contar los hechos? \u00a1Ineptos!\nUNA MADRE INTENTA MATAR A SU HIJA A LA VEZ Q SE SUICIDA, esos son los hechos", "in_reply_to_user_id": "14436030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "327639882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174576951379595264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174576951379595264", "created_at": "2019-09-19T06:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq comparar a un escritor con un suicida y un reo corrupto???", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "171830345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174576644813676545"], "id": "1174576644813676545", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "jaden"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es cuesti\u00f3n de un par de temas de jaden con algo de droga para que flore ese sentimiento suicida", "author_id": "1700965237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174575741725499393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174575741725499393", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "465902253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174575037761970177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174478976947019784"}], "id": "1174575037761970177", "created_at": "2019-09-19T06:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@NikyBenz \"Si hablas sobre el suicicio, la gente se suicida\"", "in_reply_to_user_id": "344519302", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NIKYBENZ", "id": "1323903691523575809"}]}, "author_id": "910931728402993153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174573936128008192"], "id": "1174573936128008192", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1msterdam"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Por que nadie avisa que salir a caminar fumado por \u00c1msterdam es suicida?", "author_id": "132376011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/JUxv8yyjsC", "expanded_url": "https://twitter.com/robiinya/status/1174048984303902720", "display_url": "twitter.com/robiinya/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174573790992445446"], "id": "1174573790992445446", "created_at": "2019-09-19T06:39:48.000Z", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eh... No es por nada pero esto no deber\u00eda de ser tratado como un meme. S\u00ed sale este final es que Marianne se suicida despu\u00e9s del cap\u00edtulo 12 ya que se cree culpable de todo lo que pasa a consecuencia de su depresi\u00f3n. \nNo es precisamente un tema c\u00f3mico https://t.co/JUxv8yyjsC", "author_id": "1041765618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174573783371436032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174573783371436032", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "2553472193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174573270944739328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174573270944739328", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "137419414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174573112429621253"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174202511009472513"}], "id": "1174573112429621253", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Esquerda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chamademesimbad", "id": "51405526"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chamademesimbad A xente progresista de Esquerda non perdoaremos os culpables na situaci\u00f3n suicida a que nos levaron os ineptos que so ven o seu proveito", "in_reply_to_user_id": "51405526", "author_id": "279626172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZKAnC2qGzp", "expanded_url": "http://bit.ly/2QsDfIm", "display_url": "bit.ly/2QsDfIm"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2nqfA80O82", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1174572833130930176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nqfA80O82", "media_key": "3_1174572831700594688"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174572833130930176"], "id": "1174572833130930176", "created_at": "2019-09-19T06:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo\u00a0segundo https://t.co/ZKAnC2qGzp https://t.co/2nqfA80O82", "author_id": "1153213980002934784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174572519694770188"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174572519694770188", "created_at": "2019-09-19T06:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1000442015262310400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174572444721434624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174572444721434624", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "author_id": "613949734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174572269248663552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174572269248663552", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1112270616747487234"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174572193671536640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "id": "1174572193671536640", "created_at": "2019-09-19T06:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}]}, "author_id": "1417869506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174571920676839424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174571322279522304"}], "id": "1174571920676839424", "created_at": "2019-09-19T06:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PublimetroChile 2029: Ni\u00f1o(a) se suicida por conflicto con su g\u00e9nero provocado por sus padres.", "in_reply_to_user_id": "54115409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "author_id": "58304467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174571895842381824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174571895842381824", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "107806679"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174571560054722560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568339399696384"}], "id": "1174571560054722560", "created_at": "2019-09-19T06:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OSMIB_IBSalut: Cal iniciar el cam\u00ed per consensuar mitjan\u00e7ant la reflexi\u00f3 i el debat una manera preventiva de tractar les noticies de mo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536"}]}, "author_id": "2948661431"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174571469029986305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568337998798849"}], "id": "1174571469029986305", "created_at": "2019-09-19T06:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OSMIB_IBSalut: L\u2019objectiu principal \u00e9s crear un canal de comunicaci\u00f3 i intercanvi d\u2019opinions, un di\u00e0leg obert entre els professionals e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536"}]}, "author_id": "2948661431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/S4Uf9ZaS6J", "expanded_url": "http://catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-a-una-mort-per-suicidi-dun-esser-estimat-la-importancia-de-parlar-convertit-en-associacio/", "display_url": "catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "CarlaBenitoG", "id": "263194109"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174571322409533443"], "id": "1174571322409533443", "created_at": "2019-09-19T06:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es parlar\u00e0 d\u2019ell com 'el cancer\u00f3s'\u2026\u00e9s b\u00e8stia reduir una persona a 'un su\u00efcida'\"\nUn reportatge de @CarlaBenitoG \nhttps://t.co/S4Uf9ZaS6J", "author_id": "921613332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174571204474224642"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174565323191783424"}], "id": "1174571204474224642", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTEAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardosan63", "id": "326629930"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "joseeli65349436", "id": "1127796493908422656"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eduardosan63 @ryohermoso @joseeli65349436 @lopezobrador_ Confirmo q en nuestro pa\u00eds\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, RECLAMAR JUSTICIA, DEFENDER DERECHOS HUMANOS, OPINAR y ahora TWITTEAR, a lo q NO estamos d acuerdo con el gobierno, ES UN ACTO SUICIDA PARA QUIENES SE ATREVEN.\nY doi cuenta, q cuando se gobierna, con sarcasmo, mentiras y traiciones, el pueblo muere.", "in_reply_to_user_id": "326629930", "author_id": "1154581180429328391"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174570521717092354"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174570520312012801"}], "id": "1174570521717092354", "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.4193, "type": "Place", "normalized_text": "Baleares"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Debemos iniciar el camino para consensuar mediante la reflexi\u00f3n y el debate una forma preventiva de tratar las noticias de muerte por suicidio.Las conclusiones de la Jornada ser\u00e1n incluidas en el Plan de Prevenci\u00f3n, Actuaci\u00f3n y Manejo de la Conducta Suicida de las Islas Baleares.", "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "author_id": "1171758849965121536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174570520312012801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174570518193876992"}], "id": "1174570520312012801", "created_at": "2019-09-19T06:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El objetivo principal es crear un canal de comunicaci\u00f3n e intercambio de opiniones, un di\u00e1logo abierto entre los profesionales especialistas en salud mental en la conducta suicida y los profesionales de la comunicaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "author_id": "1171758849965121536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174570424073670659"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "id": "1174570424073670659", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "author_id": "2169296844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174569478354608128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174569478354608128", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "56865335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174569304278228993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174569304278228993", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "2445211153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568725112086528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174568725112086528", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "3141768767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568399793532930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174568399793532930", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "1058651553232388096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174568346504892416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174568346504892416", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1134206371178713089"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174568337998798849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568335981326336"}], "id": "1174568337998798849", "created_at": "2019-09-19T06:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "L\u2019objectiu principal \u00e9s crear un canal de comunicaci\u00f3 i intercanvi d\u2019opinions, un di\u00e0leg obert entre els professionals especialistes en salut mental  en la conducta su\u00efcida i els professionals de la comunicaci\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "author_id": "1171758849965121536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Wi9lDPBomg", "expanded_url": "http://www.bastabugie.it/it/articoli.php?id=5802", "display_url": "bastabugie.it/it/articoli.ph\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174568172252553216"], "id": "1174568172252553216", "created_at": "2019-09-19T06:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JESSICA, RAGAZZA TRANS SUICIDA PER IL CAMBIO DI SESSO (IL 40% DI COLORO CHE CAMBIANO SESSO MUOIONO SUICIDI) https://t.co/Wi9lDPBomg", "author_id": "157750565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "id": "1174568107014275072", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "author_id": "281769300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174567753044377601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174567753044377601", "created_at": "2019-09-19T06:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "325213912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GZ1WLbnewi", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190918/47466193372/otro-atentado-suicida-muertos-afganistan.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174567401691783170"], "id": "1174567401691783170", "created_at": "2019-09-19T06:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro atentado en menos de 24 horas deja siete muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/GZ1WLbnewi", "author_id": "958352075045392385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HZ2cym5QLP", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/18/ee-uu-un-suicida-salto-de-un-puente-pero-dos-policias-logran-agarrarlo-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/18/ee-\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174566540081061888"], "id": "1174566540081061888", "created_at": "2019-09-19T06:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#INTERNACIONALES EE.UU.: Un suicida salt\u00f3 de un puente pero en el \u00faltimo segundo dos polic\u00edas logran agarrarlo https://t.co/HZ2cym5QLP", "author_id": "144558275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174566490907074560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174563821266055168"}], "id": "1174566490907074560", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "UltimoMinuto"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teleSURtv: #UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90\u2026", "author_id": "779345912430792704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174566452638171142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "id": "1174566452638171142", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "118031998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174566348489461761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174552122479861762"}], "id": "1174566348489461761", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "Qalat"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eSPAINews: #BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f\u2615 Un ataque suicida esta ma\u00f1ana en #Qalat, al sur de #Afganist\u00e1n, deja al menos 10 muertos y 70 heridos.\n http\u2026", "author_id": "1460997758"}], "includes": {"users": [{"username": "bbel", "name": "bbel", "id": "14867669", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 446, "tweet_count": 77411, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "anamyself", "name": "Ana Clara \u2b50", "id": "12276822", "location": "Sao Paulo, SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 368, "tweet_count": 75293, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "UseMascaraSim", "name": "Gi.Gi.Gis", "id": "51160505", "location": "Americana -SP", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3851, "tweet_count": 140354, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "adcwalls", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8752, "following_count": 6560, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arias5topp", "name": "Pa\u00fal Arias", "id": "510504358", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 5007, "tweet_count": 119168, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "verified": false}, {"username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GAMBA_CL", "name": "GAMBA", "id": "168300274", "public_metrics": {"followers_count": 210827, "following_count": 131, "tweet_count": 82505, "listed_count": 381}, "verified": false}, {"username": "r_ricardoo", "name": "Ricardo Santos", "id": "160405772", "location": "Suzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 644, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nadiasfvesteves", "name": "\ud83e\udd8b N\u00e1dia \ud83e\udd8b", "id": "923197213295161344", "location": "Lx \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 205, "tweet_count": 28782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tidalindaxyn", "name": "tida. \ud83e\udea9", "id": "3070072750", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DaniCarmona24", "name": "Daniel Carmona", "id": "4452283702", "location": "Guarda, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 356, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Claudio_Afonso_", "name": "Cides", "id": "738128582120202240", "location": "Guarda, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 127, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "COP_La_Rioja", "name": "COP La Rioja", "id": "753922018022752256", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 222, "tweet_count": 938, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Madamecurves", "name": "Madame Curves \\o/ \ud83c\udf0a \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "803155483972530177", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 3755, "tweet_count": 56576, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "GenovaOn", "name": "Genova What's On", "id": "1164930181963952128", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "terrone9Ricardo", "name": "Ricardo Terrones", "id": "750896970588381184", "location": "Huacho - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 571, "tweet_count": 79461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crousillamespul", "name": "Rosa Maria Crousilla", "id": "909168437158715400", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1416, "tweet_count": 377763, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carnedecapital", "name": "Carnedecapital", "id": "780756926", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1955, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EFEnoticias", "name": "EFE Noticias", "id": "105082141", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328729, "listed_count": 20179}, "verified": true}, {"username": "OscarRalPrada2", "name": "Oscar Ra\u00fal Prada", "id": "881460394052726784", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 3454, "tweet_count": 193747, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "joiggajo", "name": "Nacho Jord\u00e1n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2665\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ufe0f\u262e\ufe0f", "id": "269990209", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 441, "tweet_count": 43360, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "20m", "name": "20minutos.es", "id": "31090827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503563, "following_count": 51572, "tweet_count": 577279, "listed_count": 14228}, "verified": true}, {"username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37", "id": "4864679649", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1385, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rpsalvs", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud83e\udeac", "id": "1125390054778712066", "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 439, "tweet_count": 7751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElUniversal", "name": "El Universal", "id": "6015212", "public_metrics": {"followers_count": 5240611, "following_count": 59493, "tweet_count": 1574784, "listed_count": 19408}, "verified": true}, {"username": "softlyclair", "name": "rain", "id": "1138886745792098304", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 719, "tweet_count": 9043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MyrianDauer", "name": "Myrian Dauer \u0646 #We_Remember", "id": "64472799", "location": "Brasil/SP", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 4027, "tweet_count": 285292, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "Valdecirdelecl1", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "id": "991676636738281472", "location": "SP- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 116972, "tweet_count": 69520, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "nsgoncal", "name": "Norberto Sanches Gon\u00e7alves", "id": "832372706", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 892, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alvaropereirajr", "name": "\u00c1lvaro Pereira J\u00fanior \ud83c\uddf3\ud83c\uddff", "id": "939218336386338817", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38269, "following_count": 849, "tweet_count": 22304, "listed_count": 185}, "verified": true}, {"username": "a_reynoso7", "name": "Adrian Reynoso", "id": "2252632644", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 2963, "tweet_count": 88944, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "butterflymudita", "name": "veronica", "id": "392593439", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 576, "tweet_count": 1149, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GaldamesJara", "name": "Miguel Alejandro Galdames Jara", "id": "1162100596138303493", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 4943, "tweet_count": 12113, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cooperativa", "name": "Cooperativa", "id": "7668952", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3398225, "following_count": 653851, "tweet_count": 1371701, "listed_count": 8636}, "verified": true}, {"username": "ixntshelovely", "name": "carolina jur\u00eddico maroon \ud83c\udf83", "id": "1390410474", "location": "hs bts ts ", "public_metrics": {"followers_count": 8090, "following_count": 8877, "tweet_count": 228524, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ariaaxs", "name": "ariadna\ud83c\udf52", "id": "1019133455999864832", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 140, "tweet_count": 17152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heycutelouie", "name": "alexa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1075808838002098178", "location": "harry's house", "public_metrics": {"followers_count": 20684, "following_count": 3380, "tweet_count": 78703, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "PamJota", "name": "Pamela Jim\u00e9nez", "id": "305166798", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 827, "tweet_count": 15036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "24HorasGYE", "name": "Noticiero 24 Horas", "id": "3174317410", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 69187, "following_count": 225, "tweet_count": 21118, "listed_count": 141}, "verified": false}, {"username": "primeralluvia", "name": "primeralluvia", "id": "1553859344", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6726, "following_count": 6395, "tweet_count": 250524, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Nievesreche", "name": "NIEVES RECHE", "id": "431007849", "location": "ANDALUC\u00cdA, LINARES (JA\u00c9N)", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 187, "tweet_count": 1418, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CHCPSICOLOGOS", "name": "Isidro P\u00e9rez Hidalgo \ud83e\udde0", "id": "304915645", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 343, "tweet_count": 6462, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "zullyvelazquez", "name": "Zulema In\u00e9s Vel\u00e1zquez", "id": "161386947", "location": "Punta Alta y Loma Negra-BA-ARG", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2017, "tweet_count": 71259, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "MaryRealesv", "name": "Mary Reales", "id": "4746621614", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 609, "tweet_count": 14412, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eSPAINews_", "name": "eSPAINews", "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "public_metrics": {"followers_count": 21901, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "piramide_5N", "name": "Pir\u00e1mide 5 Noticias", "id": "4509282573", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 756, "tweet_count": 31218, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "BeatrizCahuasa1", "name": "Beatriz Cahuasa", "id": "831148322", "location": "La Paz", "public_metrics": {"followers_count": 9640, "following_count": 1830, "tweet_count": 14150, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "Joaoluizrodri", "name": "Jo\u00e3o Rodrigues", "id": "3335557989", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 377, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GomJarisbel", "name": "Jarisbel Pereira Gom", "id": "2999074037", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 98, "tweet_count": 30010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}, "verified": true}, {"username": "Costa_10_73", "name": "Iluministro Pistola", "id": "74491610", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 3867, "tweet_count": 39388, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1538593, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3395}, "verified": true}, {"username": "britneura", "name": "jur\u00eddico alicent hightower", "id": "3873392536", "location": "Direito UFV \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 704, "tweet_count": 11342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman", "id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "verified": true}, {"username": "AtlanticoEmi", "name": "EmiAtlantico", "id": "984926088789938177", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 103190, "following_count": 2616, "tweet_count": 203188, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "aviador2010", "name": "FastJet", "id": "113485449", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 209, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HAbreuMRT", "name": "Hip\u00f3lito Abreu", "id": "121787702", "public_metrics": {"followers_count": 43018, "following_count": 565, "tweet_count": 6483, "listed_count": 99}, "verified": false}, {"username": "yayaloureiro", "name": "yaya lulista at\u00e9 o dia 30/10", "id": "1683688886", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 733, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnneZerrah", "name": "Anne Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "114462028", "location": "S\u00e3o Paulo, SP. Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 228, "tweet_count": 16039, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Adrianodsf40", "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@", "id": "4744832267", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 503, "tweet_count": 116071, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zezinhodudu", "name": "Zezinho\ud83e\udd91", "id": "62321663", "location": "Bolaxa, Rio Grande", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 110, "tweet_count": 90058, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "mlklaser", "name": "mlklaser \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "100077761", "location": "Capital Nacional do Cal\u00e7ado", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1924, "tweet_count": 154418, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "stxycxxper", "name": "kowalski trancando curso", "id": "828241323840905216", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2179, "tweet_count": 74767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Philisteo", "name": "Contra la inhumanidad \u062e\u0648\u0633\u064a \u0644\u0648\u064a\u0633\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8free", "id": "127526178", "location": " VALPARAISO CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1478, "tweet_count": 92921, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "FcoSalvo", "name": "Francisco Darmendrail", "id": "2910126435", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "terezagurgel", "name": "Tereza Gurgel", "id": "110168225", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1132, "tweet_count": 248240, "listed_count": 217}, "verified": false}, {"username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "verified": true}, {"username": "gaedrumond", "name": "Gae Drumond \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "2948895849", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 999, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "mijaolivera1", "name": "mijaolivera", "id": "959636656423882758", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 202, "tweet_count": 28063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rio19_Mx", "name": "Rio19.mx", "id": "1082428236041211905", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 135, "tweet_count": 40266, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MuroPoliticoMX", "name": "Muro Pol\u00edtico", "id": "2908505805", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 864, "tweet_count": 93565, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "duudacouuto", "name": "Eduarda Couto", "id": "1160048522865119237", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 171, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Trensurb", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "verified": true}, {"username": "djbas96", "name": "SenpaiTheBeast666", "id": "2170850280", "location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1407, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BonaAndre_", "name": "Andr\u00e9 Bona", "id": "746366299979321344", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1250, "tweet_count": 16584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lemos_JU1", "name": "Julia LemoS", "id": "4167771519", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 788, "tweet_count": 16171, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ZareCesar", "name": "CESAR ZARE", "id": "1141107008701108225", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 4851, "tweet_count": 124446, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jonhu19", "name": "Jonhu", "id": "1079202111978643457", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 126, "tweet_count": 28451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "latro_latronis", "name": "latro", "id": "3026431161", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 688, "tweet_count": 16317, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Katangas", "name": "Sherpa", "id": "110752462", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 484, "tweet_count": 16264, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "BenitoZambranoL", "name": "Benito Zambrano", "id": "1147899841076518912", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 6829, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "NxVenezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 22992, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "verified": false}, {"username": "jesus_8274", "name": "Jesus Alfonzo", "id": "719227996385755136", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 738, "tweet_count": 158556, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "teleSURtv", "name": "teleSUR TV", "id": "45013575", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2078244, "following_count": 349, "tweet_count": 1408259, "listed_count": 11800}, "verified": true}, {"username": "PedroMarostica", "name": "Pedro Marostica", "id": "607656909", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 231, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NandoJRocha", "name": "Nando", "id": "100019889", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 57834, "following_count": 22980, "tweet_count": 232203, "listed_count": 180}, "verified": false}, {"username": "kamajara", "name": "JorPer", "id": "70816673", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 338, "tweet_count": 71514, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ZARLIEKISS", "name": "max migrou de conta", "id": "2252055246", "location": "catradora", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 4140, "tweet_count": 27437, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "KarinnePassos", "name": "karinneeee", "id": "866501996", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1089, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andrer2001", "name": "Andr\u00e9 Rodrigues", "id": "2991918507", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 298, "tweet_count": 7077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AEstrelaLeonina", "name": "Petra", "id": "2382968403", "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 825, "tweet_count": 147136, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "ahcejas", "name": "Agustin Cejas", "id": "825777098", "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10977, "following_count": 134, "tweet_count": 2580, "listed_count": 21}, "verified": true}, {"username": "CruzMarianasd", "name": "y\u0454\u0e17! \u25d4_\u25d4", "id": "1151577811624353792", "location": "foda-se", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 177, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thinwalletslies", "name": "gabbie \ud83d\udcd6: daisy jones & the six \u00e9 13", "id": "955881137884336129", "location": "skinsuk, mmfd,gg,euphoria,you+", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 5001, "tweet_count": 134481, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "thiago_p", "name": "Thiago Pasqualotto", "id": "16033602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}, "verified": true}, {"username": "lukegotgalaxy", "name": "fer \u26a1\ufe0f", "id": "2282739676", "location": "detailsbaejin heart", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 1050, "tweet_count": 111460, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Traucodag", "name": "Danilo Alvarado G", "id": "2476089685", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 432, "tweet_count": 219361, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "patricio_colina", "name": "Patricio", "id": "1548133152", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 2341, "tweet_count": 117013, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "gabifd04", "name": "gabriela", "id": "970734154462695426", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 352, "tweet_count": 16357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gianbcec", "name": "unfilosofoelavita", "id": "2329881175", "location": "Padova, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 4717, "tweet_count": 3446, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "majo_hdez_", "name": "M", "id": "472446713", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrer", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 361, "tweet_count": 9511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sosDaryS", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1a \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud83e\uddf8", "id": "555406938", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 815, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gonzoonews", "name": "Gonzoo", "id": "833109559", "location": "Donde est\u00e9s t\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 33378, "following_count": 22968, "tweet_count": 55044, "listed_count": 586}, "verified": true}, {"username": "primocanale", "name": "Primocanale", "id": "108259381", "location": "Genova - Liguria - Italia", "public_metrics": {"followers_count": 24551, "following_count": 21, "tweet_count": 141826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuillermBianchi", "name": "Willy Bianchi \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "743153532438745088", "location": "Buenos Aires , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 4082, "tweet_count": 338161, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "23Sandro312", "name": "Alex", "id": "425366270", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 155, "tweet_count": 40226, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "OperadorNuclear", "name": "Operador Nuclear", "id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "verified": false}, {"username": "CONOLTDA", "name": "Econologo", "id": "88968992", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 5001, "tweet_count": 132312, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "boofrnds", "name": "brunin", "id": "26263828", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 0, "tweet_count": 79279, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "AlbertoSativa", "name": "Alberto Sativa Lex", "id": "3156112379", "location": "lacsanga", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2539, "tweet_count": 236296, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "cesaralva58", "name": "CESAR N ALVA B", "id": "734168038015012864", "location": "Port St Lucie, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2070, "tweet_count": 279490, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "bowiewatchboys", "name": "\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e \u00b3\u00b3 \ud83e\udd81 2 BADDIES", "id": "1037953292674969601", "location": "\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8c'\ud835\udc94 \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2047, "tweet_count": 29511, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "RJHCSUN", "name": "It's me Maria", "id": "1109297438505009153", "location": "Mora na coxa de Harry Styles", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 0, "tweet_count": 2194, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "miltonroberto", "name": "Milton Roberto", "id": "88767568", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 24399, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gilbert86661070", "name": "Gilberto Bravo", "id": "1129095294468149250", "public_metrics": {"followers_count": 5071, "following_count": 5087, "tweet_count": 127488, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GuilGoSe", "name": "Willy Gonzalez", "id": "226510496", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 670, "tweet_count": 33169, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "imyourfella", "name": "v\u00a1d", "id": "941803533594226688", "location": "alvalade ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 168, "tweet_count": 40139, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NeyslaNahir", "name": "Neisla Hernandez Roa.", "id": "332492165", "location": "Yaracuy Tierra de Union y Trab", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 5242, "tweet_count": 56124, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "brachada", "name": "Elias Bracho", "id": "88235133", "location": "caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mimendalere", "name": "Mimendalere", "id": "995415406025347072", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 425, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esther41280", "name": "Esther", "id": "868681244", "location": "Mordor. \ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 966, "tweet_count": 67899, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "GonzaaaaaaL", "name": "GonzaaL \ud83d\udd4a\u2694\ufe0f\ud83d\udc34\ud83c\udf39", "id": "731761452", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 24556, "following_count": 567, "tweet_count": 48076, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "oxonnas", "name": "xonnas", "id": "1055970862883659787", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 766, "tweet_count": 10222, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RapMais", "name": "rapmais", "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 1587, "tweet_count": 77325, "listed_count": 226}, "verified": true}, {"username": "Jof_chavez", "name": "Jos\u00e9 Ch\u00e1vez", "id": "2149931555", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1366, "tweet_count": 211472, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "quex_thecreator", "name": "\ud835\uddb0\ud835\uddce\ud835\uddbe\ud835\uddd1 \ud83c\udf83", "id": "818890713232474112", "location": "dark side of the moon", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2177, "tweet_count": 33655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JonyBeltran_", "name": "Jony Beltran", "id": "433915568", "location": "Acu\u00f1a Coahuila.", "public_metrics": {"followers_count": 376151, "following_count": 84, "tweet_count": 4473, "listed_count": 156}, "verified": true}, {"username": "MachadoDenia", "name": "Denia Soares Teixeira Machado", "id": "1147622335178059776", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 463, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "escolasempartid", "name": "Escola sem Partido", "id": "63739190", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106686, "following_count": 70, "tweet_count": 10482, "listed_count": 182}, "verified": false}, {"username": "zorronycuentanu", "name": "maicol", "id": "1054084160376193025", "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 144, "tweet_count": 27609, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "roth_priscila", "name": "Priscila Roth", "id": "1118925298584752128", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 30, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HeberWelby", "name": "Heber \u2764\ufe0f #Lula13 \ud83d\udea9", "id": "1024584565", "location": "Macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2293, "tweet_count": 25941, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mirandex_70", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6", "id": "4047890919", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 947, "tweet_count": 54697, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "selesteasul", "name": "Miryam", "id": "800749127466237953", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 256, "tweet_count": 58601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CTorresVZLA", "name": "C.L.T", "id": "393100519", "location": "Barinas", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 185, "tweet_count": 13162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReTraScuola", "name": "Aldo Domenico Ficara", "id": "505833633", "location": "Messina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bellahayesautor", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "3432195885", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2184, "tweet_count": 27915, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "mugaz001", "name": "Marcial Ugaz", "id": "759584228220690432", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 113, "tweet_count": 25169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabeladuartedf", "name": "Isabela", "id": "89253951", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 383511, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "GiFavero_", "name": "Giulia Favero", "id": "1060490909987561472", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 45, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaPilarPalos", "name": "Maria Pilar Palos", "id": "89221982", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 222, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EspanyoletSon", "name": "Son Espanyolet Residencial", "id": "1052524312316583941", "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 48, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "donkanus", "name": "Pablo Aldunate PATRIOTA del 22% del 44% y del 62%", "id": "792403622399184897", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 1525, "tweet_count": 278942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RenzoVaccarezza", "name": "Renzo Vaccarezza", "id": "131357666", "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "verified": false}, {"username": "Angelbarrios04", "name": "\u00c1ngel Barrios", "id": "911602963671605249", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 47, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gnzl1955", "name": "gonzalo morales valenzuela", "id": "1614385957", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 57, "tweet_count": 3960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisate35094838", "name": "luisa tello", "id": "1163695432712753152", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 554, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GJMorici", "name": "Gian Joseph Morici", "id": "263677850", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 288, "tweet_count": 3490, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RadioUnoBogota", "name": "Radio Uno", "id": "250199424", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 45566, "following_count": 573, "tweet_count": 117875, "listed_count": 157}, "verified": false}, {"username": "guilhermekaio_", "name": "\ud835\ude12\ud835\ude08\ud835\ude10\ud835\ude16", "id": "770320962415919104", "location": "\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 334, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DarenNob25", "name": "dede", "id": "206173714", "location": "Cidade do Sol ", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 898, "tweet_count": 115549, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "BelaFerreiraP", "name": "Bela\ud83e\udd8b", "id": "827639448", "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 64, "tweet_count": 82971, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "agatswma", "name": "gabirela \uea00", "id": "1058860390526959618", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 154, "tweet_count": 11102, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Bega_974", "name": "Bega ChrIV", "id": "424252517", "location": "Bosnia and Herzegovina", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 431, "tweet_count": 4880, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TelemundoHou", "name": "Telemundo Houston", "id": "245892004", "location": "Houston, Texas", "public_metrics": {"followers_count": 22481, "following_count": 1188, "tweet_count": 112558, "listed_count": 162}, "verified": true}, {"username": "AZFariasZ1", "name": "AZFariasZ", "id": "1058891274026135552", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 40, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jonebook", "name": "Jorge Negrete", "id": "64388682", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 841, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LatinaQTW", "name": "Latina Quotidiano", "id": "2188314006", "location": "Latina", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 1186, "tweet_count": 41548, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "pagc9696", "name": "Paulo A. G. Cardim", "id": "735918377580015618", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 342, "tweet_count": 62233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "InfoPlazademayo", "name": "Plaza de Mayo INFO", "id": "473219209", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 480, "tweet_count": 64186, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Macedo50472234", "name": "Macedo", "id": "1121923701950296066", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 639, "tweet_count": 24617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "teen_idle18", "name": "triste, louca e m\u00e1 #Vote13", "id": "933717028468416513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 212, "tweet_count": 14102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sapo_descolado", "name": "jusgo.png", "id": "941000402589364226", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1000, "tweet_count": 73974, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "verified": false}, {"username": "elmuchachode45", "name": "Fercho de 45", "id": "182399087", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 219, "tweet_count": 5407, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Milledescubren", "name": "Millennials Descubren", "id": "827385365065371648", "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 121954, "following_count": 254, "tweet_count": 22811, "listed_count": 183}, "verified": false}, {"username": "mirtagariglio", "name": "Mirta Gariglio", "id": "2799923120", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1969, "tweet_count": 19797, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Semirai2020", "name": "Semirai", "id": "758712484404596736", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 2699, "tweet_count": 121784, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aurora6501", "name": "Aurora", "id": "149649409", "location": "Logro\u00f1o Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 907, "tweet_count": 96629, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CAS_Estatal_", "name": "CAS Estatal", "id": "325057777", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 121, "tweet_count": 35030, "listed_count": 209}, "verified": false}, {"username": "sorentheweak", "name": "candidato padre", "id": "420263304", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 97, "tweet_count": 45214, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EPNMatoMX", "name": "#FueraJuecesCorruptos", "id": "134814896", "location": "MX #TodosSomosJalife #AMLOver", "public_metrics": {"followers_count": 9471, "following_count": 9922, "tweet_count": 95940, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "xdezz0", "name": "dezz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "1049487885513175040", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 317, "tweet_count": 47835, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OWL27", "name": "OWL27", "id": "11185632", "location": "ALL AROUND", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 671, "tweet_count": 47397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "celsojalves", "name": "Celso Alves", "id": "4921122813", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1677, "tweet_count": 51896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elenavallejoa", "name": "Elena Arboleda", "id": "3033806914", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 4912, "tweet_count": 443561, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ChaskiDigital", "name": "Chaski Digital", "id": "68722944", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 631, "tweet_count": 176466, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "luccaamericano", "name": "NAVE-PAI", "id": "269081955", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 144, "tweet_count": 12068, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "magnoGsilva", "name": "Magnata", "id": "189939204", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 304, "tweet_count": 11213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enferguilliani", "name": "Brenda Guilliani", "id": "142454213", "location": "Puerto Cabello-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4236, "tweet_count": 348940, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "shcosta63", "name": "Sheyla Nunes", "id": "3879597573", "public_metrics": {"followers_count": 5195, "following_count": 5559, "tweet_count": 155737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TEtoledo1", "name": "TEtoledo", "id": "370243160", "location": "TOLEDO", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 76, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eddiemerckx1", "name": "eddiemerckx", "id": "1130025481263300608", "location": "Sant Pol de Mar, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 190, "tweet_count": 4314, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HamalJarif", "name": "filibustero Jordi al jarif", "id": "857681766378852353", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 45, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Decoddy", "name": "Bad bitch & bad witch \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "159546197", "location": "No Twitter e no Tumblr", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1744, "tweet_count": 11498, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jajthor", "name": "Juan Antonio Jeric\u00f3", "id": "2893311544", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Pa\u00eds V", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 319, "tweet_count": 39065, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "NuModEnergetico", "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}, "verified": false}, {"username": "Antimbecilli", "name": "Nuccio", "id": "230406979", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 199, "tweet_count": 18892, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Souza8Magda", "name": "Meg", "id": "838099975", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2071, "tweet_count": 46257, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AliciaGallardo", "name": "Ali F.", "id": "124525505", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 3914, "tweet_count": 81055, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gildatrkovic", "name": "Gilda Trkovic", "id": "3411574571", "public_metrics": {"followers_count": 11966, "following_count": 1004, "tweet_count": 304127, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "zory716", "name": "Zcn", "id": "139578213", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1042, "tweet_count": 72844, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "NotiUno", "name": "NotiUno 630", "id": "54919560", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 283098, "following_count": 1059, "tweet_count": 200768, "listed_count": 1091}, "verified": true}, {"username": "HENRYFOREROJ", "name": "Henry Forero J.", "id": "224572401", "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 45807, "following_count": 5613, "tweet_count": 542081, "listed_count": 202}, "verified": false}, {"username": "unfroken", "name": "caroline", "id": "3319271993", "location": "roraima", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 670, "tweet_count": 32006, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true}, {"username": "kelmawanzeler", "name": "Kelmawanzeler", "id": "1161578522810486784", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mazurismo", "name": "mazurismo com lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1003350670282510336", "location": "curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1481, "tweet_count": 10006, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "apelaez1", "name": "Alejandro Pel\u00e1ez \ud83c\udf08", "id": "14063051", "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 2402, "tweet_count": 50340, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "infrahumano", "name": "javier \ud83d\udc9a", "id": "1888395842", "location": "Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 9739, "following_count": 1098, "tweet_count": 246356, "listed_count": 170}, "verified": false}, {"username": "luismontesbrito", "name": "Luis Montes Brito", "id": "29748452", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 3172, "tweet_count": 61910, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "noticierovv", "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "id": "44145131", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3675003, "following_count": 5571, "tweet_count": 885105, "listed_count": 9061}, "verified": true}, {"username": "Dadazuca", "name": "Dadazuca \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "38491058", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 941, "tweet_count": 19344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bettosupertramp", "name": "Be\u03c4\u03c4o", "id": "63612178", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1579, "tweet_count": 91368, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "caetaninha28", "name": "caetaninha", "id": "174878027", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3732, "tweet_count": 31963, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Claudioversos", "name": "Anselmo de Souza", "id": "78382000", "location": "Guinea Bissau", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1646, "tweet_count": 15182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noticiasyabq", "name": "\u00a1\ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc18\ud835\udc1a!", "id": "281280596", "location": "Barranquilla, Tel 6053735050", "public_metrics": {"followers_count": 27901, "following_count": 1808, "tweet_count": 156371, "listed_count": 106}, "verified": false}, {"username": "avonlears", "name": "henri \ud83e\udd40", "id": "1148718695939805184", "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27 (34/24)", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 541, "tweet_count": 7535, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Juliett48440922", "name": "Juliette", "id": "975847454745690119", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 9, "tweet_count": 9848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "finaldxctvm", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc89", "id": "3356764725", "location": "Lyoko", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1900, "tweet_count": 70145, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jesusybarzo", "name": "Jes\u00fas Ybarzo Benito", "id": "197607207", "location": "Brasil SC Itaja\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 472, "tweet_count": 53114, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "wiriminijaus", "name": "jjmlla", "id": "95286301", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 4995, "tweet_count": 84055, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PsicologaDra", "name": "Psychology", "id": "1535690233", "public_metrics": {"followers_count": 10168, "following_count": 9588, "tweet_count": 124815, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "apavoneleite", "name": "o peito pensante", "id": "2876410925", "location": "Belford Roxo - RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1587, "tweet_count": 29076, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lufite", "name": "Luzimar Figuiredo Teixeira", "id": "92351973", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2622, "tweet_count": 12984, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "larissamedina0", "name": "Larissa Medina \u30c4", "id": "1250422939", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 2758, "tweet_count": 23359, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "txellgona", "name": "Meritxell", "id": "1064248689357664256", "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 96, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ffmadruga", "name": "ffmadruga .'.", "id": "304918906", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1443, "tweet_count": 142046, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "vimcless", "name": "Vin\u00edcius Couto", "id": "56646853", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1925, "tweet_count": 37571, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "iConfPod", "name": "Intervalo de Confian\u00e7a", "id": "1143279754952548359", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 235, "tweet_count": 728, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mitrentoo_", "name": "mi", "id": "335415695", "location": "Toledo - PR ", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 857, "tweet_count": 60393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naoehandressa", "name": "ale", "id": "2950454591", "location": "Cascavel, Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 495, "tweet_count": 11996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soyrodriguh", "name": "Rodriguh \ud83e\udd0d\u200b", "id": "1046238615616000000", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 274, "tweet_count": 20614, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "King_Elco", "name": "King Elco", "id": "1075878216718606338", "location": "Irapuato, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 596, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akxtrash", "name": "Yuusa", "id": "4083959380", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1863, "tweet_count": 24827, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "igorperez87", "name": "\u00cdgor Perez", "id": "59272838", "location": "Brazil - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 385, "tweet_count": 10795, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarinaCcs", "name": "Carina", "id": "251017441", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2556, "tweet_count": 182427, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "giovannaconfal4", "name": "giovannaconfalone", "id": "1096491048862449664", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 740, "tweet_count": 100798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaiNews", "name": "RaiNews", "id": "14060262", "public_metrics": {"followers_count": 1258939, "following_count": 214, "tweet_count": 259046, "listed_count": 7459}, "verified": true}, {"username": "AugustoDC", "name": "Augusto\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "116803446", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2892, "tweet_count": 57348, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "soniaprezzotto", "name": "S\u00f4nia Prezzotto\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "id": "595097636", "location": "Algarve -PT.     ", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1482, "tweet_count": 119395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx", "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "AlertaBogota", "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "id": "295794437", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46773, "following_count": 340, "tweet_count": 105553, "listed_count": 364}, "verified": false}, {"username": "Velezano9", "name": "Velezano 94", "id": "1160643427819819008", "location": "villa ballester", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 100, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgustinSileo", "name": "Agustin Sileo", "id": "306344995", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13319, "following_count": 479, "tweet_count": 16219, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "duraesfael", "name": "Faelzin \uf8ff", "id": "4796103508", "location": "oto patamar \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 327, "tweet_count": 16799, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "goyasouza1", "name": "yago", "id": "740057905135812608", "location": "India", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 422, "tweet_count": 26875, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LRV1909", "name": "Rocha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "3409429709", "location": "Morada do vale lll", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1608, "tweet_count": 46249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KleberVSMonte", "name": "Kleber Vinicius", "id": "521470799", "location": "Baixada Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 5003, "tweet_count": 91022, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "samsc09", "name": "Cristal De Almanzar \ud83e\udec0", "id": "796298029", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1791, "tweet_count": 60265, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DiarioLibre", "name": "Diario Libre", "id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1636148, "following_count": 22862, "tweet_count": 373103, "listed_count": 2998}, "verified": true}, {"username": "mariabe22360758", "name": "mariabernardez@gmail.com", "id": "985949817577902081", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 4858, "tweet_count": 88326, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "iProfesional", "name": "iProfesional", "id": "54578941", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 82851, "following_count": 867, "tweet_count": 283110, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "Antigone_ER", "name": "Antigone Regione E-R", "id": "2587854812", "location": "Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 603, "tweet_count": 1133, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jesusdonayre24", "name": "Jes\u00fas Donayre", "id": "4885122845", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnonimasMbg", "name": "an\u00f4nimas_mbg", "id": "1173730767177953281", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elchuse18", "name": "chuse", "id": "488484227", "location": "zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 180, "tweet_count": 22364, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "martiftmijito", "name": "\u15f0\u15e9\u1587TII \ud83d\udc99", "id": "1085259944524427264", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 65, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Helensocut", "name": "Duhel", "id": "1019611742224175104", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 114, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marie_graz", "name": "\ud83d\udc95\ud83c\udf39Marie Christine Grazi-Dieu", "id": "731235151754219521", "location": "Roquebrune-Cap-Martin, France", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 127, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Palomitacas_WEB", "name": "Palomitacas", "id": "751033407933652992", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1529, "tweet_count": 24548, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JuanSanjurjo5", "name": "SANJURJO EL ANALFABETO", "id": "1076260270513811456", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1528, "tweet_count": 30509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andrea80821276", "name": "Andrea", "id": "1030470784001687555", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 14, "tweet_count": 25222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Samu_ehl", "name": "Samu", "id": "106050708", "location": "Trantor", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 862, "tweet_count": 198277, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "NOTIFALCON", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "id": "144558275", "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880886, "listed_count": 1102}, "verified": false}, {"username": "jungyieol", "name": "vih", "id": "1000559117612830720", "location": "krystal ; chanyeol ", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 205, "tweet_count": 34794, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nclsbmt", "name": "nico", "id": "291262676", "location": "feps", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1224, "tweet_count": 49812, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "WDennisSL", "name": "Dennis Sanchez", "id": "3793529954", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 357, "tweet_count": 50144, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sanjuan4ever", "name": "Nilsa NievesAguilera", "id": "133486785", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 492, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaCarretero37", "name": "Ana Carretero Garc\u00eda", "id": "724973454919917568", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 763, "tweet_count": 4110, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "uclm_es", "name": "Universidad de Castilla-La Mancha", "id": "123471479", "location": "Castilla-La Mancha, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 54237, "following_count": 871, "tweet_count": 23773, "listed_count": 495}, "verified": true}, {"username": "Missbronte", "name": "Brellisario Belivet \ud83c\udf19", "id": "388243963", "location": "Flung out of space", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1272, "tweet_count": 266715, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Dareusaks", "name": "Dareus", "id": "905352947919446016", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 146, "tweet_count": 4484, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marattin", "name": "Luigi Marattin", "id": "616886078", "public_metrics": {"followers_count": 96478, "following_count": 180, "tweet_count": 13857, "listed_count": 444}, "verified": true}, {"username": "JorgeCaceres29", "name": "Jorge C\u00e1ceres", "id": "739654195696021505", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 152, "tweet_count": 62106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiscanovo", "name": "Luis-D", "id": "285693136", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 63, "tweet_count": 45493, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "__cVictoria__", "name": "Vic\ud83d\udc28", "id": "819287373125128193", "location": "\ud835\ude75\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude70\ud835\ude8c\ud835\ude8c+\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude95", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 728, "tweet_count": 13853, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MallettCaroline", "name": "\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89#thankshealthcareworkers", "id": "730299294", "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 3014, "tweet_count": 51163, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "pbsfm", "name": "PBS Radio Melbourne", "id": "16915475", "location": "B1 35 Johnston St, Collingwood", "public_metrics": {"followers_count": 20305, "following_count": 789, "tweet_count": 8755, "listed_count": 276}, "verified": false}, {"username": "Camila_Praxedes", "name": "Camila", "id": "144359663", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 384, "tweet_count": 18950, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NDaSilva6", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "id": "1016722302812213248", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 3853, "tweet_count": 165174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrunoRi85823156", "name": "B R", "id": "1073607285447016448", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1145, "tweet_count": 85396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agentwiccan", "name": "Chloe Bennet teclando misoginia", "id": "1078499140752023553", "location": "Triskelion", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1450, "tweet_count": 50542, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DraJussara", "name": "JRGFull", "id": "227906371", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 4238, "tweet_count": 72633, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "beazadaaa", "name": "bea", "id": "1070480971626110976", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 361, "tweet_count": 23710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aka_Gb", "name": "\u24b6ctivist \u24b6anarchyst \u24b6nonymous \u03a9 \ua9c1OpLove\ua9c2", "id": "723198319", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 7625, "following_count": 5884, "tweet_count": 42964, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "predocw", "name": "amores imposs\u00edveis", "id": "484707459", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 372, "tweet_count": 13087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "birdsofpreywb", "name": "Birds of Prey", "id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "verified": true}, {"username": "allemossilva", "name": "Alessandro Lemos da Silva", "id": "85145657", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 16754, "following_count": 7124, "tweet_count": 172142, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "marcoantonioig", "name": "marco", "id": "120290166", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 627, "tweet_count": 39211, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "20mUsa", "name": "20minutos USA", "id": "851336634", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 17200, "following_count": 11322, "tweet_count": 130140, "listed_count": 207}, "verified": true}, {"username": "guiofgeek", "name": "Gui'\ud83e\udd21", "id": "835099152086360065", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 368, "tweet_count": 18390, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Sol68075395", "name": "Sol", "id": "1161788365517275136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 78, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mayarawithay", "name": "Mayara", "id": "950465965602623489", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 327, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BOGOTASINMIEDO", "name": "BOGOTA SIN MIEDO", "id": "298296446", "location": "BOGOTA DC", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 5049, "tweet_count": 903583, "listed_count": 295}, "verified": false}, {"username": "Pg06Com", "name": "Reinaldo Poleo", "id": "1290131610", "location": "Maturin Edo. Monagas", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 2176, "tweet_count": 49772, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andre__Querido", "name": "Andr\u00e9 Querido", "id": "879346256845447168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 694, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sen_Cristovam", "name": "Cristovam Buarque", "id": "20242549", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "verified": true}, {"username": "entozierstic", "name": "lin \u2728 lendo mcga", "id": "1867847582", "location": "eng/pt-br", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 205, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LesAoiKirB", "name": "Aoi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3007998317", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 554, "tweet_count": 25942, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jp_forti", "name": "forti", "id": "1077727334378164224", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 216, "tweet_count": 2849, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "afterglowrland", "name": "vit zor-el dont go yet", "id": "4645920023", "location": "puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 762, "tweet_count": 38057, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Xiscally", "name": "Xisca The Warrior", "id": "58490776", "location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 419, "tweet_count": 375591, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "javierbiroliro", "name": "Javier Biroliro", "id": "301482473", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 27688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mandynha_G", "name": "mandy pond", "id": "58028408", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1582, "tweet_count": 276031, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "andstuff3", "name": "glorious \ud83e\udd91", "id": "1059246580593840128", "public_metrics": {"followers_count": 7506, "following_count": 370, "tweet_count": 84940, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "virus_digital", "name": "not a bot", "id": "258845814", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 846, "tweet_count": 42351, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lorycatwoman", "name": "LORY", "id": "2328797694", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 411, "tweet_count": 48635, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elizabethmijare", "name": "elizabeth mijares", "id": "138061458", "location": "Santa Barbara - Barinas", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 195, "tweet_count": 82382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "55gpunto", "name": "piedad", "id": "2835941049", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 302, "tweet_count": 38206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofredorah97", "name": "\u2728 estrela decadente \u2728", "id": "1099674270903517184", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 485, "tweet_count": 27598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JandimFernandes", "name": "Janderson", "id": "1644461352", "location": "Juiz de Fora - MG ", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1329, "tweet_count": 44363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pablo_Deco", "name": "Pablo Oliveira \ud83e\udda7", "id": "1188877111", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 475, "tweet_count": 67966, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es", "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1391042, "following_count": 470, "tweet_count": 378310, "listed_count": 13417}, "verified": true}, {"username": "corrmezzogiorno", "name": "CorriereMezzogiorno", "id": "164225784", "public_metrics": {"followers_count": 63588, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}, "verified": false}, {"username": "movielx", "name": "Movielx Podcast", "id": "197392357", "location": "Elche", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 908, "tweet_count": 26509, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Susfercas", "name": "Susana Fern\u00e1ndez", "id": "2286603997", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 590, "tweet_count": 83129, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "TheodanTheodan", "name": "Theodan Stephenson", "id": "760558291", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 761, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonyGut63", "name": "Antony Gut", "id": "1064482254", "location": "caracas-venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1960, "tweet_count": 7364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brenin_913", "name": "Brenin \ud83e\udd4b", "id": "1155876056450121734", "location": "B.I B.M", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1375, "tweet_count": 58259, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mari__montblanc", "name": "Mariana Monteiro", "id": "1046533479960375297", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 196, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeftSolution", "name": "LEFT", "id": "203019114", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 184, "tweet_count": 13816, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Leodas13", "name": "Jos\u00e9 Condor\u00ed G\u00e1lvez", "id": "2581224258", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 564, "tweet_count": 172481, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RudineiArantesP", "name": "Rudinei Arantes", "id": "2173075309", "location": "Planalto, Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 844, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "humble_pov", "name": "fuuyuu", "id": "1317098888", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 280, "tweet_count": 773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos", "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "paulojesus322", "name": "Paulo de Jesus", "id": "863939785", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 710, "tweet_count": 5681, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mahatmaramoss", "name": "maha", "id": "119118270", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1162, "tweet_count": 4335, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CHIVASJUAREZ", "name": "EL MONCHI-TO", "id": "474192589", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 810, "tweet_count": 8829, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "proceso", "name": "Proceso", "id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275376, "following_count": 1710, "tweet_count": 226389, "listed_count": 14468}, "verified": true}, {"username": "JairPrestes", "name": "Jair Prestes", "id": "1150037168070516737", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 333, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bad04711050", "name": "Bad", "id": "1160418164875964417", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 58, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alexis_ramos19", "name": "Alexis", "id": "879505853765873664", "location": "Jackson, Wyoming", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 117, "tweet_count": 34199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BonjardimRonald", "name": "Ronald Bonjardim", "id": "982036533535494144", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "j_otapaulo", "name": "NEG\u00c3O?", "id": "1107092825844396032", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 117, "tweet_count": 6443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carmigua1", "name": "Carmen \ud83d\udd3b\ud83e\udd0d", "id": "254110966", "location": "La Rep\u00fablica de mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1341, "tweet_count": 263462, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "mauricio_depizz", "name": "Maur\u00edcio Depizzolatti\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "56372550", "location": "Florianopolis/SC, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1790, "tweet_count": 81620, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "luzmarta9", "name": "Marta Bellini", "id": "1137847696063115264", "location": "Maringa, mas n\u00e3o sou Marreca", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 652, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MMagazineItalia", "name": "Metropolitan Magazine", "id": "822158015726059522", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 288, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Velez57", "name": "Mavel", "id": "1719265226", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 367, "tweet_count": 24933, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dionianjos", "name": "Dioni", "id": "122757872", "location": "Canoas/RS", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "la_costa_suiza", "name": "Ramon Cristobal", "id": "745343264", "location": "Barcelona, Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 237, "tweet_count": 18402, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Raba30383806", "name": "Raba", "id": "1134861875726958593", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 973, "tweet_count": 4883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AminLejarza", "name": "Amin Lejarza Essalhi", "id": "2196432919", "location": "Bruxelles | Madrid | \u0627\u0644\u0646\u0627\u0638\u0648\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 259, "tweet_count": 16612, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Political_Room", "name": "The Political Room", "id": "1045073864051609600", "location": "Mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 116598, "following_count": 138, "tweet_count": 23389, "listed_count": 1352}, "verified": false}, {"username": "M_AguilarBordas", "name": "Manuel Aguilar Bordas\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "id": "171555375", "location": "Espa\u00f1a, Comunidad de Madrid, ", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1633, "tweet_count": 97083, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Eglef", "name": "Egle Figueiredo", "id": "86086452", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1391, "tweet_count": 44172, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sandradio46", "name": "Sandradio", "id": "816387353233227776", "location": "Ile-de-France, France", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 189, "tweet_count": 28953, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JortamyJordan", "name": "jorge edmundo jordan", "id": "3400149597", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 733, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laradiodelsur", "name": "La Radio del Sur", "id": "122498057", "location": "\u00dcT: 10.48326,-66.798122", "public_metrics": {"followers_count": 287675, "following_count": 1184, "tweet_count": 627272, "listed_count": 1509}, "verified": false}, {"username": "Tobias_vireaEsq", "name": "Tobias", "id": "2889985493", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 668, "tweet_count": 46301, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "salas_libardo", "name": "Libardo Salas D", "id": "2713072469", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoticiasCaracol", "name": "Noticias Caracol", "id": "17813487", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}, "verified": true}, {"username": "AntoSoraggi", "name": "Antonio Soraggi", "id": "2974399810", "location": "genova italia", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1139, "tweet_count": 118581, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "mmc_hamidar23", "name": "memento_mori", "id": "2811942991", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 499, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JJGB1", "name": "JJ -", "id": "292542544", "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "id": "159072956", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 78133, "following_count": 44181, "tweet_count": 1886968, "listed_count": 858}, "verified": false}, {"username": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "id": "1034559695808356352", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6477, "following_count": 5616, "tweet_count": 889172, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "baehseok", "name": "Dorameira em Apuros", "id": "998964848439578624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 3874, "tweet_count": 27184, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "nefeerr", "name": "jose", "id": "301458256", "location": "foios,valencia,espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 98293, "following_count": 99208, "tweet_count": 292058, "listed_count": 386}, "verified": false}, {"username": "littlewitchw", "name": "ice queen", "id": "4364436449", "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1614, "tweet_count": 72685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xinxo_ens", "name": "Pep Xinx\u00f3 Ens", "id": "300979348", "location": "Vilassar de Mar - Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 208, "tweet_count": 36773, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Marc20F", "name": "Ellery", "id": "569006794", "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "felipebastoreal", "name": "Felipe Basto", "id": "732987151529414656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 4999, "tweet_count": 29786, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "mds_oGab", "name": "a silly little guy", "id": "808501264002797568", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 565, "tweet_count": 14035, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZaroniHeloisa", "name": "Hist\u00f3ria", "id": "1048357615271665664", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4529, "tweet_count": 62152, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CdV_Galicia", "name": "CdV_Galicia", "id": "4653073283", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 81, "tweet_count": 41520, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "3N4ICM4u41", "name": "EnricMauriB \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "941750934", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 14858, "following_count": 13532, "tweet_count": 191779, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "THEEDN1", "name": "Ernani Duarte Nunes", "id": "960884759009333248", "location": "Caetan\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 120, "tweet_count": 41496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dukechargista", "name": "Dukechargista", "id": "28988784", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}, "verified": true}, {"username": "ruth4071", "name": "Ruth M DG", "id": "383452824", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 428, "tweet_count": 35461, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "josiaescamosa", "name": "Joseane \ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "id": "757015537285201920", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 870, "tweet_count": 35970, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NinjaPolitic", "name": "PoliticNinja", "id": "1145980725545619456", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 252, "tweet_count": 3407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "infosalut", "name": "Infosalut", "id": "253407012", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 1269, "tweet_count": 72025, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "Patgompic", "name": "Patricia G\u00f3mez Picard", "id": "274497844", "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "dguatarasma", "name": "David Guatarasma", "id": "219434710", "location": "Matur\u00edn, Monagas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12162, "following_count": 1718, "tweet_count": 210968, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "predator_alone", "name": "Juan P\u00e9rez", "id": "4537706253", "location": "La Molina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 294, "tweet_count": 59277, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "CarlesValbuena", "name": "Carles Valbuena", "id": "528585175", "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1888, "tweet_count": 73398, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "miguelcarmonaes", "name": "Miguel.Valencia", "id": "724617054", "location": "Valencia.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4981, "tweet_count": 82138, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RenePerle", "name": "Ren\u00e9 .\uff61.:*\ud83c\udf39", "id": "300132019", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 3484, "tweet_count": 283831, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "Bruno52448348", "name": "LUCCA \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83e\udd29", "id": "1039606026004320256", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 900, "tweet_count": 35554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "motero331", "name": "motero", "id": "1172955219371667456", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 603, "tweet_count": 7658, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "fefaela_", "name": "Rafz", "id": "964721830136307712", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 305, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CPierrend", "name": "Christian Pierrend", "id": "453965035", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 265, "tweet_count": 81922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SalutGOIB", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "id": "1498063933", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OSMIB_IBSalut", "name": "@OSMIB_IBSalut", "id": "1171758849965121536", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2228, "tweet_count": 2255, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "dfemenickzou", "name": "debz \ud83e\udd75", "id": "951980267593453575", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 400, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "putsthamara_", "name": "th\u00e2marinha", "id": "3413888459", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 912, "tweet_count": 23085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tialilucas", "name": "Elizabeth Lucas Carril", "id": "1088629745598771200", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78143, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ecbvvxadzj", "name": "Eury \ud83d\udc0d", "id": "999907443411841024", "location": "At your gf pussy", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 314, "tweet_count": 35999, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paulambueno95", "name": "Misstake \ud83d\udd25", "id": "462214401", "location": "Ja\u00e9n - M\u00e1laga - Grenoble", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 476, "tweet_count": 39110, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jocimar_g", "name": "JocimarG", "id": "791404054148685828", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1762, "tweet_count": 20247, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariceDias", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3MILLA BOLSONARA \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1068264437742821376", "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9499, "following_count": 10233, "tweet_count": 42405, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "PolBragulat", "name": "Pol Bragulat", "id": "3633979876", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 472, "tweet_count": 50338, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "gatogordovoador", "name": "Carlo Ramboz", "id": "741784308969574400", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 470, "tweet_count": 21023, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danicoronel70", "name": "Daniel Coronel", "id": "167953232", "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 2063, "tweet_count": 7575, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "SilyFlorence", "name": "Sily", "id": "944477478", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 330, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "foolforkcc", "name": "camilinha", "id": "2979050001", "location": "nem ai", "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 2981, "tweet_count": 57359, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "marianaleriina", "name": "Mariana Machado \ud83c\udf40", "id": "969051699288698881", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 655, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArepoSator", "name": "S a t o r A r e p o", "id": "4484302582", "location": "Aberraci\u00f3n Geogr\u00e1fica", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 512, "tweet_count": 100145, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "derly86", "name": "derly i am", "id": "116883447", "location": "en los yunaites", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1190, "tweet_count": 10652, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flexinexit", "name": "LaDona", "id": "541083079", "location": "l\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 280, "tweet_count": 72412, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "RicardoRetamalO", "name": "Ricardo Retamal", "id": "315113818", "location": "Santiago - Paine - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1550, "tweet_count": 15299, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "laura12ottobre", "name": "@laura12ottobre", "id": "84031812", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2796, "tweet_count": 54406, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "1234hormiga", "name": "Tcnel Luis Klein", "id": "2966660955", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 3412, "tweet_count": 117567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JJPPbcn", "name": "Xavier Parra ||*||", "id": "2414731079", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4987, "tweet_count": 292110, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "eupollyb", "name": "polly", "id": "712420164059406337", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 407, "tweet_count": 79595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384252, "listed_count": 961}, "verified": false}, {"username": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": "128860907", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 10, "tweet_count": 114339, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "MikePonceP", "name": "Miguel Ponce", "id": "350175169", "location": "Fontana, CA", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 528, "tweet_count": 1980, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "r3vennant", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d \ud83e\udd87", "id": "802958360253435904", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 354, "tweet_count": 8984, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ecoordina", "name": "e-coordina", "id": "122352434", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8062, "following_count": 3804, "tweet_count": 30709, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "MERELLOARVILLA", "name": "@merelloarvilla", "id": "220312253", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2668, "tweet_count": 37331, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "verified": true}, {"username": "CMM_noticias", "name": "Noticias CMM", "id": "3027942849", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22309, "following_count": 627, "tweet_count": 71857, "listed_count": 204}, "verified": true}, {"username": "suarez_hery", "name": "Hery Su\u00e1rez", "id": "1080305252396609536", "location": "CUBA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejand03367791", "name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "id": "512671515", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32143, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iinesssssss", "name": "i n e s", "id": "1093217418984472578", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 351, "tweet_count": 29735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GrupoLuiza", "name": "insta: GrupoLuiza", "id": "1147306220065316865", "location": "Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 87, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LLM_montenegro", "name": "letxs", "id": "1012137081102061569", "location": "pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 906, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "knoxtgn", "name": "Knoxtgn II\u2606II", "id": "155437888", "location": "Tarragona, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 2690, "tweet_count": 68687, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "PedroHSaavedra1", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1997, "tweet_count": 66152, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RorschachKovac", "name": "Rorschach Kovacs", "id": "261190431", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 119, "tweet_count": 17448, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DuermeLaBruma", "name": "Nishi", "id": "829651329601634304", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 170, "tweet_count": 8062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26236, "following_count": 23202, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "verified": false}, {"username": "liketherest__", "name": "a little peculiar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "937745960918245376", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 417, "tweet_count": 12478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fasosamaldonado", "name": "Felipe  Antonio Sosa", "id": "2281641013", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 88, "tweet_count": 251139, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "enigma912", "name": "jose", "id": "135590618", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 604, "tweet_count": 21193, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "revista_tantrum", "name": "Tantrum", "id": "958077026048540676", "location": "Ma\u00f3, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 151, "tweet_count": 3526, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "lalfonsoeg", "name": "GatonegroM", "id": "2895779422", "location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 243, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mensana__", "name": "Psic\u00f3logos Mensana", "id": "4897271883", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 317, "tweet_count": 5046, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "FrancJfarmo", "name": "Franc", "id": "1369451239", "location": "Rep\u00fablica Catalana ", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 5010, "tweet_count": 401945, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "cagalcaide_", "name": "\u2022 catarina \u2022", "id": "1696996944", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 732, "tweet_count": 120382, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MERYDELPILAR1", "name": "MERY GHIKAS", "id": "602766306", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1240, "tweet_count": 241558, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MarcioAAAlves", "name": "Marcio Alves", "id": "635802431", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1214, "tweet_count": 33784, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aufWiedersehn_", "name": "\ud83c\udf40", "id": "739747740461207552", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 240, "tweet_count": 10410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "d1ogosilva", "name": "Diogo", "id": "1004124877518004224", "location": "Sim, ainda namoro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 37, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sesksamar7", "name": "Francesc Sabater ||\u2605||", "id": "895269618", "location": "Rep\u00fablica dels Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1935, "tweet_count": 33537, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Edithcastelani", "name": "Edith", "id": "276168356", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 957, "tweet_count": 225480, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "IngridFigueira6", "name": "Ingrid Figueira", "id": "1112270616747487234", "public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 4985, "tweet_count": 94324, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elgueta_reyes", "name": "Maria Reyes Elgueta", "id": "700415864953245696", "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 145, "tweet_count": 11267, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lauramilonga", "name": "Laura Lara Arroyo", "id": "194324298", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 150, "tweet_count": 15527, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ClauuMar_", "name": "ClauClau\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1000109850", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 185, "tweet_count": 1423, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carai_larete", "name": "Bruxinha Rabuda", "id": "818291809227067393", "location": "pinhacrime", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1106, "tweet_count": 50359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tabuafina", "name": "gato makoia", "id": "1697424960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 386, "tweet_count": 127109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "mrdpraisto", "name": "J\u00fa.", "id": "2210701164", "location": "margem sul", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 319, "tweet_count": 111013, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "michiumbreon", "name": "my melody fan acc", "id": "880564719651880960", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 412, "tweet_count": 25782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantillanaSamu", "name": "SolodByMe", "id": "2155706711", "location": "Valdepe\u00f1as, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 373, "tweet_count": 25264, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cammylamariah", "name": "Camiis \u264a", "id": "284209456", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 349, "tweet_count": 15519, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "calmauniverso", "name": "calma, universo", "id": "914492064909418496", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 6286, "tweet_count": 1527, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ca_naxx", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd52\ud835\udd59\ud83e\udddd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd0d", "id": "1168884074393591808", "location": "Rio de Janeiro,", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 583, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akguiinhoo", "name": "\u1d43\u1d4f \uf8ff", "id": "736591927437602816", "location": "SETOR SUL DO MARACAN\u00c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 26336, "following_count": 13942, "tweet_count": 27536, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "20mMexico", "name": "20minutos M\u00e9xico", "id": "851331602", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10886, "following_count": 7834, "tweet_count": 91874, "listed_count": 178}, "verified": true}, {"username": "xlbrnt", "name": "Francis Maure \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2b06\ufe0f", "id": "840225527726260224", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 254, "tweet_count": 34473, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MathouxHerve", "name": "Herv\u00e9 MATHOUX", "id": "404097912", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 657298, "following_count": 1063, "tweet_count": 10358, "listed_count": 1124}, "verified": true}, {"username": "Mary_blackmoon", "name": "Mary", "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JCSura", "name": "Juank", "id": "28096651", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7738, "following_count": 557, "tweet_count": 1124333, "listed_count": 154}, "verified": false}, {"username": "Selofonsa", "name": "Selo da Fonsagrada", "id": "395653178", "location": "Castelldefels, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 589, "tweet_count": 7206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PatlanLeyva", "name": "Juan Carlos Patl\u00e1n Leyva", "id": "1075630826942021633", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 804, "tweet_count": 7461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LyaWallace", "name": "lya.Wallace", "id": "150269529", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 2554, "tweet_count": 182905, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "CGTBellvitge", "name": "CGT Bellvitge", "id": "328671137", "location": "L\u00b4Hospitalet del Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1553, "tweet_count": 22631, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "VoceroPR", "name": "El Vocero de Puerto Rico", "id": "34613234", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 387297, "following_count": 1027, "tweet_count": 391945, "listed_count": 1275}, "verified": true}, {"username": "bbimbi", "name": "Bruno Bimbi", "id": "57877976", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 64658, "following_count": 2036, "tweet_count": 79150, "listed_count": 570}, "verified": true}, {"username": "raudine", "name": "rodrigo audine", "id": "219378991", "location": "Terceiro mundo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 215, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nuriastorch", "name": "N\u00faria Astorch Flavi\u00e0", "id": "461397924", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1164, "tweet_count": 9675, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Jackie2theworld", "name": "\ud83c\udf0e Jackie \ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "4297711345", "location": "somewhere...", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 3137, "tweet_count": 101132, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "OmarJayyan", "name": "Omar Jayyam", "id": "2937467793", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 193, "tweet_count": 131535, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "fjburdiz", "name": "fco. javi bur", "id": "936528564", "location": "Almansa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 337, "tweet_count": 9467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CAS_CReal", "name": "CAS Ciudad Real", "id": "2450648680", "location": "cas.ciudadreal@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 440, "tweet_count": 5899, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "nilcasali", "name": "Nivaldo Caceres", "id": "2501420525", "location": "Vi\u00f1a del Mar y Talca", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1334, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ColauRos", "name": "Gabriel Borr\u00e0s", "id": "2286921259", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 4606, "tweet_count": 108040, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "crankyblogmx", "name": "crankyblog", "id": "1146941803133841408", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 494, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnriqueDoger", "name": "EnriqueDoger", "id": "2269258514", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 546, "tweet_count": 5898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abnihiloinnihil", "name": "Abniny-SusSopa\u2122 \ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "id": "67018652", "location": "Amaz\u00f4nia, Norte, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 764, "tweet_count": 232923, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "Soave72ORANGE", "name": "Alessandro Soave", "id": "2272533411", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 9, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larenait", "name": "L'Arena", "id": "54226483", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 16036, "following_count": 40, "tweet_count": 88742, "listed_count": 313}, "verified": false}, {"username": "NewsInVenezuela", "name": "News in Venezuela", "id": "2511442831", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 371, "tweet_count": 16803, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Djam24_", "name": "Acu", "id": "455196718", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1008, "tweet_count": 26908, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "4tmx3", "name": "4tmx", "id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tribunadetoledo", "name": "La Tribuna de Toledo", "id": "1952238739", "location": "Toledo/Talavera", "public_metrics": {"followers_count": 14891, "following_count": 1426, "tweet_count": 66379, "listed_count": 207}, "verified": false}, {"username": "rafalisco", "name": "Rafa Lisco", "id": "63870331", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1657, "tweet_count": 39447, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Metropoles", "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 712499, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}, "verified": true}, {"username": "kaedehzld", "name": "kaedeh", "id": "840770822214152192", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1065, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielanameless", "name": "Daniela Bang", "id": "115521940", "location": "Missing Mile", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 61, "tweet_count": 18436, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fotorecorte", "name": "Nu art +18", "id": "958526174120038400", "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 562, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FruitsdelSeca", "name": "Fruits del Sec\u00e0", "id": "569051233", "location": "Sant Pere Sallavinera", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 716, "tweet_count": 1725, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "xaiecologic", "name": "Toti", "id": "2945636195", "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "blogsostenible", "name": "BlogSOStenible \u30c4", "id": "414050517", "location": "Desde M\u00e1laga (Espa\u00f1a) para todo el Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 2541, "tweet_count": 182322, "listed_count": 699}, "verified": false}, {"username": "daeneresgf", "name": "nico \u26a2", "id": "991015358285975553", "public_metrics": {"followers_count": 9758, "following_count": 5757, "tweet_count": 130535, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "franciscoluz", "name": "chico", "id": "61779552", "location": "Guarani, Novo Hamburgo, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 251, "tweet_count": 213678, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Sleeeppwalking", "name": "Lasofi_jajaj", "id": "1156293857627246593", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 578, "tweet_count": 48973, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tvdebnam", "name": "v.", "id": "811552874", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1157, "tweet_count": 114935, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "piccolinaisa", "name": "isabel labarca", "id": "389181361", "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 4929, "tweet_count": 191079, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "vmsanoja", "name": "Virginia Sanoja \ud83c\udf0f", "id": "265445995", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1634, "tweet_count": 16078, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Elgatosinbotax", "name": "Elgatosinbotas", "id": "925279527068143616", "location": "Salamanca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 75, "tweet_count": 2606, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PePo_25", "name": "Juan Navarro Garc\u00eda", "id": "49286109", "location": "F\u00e1brica de Piruletas", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4837, "tweet_count": 26915, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete", "id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wgomezla", "name": "\u0410\u013f\u0404\u03c7\u0394\u0145\u0110\u039e\u042f", "id": "396988114", "location": "Medellin. (ant)", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 260, "tweet_count": 26562, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paulinahlira", "name": "Paulina Alejandra H.", "id": "254144732", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 396, "tweet_count": 2853, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raulito_rg25", "name": "R\u00e1ul Romero G\u00f3mez", "id": "826306401953669122", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pablomatamoros", "name": "pablomatamoros", "id": "7769322", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 27004, "following_count": 2816, "tweet_count": 162841, "listed_count": 320}, "verified": false}, {"username": "Chedtofsky", "name": "Lorenzo Costilla Cisnero", "id": "2682180439", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 21717, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rmaxlz", "name": "Raul", "id": "2354177238", "location": "DF ", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 522, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acilegna8a", "name": "Compa Arsa \ud83d\udc9a", "id": "135401482", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 438, "tweet_count": 9174, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine", "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "verified": false}, {"username": "QuadratinQRoo", "name": "QuadratinQRoo", "id": "1099054639612346373", "location": "Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 1173, "tweet_count": 60252, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "InformateMX", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4552, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "edunoice", "name": "edu", "id": "1048292385929797632", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1229, "tweet_count": 37081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SerLeal_", "name": "#Cristina\u270c\ud83c\udffeLula\u270a\ud83c\udffeLatamSinDerechas", "id": "111691164", "location": "\u270a\ud83c\udfff\u270c\ud83c\udfffGRACIAS DIEGO\u270c\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 3153, "tweet_count": 305404, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "YoMesmo_", "name": "Juan Manuel", "id": "546923952", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5810, "following_count": 3400, "tweet_count": 118038, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Yami_Shepard18", "name": "Almudena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "132455588", "location": "South East, England", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 269, "tweet_count": 65792, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Carlos_tmk", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez Baeza.", "id": "558006461", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8310, "following_count": 1617, "tweet_count": 204012, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "cristianruz", "name": "Cristian Ruz", "id": "18322451", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 518, "tweet_count": 27436, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Steppenwolf90", "name": "Gustavo Moscoso", "id": "78094558", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1170, "tweet_count": 51737, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JHSmithAT", "name": "John Hannibal Smith", "id": "327639882", "location": "Le\u00f3n / Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1250, "tweet_count": 9397, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4417103, "following_count": 1402, "tweet_count": 390267, "listed_count": 32270}, "verified": true}, {"username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1671, "tweet_count": 132690, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "insvaf", "name": "Maginer", "id": "1700965237", "location": "Ins Crew.", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 471, "tweet_count": 38663, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jesus_RodMu", "name": "Jes\u00fasRodr\u00edguez", "id": "465902253", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 186, "tweet_count": 33526, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ReticentPython", "name": "ReticentPython", "id": "910931728402993153", "location": "Zaragoza / Monz\u00f3n / Inopia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 384, "tweet_count": 7545, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Niben96", "name": "Ps\u00ed con ciencia", "id": "344519302", "public_metrics": {"followers_count": 7987, "following_count": 2922, "tweet_count": 10023, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "AlbatraozThe", "name": "mesti_505", "id": "132376011", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 956, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Royaru_G", "name": "Royi", "id": "1041765618", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 588, "tweet_count": 39910, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "augustiniano_66", "name": "augusto aguilera", "id": "2553472193", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 308, "tweet_count": 19414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GdN65", "name": "German de Noriega", "id": "137419414", "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 875, "tweet_count": 37775, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "arbulopez", "name": "Arturo Bulo", "id": "279626172", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 31, "tweet_count": 7845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chamademesimbad", "name": "Francisco Castro", "id": "51405526", "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 10371, "following_count": 6837, "tweet_count": 47900, "listed_count": 151}, "verified": false}, {"username": "yosoycn1", "name": "yosoycn", "id": "1153213980002934784", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bcprata02", "name": "B\u00e1rbara\ud83c\udf38", "id": "1000442015262310400", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 90, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielromeroga5", "name": "daniel romero garcia", "id": "613949734", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 395, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "federicasalvi3", "name": "Federica Salvi", "id": "1417869506", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 203, "tweet_count": 12082, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dukana2", "name": "dukana", "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "marcosrma", "name": "MarcosRMA\u2122", "id": "58304467", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 333, "tweet_count": 2826, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PublimetroChile", "name": "Publimetro", "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284432, "following_count": 12424, "tweet_count": 1195963, "listed_count": 3980}, "verified": true}, {"username": "naturezaemclose", "name": "#PL490N\u00c3O", "id": "107806679", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1403, "tweet_count": 95893, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "quimgdcr", "name": "QuimGdC", "id": "2948661431", "location": "Palma, Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1112, "tweet_count": 3204, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CatalunyaPlural", "name": "CatalunyaPlural", "id": "921613332", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 17421, "following_count": 1082, "tweet_count": 59265, "listed_count": 454}, "verified": false}, {"username": "lafonda71", "name": "LaFonda71", "id": "1154581180429328391", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduardosan63", "name": "Eduardo San Mill\u00e1n", "id": "326629930", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 250, "tweet_count": 26193, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "MarianoMono27", "name": "uwu", "id": "2169296844", "location": "Entre R\u00edos - Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 486, "tweet_count": 39944, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jomardh", "name": "Matin Duran H.", "id": "56865335", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1525, "tweet_count": 74906, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JNiky362", "name": "jhony salas salas", "id": "2445211153", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 299, "tweet_count": 34307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mikelakest", "name": "Mike", "id": "3141768767", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1305, "tweet_count": 123118, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PilarZa16035678", "name": "Pilar Zapata P.", "id": "1058651553232388096", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 420, "tweet_count": 45257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarliNogueira13", "name": "Marli Nogueira", "id": "1134206371178713089", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FulvioSpagnoli", "name": "Fulvio Spagnoli  \u0646", "id": "157750565", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 28, "tweet_count": 44580, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "PaoloArbocco", "name": "Pier Paolo Arbocco", "id": "2282982494", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4445, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Jafet_Ibhar09", "name": "Jafu", "id": "325213912", "location": "panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 982, "tweet_count": 9873, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juan091248", "name": "_____cross_____", "id": "958352075045392385", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tolalolaarg", "name": "Tolalola", "id": "779345912430792704", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 8069, "tweet_count": 309838, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "jjlopezo", "name": "Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez", "id": "118031998", "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 697, "tweet_count": 17423, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "Fw4Zl", "name": "marisanba1", "id": "1460997758", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "verified": false}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Sarago\u00e7a, Espanha", "id": "3afc29d1fe76301f"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Roquebrune-Cap-Martin, France", "id": "29309b09b7294ef6"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "id": "ec2ead284df00347"}, {"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174545943280128001"], "id": "1174545943280128001", "created_at": "2019-09-19T04:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Se eu ligar no @CVVoficial pra desabafar vcs v\u00e3o me achar suicida? Tenho zero planos nesse sentido, gente, mas a agonia interna \u00e9 imensa, n\u00e3o tenho um centavo pra terapia e n\u00e3o t\u00e1 rolando desabafar com as pessoas de sempre. \ud83d\ude2a", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "author_id": "12276822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "id": "1174442401064280065", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "author_id": "753591879309156353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "id": "1174568107014275072", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "author_id": "281769300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "id": "1174392398472011776", "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "author_id": "3070072750"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174454351139627008"], "id": "1174454351139627008", "created_at": "2019-09-18T22:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A namorada fez-me 1 sandes\n\u00c9 pra casar", "author_id": "738128582120202240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/z8aFx08Xap", "expanded_url": "http://bit.ly/34WzTk8", "display_url": "bit.ly/34WzTk8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647679361716229"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174586477596073985"}], "id": "1174647679361716229", "created_at": "2019-09-19T11:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/z8aFx08Xap", "in_reply_to_user_id": "105082141", "author_id": "105082141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/U9K8Me1nev", "expanded_url": "http://ver.20m.es/hrhc91", "display_url": "ver.20m.es/hrhc91", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1533326754005270530/crU_-Oin?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1533326754005270530/crU_-Oin?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La profunda tristeza de Roc\u00edo Carrasco", "description": "Tiran a dar, sabiendo que hace muchos a\u00f1os que Roc\u00edo Carrasco opt\u00f3 por guardar silencio ante las informaciones y opiniones que se vierten en su con...", "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3768921/0/saul-ortiz-profunda-tristeza-rocio-carrasco/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo Carrasco"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "saulortizs", "id": "251169121"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174601300669018112"], "id": "1174601300669018112", "created_at": "2019-09-19T08:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "La profunda tristeza de Roc\u00edo Carrasco https://t.co/U9K8Me1nev Por @saulortizs", "author_id": "31090827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "id": "1174294697268916224", "created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "author_id": "1035560983715110912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174624172401745921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174622613458567180"}], "id": "1174624172401745921", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "maracutaia"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Tail\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele foi para outro pa\u00eds (acho q foi Tail\u00e2ndia, criador de gado)e at\u00e9 um prefeito da Bahia se matou e era da minha cidade\n\nEdilson capetinha TB ganhou centenas de vezs", "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "author_id": "991676636738281472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FWnatfcPLg", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/reporterbbc/story/2007/02/070205_ivanlessa_tp.shtml", "display_url": "bbc.com/portuguese/rep\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan Lessa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174424822186749952"], "id": "1174424822186749952", "created_at": "2019-09-18T20:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "eu nunca tinha lido este texto do Ivan Lessa sobre o Francis.  saudade.\n\nhttps://t.co/FWnatfcPLg", "author_id": "939218336386338817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/f2ZiQDxbHr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QiYVXE", "display_url": "bit.ly/2QiYVXE"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vsY0ObyMT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1174647992445526016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsY0ObyMT6", "media_key": "3_1174647991413686279"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647992445526016"], "id": "1174647992445526016", "created_at": "2019-09-19T11:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida a un hospital deja al menos 15 muertos y 70 heridos en Afganist\u00e1n https://t.co/f2ZiQDxbHr https://t.co/vsY0ObyMT6", "author_id": "7668952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "id": "1174141862627725313", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "author_id": "1059282925315911681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174525246872813568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174523724189405184"}], "id": "1174525246872813568", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "created_at": "2019-09-19T03:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "text": "\u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad es que no importa si es un chico o una chica quien te hace feliz t\u00fa debes serlo, y nadie puede decir qui\u00e9n o como amar a alguien.\u201d\n\n\u2013Linea Suicida.", "in_reply_to_user_id": "1075808838002098178", "author_id": "1075808838002098178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647853840568320"], "id": "1174647853840568320", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de #Afganist\u00e1n", "author_id": "3174317410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RLU1p5Wz64", "expanded_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/", "display_url": "eldia.com.do/las-primeras-s\u2026", "status": 500, "unwound_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 147, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 148, "tag": "psicologia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174645070626271233"], "id": "1174645070626271233", "created_at": "2019-09-19T11:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien da se\u00f1ales de no querer vivir, se debe canalizar su ayuda inmediatamente para preservar esa vida.\nhttps://t.co/RLU1p5Wz64\n#psicologia", "author_id": "304915645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/EnoN10OatS", "expanded_url": "https://twitter.com/SeiamSanaullah/status/1174506057600765953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnoN10OatS", "media_key": "7_1174505970627727360"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4844, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "Qalat"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174552122479861762"], "id": "1174552122479861762", "created_at": "2019-09-19T05:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "#BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f\u2615 Un ataque suicida esta ma\u00f1ana en #Qalat, al sur de #Afganist\u00e1n, deja al menos 10 muertos y 70 heridos.\n https://t.co/EnoN10OatS", "author_id": "934901098015535105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JzdMXW8Y2r", "expanded_url": "http://j.mp/31uZQW4", "display_url": "j.mp/31uZQW4", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174523005160042497"], "id": "1174523005160042497", "created_at": "2019-09-19T03:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/JzdMXW8Y2r              *", "author_id": "124172948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/j0bOg7vGPm", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=251533", "display_url": "oantagonista.com/?p=251533"}]}, "lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1174645597078511616"], "id": "1174645597078511616", "created_at": "2019-09-19T11:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 91, "like_count": 634, "quote_count": 14}, "text": "Toffoli destruiu o Coaf https://t.co/j0bOg7vGPm", "author_id": "2880932962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "id": "1174291995126304768", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "author_id": "266649726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UWBVQgLXke", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1174586477596073985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWBVQgLXke", "media_key": "3_1174586456939139072"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174586477596073985"], "id": "1174586477596073985", "created_at": "2019-09-19T07:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Al menos 15 muertos y 70 heridos en un atentado en un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/UWBVQgLXke", "author_id": "105082141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hSWBNyt6p5", "expanded_url": "https://twitter.com/tupamarohipolit/status/1174446128848355328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hSWBNyt6p5", "media_key": "7_1174445712710537218"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 50, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "Sector Aeron\u00e1utico Nacional"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174446128848355328"], "id": "1174446128848355328", "created_at": "2019-09-18T22:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 20, "like_count": 168, "quote_count": 24}, "text": "Grandioso encuentro del Sector Aeron\u00e1utico Nacional, donde se sumaron todas nuestras capacidades tecnicas y constructivas en uni\u00f3n c\u00edvico-militar, para impulsar proyectos que a corto plazo nos conduzcan a victorias tangibles en el desarrollo de la Venezuela potencia. https://t.co/hSWBNyt6p5", "author_id": "121787702"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174632564239282176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174631906589237249"}], "id": "1174632564239282176", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zezinhodudu", "id": "62321663"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FelipePortes5", "id": "1331754093812051969"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@zezinhodudu @felipeportes5 O problema do Inter no primeiro tempo foi de ordem t\u00e9cnica (Patrick), n\u00e3o t\u00e1tica. Ao mexer taticamente, Odair gerou outro problema.", "in_reply_to_user_id": "62321663", "author_id": "100077761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "id": "1174469987127500805", "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "author_id": "2910126435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "id": "1174507816436031489", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "author_id": "799260530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oFicMUFHOA", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1174339577152180224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oFicMUFHOA", "media_key": "3_1174339560400179202"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Turing"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Enigma"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174339577152180224"], "id": "1174339577152180224", "created_at": "2019-09-18T15:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8864, "reply_count": 82, "like_count": 28408, "quote_count": 247}, "text": "*Allan Turing desenvolveu uma m\u00e1quina capaz de decifrar o c\u00f3digo nazista \"Enigma\" dando uma grande vantagem aos aliados em rela\u00e7\u00e3o ao eixo e teve grande influ\u00eancia no desenvolvimento do computador moderno*\n\nGoverno Brit\u00e2nico: https://t.co/oFicMUFHOA", "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/sB2lLO1kT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1174331123909976065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB2lLO1kT6", "media_key": "7_1174330894234132483"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 265, "probability": 0.6726, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174331123909976065"], "id": "1174331123909976065", "created_at": "2019-09-18T14:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/sB2lLO1kT6", "author_id": "42453250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174321595000741889"], "id": "1174321595000741889", "created_at": "2019-09-18T13:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "E o instrutor de academia que quase matou a namorada a soco? To dizendo, meu, n\u00e3o vale a pena, as pessoas n\u00e3o mudam. N\u00e3o ignorem quando come\u00e7ar aqueles ci\u00fames possessivos e se sentir sufocada. Nunca termina bem.", "author_id": "4167771519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174523003180388354"], "id": "1174523003180388354", "created_at": "2019-09-19T03:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El incre\u00edble instante  en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "124172948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/wsJDk1ASG8", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/09/19/politica/1568876667_575329.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/09/19\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 116, "probability": 0.6278, "type": "Organization", "normalized_text": "izquierda espa\u00f1ola"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174622219558895617"], "id": "1174622219558895617", "created_at": "2019-09-19T09:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Haber jodido la posibilidad de tener un gobierno progresista no es suficientemente suicida para la izquierda espa\u00f1ola. As\u00ed que ahora nos planteamos lanzar otro partido para que el voto se divida m\u00e1s y nos vayamos a tomar por el culo pa' los restos. https://t.co/wsJDk1ASG8", "author_id": "110752462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/iO3Vb9wGne", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174635746390499328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iO3Vb9wGne", "media_key": "3_1174590681538531329"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174635746390499328"], "id": "1174635746390499328", "created_at": "2019-09-19T10:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/iO3Vb9wGne", "author_id": "45013575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/d975EwlS4o", "expanded_url": "https://twitter.com/luaortizzz/status/1174515625533853697", "display_url": "twitter.com/luaortizzz/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Gauch\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174603454825844736"], "id": "1174603454825844736", "created_at": "2019-09-19T08:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 165, "quote_count": 1}, "text": "\u00c9 quem monta o time h\u00e1 tr\u00eas temporadas que n\u00e3o conseguimos ganhar nem Gauch\u00e3o https://t.co/d975EwlS4o", "author_id": "100019889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u9ew8ds7k4", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680", "display_url": "twitter.com/GonzaaaaaaL/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "valete115", "id": "23869918"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174640692158709761"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174621142881095680"}], "id": "1174640692158709761", "created_at": "2019-09-19T11:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "A que horas vem o @valete115 cantar, novamente, sobre o losango suicida? https://t.co/u9ew8ds7k4", "author_id": "2382968403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "id": "1174330023551086593", "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "author_id": "16033602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/v7W1I5heEP", "expanded_url": "https://twitter.com/patricio_colina/status/1174643718852435968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7W1I5heEP", "media_key": "3_1174643710077935616"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Guido"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique Valladares"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "delator"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CONOLTDA", "id": "88968992"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Traucodag", "id": "2476089685"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "guidogirardi", "id": "16970297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174643718852435968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174339673738612736"}], "id": "1174643718852435968", "created_at": "2019-09-19T11:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CONOLTDA @Traucodag @guidogirardi Guido, por \u201cvenganza\u201d de la derecha brasile\u00f1a se suicida o matan en R\u00edo de Janeiro a Henrique Valladares, ex ejecutivo de Odebrecht y delator en el caso Lava Jato???\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/v7W1I5heEP", "in_reply_to_user_id": "88968992", "author_id": "1548133152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174510497187717120"], "id": "1174510497187717120", "created_at": "2019-09-19T02:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "oigan ... alguien para dejarle mi nota suicida ?", "author_id": "555406938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "id": "1174072037368901632", "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "author_id": "715476691460558848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/URuqzLgBn2", "expanded_url": "https://twitter.com/DeZurdos/status/1174086975600680960", "display_url": "twitter.com/DeZurdos/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174339673738612736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174086975600680960"}], "id": "1174339673738612736", "created_at": "2019-09-18T15:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Debe ser , de seguro Bachelet tambi\u00e9n debi\u00f3 pensar que se estaban vengando de ella al recibir los m\u00e1s de 100 palos, como tampoco ....!!??? https://t.co/URuqzLgBn2", "author_id": "88968992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mUKWt5lE9h", "expanded_url": "https://twitter.com/hyuk_skz/status/1174447580232716288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUKWt5lE9h", "media_key": "3_1174447577305141249"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyong"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "NEOCITY"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8617, "type": "Organization", "normalized_text": "NCT"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174447580232716288"], "id": "1174447580232716288", "created_at": "2019-09-18T22:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 o Taeyong falando em portugu\u00eas j\u00e1 matou a metade de NEOCITY imagina quando o NCT vier para o BRASIL\n\no que vai ser de n\u00f3s???? https://t.co/mUKWt5lE9h", "author_id": "1109297438505009153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "id": "1174494356012765184", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "author_id": "88235133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/On5oQEbl5P", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1174612027966402561", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174616523450855424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174612027966402561"}], "id": "1174616523450855424", "created_at": "2019-09-19T09:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEsto es real? \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 https://t.co/On5oQEbl5P", "author_id": "868681244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PTS5sb3rIG", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/6ix9ine-entregou-nome-do-chefao-da-gangue-nine-trey-bloods-em-testemunho/", "display_url": "portalrapmais.com/6ix9ine-entreg\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eXL0RiybpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1174326319800365056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eXL0RiybpZ", "media_key": "3_1174326317648621574"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Nine Trey Bloods"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174326319800365056"], "id": "1174326319800365056", "created_at": "2019-09-18T14:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 163, "like_count": 1675, "quote_count": 2071}, "text": "6ix9ine entregou nome do chef\u00e3o da gangue Nine Trey Bloods em testemunho - https://t.co/PTS5sb3rIG https://t.co/eXL0RiybpZ", "author_id": "769228033299472384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "id": "1174562270254419968", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "author_id": "433915568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174376801356959746"], "id": "1174376801356959746", "created_at": "2019-09-18T17:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 21, "like_count": 519, "quote_count": 5}, "text": "Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "author_id": "63739190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "id": "1172055826749673472", "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QpFg2XmO3k", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpFg2XmO3k", "media_key": "3_1174621137042595840"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QpFg2XmO3k", "expanded_url": "https://twitter.com/GonzaaaaaaL/status/1174621142881095680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpFg2XmO3k", "media_key": "3_1174621137042587648"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174621142881095680"], "id": "1174621142881095680", "created_at": "2019-09-19T09:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 8, "like_count": 403, "quote_count": 7}, "text": "Oh sh*t, here we go again https://t.co/QpFg2XmO3k", "author_id": "731761452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "id": "1174502937663627265", "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "author_id": "131357666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172731329823346688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172243158811447301"}], "id": "1172731329823346688", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5234, "type": "Person", "normalized_text": "serrat"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Victor manuel"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "ana Bel\u00e9n"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EJoFont", "id": "481811659"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-09-14T04:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EJoFont @joseantoniokast Siempre por siempre todos e incluso serrat ;Victor manuel y ana Bel\u00e9n aman a nuestro amado Allende \u2764", "in_reply_to_user_id": "481811659", "author_id": "1163695432712753152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/rFlvCIequZ", "expanded_url": "https://t.co/rFlvCIequZ", "display_url": "t.co/rFlvCIequZ"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "Orkut"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174635675213340672"], "id": "1174635675213340672", "created_at": "2019-09-19T10:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "Andr\u00e9 \nQuarto ano do fundamental \nFui levado pra coordena\u00e7\u00e3o pq criei uma comunidade no Orkut chamada \"eu odeio fulana de tal\" pq a menina fazia bullying comigo e eu tava sendo obrigado sentar do lado dela por 1 m\u00eas ouvindo desaforo e deboche https://t.co/rFlvCIequZ", "author_id": "206173714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0HJMw2hRIy", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174452340432220163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HJMw2hRIy", "media_key": "3_1174451990480478213"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174452340432220163"], "id": "1174452340432220163", "created_at": "2019-09-18T22:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "text": "A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsOfPrey https://t.co/0HJMw2hRIy", "author_id": "884185909368901633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174526165371039744"], "id": "1174526165371039744", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "SHREK"}]}, "created_at": "2019-09-19T03:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 472, "like_count": 305, "quote_count": 114}, "text": "Hagamos un hilo de peliculas que nunca debieron haberse grabado o animado. \n\nEmpiezo yo: SHREK", "author_id": "827385365065371648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/eQ1ZVcpG4Z", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/23472-lammens-en-febrero-cfk-llevara-a-la-argentina-a-convertirse-en-venezuela.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/23472-lammens-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Lammens"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Matias Lammens"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174519870043693056"], "id": "1174519870043693056", "created_at": "2019-09-19T03:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Lammens en febrero: \"CFK llevar\u00e1 a la Argentina a convertirse en Venezuela\" -\nEsto dijo Matias Lammens , que opini\u00f3n te merece.??\n https://t.co/eQ1ZVcpG4Z", "author_id": "758712484404596736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0n9xy99CTZ", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://whatcom-news.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174582394709430274"], "id": "1174582394709430274", "created_at": "2019-09-19T07:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda algunos problemas de salud y no ten\u00edan suficientes recursos para pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nhttps://t.co/0n9xy99CTZ", "author_id": "325057777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174631115698708483"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174609033069760512"}], "id": "1174631115698708483", "created_at": "2019-09-19T10:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@txellgona @TMB_Barcelona S\u00ed se ha saltado el sem\u00e1foro en verde es que t\u00fa lo ten\u00edas rojo suicida!!!??", "in_reply_to_user_id": "1064248689357664256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "txellgona", "id": "1064248689357664256"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "TMB_Barcelona", "id": "115624105"}]}, "author_id": "857681766378852353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"], "id": "1174258850712735746", "created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47", "author_id": "793673772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174430596073951238"], "id": "1174430596073951238", "created_at": "2019-09-18T21:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "author_id": "54919560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MgAmPEsq4J", "expanded_url": "https://trib.al/HQl6c90", "display_url": "trib.al/HQl6c90"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174633684516970497"], "id": "1174633684516970497", "created_at": "2019-09-19T10:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Horror: ataque suicida talib\u00e1n en hospital deja muertos https://t.co/MgAmPEsq4J", "author_id": "245892004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "id": "1143311593758953473", "created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}, "text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174632808259735552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174488182756380672"}], "id": "1174632808259735552", "created_at": "2019-09-19T10:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@apelaez1 \u00bfEs m\u00e1s honor sobrevivir a ese infierno que llevar una vida tranquila y provechosa, sin tanta vanidad?", "in_reply_to_user_id": "14063051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "apelaez1", "id": "14063051"}]}, "author_id": "1888395842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yUV05hDOXv", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174542936236875781"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174448090994085890"}], "id": "1174542936236875781", "created_at": "2019-09-19T04:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, no!, eso no importaba antes del meme caduco de Ricardo Alem\u00e1n.\nMal gusto: s\u00ed.\n\u00bfLinchamiento? Comencemos con quien nos ofende todos los d\u00edas, \u00bfno? https://t.co/yUV05hDOXv", "author_id": "1535690233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174609033069760512"], "id": "1174609033069760512", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5379, "type": "Product", "normalized_text": "L-V7"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6098, "type": "Place", "normalized_text": "C.Num\u00e1ncia"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Decatl\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TMB_Barcelona", "id": "115624105"}]}, "created_at": "2019-09-19T08:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@TMB_Barcelona Hoy a las 8.35 casi me atropella un b\u00fas de la L-V7 en C.Num\u00e1ncia en frente del Decatl\u00f3n por ir a gran velocidad y saltarse un sem\u00e1foro en verde. Gracias a la chica (que con los nervios no le he dado ni las gracias) que me ha tirado del brazo,puedo contarlo.", "in_reply_to_user_id": "115624105", "author_id": "1064248689357664256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KI7NTCfLrd", "expanded_url": "https://twitter.com/iConfPod/status/1174284141531160579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KI7NTCfLrd", "media_key": "3_1174284131523538947"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 47, "username": "nekolli", "id": "1258099124605509633"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174284141531160579"], "id": "1174284141531160579", "created_at": "2019-09-18T11:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vari\u00e2ncia novo no ar!\n\nNeste epis\u00f3dio,\u00a0@NEKOlli\u00a0faz o convite para a percep\u00e7\u00e3o dos temas referentes ao setembro amarelo sob uma perspectiva distinta do que realmente compartilhamos. Um olhar para as diversas nuances do sofrimento, tirando o foco do ato suicida propriamente dito https://t.co/KI7NTCfLrd", "author_id": "1143279754952548359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174552291644456960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174150198710472706"}], "id": "1174552291644456960", "created_at": "2019-09-19T05:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "p comprovar o meme hj mesmo cheguei da facul deitei mexer no zap e acabei dormindo enquanto a gente tinha que fazer trabalho.. acordei com buzina na janela e a @mibeaatrix @carolbiesdorf tacando pedra depois de umas 10 liga\u00e7\u00f5es \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "2950454591", "entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 186, "username": "carolbiesdorf", "id": "1490412717290803206"}]}, "author_id": "2950454591"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/Camion-bomba-suicida-in-Afghanistan-raso-al-suo-ospedale-decine-di-morti-e-feriti-f8701317-e78e-4d7a-983d-e8342638c9ee.html#foto-1?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174604445990215680"], "id": "1174604445990215680", "created_at": "2019-09-19T08:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/i5Epqj8e5r", "author_id": "14060262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O9pn4g8Jme", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDLYbW", "display_url": "dlvr.it/RDLYbW"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bPbarCH3dU", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1174266579296628737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPbarCH3dU", "media_key": "3_1174266576461340672"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 131, "tag": "Sinaloa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174266579296628737"], "id": "1174266579296628737", "created_at": "2019-09-18T10:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de Afganist\u00e1n https://t.co/O9pn4g8Jme #Sinaloa https://t.co/bPbarCH3dU", "author_id": "1114707324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174504582136913921"], "id": "1174504582136913921", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5999, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00e9lez"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 40, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfC\u00f3mo le tiene que jugar V\u00e9lez a River?", "author_id": "306344995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/XD9s1yQ83I", "expanded_url": "https://buff.ly/2OaEidw", "display_url": "buff.ly/2OaEidw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana-GH14201373?utm_content=buffer3989b&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.6633, "type": "Place", "normalized_text": "del Oeste"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 201, "tag": "DL"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Actualidad"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "Sucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174626718243598336"], "id": "1174626718243598336", "created_at": "2019-09-19T10:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Una joven fue encontrada muerta por envenenamiento en su vivienda la noche de este martes, hecho registrado en el residencial Romana del Oeste, del municipio de La Romana.\n\nhttps://t.co/XD9s1yQ83I\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Sucesos", "author_id": "34639484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/OIjcx4uXUS", "expanded_url": "http://bit.ly/30vLfbA", "display_url": "bit.ly/30vLfbA"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hQ5MVqk262", "expanded_url": "https://twitter.com/iProfesional/status/1174604319901069313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQ5MVqk262", "media_key": "3_1174604317560639488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174604319901069313"], "id": "1174604319901069313", "created_at": "2019-09-19T08:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mart\u00edn Cabrales y una cruda definici\u00f3n sobre la crisis: \"Hoy tomar plata de un banco es suicida\" https://t.co/OIjcx4uXUS https://t.co/hQ5MVqk262", "author_id": "54578941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647463717036032"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647464220311554"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XLsi9Mjdnx", "expanded_url": "https://twitter.com/martiftmijito/status/1171647470549577729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLsi9Mjdnx", "media_key": "3_1171647466200096769"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "NQL"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "NQLSU"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "sebastianurd", "id": "896568209922457601"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 203, "tag": "NQL"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "NQLSU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171647470549577729"], "id": "1171647470549577729", "created_at": "2019-09-11T04:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Esta canci\u00f3n me encanta yo sufria de discriminaci\u00f3n por cualquier cosa y me dol\u00eda much\u00edsimo, y hoy en d\u00eda hay gente que se suicida por cosas as\u00ed, @sebastianurd tiene un enorme coraz\u00f3n en hacer esto. #NQL #NQLSU https://t.co/XLsi9Mjdnx", "author_id": "1085259944524427264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "expanded_url": "http://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida", "display_url": "uclm.es/noticias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174321194994155523"], "id": "1174321194994155523", "created_at": "2019-09-18T13:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "author_id": "123471479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ecVFFk4kz8", "expanded_url": "https://corrieredibologna.corriere.it/bologna/politica/19_settembre_19/a-ferrara-debutto-italia-vivaregionali-il-voto-gennaio-d52b2746-daad-11e9-9846-a749315dbf5b.shtml", "display_url": "corrieredibologna.corriere.it/bologna/politi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://corrieredibologna.corriere.it/bologna/politica/19_settembre_19/a-ferrara-debutto-italia-vivaregionali-il-voto-gennaio-d52b2746-daad-11e9-9846-a749315dbf5b.shtml"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 196, "username": "meb", "id": "588200416"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "Ettore_Rosato", "id": "258861907"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174610983857348608"], "id": "1174610983857348608", "created_at": "2019-09-19T09:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 10, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "text": "Non \u00e8  debutto di niente (quello ci sar\u00e0 alla Leopolda!), ma un\u2019iniziativa dei Comitati Civici di Ferrara programmata sin da prima dell\u2019estate. Ma comunque vi aspettiamo a Ferrara luned\u00ec, con @meb e @Ettore_Rosato! https://t.co/ecVFFk4kz8", "author_id": "616886078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GzzBog8rP6", "expanded_url": "http://ow.ly/4bqk50wfD9r", "display_url": "ow.ly/4bqk50wfD9r"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5JKXUmec6B", "expanded_url": "https://twitter.com/pbsfm/status/1174624280887398406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JKXUmec6B", "media_key": "3_1174624278475628545"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5975, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 31, "end": 48, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 253, "username": "goatbeer", "id": "61984913"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174624280887398406"], "id": "1174624280887398406", "created_at": "2019-09-19T10:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Since 2010, Los Angeles punks, Generacion Suicida have been bringing Latin American punk to the world, and now they're bringing themselves to us! They'll be on Sunglasses After Dark next THURSDAY for a Studio 5 Live set \ud83d\ude2e\n\nProudly sponsored by @goatbeer \n\nhttps://t.co/GzzBog8rP6 https://t.co/5JKXUmec6B", "author_id": "16915475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c2D0fl1YZp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2D0fl1YZp", "media_key": "3_1173990040885592064"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173990046237519874"], "id": "1173990046237519874", "created_at": "2019-09-17T16:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18064, "reply_count": 988, "like_count": 46927, "quote_count": 5392}, "text": "Mind over mayhem. #BirdsOfPrey 2.7.20 https://t.co/c2D0fl1YZp", "author_id": "1029092401262948352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174622613458567180"], "id": "1174622613458567180", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8567, "type": "Organization", "normalized_text": "Mega-Sena"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 48, "like_count": 296, "quote_count": 5}, "text": "Bom dia\n\nUm grupo do pt na c\u00e2mara dos deputados ganhou a mega Sena acumulada de 120.000.000,00\n\nAlgu\u00e9m ainda d\u00favida do PT??\n\nAlgu\u00e9m ainda joga na Mega-Sena??", "author_id": "991676636738281472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Slo7jG76oq", "expanded_url": "http://j.mp/2M4vbYW", "display_url": "j.mp/2M4vbYW"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174622160268288005"], "id": "1174622160268288005", "created_at": "2019-09-19T09:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/Slo7jG76oq                        .", "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "id": "1174298072756740096", "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "author_id": "20242549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174616246618378240"], "id": "1174616246618378240", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Drudru"}]}, "created_at": "2019-09-19T09:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Se Drudru matou pombo at\u00e9 dizer chega contra as holandesas. Hoje ela t\u00e1 se redimindo lindamente.", "author_id": "1059246580593840128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylwkTh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ONG70FhpxL", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174590649007558661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONG70FhpxL", "media_key": "3_1174590629596278784"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174590649007558661"], "id": "1174590649007558661", "created_at": "2019-09-19T07:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylwkTh https://t.co/ONG70FhpxL", "author_id": "45013575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174515656374521857"], "id": "1174515656374521857", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Espero que l\u00e1 na frente eu seja recompensado por tudo que venho fazendo pela minha carreira profissional , minha rotina ta puxada demais, dormindo 4 hrs e meia por noite, andando exausto todos os dias, mas sei que Deus vai me honrar e vai dar tudo certo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "author_id": "1644461352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/GHZwj1tjyR", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Alberto-Garzon_0_943506574.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Alber\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CljanFAXu6", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1174553705644986368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CljanFAXu6", "media_key": "3_1174552583224119296"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Comprom\u00eds"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Ada Colau"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.2843, "type": "Other", "normalized_text": "Izquierda Unida"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174553705644986368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174552318580273153"}], "id": "1174553705644986368", "created_at": "2019-09-19T05:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 147, "like_count": 272, "quote_count": 122}, "text": "@iescolar \"Yo s\u00ed veo un bloque hist\u00f3rico en el que est\u00e9 \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n, Pablo Iglesias, Comprom\u00eds, Ada Colau e Izquierda Unida\", afirma el diputado de Unidas Podemos https://t.co/GHZwj1tjyR https://t.co/CljanFAXu6", "in_reply_to_user_id": "535707261", "author_id": "535707261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cquAs1Ivy4", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174563821266055168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cquAs1Ivy4", "media_key": "16_1174563811031945216"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UltimoMinuto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174563821266055168"], "id": "1174563821266055168", "created_at": "2019-09-19T06:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#UltimoMinuto | Atentado suicida frente a hospital en el sur de Afganist\u00e1n deja este jueves un saldo de 20 muertos y unos 90 heridos https://t.co/cquAs1Ivy4", "author_id": "45013575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/BzVhZYyI9U", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaproceso/status/1174491351687344133/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzVhZYyI9U", "media_key": "7_1174491275032178694"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8224, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174491351687344133"], "id": "1174491351687344133", "created_at": "2019-09-19T01:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 735, "like_count": 808, "quote_count": 128}, "text": "La piloto de @interjet, Ximena Garc\u00eda, public\u00f3 un video en redes sociales en el que se disculpa por sugerir que fuera lanzada una bomba en el Z\u00f3calo durante los festejos patrios en la capital mexicana. https://t.co/BzVhZYyI9U", "author_id": "41156599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174542772851871745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174421194168311812"}], "id": "1174542772851871745", "entities": {"annotations": [{"start": 279, "end": 285, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Talkey17", "id": "1147495910529785859"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "marisa_lobo", "id": "340331807"}]}, "created_at": "2019-09-19T04:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Talkey17 @marisa_lobo Vou te corrigir corretamente para voc\u00ea n\u00e3o falar merda, primeiramente uma pessoa psicopata e um indiv\u00edduo clinicamente perverso que tem personalidade psicopatica, com dist\u00farbio mentais grave, ja que voc\u00ea estudou hist\u00f3ria n\u00e3o preciso explicar o conceito do nazismo.", "in_reply_to_user_id": "1147495910529785859", "author_id": "1160418164875964417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/WB6uIBinow", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327444-terrorista-suicida-detona-carga-explosiva-afganistan"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 208, "end": 218, "tag": "Jalalabad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174275818337505281"], "id": "1174275818337505281", "created_at": "2019-09-18T10:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34\"Un terrorista suicida detona su carga explosiva en un edificio gubernamental al este de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n. La explosi\u00f3n ocurri\u00f3 en un edificio donde se emiten tarjetas electr\u00f3nicas de identidad en la ciudad de #Jalalabad\"\nhttps://t.co/WB6uIBinow", "author_id": "1045073864051609600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/vytW0uhgeh", "expanded_url": "https://twitter.com/London_acting/status/1174242891029458944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vytW0uhgeh", "media_key": "7_1174242818304413697"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.3306, "type": "Place", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.3972, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.3629, "type": "Place", "normalized_text": "Caracol"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174451498090192896"], "id": "1174451498090192896", "created_at": "2019-09-18T22:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 802, "reply_count": 84, "like_count": 262, "quote_count": 92}, "text": "\u00a1ASESINOS! Soldados israel\u00edes matan a sangre fr\u00eda a una mujer palestina\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los pa\u00edses pseudo defensores de los DDHH? \n\n \u00bfCNN y Noticias Caracol dar\u00e1n a conocer est\u00e1 injusticia? \n\n-No, solo les importa atacar a Venezuela \n\nhttps://t.co/vytW0uhgeh", "author_id": "122498057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "id": "1174345194352926721", "created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "author_id": "17813487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "id": "1174150115227049985", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "292542544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/aHMNsuKfY9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQQW8", "display_url": "dlvr.it/RDQQW8"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NUggY9iSmm", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174613486841692161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUggY9iSmm", "media_key": "3_1174613485340094465"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174613486841692161"], "id": "1174613486841692161", "created_at": "2019-09-19T09:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/aHMNsuKfY9 https://t.co/NUggY9iSmm", "author_id": "1034559695808356352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "id": "1174405711683608576", "created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "author_id": "569006794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174315312197570566"], "id": "1174315312197570566", "created_at": "2019-09-18T13:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QEcka3V24j", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173755547025367040"], "id": "1173755547025367040", "created_at": "2019-09-17T00:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 117, "quote_count": 2}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/QEcka3V24j", "author_id": "28988784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"], "id": "1173866117003169797", "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "author_id": "274497844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/z2tgjVO78K", "expanded_url": "https://twitter.com/Desayunos_tve/status/1174584276580352000", "display_url": "twitter.com/Desayunos_tve/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Madina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174587037552467968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174584276580352000"}], "id": "1174587037552467968", "created_at": "2019-09-19T07:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 30, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "text": "Le pedir\u00eda al Sr. Gabilondo que deje de desmovilizar al electorado. Qu\u00e9 ya sabemos que Pedro S\u00e1nchez nunca ha sido su opci\u00f3n. Qu\u00e9 sus nostalgias no son las nuestras y los socialistas no vamos a devolverle al Sr. Madina. Qu\u00e9 deje de enredar. Qu\u00e9 decepci\u00f3n. https://t.co/z2tgjVO78K", "author_id": "300132019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174570521717092354"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174570520312012801"}], "id": "1174570521717092354", "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.4193, "type": "Place", "normalized_text": "Baleares"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Debemos iniciar el camino para consensuar mediante la reflexi\u00f3n y el debate una forma preventiva de tratar las noticias de muerte por suicidio.Las conclusiones de la Jornada ser\u00e1n incluidas en el Plan de Prevenci\u00f3n, Actuaci\u00f3n y Manejo de la Conducta Suicida de las Islas Baleares.", "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "author_id": "1171758849965121536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174570520312012801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174570518193876992"}], "id": "1174570520312012801", "created_at": "2019-09-19T06:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El objetivo principal es crear un canal de comunicaci\u00f3n e intercambio de opiniones, un di\u00e1logo abierto entre los profesionales especialistas en salud mental en la conducta suicida y los profesionales de la comunicaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "author_id": "1171758849965121536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174387707348492289"], "id": "1174387707348492289", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "alecrim"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "e o assaltante que matou um cara na rua do alecrim e foi se esconder na minha escola \nbom dia", "author_id": "3413888459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DBq7FhDEYi", "expanded_url": "https://twitter.com/MariceDias/status/1174505092579581954/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBq7FhDEYi", "media_key": "7_1174504602730991617"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174505092579581954"], "id": "1174505092579581954", "created_at": "2019-09-19T02:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Triste... mas o padre n\u00e3o podia levar a menina para o hospital? Sei l\u00e1!... \ud83d\ude25 ela se matou mesmo... https://t.co/DBq7FhDEYi", "author_id": "1068264437742821376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/KxDabrkg5U", "expanded_url": "https://twitter.com/CMM_noticias/status/1174584201728942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxDabrkg5U", "media_key": "3_1174584196624523264"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "CLMDespierta"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz Vallejo"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "sescamtoledo", "id": "2314398240"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "HNParaplejicos", "id": "1361371556"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 26, "tag": "CLMDespierta"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "Toledo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584201728942080"], "id": "1174584201728942080", "created_at": "2019-09-19T07:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Charlamos en #CLMDespierta con Beatriz Vallejo, psic\u00f3loga de salud mental del @sescamtoledo y Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez  de Comunicaci\u00f3n  @HNParaplejicos sobre el curso \"Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\" que se celebra estos d\u00edas en #Toledo . @uclm_es @Tel_Esperanza https://t.co/KxDabrkg5U", "author_id": "3027942849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174550442707169280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174501414112043009"}], "id": "1174550442707169280", "created_at": "2019-09-19T05:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@hurgamemoriaPE @JOSEC1445 De confirmar !   ya sabemos que son \u00e9stes  hd... coimeros, comechados de toda su vida partidaria, falderos del suicida", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "JOSEC1445", "id": "152432034"}]}, "author_id": "512671515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/TQ0qf7swhx", "expanded_url": "https://twitter.com/camaracrvg/status/1174462161151766528", "display_url": "twitter.com/camaracrvg/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174474803404783616"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174462161151766528"}], "id": "1174474803404783616", "created_at": "2019-09-19T00:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Se tem uma coisa que ne deixa radiante \u00e9 quando acontece exatamente isso \u2728 sair do estado suicida e ter for\u00e7as pra estar ajudando outras pessoas a se manter de p\u00e9 \ud83d\udc9b  \n.\n.\nOrgulhosa pelo seu crescimento \u2728\ud83d\udc9b https://t.co/TQ0qf7swhx", "author_id": "1012137081102061569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174093828346798081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "id": "1174093828346798081", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-17T22:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru El cobarde suicida de Alan Garcia se mat\u00f3 y demostr\u00f3 que no era un gran hombre como queria aparentar. En ese sentido Ollanta Humala demostr\u00f3 ser mucho mas hombre que el cobarde de Alan Garcia.", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "author_id": "570401287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174384028486688768"], "id": "1174384028486688768", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "He aprendido que Twitter no es un buen lugar para estar cuando pasas una mala racha.", "author_id": "829651329601634304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "id": "1173488271164395522", "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "author_id": "4045324043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174406459087446016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174392282658877440"}], "id": "1174406459087446016", "created_at": "2019-09-18T19:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@guruchuirer @pelayo_miguel Con raz\u00f3n la psic\u00f3pata terrorista y suicida", "in_reply_to_user_id": "545061074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guruchuirer", "id": "545061074"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "author_id": "135590618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/mIafh96nEA", "expanded_url": "https://twitter.com/revista_tantrum/status/1174599700605001729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mIafh96nEA", "media_key": "3_1174599673040048128"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "Angur"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "Miso"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3413, "type": "Other", "normalized_text": "Caza"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5429, "type": "Place", "normalized_text": "Edol\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_SamGC", "id": "314414712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174599700605001729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174599578387136512"}], "id": "1174599700605001729", "created_at": "2019-09-19T08:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_SamGC Angur es el padre adoptivo de Miso y Caza. Uno de los guerreros m\u00e1s fuertes y fuertes de la tribu de fantasmas de Edol\u00f3n. Ofrece su ayuda cuando alguien la necesita. https://t.co/mIafh96nEA", "in_reply_to_user_id": "958077026048540676", "author_id": "958077026048540676"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174382862033936386"], "id": "1174382862033936386", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "conhecerem o Kurt por um \u00edcone suicida/deprimido n\u00e3o \u00e9 admir\u00e1-lo, ele para al\u00e9m de ter sido um humano excelente era feminista, anti-racista, anti-homof\u00f3bico, e por a\u00ed vai, tem milh\u00f5es de outras qualidades, n\u00e3o se foquem s\u00f3 no seu suic\u00eddio", "author_id": "1004124877518004224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1041171977342464000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174594831403929600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174591411682983936"}], "id": "1174594831403929600", "created_at": "2019-09-19T08:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hidraxon_ @JustUmbreon De pobre nada, que siempre que gankea a la duo se muere", "in_reply_to_user_id": "2785936674", "author_id": "2155706711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174295399345139712"], "id": "1174295399345139712", "created_at": "2019-09-18T12:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na minha alma eram por amor.\ntodas as nossas brigas se transformavam em brigas maiores aqui dentro.\nvoc\u00ea me matou aos poucos.\nmas hoje eu escolho viver.\nadeus.", "author_id": "914492064909418496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174553547045781505"], "id": "1174553547045781505", "created_at": "2019-09-19T05:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A 3 horas atr\u00e1s, acabo de descobrir que meu pai se suicidou, uma coisa q vou falar pra vcs, cuidem bem da pessoa que esta ao lado de vcs, CUIDA BEM DAQUELA PESSOA SEM ANIMO PRA NADA  depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, nem todo Mundo que esta sorrindo, est\u00e1 feliz, DEPRESS\u00c3O TEM CURA \ud83d\ude2a", "author_id": "736591927437602816"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1174451776797458434"], "id": "1174451776797458434", "created_at": "2019-09-18T22:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 225, "like_count": 2432, "quote_count": 99}, "text": "Oui Gueye a effectivement \u00e9t\u00e9 \u00e9norme  Verratti aussi , tout le milieu en fait . Mais ce n\u2019est qu\u2019un match de poule comme l\u2019\u00e9taient celui contre le barca 3/2 et le Bayern 3/0 les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes .. #PSGREAL", "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 208, "tag": "PSGREAL"}]}, "author_id": "404097912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174590449723617280"], "id": "1174590449723617280", "created_at": "2019-09-19T07:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550                        .", "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174380175376732160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174109308340056064"}], "id": "1174380175376732160", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Cs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tabarnia", "id": "323026329"}]}, "created_at": "2019-09-18T17:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tabarnia otro que se kiere cargar a Cs, como texanos...", "in_reply_to_user_id": "323026329", "author_id": "936528564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/T8rQjEEGe3", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueDoger/status/1174574469832224768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8rQjEEGe3", "media_key": "3_1174574462303387648"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gteranr", "id": "608567968"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1174574469832224768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174564232529993730"}], "id": "1174574469832224768", "created_at": "2019-09-19T06:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gteranr @GlodeJo07 @interjet https://t.co/T8rQjEEGe3", "in_reply_to_user_id": "608567968", "author_id": "2269258514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JTdtRmfP1B", "expanded_url": "https://www.larena.it/territori/citt%C3%A0/alpina-suicida-troppi-lati-oscuri-stop-cremazione-1.7638753", "display_url": "larena.it/territori/citt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Verona"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174292090660016129"], "id": "1174292090660016129", "created_at": "2019-09-18T12:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Il caso della militare di #Verona nella caserma di Belluno\nhttps://t.co/JTdtRmfP1B", "author_id": "54226483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ojF9sJb3fl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDQ6Zr", "display_url": "dlvr.it/RDQ6Zr"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jPRkVBYQc0", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1174584194967592961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPRkVBYQc0", "media_key": "3_1174584193403113472"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584194967592961"], "id": "1174584194967592961", "created_at": "2019-09-19T07:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/ojF9sJb3fl https://t.co/jPRkVBYQc0", "author_id": "1034559695808356352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "id": "1167591580338806784", "created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "author_id": "3331429624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}], "id": "1174223495041036288", "created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "author_id": "2945636195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174580926124310528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174580924715032576"}], "id": "1174580926124310528", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "odair"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "created_at": "2019-09-19T07:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "acho o odair um bom treinador, com potencial para ser ainda melhor. ele fez o inter voltar a ser protagonista. mas como se boicota na hora h\n\nhoje (ontem?): mesmo sem estar muito bem, o inter dominou o primeiro tempo. pressionou, ficou em cima", "in_reply_to_user_id": "61779552", "author_id": "61779552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LT6wVwTNhM", "expanded_url": "https://twitter.com/PePo_25/status/1174385086487285761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LT6wVwTNhM", "media_key": "3_1174385063007596548"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DragonLadyU2", "id": "433514137"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "alexgarcialonso", "id": "468777820"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174385086487285761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174346201120104450"}], "id": "1174385086487285761", "created_at": "2019-09-18T18:09:58.000Z", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DragonLadyU2 @alexgarcialonso @jon_guinness Sigo desconectado en el trabajo. \u00bfLa configuraci\u00f3n es parecida? https://t.co/LT6wVwTNhM", "in_reply_to_user_id": "433514137", "author_id": "49286109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174506986521550848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174458381366702080"}], "id": "1174506986521550848", "created_at": "2019-09-19T02:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Milenio Si la l\u00ednea a\u00e9rea brinda un servicio p\u00e9simo a esto le a\u00f1adimos que sus pilotos tienen pensamientos suicidas, la gente debe pensar muy bien en comprar un boleto para volar con ellos, lo mejor ser\u00eda despedirla nada que vamos a investigar nadie en su sano juicio comentar\u00eda eso", "in_reply_to_user_id": "24969337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "author_id": "826306401953669122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "id": "1173299729654079491", "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "110055082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174560594407624704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174560590360121345"}], "id": "1174560594407624704", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3991, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-09-19T05:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se suicida o le pasa algo. \u00c9l puede reaccionar de cualquier forma. Milagro de Dios que no pas\u00f3 nada. \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "546923952", "author_id": "546923952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174478976947019784"], "id": "1174478976947019784", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 214, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Lilienfeld"}]}, "created_at": "2019-09-19T00:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 45, "like_count": 311, "quote_count": 7}, "text": "Inserte un mito sobre psicolog\u00eda popular aqu\u00ed. Empiezo:\n\n\"Los opuestos se atraen\"\n\"Las personas s\u00f3lo usan el 10% del cerebro\"\n\"Hay que hacerle caso a la intuici\u00f3n\"\n\nFuente: 50 mitos de psicolog\u00eda popular. Lilienfeld.", "author_id": "344519302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174202511009472513"], "id": "1174202511009472513", "created_at": "2019-09-18T06:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 12, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "Hai xa estimaci\u00f3ns que indican que arredor de mill\u00f3n e medio de persoas que votaron nas \u00faltimas, non o far\u00e1n nestas elecci\u00f3ns. Maioritariamente son votantes de esquerdas.", "author_id": "51405526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}], "id": "1173892037214691328", "created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "author_id": "2832335447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/KfKsKd4DU6", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/09/18/bebe-genero-neutro-anoush-hobbit-humphrey-jake-england-johns-reino-unido.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/PaWh2o0sa7", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1174571322279522304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PaWh2o0sa7", "media_key": "3_1174410467592290305"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174571322279522304"], "id": "1174571322279522304", "created_at": "2019-09-19T06:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Lo visten con ropa de ni\u00f1o y ni\u00f1a: pareja lleva 17 meses ocultando el sexo de su beb\u00e9 para que no sufra el sesgo de g\u00e9nero https://t.co/KfKsKd4DU6 https://t.co/PaWh2o0sa7", "author_id": "54115409"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174568339399696384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568337998798849"}], "id": "1174568339399696384", "created_at": "2019-09-19T06:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cal iniciar el cam\u00ed per consensuar mitjan\u00e7ant la reflexi\u00f3 i el debat una manera preventiva de tractar les noticies de mort per su\u00efcidi.Les conclusions extretes d\u2019aquesta Jornada seran incloses al Pla de Prevenci\u00f3, Actuaci\u00f3 i Maneig de la Conducta Su\u00efcida de les Illes Balears.", "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "author_id": "1171758849965121536"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174568337998798849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568335981326336"}], "id": "1174568337998798849", "created_at": "2019-09-19T06:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "L\u2019objectiu principal \u00e9s crear un canal de comunicaci\u00f3 i intercanvi d\u2019opinions, un di\u00e0leg obert entre els professionals especialistes en salut mental  en la conducta su\u00efcida i els professionals de la comunicaci\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "1171758849965121536", "author_id": "1171758849965121536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174565323191783424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174520464724647937"}], "id": "1174565323191783424", "created_at": "2019-09-19T06:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@ryohermoso @joseeli65349436 Mis respetos, solidaridad y apoyo a esta jovencita, que de alguna manera externo su sentir y el de muchos de nosotros al no estar de acuerdo con qui\u00e9n es el gobernante de este pa\u00eds el PEJENDEJO @lopezobrador_  \n\n#RENUNCIALOPEZ\n\nLIMPIEMOS M\u00c9XICO!", "in_reply_to_user_id": "784825375801024512", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "joseeli65349436", "id": "1127796493908422656"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 255, "tag": "RENUNCIALOPEZ"}]}, "author_id": "326629930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TRgE9c4Ni0", "expanded_url": "https://twitter.com/OSMIB_IBSalut/status/1174570518193876992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TRgE9c4Ni0", "media_key": "3_1174570512061779968"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 268, "username": "ibsalut", "id": "608023546"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 181, "tag": "TratodelaConductaSuicidaenlosMediosdeComunicaci\u00f3n"}, {"start": 199, "end": 245, "tag": "ComoTratarelSuicidioenlosMediosdeComunicaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174570518193876992"], "id": "1174570518193876992", "created_at": "2019-09-19T06:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ultimando detalles para la Jornada de ma\u00f1ana d\u00eda 20: Taller formativo dirigido a los profesionales de los medios de comunicaci\u00f3n: \"#TratodelaConductaSuicidaenlosMediosdeComunicaci\u00f3n\" y conferencia: \"#ComoTratarelSuicidioenlosMediosdeComunicaci\u00f3n\" os esperamos @ibsalut @SalutGOIB https://t.co/TRgE9c4Ni0", "author_id": "1171758849965121536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/beV7E7xzRz", "expanded_url": "https://twitter.com/OSMIB_IBSalut/status/1174568335981326336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/beV7E7xzRz", "media_key": "3_1174568320747618306"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 259, "username": "ibsalut", "id": "608023546"}, {"start": 260, "end": 270, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 173, "tag": "TractamentdelaConductaSu\u00efcidaalsMitjansdeComunicaci\u00f3"}, {"start": 191, "end": 234, "tag": "ComTractarelSu\u00efcidialsMitjansdeComunicaci\u00f3"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174568335981326336"], "id": "1174568335981326336", "created_at": "2019-09-19T06:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ultimant detalls per sa Jornada de dem\u00e0 dia 20: Taller formatiu dirigit als professionals dels mitjans de comunicaci\u00f3: \"#TractamentdelaConductaSu\u00efcidaalsMitjansdeComunicaci\u00f3\" i confer\u00e8ncia: \"#ComTractarelSu\u00efcidialsMitjansdeComunicaci\u00f3\" vos hi esperem @ibsalut @SalutGOIB https://t.co/beV7E7xzRz", "author_id": "1171758849965121536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174521035590381568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174503832086298624"}], "id": "1174521035590381568", "created_at": "2019-09-19T03:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 50, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "text": "@LainezLozada22 @meiermq @eusebeias Las personas con un alto sentido del honor (Tambi\u00e9n autoestima alto) si son capaces, adem\u00e1s q me imagino q debi\u00f3 estar con depresi\u00f3n x todo el bullying. Eso d q es cobard\u00eda no pienso asi, hay q tener huevos para suicidarse, no se imaginan lo q es tener una pistola en la sien", "in_reply_to_user_id": "66923057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LainezLozada22", "id": "66923057"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}]}, "author_id": "2282982494"}]}, "errors": [{"value": "1174431227190882304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174431227190882304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174431227190882304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995933489148112897", "value": "995933489148112897", "detail": "User has been suspended: [995933489148112897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174649401777823745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174649401777823745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174649401777823745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161337926514614272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161337926514614272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161337926514614272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174319343611629577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174319343611629577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174319343611629577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941768341353652224", "value": "941768341353652224", "detail": "User has been suspended: [941768341353652224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174503412760764416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174503412760764416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174503412760764416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991210940325494784", "value": "991210940325494784", "detail": "User has been suspended: [991210940325494784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174460180651593728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174460180651593728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174460180651593728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174511685991841793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174511685991841793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174511685991841793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1126343449328988161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1126343449328988161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126343449328988161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174541609326850048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174541609326850048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174541609326850048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153612779858866176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153612779858866176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153612779858866176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172413158469685249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172413158469685249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172413158469685249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "762750136766390272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762750136766390272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762750136766390272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174442218645610497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174442218645610497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174442218645610497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174257828082671618", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174257828082671618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174257828082671618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174650703870119936", "oldest_id": "1174566348489461761", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601llau5o3bmccx5fg93h4rrv5p"}}