{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xxmDLwqwCL", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632055.joven-se-suicida-en-el-patio-de-su-casa.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163205\u2026"}]}, "id": "1185764080277184512", "text": "Joven se suicida en el patio de su casa https://t.co/xxmDLwqwCL", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}, "place_id": "373c6c575cd2601b"}, "lang": "es", "author_id": "8091552", "created_at": "2019-10-20T03:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764080277184512"]}, {"id": "1185764002464518144", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2270253948", "created_at": "2019-10-20T03:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185764002464518144"]}, {"id": "1185763964438925312", "text": "RT @Mariana80192763: O Jong hyun morreu\nA sulli se suicidou\nO Jackson entrou em depress\u00e3o\nO yoongi t\u00e1 sofrendo amea\u00e7a de morte\nO taehyung p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariana80192763", "id": "1176259693595037696"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Jong hyun"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185763614839447552"}], "author_id": "969336713482047488", "created_at": "2019-10-20T03:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763964438925312"]}, {"id": "1185763753100484608", "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez... De longe a melhor produ\u00e7\u00e3o da DC e a \u00fanica que consegui ver at\u00e9 o final", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8366, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "135162570", "created_at": "2019-10-20T03:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763753100484608"]}, {"id": "1185763739385110528", "text": "RT @Comemigirano: Sta mettendo in dubbio il principio dell'universalit\u00e0 del voto, art 48 Costituzione,\ncon un sondaggio poi!!\n\nPoi, a che p\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Comemigirano", "id": "122733775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185734631955546113"}], "author_id": "359265217", "created_at": "2019-10-20T03:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763739385110528"]}, {"id": "1185763665150173184", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Sinceramente alarmante. \nLa salud mental merece la importancia que tiene. Que deje de ser un tema tab\u00fa. Que empecemos todos a ayudar a quienes lo necesitan. Y si est\u00e1s pas\u00e1ndola mal...dejate ayudar. Por favor.", "lang": "es", "author_id": "1165843034757615621", "created_at": "2019-10-20T03:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763665150173184"]}, {"id": "1185763657361379328", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "224519356", "created_at": "2019-10-20T03:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763657361379328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jnRFGKISsh", "expanded_url": "https://twitter.com/marianfuentestl/status/1185603726595313664", "display_url": "twitter.com/marianfuentest\u2026"}]}, "id": "1185763644090408960", "text": "Hay trastornos psiquiatricos que conllevan a ese comportamiento y te aseguro, que no es gente egoista y mucho menos, pendeja.\nPendejo es creer que la gente se suicida nadam\u00e1s por gusto.\nEgoista es pensar en ti antes de entender el motivo por el cual se quisieran quitar la vida. https://t.co/jnRFGKISsh", "geo": {"place_id": "6c67fe933a62a8ec"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185603726595313664"}], "author_id": "130970797", "created_at": "2019-10-20T03:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763644090408960"]}, {"id": "1185763614839447552", "text": "O Jong hyun morreu\nA sulli se suicidou\nO Jackson entrou em depress\u00e3o\nO yoongi t\u00e1 sofrendo amea\u00e7a de morte\nO taehyung pode t\u00e1 entrando em depress\u00e3o\nA jennie sofre hate nas redes sociais e tbm pode entra em depress\u00e3o e se mata", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jong hyun"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "jennie"}]}, "author_id": "1176259693595037696", "created_at": "2019-10-20T03:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763614839447552"]}, {"id": "1185763601015099396", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "512681762", "created_at": "2019-10-20T03:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763601015099396"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/2ltl8NNbWd", "expanded_url": "https://twitter.com/Censelio/status/1185731189577060352", "display_url": "twitter.com/Censelio/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Chile"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Metro"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4892, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "id": "1185763530177503233", "text": "Que pena q ocurre esto en #Chile y en uno de los mas preciados baluartes de equidad y modernidad como es el #Metro Ver como un pais se suicida. Nos fuimos a la B de los paises latinoamericanos https://t.co/2ltl8NNbWd", "geo": {"place_id": "ad3f61e520e8f130"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185731189577060352"}], "author_id": "287397280", "created_at": "2019-10-20T03:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763530177503233"]}, {"id": "1185763487341039616", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "787661077", "created_at": "2019-10-20T03:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763487341039616"]}, {"id": "1185763387311099904", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "829228645126389760", "created_at": "2019-10-20T03:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763387311099904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9GxZgBr7Zn", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/joven-se-suicida-en-la-sala-de-su-casa/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}]}, "id": "1185763345091219456", "text": "Joven se suicida en la sala de su casa https://t.co/9GxZgBr7Zn a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "lang": "es", "author_id": "2245845157", "created_at": "2019-10-20T03:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763345091219456"]}, {"id": "1185763288346349568", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "2604538540", "created_at": "2019-10-20T03:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763288346349568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/B8U1xS1ymX", "expanded_url": "https://twitter.com/leade25/status/1185745803857580032", "display_url": "twitter.com/leade25/status\u2026"}]}, "id": "1185763246139199488", "text": "Yo ahorita viendo escuadr\u00f3n suicida . https://t.co/B8U1xS1ymX", "lang": "es", "author_id": "1116074025564950528", "created_at": "2019-10-20T03:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763246139199488"]}, {"id": "1185763038365917191", "text": "RT @adrianecerutti: @PPTenel13 Pensa como quieras, pero vota con miedo. Si volvemos al pasado, la sociedad se suicida. Muchos no tienen ni\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185707913685405696"}], "author_id": "949845529026007040", "created_at": "2019-10-20T03:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763038365917191"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/TgYrbgDYYI", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetsmall11/status/1185714837260816385", "display_url": "twitter.com/sweetsmall11/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "Roza"}]}, "id": "1185763004635369472", "text": "Los huevos de este cristiano... Roza la tendencia suicida https://t.co/TgYrbgDYYI", "lang": "es", "author_id": "157143532", "created_at": "2019-10-20T03:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763004635369472"]}, {"id": "1185762778369445894", "text": "nossa percebi que Esquadrao Suicida \u00e9 um filme pessimo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "author_id": "1178091364459909121", "created_at": "2019-10-20T03:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762778369445894"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Xkzt74Q8OM", "expanded_url": "https://youtu.be/xDdD20iXYRI", "display_url": "youtu.be/xDdD20iXYRI"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "id": "1185762695112527873", "text": "El cristiano es un socialista suicida,mientras el socialista es un c\u00ednico cristianista ateo,con guillotina\nUno se deja matar y el otro lo mata\nPsiquiatr\u00eda del fracasado\nCristianismo,ideolog\u00eda usurpada por marxismo,es su competidor a exterminar\nhttps://t.co/Xkzt74Q8OM v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-20T03:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762695112527873"]}, {"id": "1185762547284303875", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "186210742", "created_at": "2019-10-20T03:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762547284303875"]}, {"id": "1185762485414092801", "text": "Eu ia dormir cedo, ai eu fui ver esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude01", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1003832476761055234", "created_at": "2019-10-20T03:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762485414092801"]}, {"id": "1185762462244790272", "text": "Ent\u00e3o, n\u00e3o achei Esquadr\u00e3o suicida t\u00e3o ruim como apontaram.\nO problema dele \u00e9 querer contar tudo em t\u00e3o pouco tempo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "43576253", "created_at": "2019-10-20T03:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762462244790272"]}, {"id": "1185762358830010368", "text": "Chorando assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "868471237739204610", "created_at": "2019-10-20T03:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762358830010368"]}, {"id": "1185761992419794944", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "214951060", "created_at": "2019-10-20T03:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761992419794944"]}, {"id": "1185761577640710144", "text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "author_id": "1323741446", "created_at": "2019-10-20T03:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761577640710144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/d8CQGwrtvm", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/madre-mata-con-raticida-a-sus-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/madre-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qQYyLzfjcA", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1185761528714321920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQYyLzfjcA", "media_key": "3_1185761526852050944"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "LaRoja"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5649, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "id": "1185761528714321920", "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida #LaRoja #Nacional https://t.co/d8CQGwrtvm https://t.co/qQYyLzfjcA", "lang": "es", "author_id": "796102242243936258", "created_at": "2019-10-20T03:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761528714321920"]}, {"id": "1185761460535922693", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1175893765493600266", "created_at": "2019-10-20T03:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761460535922693"]}, {"id": "1185761307594809344", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2196605621", "created_at": "2019-10-20T03:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761307594809344"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048076414707277825", "id": "1185761260903784455", "text": "@laricostaq esquadr\u00e3o suicida filme bom", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laricostaq", "id": "1048076414707277825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185759108361789440"}], "author_id": "1180644474831147008", "created_at": "2019-10-20T03:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761260903784455"]}, {"id": "1185761255400697856", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "473501339", "created_at": "2019-10-20T03:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185761255400697856"]}, {"id": "1185760713828163584", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1117506671792803843", "created_at": "2019-10-20T03:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760713828163584"]}, {"id": "1185760709377974272", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2362126778", "created_at": "2019-10-20T03:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760709377974272"]}, {"in_reply_to_user_id": "712403466145107968", "id": "1185760641619054592", "text": "@Nefhein Amiga se o cigarro nunca me matou, n\u00e3o vai ser o ar de sp que vai.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4801, "type": "Person", "normalized_text": "cigarro"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.7967, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185695535195394049"}], "author_id": "1167668353529524227", "created_at": "2019-10-20T03:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760641619054592"]}, {"id": "1185760578339573760", "text": "MDS KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \nCOMO EU DEIXEI ESSA OPORTUNIDADE PASSA ENTRE MEUS DEDOS AH N\u00c3O AH N\u00c3O VOU TE SUICIDA DEPOIS DESSA FALOU GALERA", "lang": "pt", "author_id": "1138133126012710912", "created_at": "2019-10-20T03:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760578339573760"]}, {"id": "1185760488262643714", "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "author_id": "1064170567652294657", "created_at": "2019-10-20T03:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760488262643714"]}, {"id": "1185760404212985857", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1061040634184810496", "created_at": "2019-10-20T03:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760404212985857"]}, {"id": "1185760304489205761", "text": "RT @MateoArredes: Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185699898303352833"}], "author_id": "751576433563144193", "created_at": "2019-10-20T03:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760304489205761"]}, {"id": "1185760162247827457", "text": "atua\u00e7\u00e3o da Cara em esquadr\u00e3o suicida me da vergonha alheia", "lang": "pt", "author_id": "2869798815", "created_at": "2019-10-20T03:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185760162247827457"]}, {"id": "1185759899617288192", "text": "amo ver esquadr\u00e3o suicida, toda vez que vejo parece ser a primeira", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "818628977342447620", "created_at": "2019-10-20T03:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759899617288192"]}, {"id": "1185759866364846081", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1589977358", "created_at": "2019-10-20T03:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759866364846081"]}, {"id": "1185759774350204929", "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1179214386076045313", "created_at": "2019-10-20T03:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759774350204929"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1185759768280997888", "text": "@folha Medo por terem falado tanto de \"esquadr\u00e3o suicida\" e foi uma merda \n\"Coringa\" que nem fez barulho antes (o boca a boca funcionou) foi dos melhores filmes", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185738414991302656"}], "author_id": "54440492", "created_at": "2019-10-20T03:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759768280997888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/nb9VVGzrv2", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauletras/status/1185731886120919040", "display_url": "twitter.com/Lauletras/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9229, "type": "Other", "normalized_text": "Terronica"}]}, "id": "1185759761322528768", "text": "Y finalmente se convirti\u00f3 en Terronica, la suicida https://t.co/nb9VVGzrv2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185731886120919040"}], "author_id": "55360650", "created_at": "2019-10-20T03:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759761322528768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Xkzt74Q8OM", "expanded_url": "https://youtu.be/xDdD20iXYRI", "display_url": "youtu.be/xDdD20iXYRI"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4108, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "id": "1185759438721998848", "text": "El Esp\u00edrituCristiano\nRecuerda\nEl cristiano es un socialista suicida\nmientras el socialista es un c\u00ednico cristianista ateo,con guillotina\nUno se deja matar y el otro lo mata\nSi no entiendes,est\u00e1s Perdido en la lucha de Ideas y de su psiquiatr\u00eda\nhttps://t.co/Xkzt74Q8OM v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-20T03:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759438721998848"]}, {"id": "1185759396049178624", "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "author_id": "3388506971", "created_at": "2019-10-20T03:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759396049178624"]}, {"id": "1185759138246209541", "text": "RT @MateoArredes: Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185699898303352833"}], "author_id": "833183004503764992", "created_at": "2019-10-20T03:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759138246209541"]}, {"id": "1185759081681735680", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1373060352", "created_at": "2019-10-20T03:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759081681735680"]}, {"id": "1185758619507347456", "text": "Aqu\u00ed disfrutando escuadr\u00f3n suicida como la primera vez", "lang": "es", "author_id": "64904070", "created_at": "2019-10-20T03:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758619507347456"]}, {"id": "1185758546497015808", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1932687649", "created_at": "2019-10-20T03:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758546497015808"]}, {"id": "1185758472496922630", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1060601941066166273", "created_at": "2019-10-20T03:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758472496922630"]}, {"id": "1185758445217243136", "text": "na moral, acho que sou a unica pessoa que se arrepia todinha nas cenas do coringa em esquadr\u00e3o suicida bdowbd homem perfeito", "lang": "pt", "author_id": "943924678887911424", "created_at": "2019-10-20T03:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758445217243136"]}, {"in_reply_to_user_id": "2409794041", "id": "1185758339281633281", "text": "@Ixchel_theMoon *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185758234256269313"}], "author_id": "532045234", "created_at": "2019-10-20T03:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758339281633281"]}, {"id": "1185758336605736962", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "2470287720", "created_at": "2019-10-20T03:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758336605736962"]}, {"id": "1185758178446848000", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "15494918", "created_at": "2019-10-20T03:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758178446848000"]}, {"id": "1185758143067934720", "text": "esse filme do esquadr\u00e3o suicida eh o pior lixo que eu j\u00e1 assisti em toda a minha vida, pqp que filme RUIM", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3124652253", "created_at": "2019-10-20T03:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758143067934720"]}, {"id": "1185758052752003072", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3240078418", "created_at": "2019-10-20T03:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758052752003072"]}, {"id": "1185758022032936961", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "240972667", "created_at": "2019-10-20T03:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758022032936961"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172490333625696256", "id": "1185757954777239552", "text": "@profile_import es as\u00ed, adem\u00e1s la existencia de una persona no funciona por esa especie de \u00f3smosis; puedo desearle la muerte a alguien que no se va a morir, la vida no es una peli de disney. con ese criterio a m\u00ed que soy suicida deseenmela mil veces, igual no va a pasarfghdjfjsjjd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "profile_import", "id": "1172490333625696256"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185627916400549888"}], "author_id": "152082656", "created_at": "2019-10-20T03:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757954777239552"]}, {"id": "1185757883331497984", "text": "Confirmamos que el escuadr\u00f3n suicida es una de las mejores pel\u00edculas que existen", "lang": "es", "author_id": "1155300328109203457", "created_at": "2019-10-20T03:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757883331497984"]}, {"id": "1185757757930115072", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "924232693", "created_at": "2019-10-20T03:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757757930115072"]}, {"id": "1185757741966643200", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el  esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185756020452347906"}], "author_id": "175791509", "created_at": "2019-10-20T03:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757741966643200"]}, {"id": "1185757696420696065", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "965169380", "created_at": "2019-10-20T03:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757696420696065"]}, {"id": "1185757685117018114", "text": "RT @SofVoratovich: Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185751864324841474"}], "author_id": "2981757257", "created_at": "2019-10-20T03:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757685117018114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/rALTRN1WZr", "expanded_url": "https://t.co/rALTRN1WZr", "display_url": "t.co/rALTRN1WZr"}]}, "id": "1185757681321160709", "text": "esquadr\u00e3o suicida; e simplesmente acontece. https://t.co/rALTRN1WZr", "lang": "pt", "author_id": "1063665302041489408", "created_at": "2019-10-20T03:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757681321160709"]}, {"id": "1185757665558847488", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "33137784", "created_at": "2019-10-20T03:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757665558847488"]}, {"id": "1185757473875075075", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2917553067", "created_at": "2019-10-20T03:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757473875075075"]}, {"id": "1185757463955550208", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "363897319", "created_at": "2019-10-20T03:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757463955550208"]}, {"id": "1185757380048510976", "text": "Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pode ser uma produ\u00e7\u00e3o da Rede Record pq n\u00e3o eh poss\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8031, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}]}, "author_id": "3004972834", "created_at": "2019-10-20T03:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757380048510976"]}, {"id": "1185757299589165058", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "123064207", "created_at": "2019-10-20T03:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757299589165058"]}, {"in_reply_to_user_id": "442283723", "id": "1185757127362732032", "text": "@hernanismo Bien que no lo hayan dejado entrar a ver el cad\u00e1ver de un corrupto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185730108881035264"}], "author_id": "73238845", "created_at": "2019-10-20T03:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185757127362732032"]}, {"id": "1185756899398041600", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "959660611637563393", "created_at": "2019-10-20T03:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756899398041600"]}, {"id": "1185756841017561089", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "38221253", "created_at": "2019-10-20T03:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756841017561089"]}, {"id": "1185756831165177863", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "174746488", "created_at": "2019-10-20T03:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756831165177863"]}, {"id": "1185756793932337152", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e n\u00e3o to entendendo nada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "909831483233378305", "created_at": "2019-10-20T03:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756793932337152"]}, {"id": "1185756743839690752", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185755265464819713"}], "author_id": "4865154760", "created_at": "2019-10-20T03:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756743839690752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1185756416482693120", "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "author_id": "1081582387404910593", "created_at": "2019-10-20T03:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756416482693120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xSx7ZUh1Jk", "expanded_url": "https://twitter.com/Salomes32455/status/1185562389959315457", "display_url": "twitter.com/Salomes32455/s\u2026"}]}, "id": "1185756338447470593", "text": "Ese tio0 esta muy cojudo o que mie...a piensa. EL APRISMO DE HAYA, ES MUY DIFERENTE AL APRISMO DEL COBARDE SUICIDA. ESE TIPO ES FIEL SEGUIDOR Y MATON IGUALITO AL COBARDE SUICIDA. FUERA DE AQUI OYE MATON DEL MONTON NADIE SE ACORDARA DE TI. APRISMOFUJIMORISMO NUNCA MASSS!!!!! https://t.co/xSx7ZUh1Jk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185562389959315457"}], "author_id": "1044741256469856256", "created_at": "2019-10-20T03:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756338447470593"]}, {"id": "1185756243241197573", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "482198711", "created_at": "2019-10-20T03:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756243241197573"]}, {"id": "1185756040966619136", "text": "RT @asapfuck_u: @felipeneto Certo Felipe, vc n\u00e3o acredita, mas que mal de vdd uma pessoa pode fazer enquanto acredita em astrologia? Eu n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181991693513568256"}], "author_id": "398347035", "created_at": "2019-10-20T03:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756040966619136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rZqtWQPOuq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGYfbQ", "display_url": "dlvr.it/RGYfbQ"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/po5wHFDYgA", "expanded_url": "https://twitter.com/anntenawebtv/status/1185756034284937217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/po5wHFDYgA", "media_key": "3_1185756032150073344"}]}, "id": "1185756034284937217", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/rZqtWQPOuq https://t.co/po5wHFDYgA", "lang": "es", "author_id": "745497394012270592", "created_at": "2019-10-20T03:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756034284937217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185756020452347906", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el  esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5XuA8", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T03:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756020452347906"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1185756016169967626", "text": "@jairbolsonaro eai meu bom, tudo bem?\nPQ EU NAO TO\nEU QUERO MEU HOR\u00c1RIO DE VER\u00c3O CARA\nAQUI TA 1 DA MANHA E EU NAO SEI SE EU PERDI A 00 NOITE OU N\u00c3O CARA\nTA DIF\u00cdCIL PARCEIRO.\nEU QUERO MEU HOR\u00c1RIO DE VER\u00c3O\nOQ VC TEM CONTRA HOR\u00c1RIO DE VER\u00c3O?\nELE MATOU ALGU\u00c9M? NAAAO\nAAAAAAAA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1018970149221781504", "created_at": "2019-10-20T03:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756016169967626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eqgiQgRkUe", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "id": "1185755884506488832", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/eqgiQgRkUe", "lang": "es", "author_id": "138442755", "created_at": "2019-10-20T03:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755884506488832"]}, {"id": "1185755839317073921", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "221992307", "created_at": "2019-10-20T03:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755839317073921"]}, {"id": "1185755638409900033", "text": "\u00e9 incr\u00edvel como conseguiram cagar com o filme esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1026280552939368448", "created_at": "2019-10-20T03:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755638409900033"]}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1185755628440080386", "text": "@dcucomics acho q se ele tivesse matado a sophie ia mostrar, mas ele realmente se importava com ela, n matou n", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "author_id": "1014800351986421760", "created_at": "2019-10-20T03:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755628440080386"]}, {"in_reply_to_user_id": "119454564", "id": "1185755497640726528", "text": "@heduardo50 El Pelot\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "El Pelot\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185730584632537088"}], "author_id": "807268082788040704", "created_at": "2019-10-20T03:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755497640726528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/UobkkyuVQs", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1185637296705560576", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "id": "1185755388127391750", "text": "Eu to fazendo tudo por ponto se me pedirem para soltar o lula por 5 pontos eu monto meu proprio esquadr\u00e3o suicida e trago o veio https://t.co/UobkkyuVQs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185637296705560576"}], "author_id": "802360586046738436", "created_at": "2019-10-20T03:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755388127391750"]}, {"id": "1185755357865488384", "text": "Ya es hora que saquen la segunda de escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "2881343737", "created_at": "2019-10-20T03:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755357865488384"]}, {"id": "1185755323023462400", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "436065889", "created_at": "2019-10-20T03:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755323023462400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185755265464819713", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T03:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755265464819713"]}, {"in_reply_to_user_id": "753943154974461952", "id": "1185754951626166272", "text": "@amandaacs__ @laiscctn simm e um tempo depois de ter lan\u00e7ando o filme ele se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amandaacs__", "id": "753943154974461952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185750385383956482"}], "author_id": "1120387306010050561", "created_at": "2019-10-20T03:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754951626166272"]}, {"in_reply_to_user_id": "1179621374316486657", "id": "1185754823007883265", "text": "@Dom43581351 @tatuadorlbs @GN_extended T\u00e1 n\u00e9, Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e3o a\u00ed para provar essas \"porcarias infantis\", da mesma forma que a Marvel tem Soldado Invernal, Pantera Negra, Xmen 2, Homem Aranha 2 provam que a Marvel tbm tem conte\u00fado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7323, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5043, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 161, "end": 176, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "Soldado Invernal"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "Xmen 2"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Aranha"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.6659, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185750334238580737"}], "author_id": "1055456119299149824", "created_at": "2019-10-20T03:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754823007883265"]}, {"in_reply_to_user_id": "4768140741", "id": "1185754488965087233", "text": "@jaqueprouv Jajajja  mu\u00f1eca sistem la suicida xdd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaqueprouv", "id": "4768140741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185643071968555008"}], "author_id": "118830348", "created_at": "2019-10-20T03:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754488965087233"]}, {"id": "1185754335847895040", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3109116411", "created_at": "2019-10-20T03:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754335847895040"]}, {"in_reply_to_user_id": "976658336438464512", "id": "1185754262019674113", "text": "@BandaDelAzufre Dejaron salir del infierno al suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BandaDelAzufre", "id": "976658336438464512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185754040484929537"}], "author_id": "523667983", "created_at": "2019-10-20T03:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754262019674113"]}, {"in_reply_to_user_id": "75368658", "id": "1185754215039295488", "text": "@Papu_MOO @jaqueprouv La suicida jajajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Papu_MOO", "id": "75368658"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "jaqueprouv", "id": "4768140741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185653306477166604"}], "author_id": "118830348", "created_at": "2019-10-20T03:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754215039295488"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111062357986496517", "id": "1185754196651339776", "text": "@SOYFIBII Esas personas  manejan bien el chantaje . Gemiloca    \n        disque muy suicida y ahi sigue .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SOYFIBII", "id": "1125035064348303362"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Gemiloca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185749365341732864"}], "author_id": "1116467504262500353", "created_at": "2019-10-20T03:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754196651339776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YJHHiM38yO", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632267.mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163226\u2026"}]}, "id": "1185754015184883713", "text": "Mujer asesina a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/YJHHiM38yO", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}, "place_id": "373c6c575cd2601b"}, "lang": "es", "author_id": "8091552", "created_at": "2019-10-20T03:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754015184883713"]}, {"id": "1185753989738094592", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "332831543", "created_at": "2019-10-20T03:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753989738094592"]}, {"id": "1185753988752379904", "text": "amor doente, instinto suicida", "lang": "pt", "author_id": "1378341996", "created_at": "2019-10-20T03:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753988752379904"]}, {"id": "1185753913963749376", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "782472230378831872", "created_at": "2019-10-20T03:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753913963749376"]}, {"in_reply_to_user_id": "13623532", "id": "1185753900130983936", "text": "@sebastianpinera No le duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero le duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia social que su gobierno tiene? #DespiertaChile", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 245, "tag": "DespiertaChile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "author_id": "98764411", "created_at": "2019-10-20T03:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753900130983936"]}, {"id": "1185753857541820417", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1159797277277507584", "created_at": "2019-10-20T03:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753857541820417"]}, {"id": "1185753790290550784", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "2952841190", "created_at": "2019-10-20T03:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753790290550784"]}, {"in_reply_to_user_id": "72361116", "id": "1185753669255532544", "text": "@suselparedes Jajajajaj es otro aprendiz del suicida Alan Garc\u00eda jajajaj el Apra est\u00e1 muerto pol\u00edticamente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185529750351208450"}], "author_id": "315672150", "created_at": "2019-10-20T03:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753669255532544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185753666592002048", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185737422707015680"}], "author_id": "2705631558", "created_at": "2019-10-20T03:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753666592002048"]}, {"id": "1185753601865670657", "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o sem nada pra fazer que estou vendo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "184907949", "created_at": "2019-10-20T03:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753601865670657"]}, {"in_reply_to_user_id": "36685937", "id": "1185753499302281217", "text": "@ChristianOgaz @devilsuser @PiensaPrensa El suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChristianOgaz", "id": "36685937"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185751513446174720"}], "author_id": "1000044161582731264", "created_at": "2019-10-20T03:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753499302281217"]}, {"id": "1185753387607973889", "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}], "author_id": "1104875093132492800", "created_at": "2019-10-20T03:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753387607973889"]}, {"id": "1185753385754124289", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "author_id": "50094660", "created_at": "2019-10-20T03:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753385754124289"]}, {"id": "1185753356385558528", "text": "Pedir que vuelvas es como un acto suicida, es est\u00fapido cometer el mismito error en la vida.", "lang": "es", "author_id": "949734219772841986", "created_at": "2019-10-20T03:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753356385558528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/45niK6FCnF", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7jqzZyJJLrpkRFYGpkqSK6?si=JUhriMpYT36DaFIvBDJ76Q", "display_url": "open.spotify.com/track/7jqzZyJJ\u2026"}]}, "id": "1185753308507426816", "text": "Cuando era adolescente suicida siempre escuchaba esta canci\u00f3n\n\n https://t.co/45niK6FCnF", "lang": "es", "author_id": "900926004876541952", "created_at": "2019-10-20T03:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753308507426816"]}, {"id": "1185753281567559681", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "45217443", "created_at": "2019-10-20T03:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753281567559681"]}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1185753257374822401", "text": "@hurgamemoriaPE @Vero_Mendoza_F Pertenece al mismo tipo de pol\u00edtico como Sheput, Araoz, Vitocho y el suicida, que est\u00e1n convencidos de ser intocables y estar por encima de los mortales, hasta que la realidad les explota en la cara. Una menos en el abanico de candidatos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185731222389047296"}], "author_id": "3157954145", "created_at": "2019-10-20T03:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753257374822401"]}, {"id": "1185753203335487489", "text": "Yo me puedo ver escuadr\u00f3n suicida mil veces y no me canso.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "928212674", "created_at": "2019-10-20T03:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753203335487489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Y8XxE1ENW5", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7jqzZyJJLrpkRFYGpkqSK6?si=X2JahZs_TRqcG7lrDHAGtg", "display_url": "open.spotify.com/track/7jqzZyJJ\u2026"}]}, "id": "1185753199514284033", "text": "Cuando era adolescente suicida siempre escuchaba esta canci\u00f3n https://t.co/Y8XxE1ENW5", "lang": "es", "author_id": "2854163680", "created_at": "2019-10-20T03:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753199514284033"]}, {"in_reply_to_user_id": "1684355070", "id": "1185753121420709889", "text": "@ms_pudin En el v\u00eddeo original parece que no se suicida (con ganas de hacerlo), si no que estaba haciendo alg\u00fan tipo de demostraci\u00f3n est\u00fapida y no pretend\u00eda en ning\u00fan momento quitarse la vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ms_Pudin", "id": "1684355070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185750464010342401"}], "author_id": "3164474618", "created_at": "2019-10-20T03:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753121420709889"]}, {"in_reply_to_user_id": "822283561269100544", "id": "1185753108095426560", "text": "Cambio de chip a DC comics, escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3994, "type": "Organization", "normalized_text": "DC comics"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185752207142068225"}], "author_id": "822283561269100544", "created_at": "2019-10-20T03:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753108095426560"]}, {"id": "1185752997852151808", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1143379844006330368", "created_at": "2019-10-20T03:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752997852151808"]}, {"id": "1185752988444512256", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "author_id": "945762311976996864", "created_at": "2019-10-20T03:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752988444512256"]}, {"id": "1185752876729151489", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "41832331", "created_at": "2019-10-20T03:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752876729151489"]}, {"id": "1185752852116979712", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "61418133", "created_at": "2019-10-20T03:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752852116979712"]}, {"id": "1185752788850167809", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "50531004", "created_at": "2019-10-20T03:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752788850167809"]}, {"id": "1185752665889873920", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \u2764", "lang": "pt", "author_id": "3816786388", "created_at": "2019-10-20T03:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752665889873920"]}, {"id": "1185752650752692225", "text": "Cuantas veces es posible mirar el escuadr\u00f3n suicida? Todas las veces que la pasen..", "lang": "es", "author_id": "415953924", "created_at": "2019-10-20T03:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752650752692225"]}, {"id": "1185752418245664768", "text": "Eu achava que n\u00e3o tinha como esquadr\u00e3o suicida piorar, at\u00e9 ver o filme dublado", "lang": "pt", "author_id": "1013981368915779584", "created_at": "2019-10-20T02:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752418245664768"]}, {"in_reply_to_user_id": "798911424768724992", "id": "1185752365338628098", "text": "@paixoneti_ orra v\u00e9i  kkkkkkkkkkkkkkk a gente quase se matou quando eu vi a cara da minha madrasta no peito dele", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paixoneti_", "id": "798911424768724992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185751964966981632"}], "author_id": "702186791701446657", "created_at": "2019-10-20T02:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752365338628098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/wdVFPhkjjR", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/19/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/19/muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185751974056251396", "text": "RT @diario24horas: Una mujer mat\u00f3 a sus tres hijos y posteriormente se suicid\u00f3 en Naucalpan https://t.co/wdVFPhkjjR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185747463996608512"}], "author_id": "1924126692", "created_at": "2019-10-20T02:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751974056251396"]}, {"id": "1185751864324841474", "text": "Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante con nuestra mente y no soy una suicida, uno busca ver en alguna parte a esa persona y cuando no se puede en serio sent\u00eds que esa es una opci\u00f3n. Por m\u00e1s de que", "lang": "es", "author_id": "2909557761", "created_at": "2019-10-20T02:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751864324841474"]}, {"id": "1185751640776806400", "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil.", "lang": "pt", "author_id": "813614637329563648", "created_at": "2019-10-20T02:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751640776806400"]}, {"id": "1185751637438152706", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "2429182766", "created_at": "2019-10-20T02:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751637438152706"]}, {"id": "1185751589442740224", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "2411867395", "created_at": "2019-10-20T02:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751589442740224"]}, {"id": "1185751464288882688", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "721690621828820993", "created_at": "2019-10-20T02:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751464288882688"]}, {"id": "1185751390272053248", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "author_id": "280228905", "created_at": "2019-10-20T02:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751390272053248"]}, {"id": "1185751273380945920", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1702721965", "created_at": "2019-10-20T02:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751273380945920"]}, {"id": "1185750960355921920", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1729909484", "created_at": "2019-10-20T02:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750960355921920"]}, {"id": "1185750946862829568", "text": "RT @Margari79052898: @republica_ctba De todos que tra\u00edram o PR,essa na minha opini\u00e3o foi a pior,pq vivia defendendo o PR,de bra\u00e7os dado com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Margari79052898", "id": "1143985877384925184"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185293791533699073"}], "author_id": "1095896476528594944", "created_at": "2019-10-20T02:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750946862829568"]}, {"id": "1185750839425748993", "text": "gente esquadr\u00e3o suicida nem \u00e9 t\u00e3o ruim assim", "lang": "pt", "author_id": "3035273151", "created_at": "2019-10-20T02:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750839425748993"]}, {"in_reply_to_user_id": "505329692", "id": "1185750782307655680", "text": "@ipassada @LuisLacallePou @Dmartinez_uy @Frente_Amplio @GVillar_uy @laolaesperanza Es un salame importante.... el que vota este cachivache se suicida no hay otra ... es una mentira tras otra ...cuantas veces habr\u00e1 dicho ... el frente, Sendic, venezuela???? El d\u00eda que le hagan auditor\u00edas al pn terminan pidiendo un plan al  mides", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ipassada", "id": "505329692"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "GVillar_uy", "id": "3123860909"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 240, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Sendic"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.4801, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185699915101593600"}], "author_id": "402321878", "created_at": "2019-10-20T02:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750782307655680"]}, {"id": "1185750689001148416", "text": "X Men apocalipse ou esquadr\u00e3o suicida, qual seria o pior?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "author_id": "3244280585", "created_at": "2019-10-20T02:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750689001148416"]}, {"id": "1185750598601363456", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1171868910527897600", "created_at": "2019-10-20T02:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750598601363456"]}, {"id": "1185750548877840384", "text": "Harley quinn rainha do esquadr\u00e3o suicida, perfeitaaa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1300257218", "created_at": "2019-10-20T02:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750548877840384"]}, {"id": "1185750516824981504", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "author_id": "142679842", "created_at": "2019-10-20T02:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750516824981504"]}, {"id": "1185750445874122752", "text": "Vou olha esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "994339643402354688", "created_at": "2019-10-20T02:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750445874122752"]}, {"id": "1185750212620500992", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "907304499043213313", "created_at": "2019-10-20T02:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750212620500992"]}, {"id": "1185750028691955714", "text": "RT @revistavistazo: #VIDEO \"Simplemente lo sostuve y le dije que estaba all\u00ed para salvarlo\", afirm\u00f3 el entrenador a la prensa: https://t.co\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185738898502246401"}], "author_id": "167558493", "created_at": "2019-10-20T02:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750028691955714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1185749940544397312", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "138758532", "created_at": "2019-10-20T02:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749940544397312"]}, {"in_reply_to_user_id": "58009456", "id": "1185749840367632386", "text": "@YehudeSimonM Mira la situacion en la q estas metido. Por afanarte a ser ministro del suicida. Tu sabias q era corrupto por su comportamiento de su primer gobierno. Ya te pasaron la factura. Tendras q pagarla de alguna manera. Ahora te unes con otro corrupto. No aprendes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185689813770477572"}], "author_id": "1630627243", "created_at": "2019-10-20T02:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749840367632386"]}, {"id": "1185749768959643649", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela vig\u00e9sima vez, eu amo demais", "lang": "pt", "author_id": "974851574227972096", "created_at": "2019-10-20T02:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749768959643649"]}, {"id": "1185749687627845637", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "170249090", "created_at": "2019-10-20T02:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749687627845637"]}, {"id": "1185749664617779201", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "1247737735", "created_at": "2019-10-20T02:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749664617779201"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044381998536642560", "id": "1185749633600905216", "text": "@inesmenjivarxx si se suicida se acaba", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185746662972674048"}], "author_id": "921192417784602624", "created_at": "2019-10-20T02:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749633600905216"]}, {"id": "1185749399286226944", "text": "Respeto escuadr\u00f3n suicida solo porq respeto a will smith", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "author_id": "1074688334", "created_at": "2019-10-20T02:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749399286226944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Fst93Sqs2f", "expanded_url": "https://twitter.com/Markos_Bernal/status/1185710140563046400", "display_url": "twitter.com/Markos_Bernal/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1185749371457036288", "text": "El APRA nunca muere , solo se SUICIDA https://t.co/Fst93Sqs2f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185710140563046400"}], "author_id": "1042673299568947200", "created_at": "2019-10-20T02:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749371457036288"]}, {"id": "1185749287935852544", "text": "n\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida, pqp, Margot Robbie maravilhosa \u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "geo": {"place_id": "5c2928ad0f51e721"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "806147842234585088", "created_at": "2019-10-20T02:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749287935852544"]}, {"id": "1185749210139955205", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo dms", "lang": "pt", "author_id": "3193119957", "created_at": "2019-10-20T02:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749210139955205"]}, {"id": "1185749180851118085", "text": "Me estoy dando cuenta que mi estabilidad emocional no vale un peso, soy potencialmente paciente suicida \ud83e\udd23", "lang": "es", "author_id": "1145400305707823105", "created_at": "2019-10-20T02:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749180851118085"]}, {"in_reply_to_user_id": "1139470584910405632", "id": "1185749153873350656", "text": "se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 eh pq ela me matou mas idai eu tenho q compartilhar essa beldade", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185749151893655552"}], "author_id": "1139470584910405632", "created_at": "2019-10-20T02:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749153873350656"]}, {"id": "1185749126044094469", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "23606070", "created_at": "2019-10-20T02:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749126044094469"]}, {"id": "1185748849735979008", "text": "uhuuhu mi hora suicida", "lang": "pt", "author_id": "1184801820176244736", "created_at": "2019-10-20T02:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748849735979008"]}, {"id": "1185748818723246080", "text": "heath ledger pq q vc se matou cara", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}]}, "author_id": "1019403648084963328", "created_at": "2019-10-20T02:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748818723246080"]}, {"id": "1185748784204206081", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "3083527303", "created_at": "2019-10-20T02:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748784204206081"]}, {"id": "1185748784166395904", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @salvajedigital @Lanubedethom @sigridbazan Este mediocre quiere ser la copia fotost\u00e1tica del suicida. Pobre \"loncherit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "Lanubedethom", "id": "1146573247"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185332045041426432"}], "author_id": "1052970706689040384", "created_at": "2019-10-20T02:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748784166395904"]}, {"id": "1185748743162871808", "text": "RT @IuliusAlfonsus: @MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185557200086941696"}], "author_id": "1137013133942362112", "created_at": "2019-10-20T02:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748743162871808"]}, {"id": "1185748613168807936", "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "author_id": "842763781", "created_at": "2019-10-20T02:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748613168807936"]}, {"id": "1185748579194953728", "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185315609866915841"}], "author_id": "1052970706689040384", "created_at": "2019-10-20T02:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748579194953728"]}, {"id": "1185748433178693633", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "2196105242", "created_at": "2019-10-20T02:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748433178693633"]}, {"id": "1185748381085384704", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "110516032", "created_at": "2019-10-20T02:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748381085384704"]}, {"id": "1185748078860689408", "text": "Triste mesmo \u00e9 seu celular ser mais suicida que vc, a\u00ed vc nunca sabe se ele morreu ou tava fazendo charme snjskskksksk a\u00ed q merda", "lang": "pt", "author_id": "979625038499508224", "created_at": "2019-10-20T02:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748078860689408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zsShzZfIoj", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/ar-AAJ2SFs?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "MSNMex", "id": "72937865"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185748051056422918", "text": "RT @MSNMex: Mujer asesina a sus tres hijos y luego se suicida en Naucalpan https://t.co/zsShzZfIoj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185745185801506816"}], "author_id": "188417698", "created_at": "2019-10-20T02:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185748051056422918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1185747949923504129", "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "author_id": "809125916869853186", "created_at": "2019-10-20T02:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747949923504129"]}, {"id": "1185747907078606848", "text": "La cima de un beso y un brinco suicida", "lang": "es", "author_id": "710439054559485952", "created_at": "2019-10-20T02:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747907078606848"]}, {"id": "1185747830239043584", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "554843634", "created_at": "2019-10-20T02:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747830239043584"]}, {"id": "1185747760022261760", "text": "nss mas se eh o mesmo entao o kane n\u00e3o matou ele", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "kane"}]}, "author_id": "924442901907722240", "created_at": "2019-10-20T02:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747760022261760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wdVFPhkjjR", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/19/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/19/muj\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185747463996608512", "text": "Una mujer mat\u00f3 a sus tres hijos y posteriormente se suicid\u00f3 en Naucalpan https://t.co/wdVFPhkjjR", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-10-20T02:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747463996608512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185747412763103233", "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}], "author_id": "1209305478", "created_at": "2019-10-20T02:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747412763103233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3JSwTP6PJP", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330855-entrenador-desarmar-estudiante-suicida-abraza", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}, "id": "1185747412079534082", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/3JSwTP6PJP", "lang": "es", "author_id": "331617046", "created_at": "2019-10-20T02:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747412079534082"]}, {"id": "1185747301626798080", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1007379977397063681", "created_at": "2019-10-20T02:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747301626798080"]}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1185746923044638722", "text": "@malditaternura Uuyyy como te duele que hablen del suicida que no quiso afrontar a la justicia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185720646061477889"}], "author_id": "837530077017448448", "created_at": "2019-10-20T02:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746923044638722"]}, {"in_reply_to_user_id": "358445205", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Cz87Tk6IgY", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandergraphy/status/1185730334765256704", "display_url": "twitter.com/alexandergraph\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "id": "1185746892556292097", "text": "@Vero_Mendoza_F se suicida \ud83e\udd2d https://t.co/Cz87Tk6IgY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185730334765256704"}], "author_id": "2195228995", "created_at": "2019-10-20T02:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746892556292097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/zsUoKczPT5", "expanded_url": "http://mestizoqroo.com/2019/10/19/mata-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "mestizoqroo.com/2019/10/19/mat\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/dGyS1NDucg", "expanded_url": "https://twitter.com/Mestizoqroo/status/1185746737773854720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGyS1NDucg", "media_key": "3_1185746736133955585"}]}, "id": "1185746737773854720", "text": "Mata con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/zsUoKczPT5 https://t.co/dGyS1NDucg", "lang": "es", "author_id": "1108770492746477568", "created_at": "2019-10-20T02:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746737773854720"]}, {"in_reply_to_user_id": "234547011", "id": "1185746718618460160", "text": "@marxhanna Sempre quis uma serial killer :3333\n\n*-* O amor entre uma suicida e um psicopata, ela mataria por ele, ele morreria por ela *-----*", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarxHanna", "id": "1566678889690284033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185742826165936128"}], "author_id": "2555239826", "created_at": "2019-10-20T02:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746718618460160"]}, {"in_reply_to_user_id": "71564654", "id": "1185746326862123009", "text": "@andresbodoque De nada... Es que como estos csmre no cierran ni cuando se suicida alguien y son tan indolentes que jam\u00e1s est\u00e1 dem\u00e1s.  Un abrazo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andresbodoque", "id": "71564654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185746142937714688"}], "author_id": "370504285", "created_at": "2019-10-20T02:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746326862123009"]}, {"in_reply_to_user_id": "63195697", "id": "1185746174537543681", "text": "@RichardArcePeru @eduardoenred @NuevoPeruMov @VLADIMIR_CERRON @IndiraHuilca y @MarisaGlave espero que no sigan el camino suicida de @Vero_Mendoza_F , tengan algo de respeto por quienes hemos seguido su labor parlamentaria", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "VLADIMIR_CERRON", "id": "521651938"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185743098539888640"}], "author_id": "1079905202965233665", "created_at": "2019-10-20T02:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746174537543681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/mrqsdx15zY", "expanded_url": "http://ow.ly/nDPC50wPtcQ", "display_url": "ow.ly/nDPC50wPtcQ"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ymh1U4U1S3", "expanded_url": "https://twitter.com/Lacapitaltab/status/1185746035760648193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymh1U4U1S3", "media_key": "3_1185746034208772097"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LaCapital"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "LaCapital"}]}, "id": "1185746035760648193", "text": "#LaCapital #Noticias\ud83d\udcf0\ud83d\udcf2\nAsesina a sus tres hijos con raticida y despu\u00e9s se suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/mrqsdx15zY https://t.co/ymh1U4U1S3", "lang": "es", "author_id": "1411566558", "created_at": "2019-10-20T02:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746035760648193"]}, {"id": "1185745963849261056", "text": "RT @LeM3ATL0F6: Reddick with the tope suicida!!!!!!", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeM3ATL0F6", "id": "549722365"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8224, "type": "Other", "normalized_text": "Reddick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185745092642033665"}], "author_id": "72909522", "created_at": "2019-10-20T02:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745963849261056"]}, {"id": "1185745789299167240", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1961459269", "created_at": "2019-10-20T02:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745789299167240"]}, {"id": "1185745678133161984", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1148445469040873473", "created_at": "2019-10-20T02:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745678133161984"]}, {"id": "1185745648634728448", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "4563351681", "created_at": "2019-10-20T02:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745648634728448"]}, {"id": "1185745617227788288", "text": "esquadr\u00e3o suicida e bom dmsssssssssssssssssssssssssssssssss", "lang": "pt", "author_id": "896184193859944449", "created_at": "2019-10-20T02:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745617227788288"]}, {"id": "1185745602799394817", "text": "RT @blogdoailton: O governo do senhor Jair Bolsonaro est\u00e1 destruindo o Brasil, os direitos trabalhistas e a democracia e o pa\u00eds numa passiv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogdoailton", "id": "56710068"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185640055223803905"}], "author_id": "55585134", "created_at": "2019-10-20T02:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745602799394817"]}, {"in_reply_to_user_id": "236558018", "id": "1185745406812016640", "text": "@franciscoramos3 @elblogdebinario El agua y el aceite no pueden ir juntos y Ver\u00f3nica se suicida innecesariamente al lado de Cerr\u00f3n. El Per\u00fa quiere limpieza en la pol\u00edtica y , en este caso , no la hay. una pena.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoRamos3", "id": "1195772495191855105"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elblogdebinario", "id": "6513332"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5517, "type": "Place", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185733437195317248"}], "author_id": "333179711", "created_at": "2019-10-20T02:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745406812016640"]}, {"id": "1185745365900976128", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1081258377190219776", "created_at": "2019-10-20T02:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745365900976128"]}, {"id": "1185745301145116672", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "84760168", "created_at": "2019-10-20T02:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745301145116672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qA8Er5KbJe", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1185709422460452864", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}, "id": "1185745199261274118", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\nDoce tangerina https://t.co/qA8Er5KbJe", "lang": "pt", "author_id": "1385952524", "created_at": "2019-10-20T02:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745199261274118"]}, {"in_reply_to_user_id": "740685544292765696", "id": "1185745186355339268", "text": "Que enfim decidiu desistir,transformou sua capa gloriosa num casaco,seu s\u00edmbolo maior de bravura e vontade se tornara um meio de se esconder ante a multid\u00e3o,ele dizia que a culpa matou o her\u00f3i dentro dele e que n\u00e3o era atlas pra suportar o peso do mundo sob seus ombros", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185745184987987970"}], "author_id": "740685544292765696", "created_at": "2019-10-20T02:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745186355339268"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/zsShzZfIoj", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/ar-AAJ2SFs?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185745185801506816", "text": "Mujer asesina a sus tres hijos y luego se suicida en Naucalpan https://t.co/zsShzZfIoj", "lang": "es", "author_id": "72937865", "created_at": "2019-10-20T02:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745185801506816"]}, {"id": "1185745162179350528", "text": "RT @eugenio_c: @vidalvocero Que terrible esto en poco tiempo ser\u00e1 como el gobierno de la UP solo nos faltara el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eugenio_c", "id": "1315303349647036419"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "vidalvocero", "id": "352420145"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.8441, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185656062290137093"}], "author_id": "1099700788350337024", "created_at": "2019-10-20T02:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745162179350528"]}, {"id": "1185745117979840519", "text": "Uma menina na minha cidade se matou \ud83d\ude1e que Deus a receba de bra\u00e7os abertos e que Ele possa colocar cada familiar no colo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "976922444874375169", "created_at": "2019-10-20T02:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745117979840519"]}, {"id": "1185745092642033665", "text": "Reddick with the tope suicida!!!!!!", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "Reddick"}]}, "author_id": "549722365", "created_at": "2019-10-20T02:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745092642033665"]}, {"id": "1185745051554668545", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "59221049", "created_at": "2019-10-20T02:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745051554668545"]}, {"id": "1185744938673328130", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "100765509", "created_at": "2019-10-20T02:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744938673328130"]}, {"id": "1185744734607818752", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1099089361897959424", "created_at": "2019-10-20T02:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744734607818752"]}, {"id": "1185744583885500418", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "366885866", "created_at": "2019-10-20T02:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744583885500418"]}, {"in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/f9CAdj51PZ", "expanded_url": "http://grillos.la", "display_url": "grillos.la"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}]}, "id": "1185744582354579461", "text": "@Kuaras1 El 20 de octubre revienta la olla de https://t.co/f9CAdj51PZ pugna por el poder para reemplazar al suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185656059282821120"}], "author_id": "4199105627", "created_at": "2019-10-20T02:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744582354579461"]}, {"in_reply_to_user_id": "73981088", "id": "1185744521230999552", "text": "@gabrielboric @sebastianpinera Boric!! Eres un loco suicida!! Irresponsable alg\u00fan tendr\u00e1s que pagar por lo que est\u00e1s haciendo. \u00c1ndate a Cuna o Venezuela!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "Cuna"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185681518297047042"}], "author_id": "1056985978626301952", "created_at": "2019-10-20T02:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744521230999552"]}, {"id": "1185744361008402433", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1059490712826404864", "created_at": "2019-10-20T02:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744361008402433"]}, {"id": "1185744331728216064", "text": "Escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 \u00e9pico (si es la primera vez q la veo reci\u00e9n)", "lang": "es", "author_id": "1165443732893773827", "created_at": "2019-10-20T02:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744331728216064"]}, {"id": "1185744258717933569", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "131318162", "created_at": "2019-10-20T02:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744258717933569"]}, {"id": "1185744216107945989", "text": "Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "lang": "es", "author_id": "1185740407637975040", "created_at": "2019-10-20T02:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744216107945989"]}, {"in_reply_to_user_id": "151888280", "id": "1185744083635056640", "text": "@Brunozor @paginacorretora Ficou melhor que o MCGuime do esquadr\u00e3o suicida \n(23:26)\u2705\u2705", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brunozor", "id": "151888280"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "MCGuime"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185703010187563008"}], "author_id": "1169750991077609473", "created_at": "2019-10-20T02:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744083635056640"]}, {"id": "1185744081181446144", "text": "Soy una suicida jaja", "lang": "es", "author_id": "1024868736346611713", "created_at": "2019-10-20T02:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744081181446144"]}, {"id": "1185744056267218946", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3024318335", "created_at": "2019-10-20T02:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744056267218946"]}, {"in_reply_to_user_id": "955797667", "id": "1185744038957408256", "text": "Tiene una adolescente suicida as\u00ed que s\u00ed puede estar ah\u00ed", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185743927669874689"}], "author_id": "955797667", "created_at": "2019-10-20T02:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185744038957408256"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/IIRhYcLUFh", "expanded_url": "https://twitter.com/JOELBALTAZARCAU/status/1185743984620126208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIRhYcLUFh", "media_key": "3_1185743982342500353"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 27, "tag": "DeAlanRecuerdo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "DeAlanRecuerdo"}]}, "id": "1185743984620126208", "text": "@KarlaCalle #DeAlanRecuerdo que fue un corrupto colosal y suicida https://t.co/IIRhYcLUFh", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185619072551137281"}], "author_id": "977080189", "created_at": "2019-10-20T02:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743984620126208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185743780584009728", "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}], "author_id": "719271260", "created_at": "2019-10-20T02:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743780584009728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1072450273703018496", "id": "1185743767808163840", "text": "@barrosoant0 Me va a romper el coraz\u00f3n amiga y vos vas a tener que bancarme en modo suicida mejor no", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185742287113990145"}], "author_id": "950090001433419779", "created_at": "2019-10-20T02:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743767808163840"]}, {"id": "1185743619795406848", "text": "Sabadou no cg vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "4049812455", "created_at": "2019-10-20T02:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743619795406848"]}, {"id": "1185743572701798406", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "87593174", "created_at": "2019-10-20T02:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743572701798406"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/i1fW6boUqH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12490", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12490"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "id": "1185743405734711296", "text": "\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304f\u306e\u304b https://t.co/i1fW6boUqH", "lang": "ja", "author_id": "3157326572", "created_at": "2019-10-20T02:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743405734711296"]}, {"id": "1185743369680625664", "text": "No mmn dejen de compartir el video del muchacho que se suicida alvvvvvv", "lang": "es", "author_id": "1104094424164941826", "created_at": "2019-10-20T02:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743369680625664"]}, {"id": "1185743262239334401", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "820678314", "created_at": "2019-10-20T02:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743262239334401"]}, {"id": "1185743237153284096", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por  el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185740920932556800"}], "author_id": "316613173", "created_at": "2019-10-20T02:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743237153284096"]}, {"id": "1185743151006408704", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "52289360", "created_at": "2019-10-20T02:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743151006408704"]}, {"id": "1185743074024153088", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "707563535107276800", "created_at": "2019-10-20T02:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743074024153088"]}, {"id": "1185743054919098375", "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}], "author_id": "54709437", "created_at": "2019-10-20T02:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743054919098375"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/uHLhFnP6BV", "expanded_url": "https://twitter.com/Luceromarco02/status/1185048960181784581", "display_url": "twitter.com/Luceromarco02/\u2026"}]}, "id": "1185742918977495041", "text": "Cabr\u00f3n se suicida el 31 de Diciembre https://t.co/uHLhFnP6BV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185048960181784581"}], "author_id": "409673111", "created_at": "2019-10-20T02:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742918977495041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ivPnSixuhN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "id": "1185742917790339075", "text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b https://t.co/ivPnSixuhN", "lang": "ja", "author_id": "886379292", "created_at": "2019-10-20T02:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742917790339075"]}, {"in_reply_to_user_id": "4055330855", "id": "1185742876979945473", "text": "A \u00fanica coisa q presto de esquadr\u00e3o suicida foram as m\u00fasicas", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185739830254325762"}], "author_id": "4055330855", "created_at": "2019-10-20T02:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742876979945473"]}, {"id": "1185742796457689088", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "1140732673050234880", "created_at": "2019-10-20T02:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742796457689088"]}, {"id": "1185742710222839810", "text": "RT @lucaas_schfr: J\u00e1 matei um, ja matei dois, ja matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar \nMato outra vez\n\nJ\u00e1 matei um, j\u00e1 matei dois, j\u00e1 matei tr\u00ea\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184362662026723329"}], "author_id": "1162824978087260161", "created_at": "2019-10-20T02:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742710222839810"]}, {"id": "1185742686453673984", "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "author_id": "925797810884182018", "created_at": "2019-10-20T02:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742686453673984"]}, {"id": "1185742543717355520", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por  el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185740920932556800"}], "author_id": "817710091", "created_at": "2019-10-20T02:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742543717355520"]}, {"id": "1185742520489254913", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "165536770", "created_at": "2019-10-20T02:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742520489254913"]}, {"id": "1185742515984621568", "text": "Ya ni salgo con mis compas estoy alejado del vicio, como un suicida que ya no se asoma al precipicio", "lang": "es", "author_id": "397254851", "created_at": "2019-10-20T02:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742515984621568"]}, {"id": "1185742440357154816", "text": "RT @XKzador: @tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988316243210240"}], "author_id": "544633532", "created_at": "2019-10-20T02:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742440357154816"]}, {"id": "1185742405741486080", "text": "N\u00e3o aguento mais ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3298534650", "created_at": "2019-10-20T02:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742405741486080"]}, {"id": "1185742373395030017", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "author_id": "2263177300", "created_at": "2019-10-20T02:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742373395030017"]}, {"id": "1185742272584830977", "text": "Estaba teniendo una conversaci\u00f3n suicida con mi novio y me dice, al final Dios es el \u00fanico que nos da bola. Jajajaja re triste pero bueno es El mas importante", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "163237230", "created_at": "2019-10-20T02:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742272584830977"]}, {"id": "1185742093987319808", "text": "Trilha sonora do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 do kralho!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2533952395", "created_at": "2019-10-20T02:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742093987319808"]}, {"id": "1185741995773431809", "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2429004736", "created_at": "2019-10-20T02:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741995773431809"]}, {"id": "1185741869025767425", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "58900607", "created_at": "2019-10-20T02:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741869025767425"]}, {"id": "1185741835815325696", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "955145017001172992", "created_at": "2019-10-20T02:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741835815325696"]}, {"id": "1185741752528965632", "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}], "author_id": "4863429250", "created_at": "2019-10-20T02:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741752528965632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/kGdedmKOqo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}]}, "id": "1185741728885559296", "text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053 vs \u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u306e\u521d\u5bfe\u6c7a\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u3053\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u4e21\u56fd\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/kGdedmKOqo", "lang": "ja", "author_id": "860521526164037632", "created_at": "2019-10-20T02:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741728885559296"]}, {"id": "1185741630025826305", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "author_id": "312336366", "created_at": "2019-10-20T02:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741630025826305"]}, {"id": "1185741592642162688", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "991391053856083973", "created_at": "2019-10-20T02:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741592642162688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aQmfmblAQx", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "contactohoy.com.mx/asesina-a-sus-\u2026"}]}, "id": "1185741529341661185", "text": "Primero apu\u00f1al\u00f3 a su marido, al salir \u00e9ste a pedir ayuda, aprovecho para envenar a los peque\u00f1os por medio de raticida que disolvi\u00f3 en agua y dio a beber.  https://t.co/aQmfmblAQx", "lang": "es", "author_id": "66715854", "created_at": "2019-10-20T02:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741529341661185"]}, {"id": "1185741519648673792", "text": "Me invitaronir al estadio, no fui porque ando morivunda y eso seria suicida, pero igual me invitan, la intenci\u00f3n es la que cuenta, Gracias por siempre tomarme en cuenta eso se siente bien \ud83d\udc9e\u2763", "lang": "es", "author_id": "253873036", "created_at": "2019-10-20T02:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741519648673792"]}, {"id": "1185741502842097664", "text": "ok acabei de ver esquadr\u00e3o suicida depois de muito  tempo enrolando\n\nminhas considera\u00e7\u00f5es... n foi t\u00e3o ruim quanto eu ouvir falar na \u00e9poca que lan\u00e7ou... talvez seja minha falta de senso de critica.. ja que \u00e9 raro eu n gostar de algo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7899, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2786499011", "created_at": "2019-10-20T02:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741502842097664"]}, {"id": "1185741475952451585", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "2992943003", "created_at": "2019-10-20T02:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741475952451585"]}, {"id": "1185741421837340672", "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}], "author_id": "1060580143695941632", "created_at": "2019-10-20T02:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741421837340672"]}, {"in_reply_to_user_id": "81114592", "id": "1185741346339991552", "text": "@bigsbodisbrasil @Angelo_Jambu @felipeneto @Paulo63534519 \"Eles se declararam culpados da acusa\u00e7\u00e3o de homic\u00eddio culposo\" eles sabem a merda que fizeram, o que matou a crian\u00e7a foi a irresponsabilidade dos pais e n\u00e3o o veganismo. So leu o t\u00edtulo e n\u00e3o a materia toda, pat\u00e9tico", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Angelo_Jambu", "id": "755781615951966208"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "Paulo63534519", "id": "1180590003837181952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185697107644243969"}], "author_id": "3787553536", "created_at": "2019-10-20T02:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741346339991552"]}, {"id": "1185741338093985797", "text": "RT @soy_un_dios: Y CUANDO QUEMAMOS EL COSTANERA??? SE SUICIDA UNA PERSONA AL D\u00cdA ALL\u00c1 , ROMPAMOS ESA WEA #toquedequeda", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "toquedequeda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185738458268127233"}], "author_id": "2933041469", "created_at": "2019-10-20T02:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741338093985797"]}, {"in_reply_to_user_id": "89848766", "id": "1185741265175891968", "text": "@yeidckol @lopezobrador_ Jajajaja qu\u00e9 risa ese no es el escuadr\u00f3n suicida ? Jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185350655441035265"}], "author_id": "208617528", "created_at": "2019-10-20T02:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741265175891968"]}, {"id": "1185741199417757701", "text": "Cada vez que eu revejo Esquadr\u00e3o Suicida me vem a pergunta: por que Jared Letto, por que?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Letto"}]}, "author_id": "45982095", "created_at": "2019-10-20T02:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741199417757701"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/uocUkbgMkS", "expanded_url": "https://twitter.com/Jake_Hanrahan/status/1185730177243987968", "display_url": "twitter.com/Jake_Hanrahan/\u2026"}]}, "id": "1185741089279565824", "text": "Se arrependimento matasse...matou. https://t.co/uocUkbgMkS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185730177243987968"}], "author_id": "67931499", "created_at": "2019-10-20T02:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185741089279565824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185740920932556800", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por  el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T02:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740920932556800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/R1V2ueQ58c", "expanded_url": "https://twitter.com/namkookera/status/1185740504320876544", "display_url": "twitter.com/namkookera/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5674, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "id": "1185740868399124480", "text": "pacto suicida nos tiramos de la terraza de julia https://t.co/R1V2ueQ58c", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185740504320876544"}], "author_id": "967773857481453568", "created_at": "2019-10-20T02:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740868399124480"]}, {"id": "1185740697875419136", "text": "#AlmaDeHierro374 Por que a Rita cortou os olhos e se matou?", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AlmaDeHierro374"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "AlmaDeHierro374"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Rita"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1038169348500807680", "created_at": "2019-10-20T02:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740697875419136"]}, {"id": "1185740651222179841", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118184862", "created_at": "2019-10-20T02:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740651222179841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185740596490715136", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185737422707015680"}], "author_id": "1054222443005513729", "created_at": "2019-10-20T02:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740596490715136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185740582070771714", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185737422707015680"}], "author_id": "106515444", "created_at": "2019-10-20T02:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740582070771714"]}, {"in_reply_to_user_id": "3490873162", "id": "1185740564605652992", "text": "@carod2015 Ignoro si todos los que fueron a la marcha sea la mayor\u00eda empleados dom\u00e9sticos. Lo q si s\u00e9, que el 70%(+/-) de los electores tienen instinto suicida. Despu\u00e9s de d\u00e9cadas de maltratos son masoquistas. Y eligen entre corrupci\u00f3n e inoperancia. Y el final ser\u00e1 el mismo. Una aldea", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185664333151395840"}], "author_id": "907270429169078272", "created_at": "2019-10-20T02:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740564605652992"]}, {"id": "1185740564312088576", "text": "Ningu\u00e9m: a\nEu: vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "820181210", "created_at": "2019-10-20T02:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740564312088576"]}, {"id": "1185740476097466370", "text": "to indo pra move com os guris, a gente parece o esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "860888948767416322", "created_at": "2019-10-20T02:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740476097466370"]}, {"id": "1185740398947454976", "text": "Es el ep\u00edtome del capitalismo tard\u00edo un falo que se erecta para conmerar la horrible sociedad shilena donde gente se suicida diariamente y sigue funcionando, donde los guardias con complejo de paco persiguen a quienes comen de la basura #queardaelcostanera", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 256, "tag": "queardaelcostanera"}]}, "lang": "es", "author_id": "134532418", "created_at": "2019-10-20T02:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740398947454976"]}, {"id": "1185740387467649024", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1020314630", "created_at": "2019-10-20T02:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740387467649024"]}, {"id": "1185740217342418945", "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}], "author_id": "394963327", "created_at": "2019-10-20T02:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740217342418945"]}, {"id": "1185740217304657920", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "2626645270", "created_at": "2019-10-20T02:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740217304657920"]}, {"id": "1185740210614747136", "text": "RT @Comemigirano: Sta mettendo in dubbio il principio dell'universalit\u00e0 del voto, art 48 Costituzione,\ncon un sondaggio poi!!\n\nPoi, a che p\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Comemigirano", "id": "122733775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185734631955546113"}], "author_id": "1073339297355456512", "created_at": "2019-10-20T02:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740210614747136"]}, {"id": "1185739986005610496", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "author_id": "879699088056385536", "created_at": "2019-10-20T02:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739986005610496"]}, {"in_reply_to_user_id": "919724033763049472", "id": "1185739913964216320", "text": "@ThorSmite @margotlegend @AndrSantoro3 @FotosDeFatos N\u00e3o. \nO que n\u00e3o  se deve \u00e9  fazer compara\u00e7\u00e3o  pra medir \"qual matou mais\". \nAmbos foram horr\u00edveis, morreram muitos nesse per\u00edodo  negro da hist\u00f3ria e com consequencias terr\u00edveis. \nMas a galera  gosta mesmo \u00e9  de comparar pra pode validar sua opini\u00e3o  de merda, sua ideologia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "margotlegend", "id": "1309615535265591296"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "AndrSantoro3", "id": "1525221427783290882"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185724611008311296"}], "author_id": "2641260128", "created_at": "2019-10-20T02:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739913964216320"]}, {"id": "1185739877985337344", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "305909725", "created_at": "2019-10-20T02:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739877985337344"]}, {"id": "1185739857043300353", "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}], "author_id": "908471996551516161", "created_at": "2019-10-20T02:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739857043300353"]}, {"id": "1185739836604506113", "text": "Por favor, amo dc pero que mala es escuadr\u00f3n suicida... cara actuando (?????)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.8345, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "author_id": "234666754", "created_at": "2019-10-20T02:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739836604506113"]}, {"id": "1185739814622109696", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "17727877", "created_at": "2019-10-20T02:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739814622109696"]}, {"id": "1185739657255849984", "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "author_id": "3044038313", "created_at": "2019-10-20T02:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739657255849984"]}, {"in_reply_to_user_id": "339157257", "id": "1185739612146356224", "text": "@bpeggado Infelizmente ninguem sabe o que se passa na cabe\u00e7a das pessoas, poderiam esta se sentindo so, com medo de compartilhar algo que aconteceu com ele.Tive uma vizinha que se suicidou tbm e era proxima, ninguem sabe o q se passa com o outro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bpeggado", "id": "339157257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185738147382124544"}], "author_id": "93486561", "created_at": "2019-10-20T02:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739612146356224"]}, {"id": "1185739562498297856", "text": "N\u00e3o gostei do coringa de Jared leto e olha que \u00e9 a primeira vez que t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida depois de ter visto  o filme do coringa no domingo passado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "author_id": "958452682276179969", "created_at": "2019-10-20T02:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739562498297856"]}, {"id": "1185739558459195393", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "2422766823", "created_at": "2019-10-20T02:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739558459195393"]}, {"id": "1185739379383377920", "text": "RT @soy_un_dios: Y CUANDO QUEMAMOS EL COSTANERA??? SE SUICIDA UNA PERSONA AL D\u00cdA ALL\u00c1 , ROMPAMOS ESA WEA #toquedequeda", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "toquedequeda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185738458268127233"}], "author_id": "701860482", "created_at": "2019-10-20T02:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739379383377920"]}, {"id": "1185739304942886912", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "46530396", "created_at": "2019-10-20T02:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739304942886912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZEffUEHrKm", "expanded_url": "https://twitter.com/pentwgn/status/1185739288606105601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEffUEHrKm", "media_key": "3_1185739285837864961"}]}, "id": "1185739288606105601", "text": "Galera se o @cute_jinho morrer foi eu quem matou ele, s\u00f3 para avisar https://t.co/ZEffUEHrKm", "lang": "pt", "author_id": "861303149491089408", "created_at": "2019-10-20T02:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739288606105601"]}, {"id": "1185739245341892608", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "390132752", "created_at": "2019-10-20T02:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739245341892608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MsDvFFLpGM", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMarinaEsper1", "id": "2245845157"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}]}, "id": "1185739178472103936", "text": "RT @LuzMarinaEsper1: Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/MsDvFFLpGM a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185739158188417027"}], "author_id": "2245845157", "created_at": "2019-10-20T02:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739178472103936"]}, {"id": "1185739175754121216", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 288384938494949 vez e sem entender at\u00e9 agora essa parte da bruxa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "4268806701", "created_at": "2019-10-20T02:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739175754121216"]}, {"id": "1185739175301210113", "text": "N\u00e3o sei se aquele v\u00eddeo me salvou ou me matou porque pqp que mulher meus queridos", "lang": "pt", "author_id": "798573903463542784", "created_at": "2019-10-20T02:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739175301210113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MsDvFFLpGM", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}]}, "id": "1185739158188417027", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/MsDvFFLpGM a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "lang": "es", "author_id": "2245845157", "created_at": "2019-10-20T02:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739158188417027"]}, {"id": "1185739142820446208", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pelo amor de deus esse coringa tenha piedade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8838, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "478190140", "created_at": "2019-10-20T02:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739142820446208"]}, {"id": "1185739023781974017", "text": "2 pessoa da minha fam\u00edlia por parte de pai que se suicida, somente esse ano.... \ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "441970431", "created_at": "2019-10-20T02:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739023781974017"]}, {"id": "1185738942995406848", "text": "Que vergonha alheia desse Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nAinda bem que n\u00e3o paguei pra ver esse filme no cinema.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2655273811", "created_at": "2019-10-20T02:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738942995406848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AZixblL6pY", "expanded_url": "http://bit.ly/31rfmkZ", "display_url": "bit.ly/31rfmkZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "id": "1185738898502246401", "text": "#VIDEO \"Simplemente lo sostuve y le dije que estaba all\u00ed para salvarlo\", afirm\u00f3 el entrenador a la prensa: https://t.co/AZixblL6pY", "lang": "es", "author_id": "47384568", "created_at": "2019-10-20T02:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738898502246401"]}, {"id": "1185738775974035458", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1328242728", "created_at": "2019-10-20T02:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738775974035458"]}, {"id": "1185738773105127425", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "142493260", "created_at": "2019-10-20T02:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738773105127425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185738714913431552", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185737422707015680"}], "author_id": "1097553346691547136", "created_at": "2019-10-20T02:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738714913431552"]}, {"id": "1185738711977418752", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "1164332393601339393", "created_at": "2019-10-20T02:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738711977418752"]}, {"id": "1185738680918593539", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "349381551", "created_at": "2019-10-20T02:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738680918593539"]}, {"id": "1185738598932471809", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "author_id": "186639057", "created_at": "2019-10-20T02:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738598932471809"]}, {"id": "1185738523166543872", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1624393874", "created_at": "2019-10-20T02:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738523166543872"]}, {"id": "1185738458268127233", "text": "Y CUANDO QUEMAMOS EL COSTANERA??? SE SUICIDA UNA PERSONA AL D\u00cdA ALL\u00c1 , ROMPAMOS ESA WEA #toquedequeda", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "toquedequeda"}]}, "lang": "es", "author_id": "2310604170", "created_at": "2019-10-20T02:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738458268127233"]}, {"id": "1185738406128734208", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "333195935", "created_at": "2019-10-20T02:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738406128734208"]}, {"id": "1185738221151543296", "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}], "author_id": "88448104", "created_at": "2019-10-20T02:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738221151543296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JNabMNdCGz", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185724459950444544", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 75, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1185738018155618305", "text": "Decisi\u00f3n suicida de la izquierda.  Esas malas decisiones de @Vero_Mendoza_F la van conducir por el camino que recorrieron @LourdesFloresN y @KeikoFujimori hacia la derrota. https://t.co/JNabMNdCGz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185724459950444544"}], "author_id": "100621425", "created_at": "2019-10-20T02:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738018155618305"]}, {"id": "1185737794964115456", "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}], "author_id": "330967960", "created_at": "2019-10-20T02:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737794964115456"]}, {"id": "1185737716840972288", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "author_id": "138160707", "created_at": "2019-10-20T02:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737716840972288"]}, {"id": "1185737651367882753", "text": "RT @Comemigirano: Sta mettendo in dubbio il principio dell'universalit\u00e0 del voto, art 48 Costituzione,\ncon un sondaggio poi!!\n\nPoi, a che p\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Comemigirano", "id": "122733775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185734631955546113"}], "author_id": "2497072758", "created_at": "2019-10-20T02:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737651367882753"]}, {"id": "1185737643646169089", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "143841918", "created_at": "2019-10-20T02:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737643646169089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CzbulFwxLO", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/10/19/se-suicida-en-texas-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador/", "display_url": "enlalupa.com/2019/10/19/se-\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/aLqBEChj6A", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1185737615015854080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLqBEChj6A", "media_key": "3_1185737613224960001"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "id": "1185737615015854080", "text": "#Ent\u00e9rate Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/CzbulFwxLO https://t.co/aLqBEChj6A", "lang": "es", "author_id": "1049753985538764805", "created_at": "2019-10-20T02:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737615015854080"]}, {"in_reply_to_user_id": "269479082", "id": "1185737590542131200", "text": "@JeannPierreM @GGD60 No importa, la intenci\u00f3n es la que vale, ahora que tu olla tuviera ideaci\u00f3n suicida, es otra cosa jajaba", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JeannPierreM", "id": "269479082"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "GGD60", "id": "169564621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185594612079091712"}], "author_id": "71666477", "created_at": "2019-10-20T02:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737590542131200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NrrpUmZP10", "expanded_url": "https://buff.ly/2J3w2Zt", "display_url": "buff.ly/2J3w2Zt"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PGQIrmjczY", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1185737468605276160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGQIrmjczY", "media_key": "3_1185737467200233478"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8376, "type": "Place", "normalized_text": "Cop\u00e1n"}]}, "id": "1185737468605276160", "text": "Anciana se suicida y deja carta de despedida en Cop\u00e1n \u25ba https://t.co/NrrpUmZP10 https://t.co/PGQIrmjczY", "lang": "es", "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-10-20T02:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737468605276160"]}, {"in_reply_to_user_id": "41139989", "id": "1185737448430690306", "text": "@Citytv en \u00e1lamos sur en la esquina del diverplaza hay un suicida que amenaza con lanzarse desde el techo de los apartamentos Esparta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "author_id": "186664197", "created_at": "2019-10-20T02:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737448430690306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0faGp9hj6d", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1185737422707015680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0faGp9hj6d", "media_key": "3_1185737421192867840"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185737422707015680", "text": "\u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt https://t.co/0faGp9hj6d", "lang": "es", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-10-20T02:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737422707015680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/kJDZ7vJUeA", "expanded_url": "http://bit.ly/2MWiSyw", "display_url": "bit.ly/2MWiSyw"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6Y6GtzwfTO", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1185737417568985088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Y6GtzwfTO", "media_key": "3_1185737412158341120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "CARMEN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "CARMEN"}]}, "id": "1185737417568985088", "text": "#CARMEN: SE SUICIDA POR L\u00cdOS DE PAREJA\n\nJoven acab\u00f3 con su existencia al colgarse en el patio de la vivienda que compart\u00eda con su pareja, con quien ten\u00eda problemas por falta de dinero y porque hab\u00eda procreado tres hijos con otro hombre. \n\nLee m\u00e1s aqu\u00ed&gt; https://t.co/kJDZ7vJUeA https://t.co/6Y6GtzwfTO", "lang": "es", "author_id": "145025600", "created_at": "2019-10-20T02:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737417568985088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uweRXydRiy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/263809284215575/posts/500000857263082?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/26380928421557\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/YdB21xZCMn", "expanded_url": "https://twitter.com/miedomexMX/status/1185737403232854016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdB21xZCMn", "media_key": "3_1185737390679306240"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "MiedomexMX"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "miedomex"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "Naucalpan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "MiedomexMX"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.756, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185737403232854016", "text": "#MiedomexMX #miedomex\nMujer Apu\u00f1ala a su Esposo, Envenena a sus 3 Hijos y Luego se Suicida en #Naucalpan\n\nhttps://t.co/uweRXydRiy https://t.co/YdB21xZCMn", "lang": "es", "author_id": "1025421830704779264", "created_at": "2019-10-20T02:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737403232854016"]}, {"id": "1185737280100687872", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "260877837", "created_at": "2019-10-20T01:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737280100687872"]}, {"id": "1185737183946166272", "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}], "author_id": "1112270616747487234", "created_at": "2019-10-20T01:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737183946166272"]}, {"id": "1185737123820949505", "text": "Ingryd se matou de estudar dormiu e me deixou aqui e.e", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Ingryd"}]}, "author_id": "910279796608905217", "created_at": "2019-10-20T01:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737123820949505"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090590031", "id": "1185737003461218305", "text": "@ggff_22 @PorLosAnimales_ JAAJAJAJAJA HDM SIIII, la vez pasada estaba encima del ventilador funcionando el muy suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ggff_22", "id": "1551121196397334530"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Porlosanimales_", "id": "1094242084863774720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185378587932811265"}], "author_id": "176196103", "created_at": "2019-10-20T01:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737003461218305"]}, {"in_reply_to_user_id": "940452974", "id": "1185736925635895298", "text": "@OpinionPolitika @peru21noticias Parece que despues d ver las loncheras que le daban al obeso suicida le dieron ganas d postular al congreso para ver si le dan la suya.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185734366963687424"}], "author_id": "1141411176229855232", "created_at": "2019-10-20T01:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736925635895298"]}, {"id": "1185736867238629376", "text": "\u00e9 me colocar em um lugar alto e j\u00e1 vem um monte de pensamento suicida, hoje quase foi", "lang": "pt", "author_id": "1060260821866110984", "created_at": "2019-10-20T01:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736867238629376"]}, {"id": "1185736757838581760", "text": "to assistindo esquadrao suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7436, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "author_id": "950542496102342657", "created_at": "2019-10-20T01:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736757838581760"]}, {"id": "1185736697159602176", "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}], "author_id": "482563767", "created_at": "2019-10-20T01:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736697159602176"]}, {"id": "1185736683574190080", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "176882558", "created_at": "2019-10-20T01:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736683574190080"]}, {"in_reply_to_user_id": "3184288954", "id": "1185736666494967809", "text": "@robsonmarqs @pedroinwonder @smisnogard @Bela64941694 @AbrahamWeint Tem Socialismo no nome deixa de ser de esquerda. Vc vai e me pega uma pauta \"propriedade privada\" e me vem com essa, se for assim ent...\n\nTodo comunista \u00e9 anti-comunista, ningu\u00e9m matou mais comunista q os pr\u00f3prios comunistas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robsonmarqs", "id": "3184288954"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "smisnogard", "id": "572152035"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Bela64941694", "id": "1153788148025044992"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185735013167456256"}], "author_id": "747786650604933120", "created_at": "2019-10-20T01:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736666494967809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6uzLfhgtDU", "expanded_url": "https://elmanana.com.mx/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "elmanana.com.mx/mama-asesina-c\u2026"}]}, "id": "1185736646085529600", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/6uzLfhgtDU", "lang": "es", "author_id": "2221514802", "created_at": "2019-10-20T01:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736646085529600"]}, {"id": "1185736482155388928", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "107483433", "created_at": "2019-10-20T01:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736482155388928"]}, {"id": "1185736451541098496", "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "author_id": "2161819207", "created_at": "2019-10-20T01:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736451541098496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1185736364203106305", "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "author_id": "1018275684446298113", "created_at": "2019-10-20T01:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736364203106305"]}, {"id": "1185736294682583040", "text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida y me dieron ganas de quemar cosas y escupir fuego xd", "lang": "es", "author_id": "1171070252333096961", "created_at": "2019-10-20T01:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736294682583040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ucl90xcfBR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}, "id": "1185736288957353984", "text": "\"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\"\nhttps://t.co/ucl90xcfBR", "lang": "pt", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-10-20T01:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736288957353984"]}, {"id": "1185736207105515520", "text": "A pessoa pode ser pau no cu de se dizer nazista. Ningu\u00e9m \u00e9 proibido de pensar merda e ser um lixo. S\u00f3 n\u00e3o pode negar a hist\u00f3ria. O comunismo mata mesmo, ningu\u00e9m nega que o comunismo matou e que \u00e9 uma BOSTA. Mas \u00e9 engra\u00e7ado pq esses nazi dizem que holocausto n\u00e3o existiu. A\u00ed \u00e9 foda", "lang": "pt", "author_id": "802817118", "created_at": "2019-10-20T01:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736207105515520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122230778363109377", "id": "1185736143263977472", "text": "@DannaCostello_ \u2014 oportuno hacer \u00e9nfasis en ello. No era un demente, mucho menos un suicida. Despreocupado, s\u00ed. Blake aceptaba lo que la vida le daba o le quitaba sin tener objeciones.\n\nAutom\u00e1ticamente, despu\u00e9s de un breve silencio, / necesario / el brit\u00e1nico relaj\u00f3 sus facciones y esboz\u00f3 \u2014", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185735962657210368"}], "author_id": "1122230778363109377", "created_at": "2019-10-20T01:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736143263977472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/memUzQF78h", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}, "id": "1185736086204698625", "text": "\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/memUzQF78h", "lang": "pt", "author_id": "69673982", "created_at": "2019-10-20T01:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736086204698625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/BFLClvQmp9", "expanded_url": "https://twitter.com/shikurilhos/status/1185735867719180290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFLClvQmp9", "media_key": "3_1185735850342125568"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.3926, "type": "Other", "normalized_text": "liq\u00fcidificador"}]}, "id": "1185735867719180290", "text": "e a gente que se matou de procurar o copo do liq\u00fcidificador e no fim de tudo descobrir que o r\u00e1dio tava em cima https://t.co/BFLClvQmp9", "lang": "pt", "author_id": "1611947232", "created_at": "2019-10-20T01:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735867719180290"]}, {"id": "1185735800320937985", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "114613329", "created_at": "2019-10-20T01:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735800320937985"]}, {"id": "1185735667982241793", "text": "Queda claro que los que salgan de #NuevoPer\u00fa tras la suicida alianza con el partido de #Cerr\u00f3n y #Yehude tienen al Nacionalismo de Humala como opci\u00f3n. O quiz\u00e1 tambi\u00e9n el Antaurismo? Habr\u00e1 que esperar y ver.", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "NuevoPer\u00fa"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "Yehude"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "NuevoPer\u00fa"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Yehude"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.4524, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacionalismo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "Antaurismo"}]}, "lang": "es", "author_id": "93294846", "created_at": "2019-10-20T01:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735667982241793"]}, {"id": "1185735531679879168", "text": "Me van a disculpar, o no, me da igual, pero Escuadr\u00f3n Suicida es una mierda.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1171502935185821696", "created_at": "2019-10-20T01:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735531679879168"]}, {"id": "1185735446267080704", "text": "RT @DiversamenteWeb: \"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiversamenteWeb", "id": "933318884228321280"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866448109395969"}], "author_id": "622457739", "created_at": "2019-10-20T01:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735446267080704"]}, {"in_reply_to_user_id": "91667149", "id": "1185735238590185473", "text": "@sarinha_13 No caso, esquadr\u00e3o suicida n\u00f3s \u00e9 que n\u00e3o merecemos ver isso nunca mais hahah chegou agora e quer sentar na janela? Melhor continuar como cantor, a atua\u00e7\u00e3o dele em clube da luta foi excelente principalmente a parte em que Edward Norton mete o cacete nele no ringue", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sarinha_13", "id": "91667149"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Edward Norton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185733697636573185"}], "author_id": "189953644", "created_at": "2019-10-20T01:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735238590185473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yX6u0e1ZeY", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 36, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aquiedomex", "id": "1087977613"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185735236841287682", "text": "RT @aquiedomex: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/yX6u0e1ZeY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697863059329025"}], "author_id": "588845256", "created_at": "2019-10-20T01:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735236841287682"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nWcezxAVWV", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "id": "1185735199734284290", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/nWcezxAVWV", "lang": "es", "author_id": "761364371574513664", "created_at": "2019-10-20T01:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735199734284290"]}, {"id": "1185735198174056450", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "author_id": "275792407", "created_at": "2019-10-20T01:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735198174056450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TUFu1gFkox", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "id": "1185735178859302912", "text": "Del 09/02/2013 ... pero sigue habiendo motivos que llevan a \"callejones sin salida\" a mucha gente, a demasiada gente. smt https://t.co/TUFu1gFkox", "lang": "es", "author_id": "1007098886", "created_at": "2019-10-20T01:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735178859302912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1185735172878004224", "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY http\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701210063560704"}], "author_id": "1145372448", "created_at": "2019-10-20T01:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735172878004224"]}, {"id": "1185735153420627968", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "880483574486622209", "created_at": "2019-10-20T01:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735153420627968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hgFw0oiW1A", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1185618453555744769", "display_url": "twitter.com/marlaisabelle/\u2026"}]}, "id": "1185735084118368256", "text": "Le llego a cantar a un bebe y se suicida jajajajaja https://t.co/hgFw0oiW1A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185618453555744769"}], "author_id": "344736903", "created_at": "2019-10-20T01:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735084118368256"]}, {"id": "1185734975162912769", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1051269054", "created_at": "2019-10-20T01:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734975162912769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1185734941876854784", "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "author_id": "3391060378", "created_at": "2019-10-20T01:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734941876854784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2ngwtRRtu6", "expanded_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Articolo_48_della_Costituzione_italiana", "display_url": "it.wikipedia.org/wiki/Articolo_\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z2Gmk1oP6B", "expanded_url": "https://twitter.com/pietroraffa/status/1185229796349042690", "display_url": "twitter.com/pietroraffa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 210, "end": 217, "username": "valy_s", "id": "475234937"}]}, "id": "1185734631955546113", "text": "Sta mettendo in dubbio il principio dell'universalit\u00e0 del voto, art 48 Costituzione,\ncon un sondaggio poi!!\n\nPoi, a che pro questa uscita?\nCosa pensa che la Lega si suicida e lo vota per 4 volte?\n\n@cris_cersei @valy_s @ElvioVDeMatteis @Apache64242682 \n\nhttps://t.co/2ngwtRRtu6 https://t.co/Z2Gmk1oP6B", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185229796349042690"}], "author_id": "122733775", "created_at": "2019-10-20T01:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734631955546113"]}, {"id": "1185734580118183938", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "202908629", "created_at": "2019-10-20T01:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734580118183938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1185734574279741442", "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "author_id": "3567703276", "created_at": "2019-10-20T01:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734574279741442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Tbx8UuMCPm", "expanded_url": "https://twitter.com/rakiew/status/1185734472953683969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tbx8UuMCPm", "media_key": "3_1185734394738286593"}]}, "id": "1185734472953683969", "text": "essa sou a eu de 17 anos, deprimida e suicida, programando em c# (pelo menos o senso de humor prevalecia) https://t.co/Tbx8UuMCPm", "lang": "pt", "author_id": "273179003", "created_at": "2019-10-20T01:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734472953683969"]}, {"id": "1185734463935995905", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque  est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185710470314881024"}], "author_id": "71447635", "created_at": "2019-10-20T01:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734463935995905"]}, {"in_reply_to_user_id": "2948497775", "id": "1185734372705652736", "text": "@alexandergraphy @Politica_ECpe Se suicida la Vero.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandergraphy", "id": "2948497775"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185730334765256704"}], "author_id": "1157427198334083073", "created_at": "2019-10-20T01:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734372705652736"]}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1185734339272871937", "text": "@malditaternura El ped\u00f3filo @malditaternura se pica cuando tocan a su padrino , el porcino suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185720646061477889"}], "author_id": "1054968319026061312", "created_at": "2019-10-20T01:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734339272871937"]}, {"id": "1185734106426073088", "text": "A personagem da Viola Davis nesse Esquadr\u00e3o Suicida era uma que eu detestava nos desenhos da Liga", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8878, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}]}, "author_id": "1135320887987724289", "created_at": "2019-10-20T01:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734106426073088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/HWTebOoBA8", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1185671796315561984", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "SOPHIE"}]}, "id": "1185734097123119104", "text": "ent\u00e3o, pra mim: \u00e9 filho do Thomas Wayne SIM\nE N\u00c3O MATOU A SOPHIE. N\u00e3o faria sentido ter aquela cena do an\u00e3o se ele n fosse seguir esse padr\u00e3o de comportamento. Ela n\u00e3o fez nada pra ele, absolutamente nada; at\u00e9 ajudou ele a reparar que a vida dele tava literalmente uma loucura https://t.co/HWTebOoBA8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185671796315561984"}], "author_id": "1711355088", "created_at": "2019-10-20T01:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734097123119104"]}, {"in_reply_to_user_id": "2899549503", "id": "1185733991426592774", "text": "@ana104470 @abelgilvonio @mabel_huertas \u00cddolo del cobarde suicida, es peor a\u00fan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185629042503864320"}], "author_id": "944814613010542593", "created_at": "2019-10-20T01:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733991426592774"]}, {"id": "1185733848837033985", "text": "ser\u00e1 se assisto esquadr\u00e3o suicida agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "626967976", "created_at": "2019-10-20T01:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733848837033985"]}, {"id": "1185733808538165248", "text": "chocada que o filho da puta do meu vizinho matou a mulher e depois se matou n\u00e3o bastava espancar ela frequentemente, mais um caso infeliz de feminic\u00eddio", "lang": "pt", "author_id": "611241954", "created_at": "2019-10-20T01:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733808538165248"]}, {"id": "1185733757925507080", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "737073985830170624", "created_at": "2019-10-20T01:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733757925507080"]}, {"id": "1185733727000944640", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1106994778560847872", "created_at": "2019-10-20T01:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733727000944640"]}, {"id": "1185733712501100545", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "924397104851816448", "created_at": "2019-10-20T01:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733712501100545"]}, {"in_reply_to_user_id": "53045379", "id": "1185733610541932547", "text": "@PabloAranguiz #ParoNacional No pagar servicios de luz, agua...hay lugares \"estrat\u00e9gicos\" d\u00f3nde se suicida gente... no hay que afectar a quienes precisamente son v\u00edctimas y rompiendo el Metro se hace wn.", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ParoNacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloAranguiz", "id": "53045379"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.7215, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185733087432527874"}], "author_id": "122360582", "created_at": "2019-10-20T01:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733610541932547"]}, {"in_reply_to_user_id": "4244260882", "id": "1185733606179778561", "text": "@geminiilista &gt; Grita MAM\u00c3E toda hora e nunca deixa claro se \u00e9 a m\u00e3e dele ou a M\u00e3e R\u00fassia\n&gt; Siberiano\n&gt; Resistente ao frio\n&gt; J\u00e1 matou um urso\n\nChecks out", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7919, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185732689015529473"}], "author_id": "2250912918", "created_at": "2019-10-20T01:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733606179778561"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042244564713656320", "id": "1185733544401948672", "text": "@LikinRoht @hemmsgrl \u00c9 uma referencia ao Pennywise, ele quem fez, para mostrar que ele se matou por causa do Pennywise, ai ele escreveu \"IT\" na parede com o proprio sangue", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "hemmsgrl", "id": "1488657664427143176"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182439371997360128"}], "author_id": "1182008018776535046", "created_at": "2019-10-20T01:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733544401948672"]}, {"id": "1185733503494901761", "text": "Assistindo peda\u00e7os de esquadr\u00e3o suicida na Warner enquanto navego no site tuinter e:\n\nNossa como esse filme \u00e9 uma bosta mesmo n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8712, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "339863325", "created_at": "2019-10-20T01:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733503494901761"]}, {"in_reply_to_user_id": "56849791", "id": "1185733497970970629", "text": "@airtonmarinho @sidneygusman @marcelonaranjo Esperando o Helldang 3, onde o Ti\u00e3o vai exorcizar um dem\u00f4nio do tipo Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nExorcizar no estilo do Ti\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "airtonmarinho", "id": "56849791"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "sidneygusman", "id": "31428488"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "marcelonaranjo", "id": "31435212"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Helldang 3"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "Ti\u00e3o"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Ti\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185733104796876801"}], "author_id": "71235941", "created_at": "2019-10-20T01:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733497970970629"]}, {"id": "1185733415179620352", "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "author_id": "1930934394", "created_at": "2019-10-20T01:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733415179620352"]}, {"id": "1185733342148333568", "text": "esquadr\u00e3o suicida mto ruim kk", "lang": "pt", "author_id": "4350392534", "created_at": "2019-10-20T01:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733342148333568"]}, {"id": "1185733341150109696", "text": "deveria: lavar o cabelo\nvou: ver esquadr\u00e3o suicida fodase", "lang": "pt", "author_id": "4846461868", "created_at": "2019-10-20T01:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733341150109696"]}, {"id": "1185733341082988544", "text": "RT @adrianecerutti: @PPTenel13 Pensa como quieras, pero vota con miedo. Si volvemos al pasado, la sociedad se suicida. Muchos no tienen ni\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185707913685405696"}], "author_id": "946548515471331329", "created_at": "2019-10-20T01:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733341082988544"]}, {"id": "1185733317984956417", "text": "Acho que o coringa do \"esquadr\u00e3o suic\u00edda\" deveria ganhar um filme s\u00f3 pra ele, lindo pra caralho", "geo": {"place_id": "29a0086e74c33a09"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "author_id": "1109074898704584705", "created_at": "2019-10-20T01:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733317984956417"]}, {"id": "1185733280093605888", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "266224329", "created_at": "2019-10-20T01:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733280093605888"]}, {"id": "1185733121171513344", "text": "Reci\u00e9n acabo de ver el escuadr\u00f3n suicida, felizmente no la vi en el cine", "lang": "es", "author_id": "2751054107", "created_at": "2019-10-20T01:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733121171513344"]}, {"id": "1185733105665167360", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "102867292", "created_at": "2019-10-20T01:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733105665167360"]}, {"id": "1185732599588757505", "text": "eu me imagino me jogando da janela sem querer o tempo todo e isso n\u00e3o \u00e9 idea\u00e7\u00e3o suicida (pelo menos n\u00e3o consciente)", "lang": "pt", "author_id": "4914699484", "created_at": "2019-10-20T01:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185732599588757505"]}, {"id": "1185732549911498752", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "149663796", "created_at": "2019-10-20T01:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185732549911498752"]}, {"id": "1185732445133574145", "text": "Que filme FODA Esquadr\u00e3o Suicida manoooooo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "4783171610", "created_at": "2019-10-20T01:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185732445133574145"]}, {"id": "1185732274651828225", "text": "Vou deitar cm meu filho e ver esquadr\u00e3o suicida, sabadou da melhor forma !!", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2941453637", "created_at": "2019-10-20T01:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185732274651828225"]}, {"id": "1185732207148580864", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "169743067", "created_at": "2019-10-20T01:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185732207148580864"]}, {"id": "1185731814087909376", "text": "Mano, minha m\u00e3e perdeu a luz. Teve que retirar a pr\u00f3tese. A infe\u00e7\u00e3o quase matou ela. Ela n\u00e3o t\u00e1 conseguindo se olhar no espelho. N\u00e3o sei o que fazer s\u00f3 sei chorar", "lang": "pt", "author_id": "334812468", "created_at": "2019-10-20T01:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731814087909376"]}, {"id": "1185731505970188289", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "43801514", "created_at": "2019-10-20T01:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731505970188289"]}, {"id": "1185731389829849088", "text": "Agora t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida, t\u00f4 feliz de novo.", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "lang": "pt", "author_id": "956635494", "created_at": "2019-10-20T01:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731389829849088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/KNDzndJRVo", "expanded_url": "https://twitter.com/lvttrslcver/status/1185726339812216835", "display_url": "twitter.com/lvttrslcver/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "SCOTT"}]}, "id": "1185731381038436353", "text": "AAAH BUENO ES QUE ALTO DIOSES AMBOS JWHSHSHS\n\n|| TEEN WOLF LA MEJOR SERIE, A\u00daN NO SUPERO EL CAP\u00cdTULO DONDE SCOTT CASI SE NOS SUICIDA Y LLEGA STILES. https://t.co/KNDzndJRVo", "lang": "es", "author_id": "1080933232760315904", "created_at": "2019-10-20T01:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731381038436353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/l0LXmRpgoM", "expanded_url": "http://sufrir.es", "display_url": "sufrir.es"}]}, "id": "1185731334158901248", "text": "\u201cLa peor forma de extra\u00f1ar a alguien es estar sentado a su lado y saber que nunca lo podr\u00e1s tener.el que no ama por miedo a https://t.co/l0LXmRpgoM como el que se suicida por miedo a la muerte.el amor es sabidur\u00eda en los locos y locura en los sabios los que prefieren la sensatez\u201d", "lang": "es", "author_id": "4850540974", "created_at": "2019-10-20T01:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731334158901248"]}, {"id": "1185731323652136961", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1182865087947784192", "created_at": "2019-10-20T01:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731323652136961"]}, {"id": "1185731190642434051", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida, amo esse filme \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83c\udfac", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "856190188929900545", "created_at": "2019-10-20T01:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731190642434051"]}, {"id": "1185731008743792640", "text": "Hace 20 minutos estoy viendo escuadr\u00f3n suicida y me estoy pegando flor de embole", "lang": "es", "author_id": "1123205199278104578", "created_at": "2019-10-20T01:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731008743792640"]}, {"id": "1185730715675217921", "text": "No quiero que termine el cuatri sin haber hablado con mis crush de la facu; la pr\u00f3xima semana que empiece el reto suicida.", "lang": "es", "author_id": "583126063", "created_at": "2019-10-20T01:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730715675217921"]}, {"id": "1185730698759622656", "text": "S\u00f3 gosto de assistir esquadr\u00e3o suicida por causa do Jared Leto\u2665\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "author_id": "1051469106833215488", "created_at": "2019-10-20T01:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730698759622656"]}, {"id": "1185730689058181122", "text": "Amor doente, extinto suicida....", "lang": "pt", "author_id": "971035603126104065", "created_at": "2019-10-20T01:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730689058181122"]}, {"id": "1185730687669813251", "text": "Veo a escuadron suicida y quiero morir con lo que hicieron con el joker, Jared Leto es tremendo actor y la consiguieron cagar. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nAdemas tenian a will smith, margot robbie y viola davis, e hicieron una cagada de guion", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4116, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "a will smi"}, {"start": 159, "end": 171, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": ", margot robb"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "y viola dav"}]}, "author_id": "1153491559972823041", "created_at": "2019-10-20T01:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730687669813251"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/LFniPofNW0", "expanded_url": "https://twitter.com/WallaceMendes02/status/1185715292934148096", "display_url": "twitter.com/WallaceMendes0\u2026"}]}, "id": "1185730608280064000", "text": "escolhi esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/LFniPofNW0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185715292934148096"}], "author_id": "3154807505", "created_at": "2019-10-20T01:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730608280064000"]}, {"id": "1185730587572785153", "text": "sil\u00eancio come\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida, tchau", "lang": "pt", "author_id": "1023264278206443520", "created_at": "2019-10-20T01:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730587572785153"]}, {"id": "1185730546745430022", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "583489755", "created_at": "2019-10-20T01:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730546745430022"]}, {"id": "1185730534867165187", "text": "As \u00fanicas coisas que se salvam em Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o a trilha sonora e o Will Smith.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "author_id": "2573063512", "created_at": "2019-10-20T01:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730534867165187"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tdFecj2hSH", "expanded_url": "http://www.telesaltillo.com/noticia/21644/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida", "display_url": "telesaltillo.com/noticia/21644/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185730490336206848", "text": "#Nacional: Una mujer mat\u00f3 a sus tres hijos y posteriormente se suicid\u00f3 en Naucalpan https://t.co/tdFecj2hSH", "lang": "es", "author_id": "898329999421435908", "created_at": "2019-10-20T01:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730490336206848"]}, {"id": "1185730487664467968", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "976816018751238144", "created_at": "2019-10-20T01:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730487664467968"]}, {"id": "1185730277253046272", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 meu filme preferido SIMMMMM", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8076, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1132855995909255169", "created_at": "2019-10-20T01:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730277253046272"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181670950619811840", "id": "1185730219212017664", "text": "@UnChocoRoll_ Si sigues con ese pensamiento suicida no te dejo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185729852437073923"}], "author_id": "1037817462761443329", "created_at": "2019-10-20T01:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730219212017664"]}, {"id": "1185730216334909441", "text": "se eu morrer foi a fernanda que me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda"}]}, "author_id": "904505033634582528", "created_at": "2019-10-20T01:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730216334909441"]}, {"id": "1185730165961183234", "text": "na terceira vez\nmeu pai teve que se envolver na briga dele, e s\u00e9rio, quem conhece meu pai sabe, ele \u00e9 muito de boas e calmo\ne ele quase matou o guri l\u00e1 pra defender ele", "lang": "pt", "author_id": "4892256100", "created_at": "2019-10-20T01:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730165961183234"]}, {"id": "1185730157325312000", "text": "La vou eu assistir esquadr\u00e3o suicida de novo, amooo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2911869755", "created_at": "2019-10-20T01:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730157325312000"]}, {"in_reply_to_user_id": "3368452533", "id": "1185730136055959552", "text": "pelo menos eu n tenho mais crise suicida q eu tinha em 2015 pra 2016 e nisso eu melhorei bastante essa fase passou eu espero nunca voltar", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185729862058889219"}], "author_id": "3368452533", "created_at": "2019-10-20T01:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730136055959552"]}, {"id": "1185730021840818176", "text": "e eu que to vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "2288446775", "created_at": "2019-10-20T01:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730021840818176"]}, {"id": "1185729876826959874", "text": "E pensar que cogitaram a hip\u00f3tese de fazer um longa do Coringa com a p\u00e9ssima vers\u00e3o interpretada por Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.876, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "68889532", "created_at": "2019-10-20T01:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729876826959874"]}, {"id": "1185729753413750785", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "1235259840", "created_at": "2019-10-20T01:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729753413750785"]}, {"id": "1185729643128786944", "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "author_id": "726817088577249281", "created_at": "2019-10-20T01:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729643128786944"]}, {"id": "1185729578708459520", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "84884292", "created_at": "2019-10-20T01:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729578708459520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/gMaRwxguJr", "expanded_url": "https://twitter.com/UnholyHeir/status/1185727596446793728", "display_url": "twitter.com/UnholyHeir/sta\u2026"}]}, "id": "1185729568277090304", "text": "No seas suicida https://t.co/gMaRwxguJr", "lang": "es", "author_id": "1043177824264351744", "created_at": "2019-10-20T01:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729568277090304"]}, {"id": "1185729565920059392", "text": "Mi hermano viaj\u00f3 a ver a mam\u00e1, mi hermana viaj\u00f3 con su novio a ver a su suegra, mis amigas viajaron a ver a sus madres, me espera un domingo suicida.", "lang": "es", "author_id": "473457109", "created_at": "2019-10-20T01:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729565920059392"]}, {"in_reply_to_user_id": "92572410", "id": "1185729538640228352", "text": "@BiaArantes Bia \u00e9 uma pergunta bem aleat\u00f3ria mais ok, tu gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BiaArantes", "id": "92572410"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185729072019726337"}], "author_id": "701109797022801920", "created_at": "2019-10-20T01:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729538640228352"]}, {"id": "1185729507530919936", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "784840690136035328", "created_at": "2019-10-20T01:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729507530919936"]}, {"id": "1185729294800183296", "text": "Soy depresivo m\u00e1s no suicida, me quiero morir m\u00e1s no me quiero matar.", "lang": "es", "author_id": "2856673773", "created_at": "2019-10-20T01:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729294800183296"]}, {"id": "1185729246976729088", "text": "La mejor parte de Escuadron suicida? Cuando empieza a sonar New slaves y Deadshot tira a discreci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7326, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "New slaves"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}]}, "author_id": "428309794", "created_at": "2019-10-20T01:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729246976729088"]}, {"id": "1185729230946164736", "text": "Escuadronnnnn suicida", "lang": "es", "author_id": "752529223068319744", "created_at": "2019-10-20T01:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729230946164736"]}, {"id": "1185729115225235456", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "146180578", "created_at": "2019-10-20T01:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729115225235456"]}, {"id": "1185728932659826689", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185725569759174656"}], "author_id": "2903107227", "created_at": "2019-10-20T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728932659826689"]}, {"id": "1185728904696217600", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-10-20T01:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728904696217600"]}, {"id": "1185728887260618752", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "171133162", "created_at": "2019-10-20T01:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728887260618752"]}, {"id": "1185728864569434112", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "76472831", "created_at": "2019-10-20T01:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728864569434112"]}, {"id": "1185728784315617281", "text": "matou mesmo e se reclamar ela mata vc tamb\u00e9m #ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "4412856557", "created_at": "2019-10-20T01:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728784315617281"]}, {"in_reply_to_user_id": "1010675716638330881", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/k53EQ9TYm5", "expanded_url": "https://twitter.com/GIDLEFOCUS/status/1182519887505301504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k53EQ9TYm5", "media_key": "7_1182519733737971712"}]}, "id": "1185728739390509061", "text": "@YOOAG1RL foi s\u00f3 o q vi no status das meninas da minha sala quando saiu esquadr\u00e3o suicida hmkkk o pre\u00e7o pela alfabetiza\u00e7\u00e3o \u00e9 caro\n https://t.co/k53EQ9TYm5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185727845479436288"}], "author_id": "932128145116991488", "created_at": "2019-10-20T01:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728739390509061"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1185728656402010112", "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY http\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701210063560704"}], "author_id": "938035018659717120", "created_at": "2019-10-20T01:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728656402010112"]}, {"in_reply_to_user_id": "145239195", "id": "1185728586285813760", "text": "@eabusad Usa esa palabra con el tet\u00f3n suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eabusad", "id": "145239195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673126220357632"}], "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-10-20T01:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728586285813760"]}, {"id": "1185728568166436869", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "183311949", "created_at": "2019-10-20T01:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728568166436869"]}, {"in_reply_to_user_id": "67805964", "id": "1185728491851005957", "text": "@cacheticolorada En Netflix, tambi\u00e9n est\u00e1 el Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cacheticolorada", "id": "67805964"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185725625346199552"}], "author_id": "14122939", "created_at": "2019-10-20T01:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728491851005957"]}, {"id": "1185728387534295041", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "333037595", "created_at": "2019-10-20T01:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728387534295041"]}, {"id": "1185728380953649152", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "220493055", "created_at": "2019-10-20T01:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728380953649152"]}, {"id": "1185728239932710912", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "49978969", "created_at": "2019-10-20T01:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728239932710912"]}, {"id": "1185728139571421185", "text": "RT @Salomes32455: @MEF1964 @mafita07 Ese ciudadano m\u00e1s o.meno q tu, eso haz querido decir. C\u00f3mo dir\u00eda el suicida demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "mafita07", "id": "447216891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924496682131457"}], "author_id": "1034928653514297344", "created_at": "2019-10-20T01:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728139571421185"]}, {"id": "1185728073662189568", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "319815090", "created_at": "2019-10-20T01:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728073662189568"]}, {"id": "1185728030431416320", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "author_id": "1070045005207752706", "created_at": "2019-10-20T01:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185728030431416320"]}, {"id": "1185727879134494722", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "484284394", "created_at": "2019-10-20T01:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727879134494722"]}, {"id": "1185727834398035968", "text": "RT @sitejaredletobr: Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625631297593345"}], "author_id": "91667149", "created_at": "2019-10-20T01:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727834398035968"]}, {"id": "1185727790206898176", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1004518351224365057", "created_at": "2019-10-20T01:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727790206898176"]}, {"id": "1185727784389398528", "text": "o suic\u00eddio mata muito mais do que o suicida", "lang": "pt", "author_id": "369214242", "created_at": "2019-10-20T01:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727784389398528"]}, {"id": "1185727669431873536", "text": "RT @attackmor: eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o fica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "attackmor", "id": "1000178254723145730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184582104463613953"}], "author_id": "1073962196772753410", "created_at": "2019-10-20T01:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727669431873536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sgxWm7wWXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Pog_llins/status/1183018373770334210", "display_url": "twitter.com/Pog_llins/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}]}, "id": "1185727663446482945", "text": "Quando eu lembro que a Natasha se matou pra o Clint viver e ter fam\u00edlia de volta https://t.co/sgxWm7wWXL", "lang": "pt", "author_id": "102393405", "created_at": "2019-10-20T01:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727663446482945"]}, {"id": "1185727478406483968", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2338652545", "created_at": "2019-10-20T01:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727478406483968"]}, {"id": "1185727477567672320", "text": "RT @Dom_Werneck: Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185525918665756672"}], "author_id": "1003678634991931392", "created_at": "2019-10-20T01:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727477567672320"]}, {"id": "1185727464682721312", "text": "Le dije a mi madre esta peli es suicide squad no? Y me dice nono es escuadron suicida \ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "suicide squad"}]}, "author_id": "2472856052", "created_at": "2019-10-20T01:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727464682721312"]}, {"id": "1185727440146042885", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185725569759174656"}], "author_id": "133831867", "created_at": "2019-10-20T01:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727440146042885"]}, {"id": "1185727358025621504", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "39281622", "created_at": "2019-10-20T01:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727358025621504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1052254438415654913", "id": "1185727344058753024", "text": "@biaanbillia Amiga creo que si mi viejo ve eso se suicida porque es re anti K ajsjjsjsjaja", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185723036001026050"}], "author_id": "1093387000399433728", "created_at": "2019-10-20T01:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727344058753024"]}, {"id": "1185727318586810370", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "1147168110874693633", "created_at": "2019-10-20T01:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727318586810370"]}, {"in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "id": "1185727279558791168", "text": "@alexandregarcia @chanandlerb0nng Mecanismo de defesa: Nega\u00e7\u00e3o  Uma maneira de se auto iludir para n\u00e3o encarar que Johnny Bravo venceu \u00e0 elei\u00e7\u00e3o.  Muita gente que se acha super pot\u00eancia se indagando em pensamento Se Jair, um humilde deputado federal \u00e9 presidente,  porque eu tamb\u00e9m n\u00e3o posso ser. E Caim matou Abel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "chanandlerb0nng", "id": "832042975219838978"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Bravo"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 310, "end": 313, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185600788942471170"}], "author_id": "1110342675797102593", "created_at": "2019-10-20T01:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727279558791168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/V9W7TaI853", "expanded_url": "https://twitter.com/odalysguerra16/status/1185393646750842880", "display_url": "twitter.com/odalysguerra16\u2026"}]}, "id": "1185727207525834752", "text": "Operaci\u00f3n suicida \u26a0\ufe0f\ud83e\udd24 https://t.co/V9W7TaI853", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185393646750842880"}], "author_id": "719091596", "created_at": "2019-10-20T01:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727207525834752"]}, {"id": "1185727161275162625", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "93073246", "created_at": "2019-10-20T01:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727161275162625"]}, {"id": "1185727156523094016", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "117823918", "created_at": "2019-10-20T01:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727156523094016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IGsrGh824r", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/XKtB6z", "display_url": "goo.gl/fb/XKtB6z"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.2849, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1185727143583637504", "text": "Mujer se suicida luego de asesinar a sus tres hijos en el Estado de M\u00e9xico https://t.co/IGsrGh824r", "lang": "es", "author_id": "183796386", "created_at": "2019-10-20T01:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727143583637504"]}, {"id": "1185726845679013888", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "247374600", "created_at": "2019-10-20T01:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726845679013888"]}, {"id": "1185726738778808326", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "246492087", "created_at": "2019-10-20T01:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726738778808326"]}, {"id": "1185726524013584386", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "180432819", "created_at": "2019-10-20T01:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726524013584386"]}, {"in_reply_to_user_id": "1461468757", "id": "1185726408875827200", "text": "@azwedoleticia Eu acho justo pela pequena atua\u00e7\u00e3o dele, foi podre demais. Pelos rumores que li, a Warner o tirou do filme por ser caro e como liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida foram fracasso de bilheteria, eles tentaram fazer um filme barato e que desse lucro, funcionou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "azwedoleticia", "id": "1461468757"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185723650839842816"}], "author_id": "912323945755549697", "created_at": "2019-10-20T01:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726408875827200"]}, {"in_reply_to_user_id": "3549952877", "id": "1185726394866814976", "text": "@gracielaazul23 Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gracielaazul23", "id": "3549952877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185691639748190210"}], "author_id": "1732568053", "created_at": "2019-10-20T01:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726394866814976"]}, {"in_reply_to_user_id": "854551546587205632", "id": "1185726339640365057", "text": "@fablicio_ eu jamais perdoarei a warner por desperdi\u00e7ar um ator sensacional como o jared naquela bosta de esquadr\u00e3o suicida, aquela merda de coringa, obrigada phoenix por nos devolver o coringa que a gente queria e precisava", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fablicio_", "id": "854551546587205632"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5559, "type": "Organization", "normalized_text": "phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185720818199879681"}], "author_id": "3399585226", "created_at": "2019-10-20T01:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726339640365057"]}, {"id": "1185726200792178688", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "65458230", "created_at": "2019-10-20T01:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726200792178688"]}, {"id": "1185726037440774144", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1265569518", "created_at": "2019-10-20T01:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185726037440774144"]}, {"id": "1185725968368984064", "text": "RT @jokerfIeck: gente o heath n\u00e3o se suicidou pelo amor de deus parem de espalhar isso, ele tava esgotado depois de interpretar o joker que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jokerfIeck", "id": "836970059906035712"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "heath"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185618438812766210"}], "author_id": "2860847995", "created_at": "2019-10-20T01:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725968368984064"]}, {"id": "1185725858952204288", "text": "N\u00e3o acredito que o Stanley se matou em It 2, q lixo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "It 2"}]}, "author_id": "972843992", "created_at": "2019-10-20T01:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725858952204288"]}, {"id": "1185725676197945347", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3350429771", "created_at": "2019-10-20T01:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725676197945347"]}, {"id": "1185725630169735168", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu  de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185528773241757696"}], "author_id": "716349738883407872", "created_at": "2019-10-20T01:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725630169735168"]}, {"id": "1185725625346199552", "text": "Dizque escuadr\u00f3n suicida. Hasta aqu\u00ed llegamos, WB, me voy pa Netflix", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.546, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "67805964", "created_at": "2019-10-20T01:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725625346199552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185725569759174656", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5XuA8", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T01:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725569759174656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CQIotqfxlC", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/mama\u2026"}]}, "id": "1185725520077393920", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida  https://t.co/CQIotqfxlC", "lang": "es", "author_id": "464952066", "created_at": "2019-10-20T01:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725520077393920"]}, {"id": "1185725454285561856", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "140960203", "created_at": "2019-10-20T01:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725454285561856"]}, {"id": "1185725440318758912", "text": "Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "457616081", "created_at": "2019-10-20T01:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725440318758912"]}, {"id": "1185725438099935233", "text": "Mi instinto suicida es muy real. Cu\u00eddenme mientras me tengan.", "lang": "es", "author_id": "1067808657394622465", "created_at": "2019-10-20T01:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725438099935233"]}, {"id": "1185725412774727685", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "211170475", "created_at": "2019-10-20T01:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725412774727685"]}], "includes": {"users": [{"name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon", "id": "8091552", "verified": true, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920398, "listed_count": 910}}, {"name": "JeyC\u00ed", "username": "papelviajero", "id": "2270253948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 3329, "tweet_count": 112076, "listed_count": 8}}, {"name": "Javiera Pinto", "username": "javipinto", "id": "24808361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}}, {"name": "Carol\ud83c\udf3b the end", "username": "jikooklovx", "id": "969336713482047488", "verified": false, "location": "\ud835\udfff\ud835\udffe\ud835\udff6\ud835\udffe\ud835\udff6\ud835\udffe\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 2889, "tweet_count": 17529, "listed_count": 4}}, {"name": "M\u00e4ry \ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude4b", "username": "Mariana80192763", "id": "1176259693595037696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 131, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"name": "Sheep", "username": "lucasd_santos", "id": "135162570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 721, "tweet_count": 87466, "listed_count": 2}}, {"name": "Erb@ni", "username": "Ezioy", "id": "359265217", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 292, "tweet_count": 19807, "listed_count": 8}}, {"name": "#Maverick - Senzacensura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "username": "Comemigirano", "id": "122733775", "verified": false, "location": "Winter Park, FL USA", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 999, "tweet_count": 118100, "listed_count": 11}}, {"name": "ALBERTINA", "username": "alber_marino", "id": "1165843034757615621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 313, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario", "username": "mario_908", "id": "224519356", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 780, "tweet_count": 22643, "listed_count": 1}}, {"name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604", "verified": false, "location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"name": "BD-1", "username": "Sebas_Jmz96", "id": "130970797", "verified": false, "location": "Veracruz ", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 584, "tweet_count": 28227, "listed_count": 0}}, {"name": "Miss Hardcore", "username": "marianfuentestl", "id": "196872720", "verified": false, "location": "Dubai, United Arab Emirates", "public_metrics": {"followers_count": 5908, "following_count": 476, "tweet_count": 13327, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0flys \ud83c\udd70\ufe0fcevedo Perez 38%\ud83c\udf33", "username": "AlysAcevedoPere", "id": "512681762", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 817, "tweet_count": 151612, "listed_count": 23}}, {"name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez", "id": "45823251", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"name": "JSMONTES", "username": "jsmontes", "id": "287397280", "verified": false, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 2936, "tweet_count": 64855, "listed_count": 53}}, {"name": "El Censelio", "username": "Censelio", "id": "58192120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68170, "following_count": 1661, "tweet_count": 470409, "listed_count": 226}}, {"name": "Grace\ud83d\ude37\ud83d\udc95", "username": "grace_Iand", "id": "787661077", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18272, "following_count": 17433, "tweet_count": 84034, "listed_count": 5}}, {"name": "Elias", "username": "Elias24640048", "id": "829228645126389760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 632, "tweet_count": 5320, "listed_count": 0}}, {"name": "Luz Marina Esper Fayad lalibertadco", "username": "LuzMarinaEsper1", "id": "2245845157", "verified": false, "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 5002, "tweet_count": 116195, "listed_count": 3}}, {"name": "Harold Rojas", "username": "DiehlRojas", "id": "2604538540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 453, "tweet_count": 43956, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Wertheman", "username": "invazor", "id": "10400972", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}}, {"name": "MADMAX \u25e1\u0308", "username": "yolissss28", "id": "1116074025564950528", "verified": false, "location": "Estel\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 587, "tweet_count": 2571, "listed_count": 1}}, {"name": "Siempre Yo", "username": "Siempre46593275", "id": "949845529026007040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 78, "tweet_count": 3422, "listed_count": 0}}, {"name": "Cibernauta . \ud83c\udd98\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 / \ud83c\udd98\ud83c\udf10", "username": "cibernautaAR", "id": "268743256", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 464, "tweet_count": 8971, "listed_count": 7}}, {"name": "Fede Garcia", "username": "fdcq13", "id": "157143532", "verified": false, "location": "Neuquen", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 942, "tweet_count": 4534, "listed_count": 3}}, {"name": "virtu", "username": "vitororr", "id": "1178091364459909121", "verified": false, "location": "Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 557, "tweet_count": 19741, "listed_count": 1}}, {"name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}}, {"name": "nugget cigarro", "username": "mikebilletes", "id": "186210742", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 740, "tweet_count": 106425, "listed_count": 42}}, {"name": "Valeri \ud83d\udcd6", "username": "Valeri_rowaelin", "id": "1003832476761055234", "verified": false, "location": "Terrasen", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1006, "tweet_count": 16956, "listed_count": 15}}, {"name": "Miss Special k", "username": "Fabys1983", "id": "43576253", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 120, "tweet_count": 96035, "listed_count": 15}}, {"name": "V I C T O R I A", "username": "VictoriaOliv1", "id": "868471237739204610", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 55, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}}, {"name": "be.light", "username": "1351_1806", "id": "214951060", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 702, "tweet_count": 48688, "listed_count": 3}}, {"name": "Vania\ud83d\udc9c", "username": "Vaniavzla", "id": "1323741446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 451, "tweet_count": 29957, "listed_count": 1}}, {"name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3", "username": "OliviawFs", "id": "345552153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}}, {"name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti", "id": "796102242243936258", "verified": false, "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186901, "listed_count": 27}}, {"name": "Miguel", "username": "Miguel81543870", "id": "1175893765493600266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 115, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}}, {"name": "El caeza e' chancho \u3044\u306e\u3059\u3051", "username": "inozukeywea", "id": "2196605621", "verified": false, "location": "Santiago, la pobla", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 2441, "tweet_count": 12609, "listed_count": 6}}, {"name": "Gustavo Henrique Machado do prado", "username": "Gustavo72297928", "id": "1180644474831147008", "verified": false, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 250, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa Costa", "username": "laricostaq", "id": "1048076414707277825", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9773, "following_count": 91, "tweet_count": 7102, "listed_count": 4}}, {"name": "BarriosMx", "username": "BarriosMx1", "id": "473501339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 406, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458", "verified": true, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}}, {"name": "Dennis Castillo", "username": "DennisC_27", "id": "1117506671792803843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 75, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"name": "Claubucnixboric", "username": "claubucni", "id": "2362126778", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 488, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}}, {"name": "\u262c Nevurisk \u262c", "username": "AlexoNevsky", "id": "1167668353529524227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 58, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd27\ud835\udd2c \ud83e\udd70", "username": "eo_bruninho", "id": "1138133126012710912", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 220, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}}, {"name": "beke", "username": "cosmosick", "id": "1064170567652294657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 381, "tweet_count": 37059, "listed_count": 0}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "Victor Tames LA", "username": "TamesLa", "id": "1061040634184810496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 653, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}}, {"name": "Pao Acosta \ud83c\udf19", "username": "98paoac", "id": "751576433563144193", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 913, "tweet_count": 46097, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f", "username": "Marred95", "id": "2210628988", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 392, "tweet_count": 16876, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude83\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92", "username": "_vttx", "id": "2869798815", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 93, "tweet_count": 14313, "listed_count": 0}}, {"name": "Andressa", "username": "andressaa0_", "id": "818628977342447620", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 362, "tweet_count": 29887, "listed_count": 0}}, {"name": "Solo otro humano m\u00e1s.", "username": "MarceloIzaias", "id": "1589977358", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 414, "tweet_count": 2323, "listed_count": 0}}, {"name": "Semeadores_fe", "username": "SemeadoresF", "id": "1179214386076045313", "verified": false, "location": "Lapa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 31, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristina", "username": "alegrianaperna", "id": "54440492", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 10, "tweet_count": 17351, "listed_count": 4}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551860, "following_count": 171773, "tweet_count": 611994, "listed_count": 13864}}, {"name": "Vaross", "username": "Varytech", "id": "55360650", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 706, "tweet_count": 57436, "listed_count": 4}}, {"name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "username": "Lauletras", "id": "132768793", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 63671, "following_count": 1415, "tweet_count": 72928, "listed_count": 211}}, {"name": "Rosario", "username": "Gb_Angel0", "id": "3388506971", "verified": false, "location": "RJ Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 661, "tweet_count": 42765, "listed_count": 0}}, {"name": "Apostolado Cat\u00f3lico do Humor", "username": "apostoladocatol", "id": "1157693379729399808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18911, "following_count": 8, "tweet_count": 647, "listed_count": 16}}, {"name": "Nai\ud83d\udc9c", "username": "NadiaHerreraok", "id": "833183004503764992", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 193, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier AlCa", "username": "jav_aldebaran", "id": "1373060352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 100, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}}, {"name": "G-zukristo", "username": "chafi_12", "id": "64904070", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 724, "tweet_count": 12465, "listed_count": 6}}, {"name": "Carb\u00f3n Z", "username": "RitoMisantropo", "id": "1932687649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 221, "tweet_count": 57015, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo \u00ae\ufe0f", "username": "ricardoafc30", "id": "1060601941066166273", "verified": false, "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1611, "tweet_count": 36786, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a\u2077", "username": "HunluaHan", "id": "943924678887911424", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 654, "tweet_count": 15671, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff3a \uff21 \uff34 \uff2f \ud83c\udf4a\ud83c\udf40", "username": "zatomeisis", "id": "532045234", "verified": false, "location": "Necrolimbo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 144, "tweet_count": 5571, "listed_count": 1}}, {"name": "Ixchel \ud83d\udc51 \u2694\ufe0f\ud83e\ude78\u2694\ufe0f", "username": "Ixchel_theMoon", "id": "2409794041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 215, "tweet_count": 11243, "listed_count": 0}}, {"name": "FJ Villavicencio", "username": "FJVillav", "id": "2470287720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 131, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebastian", "username": "sebaenvivo", "id": "15494918", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 883, "tweet_count": 61796, "listed_count": 28}}, {"name": "Barretinho", "username": "lucascrvg20", "id": "3124652253", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 189, "tweet_count": 81736, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian Mu\u00f1oz", "username": "chrrisamc", "id": "3240078418", "verified": false, "location": "Macul, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 205, "tweet_count": 615, "listed_count": 1}}, {"name": "Italo", "username": "Italo280390", "id": "240972667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 353, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}}, {"name": "brozo xmiswebs", "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7019677, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}}, {"name": "Silvi", "username": "silvineiii", "id": "152082656", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 531, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"name": "viky", "username": "ilovelean22", "id": "1155300328109203457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 854, "tweet_count": 48531, "listed_count": 8}}, {"name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "username": "MaAlejandraDR", "id": "924232693", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2122, "tweet_count": 54355, "listed_count": 4}}, {"name": "Frank Machado \u2b50\u2728\ud83c\udf0f", "username": "frank_tarot", "id": "175791509", "verified": false, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2835, "tweet_count": 19427, "listed_count": 1}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}}, {"name": "Nico \ud83c\udf38", "username": "NiiqoStephanie", "id": "965169380", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 346, "tweet_count": 21976, "listed_count": 3}}, {"name": "agustina", "username": "AgusOlguinOk", "id": "2981757257", "verified": false, "location": "Rio Cuarto,Cordoba\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 529, "tweet_count": 19816, "listed_count": 0}}, {"name": "SOFIA", "username": "SofVoratovich", "id": "2909557761", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4889, "following_count": 719, "tweet_count": 36236, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0618", "username": "eupholiars", "id": "1063665302041489408", "verified": false, "location": "i just understood what love was when you came into my life and gave meaning to this simple word with a great meaning, \uc9c0\uad6d. \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 3853, "tweet_count": 56289, "listed_count": 36}}, {"name": "Paola Montealegre", "username": "paolasaurio", "id": "33137784", "verified": false, "location": "Arica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 832, "tweet_count": 105208, "listed_count": 12}}, {"name": "Cata Valverde", "username": "catavalverdej", "id": "2917553067", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1135, "tweet_count": 47430, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose J Garcia", "username": "ChefSilva1", "id": "363897319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 4286, "tweet_count": 36139, "listed_count": 1}}, {"name": "Luquitos #13 \ud83d\udea9", "username": "lutruxx", "id": "3004972834", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 2198, "tweet_count": 59924, "listed_count": 2}}, {"name": "DRACARYS\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \ud83d\udd25\ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09", "username": "morrissette99", "id": "123064207", "verified": false, "location": "San Pateste ", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3456, "tweet_count": 111920, "listed_count": 7}}, {"name": "Pensamiento Morrison", "username": "jamdoumor", "id": "73238845", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1421, "tweet_count": 24321, "listed_count": 6}}, {"name": "Hern\u00e1n Hurtado", "username": "hernanismo", "id": "442283723", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 6321, "tweet_count": 100589, "listed_count": 27}}, {"name": "Sebasti\u00e1n Cea", "username": "SebastinCea1", "id": "959660611637563393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 455, "tweet_count": 1273, "listed_count": 1}}, {"name": "Dennys G\u00f3mez", "username": "dennysgomez", "id": "38221253", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1329, "tweet_count": 30898, "listed_count": 0}}, {"name": "\u300aDn\u300b\ud83d\udc1c\ud83c\udf38 Mooncake", "username": "_dand3li0n", "id": "174746488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 977, "tweet_count": 22667, "listed_count": 1}}, {"name": "mariah;", "username": "lilchani", "id": "909831483233378305", "verified": false, "location": "\u21ac chani ;; ten ;; sungchan \u21ab ", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 525, "tweet_count": 24544, "listed_count": 4}}, {"name": "Neyda Lozano", "username": "lozano_neyda", "id": "4865154760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 214, "tweet_count": 30313, "listed_count": 0}}, {"name": "britto", "username": "igorbritto", "id": "1081582387404910593", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 314, "tweet_count": 8178, "listed_count": 0}}, {"name": "H\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "hgpessanha_", "id": "3854102907", "verified": false, "location": "RJ ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 614, "tweet_count": 31583, "listed_count": 0}}, {"name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "Cosurmyne", "username": "psychotrotrip", "id": "482198711", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 435, "tweet_count": 19813, "listed_count": 1}}, {"name": "Will Halliwell", "username": "WillHalliwell1", "id": "398347035", "verified": false, "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1083, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}}, {"name": "y~u", "username": "leyurisier", "id": "1666628425", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 790, "tweet_count": 68019, "listed_count": 5}}, {"name": "Anntena Web TV", "username": "anntenawebtv", "id": "745497394012270592", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 9, "tweet_count": 18577, "listed_count": 9}}, {"name": "duda\u2077\ud83c\udf3b", "username": "bunnixya", "id": "1018970149221781504", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1535, "tweet_count": 18390, "listed_count": 3}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426414, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"name": "Luis Lunar", "username": "luislunar25", "id": "138442755", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1218, "tweet_count": 133781, "listed_count": 1}}, {"name": "roda", "username": "biologiaroda", "id": "221992307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 395, "tweet_count": 7274, "listed_count": 0}}, {"name": "nato", "username": "natoboiola", "id": "1026280552939368448", "verified": false, "location": "paulada nos transf\u00f3bicos ", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1527, "tweet_count": 102983, "listed_count": 10}}, {"name": "jor !!", "username": "jouistorm", "id": "1014800351986421760", "verified": false, "location": "gryffindor dorm", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1671, "tweet_count": 27900, "listed_count": 4}}, {"name": "Jaime G Valdez", "username": "JaimeVC16", "id": "807268082788040704", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}}, {"name": "Heduardo", "username": "heduardo50", "id": "119454564", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}}, {"name": "Vittu Good Vibes", "username": "vittuG_", "id": "802360586046738436", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 410, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}}, {"name": "luscas", "username": "luscas", "id": "432983617", "verified": true, "location": "SP/MG ", "public_metrics": {"followers_count": 7408357, "following_count": 1255, "tweet_count": 52266, "listed_count": 2141}}, {"name": "Emi", "username": "EmiiAnselmino", "id": "2881343737", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 302, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}}, {"name": "Sofi SOOOOFII", "username": "sofinutil", "id": "436065889", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1506, "tweet_count": 20747, "listed_count": 6}}, {"name": "duda\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "duda_sp12", "id": "1120387306010050561", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 966, "tweet_count": 91202, "listed_count": 2}}, {"name": "am\u00e6", "username": "amandaacs__", "id": "753943154974461952", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 420, "tweet_count": 14129, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2014 Miranha \ud800\udec0", "username": "miranhaboy", "id": "1055456119299149824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1494, "tweet_count": 71623, "listed_count": 9}}, {"name": "Valery_metal_arts", "username": "VALRY_X9", "id": "118830348", "verified": false, "location": "patagonia ", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 896, "tweet_count": 16294, "listed_count": 9}}, {"name": "Xime\u270c", "username": "xime_caprile", "id": "3109116411", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 4459, "tweet_count": 178949, "listed_count": 22}}, {"name": "Camilo soto", "username": "Kolbeinn_audgi", "id": "523667983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 97, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}}, {"name": "Economista de Azufre", "username": "BandaDelAzufre", "id": "976658336438464512", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9857, "following_count": 7800, "tweet_count": 23223, "listed_count": 28}}, {"name": "Mart\u00edn", "username": "Papu_MOO", "id": "75368658", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 840, "tweet_count": 4739, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc9b\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud83c\udf84 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud83d\udc99\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f", "username": "PetrPanNoBouken", "id": "1116467504262500353", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 90, "tweet_count": 44377, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728\ud835\udd09\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd26\u2728", "username": "macarbie", "id": "1111062357986496517", "verified": false, "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6745, "following_count": 2157, "tweet_count": 33469, "listed_count": 8}}, {"name": "alejandro flores", "username": "alejandroflor34", "id": "332831543", "verified": false, "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4930, "tweet_count": 118288, "listed_count": 14}}, {"name": "o ultimo bom malandro", "username": "emicipejota", "id": "1378341996", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 489, "tweet_count": 33571, "listed_count": 1}}, {"name": "Elizabeth \ud83c\udf19", "username": "Arieldris", "id": "782472230378831872", "verified": false, "location": "Greenland", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 369, "tweet_count": 7215, "listed_count": 3}}, {"name": "RAFA \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "username": "rafaelchachael", "id": "98764411", "verified": false, "location": "Melbourne, Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 446, "tweet_count": 8430, "listed_count": 1}}, {"name": "Sebastian Pi\u00f1era", "username": "sebastianpinera", "id": "13623532", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2506364, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}}, {"name": "incredula", "username": "incredula19", "id": "1159797277277507584", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 359, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmundo Garcia Palac", "username": "EdmundoEgp", "id": "2952841190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 913, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Huaraca", "username": "gabho100", "id": "315672150", "verified": false, "location": "Callao-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 3287, "tweet_count": 59695, "listed_count": 0}}, {"name": "Susel Paredes", "username": "suselparedes", "id": "72361116", "verified": false, "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 188390, "following_count": 2111, "tweet_count": 221606, "listed_count": 310}}, {"name": "alertas_naucalpan", "username": "ANaucalpan", "id": "2705631558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 224, "tweet_count": 8255, "listed_count": 10}}, {"name": "Grupo F\u00f3rmula", "username": "Radio_Formula", "id": "148372339", "verified": true, "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 819063, "following_count": 1472, "tweet_count": 442913, "listed_count": 3406}}, {"name": "Lula13\u2764\ufe0f\ud83c\udf1f\u2720", "username": "Thabs_ri", "id": "184907949", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Rio de Janeiro  ", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1005, "tweet_count": 47671, "listed_count": 0}}, {"name": "Gato Fuentes", "username": "PinklerThe", "id": "1000044161582731264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 865, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian Ogaz", "username": "ChristianOgaz", "id": "36685937", "verified": false, "location": "Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2061, "tweet_count": 21248, "listed_count": 1}}, {"name": "Z\u00e9", "username": "Z13333181", "id": "1104875093132492800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 133, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}}, {"name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597244, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}}, {"name": "Machi Cardenas", "username": "machi3car", "id": "50094660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 187, "tweet_count": 62439, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram", "id": "3369151", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"name": "\u00d7", "username": "chiquibad__", "id": "949734219772841986", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 278, "tweet_count": 9457, "listed_count": 23}}, {"name": "\ud835\udd2a", "username": "miriamsoir", "id": "900926004876541952", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 260, "tweet_count": 27228, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Daniel Diaz", "username": "pabloniric", "id": "45217443", "verified": false, "location": "SCL | LIM", "public_metrics": {"followers_count": 5720, "following_count": 6312, "tweet_count": 9007, "listed_count": 38}}, {"name": "German Vivar Romero", "username": "VivarGerman", "id": "3157954145", "verified": false, "location": "Lima, Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}}, {"name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"name": "____andrea", "username": "HinestrozAndrea", "id": "928212674", "verified": false, "location": "Medellin, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 574, "tweet_count": 4047, "listed_count": 5}}, {"name": "\u064bm", "username": "gravitysus", "id": "2854163680", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 506, "tweet_count": 44720, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniel R", "username": "Aburtoungenio", "id": "3164474618", "verified": false, "location": "Roca de Gu\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 470, "tweet_count": 25544, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd84 \ud835\udcab\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc9\u212f \ud83e\udd0d", "username": "Ms_Pudin", "id": "1684355070", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 430, "tweet_count": 45947, "listed_count": 0}}, {"name": "SebastianCastellanos", "username": "Sebastiancast_9", "id": "822283561269100544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 783, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto", "username": "Roceto1", "id": "1143379844006330368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 356, "tweet_count": 17821, "listed_count": 0}}, {"name": "@oreidavargas", "username": "oreidavargas1", "id": "945762311976996864", "verified": false, "location": "Tinaquillo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 325, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"name": "Carolyn", "username": "Carit0p", "id": "41832331", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 327, "tweet_count": 13778, "listed_count": 0}}, {"name": "Zaida Machuca", "username": "zaidita6691", "id": "61418133", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2342, "tweet_count": 24035, "listed_count": 22}}, {"name": "Gatohook", "username": "EMelendezs", "id": "50531004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 542, "tweet_count": 4655, "listed_count": 4}}, {"name": "GABRIELLI \ud83c\udf51", "username": "HuumCorrea_", "id": "3816786388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 324, "tweet_count": 13659, "listed_count": 0}}, {"name": "Anyi Melchiori", "username": "AnyiMelchiori", "id": "415953924", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 306, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}}, {"name": "~pomba branca~", "username": "help_jujuba", "id": "1013981368915779584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 250, "tweet_count": 2533, "listed_count": 0}}, {"name": "yAJES \ud83c\udf0a", "username": "yasssantos_", "id": "702186791701446657", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 929, "tweet_count": 41394, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e \ud80c\udce0", "username": "paixoneti_", "id": "798911424768724992", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 281, "tweet_count": 102248, "listed_count": 0}}, {"name": "ricardojavier", "username": "ricardo40749216", "id": "1924126692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 329, "tweet_count": 200701, "listed_count": 47}}, {"name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374527, "following_count": 628, "tweet_count": 903794, "listed_count": 2509}}, {"name": "Citou Bebados", "username": "CitouBebados", "id": "813614637329563648", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12979, "following_count": 7809, "tweet_count": 510422, "listed_count": 12}}, {"name": "geiby maribel", "username": "gemajabu", "id": "2429182766", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 268, "tweet_count": 50697, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9s Fernando", "username": "arquitecto1957", "id": "2411867395", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1056, "tweet_count": 130785, "listed_count": 1}}, {"name": "Ni\u00f1a sin privilegios", "username": "ScarlettZangs", "id": "721690621828820993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1192, "tweet_count": 35222, "listed_count": 3}}, {"name": "Lourdes", "username": "marialourdes285", "id": "280228905", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 157, "tweet_count": 15508, "listed_count": 1}}, {"name": "Federico Reyes G. Ll", "username": "Federicoreyes97", "id": "1702721965", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 323, "tweet_count": 24247, "listed_count": 0}}, {"name": "Salud, Divino Tesoro", "username": "aaantonietaaa", "id": "1729909484", "verified": false, "location": "Paine, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1754, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}}, {"name": "Mara Liangela", "username": "LiangelaMara", "id": "1095896476528594944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2235, "tweet_count": 6062, "listed_count": 0}}, {"name": "Margarida", "username": "Margari79052898", "id": "1143985877384925184", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 106, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}}, {"name": "helo \ud83d\udc1d", "username": "postupflawles", "id": "3035273151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 269, "tweet_count": 15067, "listed_count": 0}}, {"name": "violencia es mentir", "username": "mardezargazos", "id": "402321878", "verified": false, "location": "ATLANTIDA -URUGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2279, "tweet_count": 34517, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivonne Passada", "username": "ipassada", "id": "505329692", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 13907, "following_count": 2433, "tweet_count": 5563, "listed_count": 51}}, {"name": "Dona Marocas\ud83d\udca2", "username": "vitukauA", "id": "3244280585", "verified": false, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 699, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Alejandro De Jes\u00fas Fosado Mart\u00ednez", "username": "JosAlejandroD18", "id": "1171868910527897600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 66, "tweet_count": 5117, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia", "username": "biaa_feee", "id": "1300257218", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 455, "tweet_count": 22026, "listed_count": 1}}, {"name": "Rub\u00e9n", "username": "inconcertus", "id": "142679842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}}, {"name": "Cachorro Loko", "username": "Elias_Oliveirah", "id": "994339643402354688", "verified": false, "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 192, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}}, {"name": "Efrain Gonzalex", "username": "EfrainGonzalex", "id": "907304499043213313", "verified": false, "location": "Irapuato, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 707, "tweet_count": 16987, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Daza", "username": "Cristhyn3000", "id": "167558493", "verified": false, "location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 3370, "tweet_count": 716104, "listed_count": 109}}, {"name": "Revista Vistazo", "username": "revistavistazo", "id": "47384568", "verified": true, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 633352, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}}, {"name": "William Ardila", "username": "trevormsi", "id": "138758532", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 157, "tweet_count": 19157, "listed_count": 1}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"name": "William Tejada Bazan", "username": "wetejadab", "id": "1630627243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}}, {"name": "Yehude Simon M.", "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 75470, "following_count": 1687, "tweet_count": 19684, "listed_count": 256}}, {"name": "\ud835\udd12\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd29", "username": "grrbrielly", "id": "974851574227972096", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 846, "tweet_count": 17966, "listed_count": 0}}, {"name": "Cat |", "username": "cata_belle", "id": "170249090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 605, "tweet_count": 16210, "listed_count": 4}}, {"name": "Oda_Nobunaga", "username": "Oda_Nobunaga89", "id": "1247737735", "verified": false, "location": "Mexico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 353, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos", "username": "Yaaaneees1", "id": "921192417784602624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 136, "tweet_count": 27430, "listed_count": 0}}, {"name": "chxfa", "username": "sofi_ze", "id": "1074688334", "verified": false, "location": "Cba ", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 331, "tweet_count": 23078, "listed_count": 0}}, {"name": "eddy", "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}}, {"name": "Markos BernAL", "username": "Markos_Bernal", "id": "208261603", "verified": false, "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 211, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}}, {"name": "amanda", "username": "Manda_Carneiro0", "id": "806147842234585088", "verified": false, "location": "Bonito, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 454, "tweet_count": 16252, "listed_count": 0}}, {"name": "mairavilhosa.", "username": "milenamaiira", "id": "3193119957", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia/Goiatuba", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 658, "tweet_count": 44371, "listed_count": 1}}, {"name": "Juliana", "username": "julianabolanoss", "id": "1145400305707823105", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 272, "tweet_count": 8134, "listed_count": 1}}, {"name": "melissa\ud83c\udf39", "username": "melissafluides", "id": "1139470584910405632", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 69, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto Gordillo", "username": "ernekin_sw", "id": "23606070", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 3178, "tweet_count": 62414, "listed_count": 53}}, {"name": "lin", "username": "suicidal6bitch", "id": "1184801820176244736", "verified": false, "location": "(\uff65\u2013\uff65) \\(\uff65\u25e1\uff65)/", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 53, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}}, {"name": "eminem cascavelense \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "username": "Sidiotaa", "id": "1019403648084963328", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1053, "tweet_count": 48679, "listed_count": 0}}, {"name": "antonino martinez", "username": "AguilaRealu", "id": "3083527303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 229, "tweet_count": 136850, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Augusto Salaverry Ramirez", "username": "CarlosA74769327", "id": "1052970706689040384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 409, "tweet_count": 9587, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}}, {"name": "S.Guerrero", "username": "SGuerre34505272", "id": "1137013133942362112", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 920, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}}, {"name": "JuliusAlfonsus", "username": "JulioCaballeroM", "id": "1273763233", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}}, {"name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327", "id": "842763781", "verified": false, "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46503, "listed_count": 4}}, {"name": "Jorge Valdes Libre", "username": "valdesjorge5", "id": "2196105242", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4258, "tweet_count": 182624, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83c\udf3a", "username": "ChamiB00M", "id": "110516032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 975, "tweet_count": 17520, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud80c\udc8dZennit\ud80c\udc8d", "username": "kookiebugs", "id": "979625038499508224", "verified": false, "location": "Na casa do krl", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 901, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00e9xicoSecuestradoPorLa4a", "username": "PPTONOAGUILERA", "id": "188417698", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2516, "tweet_count": 77003, "listed_count": 15}}, {"name": "MSN M\u00e9xico", "username": "MSNMex", "id": "72937865", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133753, "following_count": 201, "tweet_count": 275372, "listed_count": 549}}, {"name": "kaia \ud83c\udf83", "username": "souzaky_", "id": "809125916869853186", "verified": false, "location": "Elfhame \u2728\u2694", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 554, "tweet_count": 114222, "listed_count": 0}}, {"name": "Super Byak", "username": "_Urias01", "id": "710439054559485952", "verified": false, "location": "Orizaba", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 71, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}}, {"name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "id": "554843634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}}, {"name": "rn", "username": "charliecoyIe", "id": "924442901907722240", "verified": false, "location": "v", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 356, "tweet_count": 45295, "listed_count": 13}}, {"name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H.", "username": "DrIlIlIlIilIll1", "id": "1209305478", "verified": false, "location": "Las Pleyades", "public_metrics": {"followers_count": 20037, "following_count": 14661, "tweet_count": 389240, "listed_count": 8}}, {"name": "poloespejel", "username": "poloespejel", "id": "217669598", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10139, "following_count": 11143, "tweet_count": 27882, "listed_count": 82}}, {"name": "Marcos A \u00c1lvarez P\u00e9rez/#MAAP", "username": "amaapchino", "id": "331617046", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 5001, "tweet_count": 16686, "listed_count": 7}}, {"name": "Betsi", "username": "Betsi39897880", "id": "1007379977397063681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 126, "tweet_count": 17018, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonor", "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"name": "Macuto Junior", "username": "macutojunior", "id": "2195228995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 217, "tweet_count": 7315, "listed_count": 1}}, {"name": "Ver\u00f3nika Mendoza", "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205", "verified": false, "location": "Cusco/Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 599740, "following_count": 1997, "tweet_count": 11369, "listed_count": 704}}, {"name": "Alexander Villarroel Zurita", "username": "alexandergraphy", "id": "2948497775", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1485, "tweet_count": 6851, "listed_count": 22}}, {"name": "Mestizo", "username": "MestizoNews", "id": "1108770492746477568", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 604, "tweet_count": 29013, "listed_count": 5}}, {"name": "mundinho joao grilo", "username": "eudarodo", "id": "2555239826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 133, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}}, {"name": "brenna\ud83d\udc79", "username": "sckntirwd", "id": "234547011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 324, "tweet_count": 19696, "listed_count": 2}}, {"name": "Nicole Gonz\u00e1lez", "username": "DosisPhoenix", "id": "370504285", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 88, "tweet_count": 2484, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0394NDR\u00c9S", "username": "andresbodoque", "id": "71564654", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1910, "tweet_count": 84423, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego AM", "username": "AllqaWaman", "id": "1079905202965233665", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 121, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}}, {"name": "Richard Arce", "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697", "verified": false, "location": "Apurimac - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}}, {"name": "La Capital Tabasco", "username": "Lacapitaltab", "id": "1411566558", "verified": false, "location": "Villahermosa", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 141, "tweet_count": 5430, "listed_count": 8}}, {"name": "Jerry Mireles", "username": "COTF_1192", "id": "72909522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 993, "tweet_count": 34047, "listed_count": 15}}, {"name": "Zachary Casarez", "username": "LeM3ATL0F6", "id": "549722365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 541, "tweet_count": 7028, "listed_count": 2}}, {"name": "Gardfiel Luciano", "username": "PapaVictor06", "id": "1961459269", "verified": false, "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93706, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Manuel Pe\u00f1a Moreno", "username": "JuanManuelPeaM7", "id": "1148445469040873473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 4897, "tweet_count": 32370, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro", "username": "PedroT2k21", "id": "4563351681", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 4944, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}}, {"name": "felixo", "username": "mechamofefe", "id": "896184193859944449", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 625, "tweet_count": 35324, "listed_count": 0}}, {"name": "Mark", "username": "marfresil", "id": "55585134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 717, "tweet_count": 22840, "listed_count": 0}}, {"name": "Ailton Medeiros", "username": "blogdoailton", "id": "56710068", "verified": false, "location": "Marte e J\u00fapiter", "public_metrics": {"followers_count": 7628, "following_count": 359, "tweet_count": 64354, "listed_count": 74}}, {"name": "javier aguilar", "username": "javieraguilar15", "id": "333179711", "verified": false, "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1197, "tweet_count": 32127, "listed_count": 5}}, {"name": "Curita", "username": "Curita30128718", "id": "1081258377190219776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92005, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udf3b", "username": "coteTwita", "id": "84760168", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 4744, "tweet_count": 82567, "listed_count": 33}}, {"name": "Ah \u00e9?", "username": "Juli__ta", "id": "1385952524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2295, "tweet_count": 11131, "listed_count": 0}}, {"name": "Chaotic Mec", "username": "Chaoticmec", "id": "740685544292765696", "verified": false, "location": "beach city ", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 118, "tweet_count": 53361, "listed_count": 0}}, {"name": "kimb", "username": "kimb08501765", "id": "1099700788350337024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 345, "tweet_count": 266644, "listed_count": 0}}, {"name": "@jp_", "username": "pato_jorquera1", "id": "87854803", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 368, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}}, {"name": "`", "username": "vishluaanjo", "id": "976922444874375169", "verified": false, "location": "Bahia ", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 799, "tweet_count": 91603, "listed_count": 4}}, {"name": "Nadiemasqueyo \ud83c\udf33#BoricPresidente", "username": "beleyyy", "id": "59221049", "verified": false, "location": "Temuco Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4259, "tweet_count": 16342, "listed_count": 13}}, {"name": "alberto gutierrez", "username": "guba_1006", "id": "100765509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 165, "tweet_count": 20011, "listed_count": 3}}, {"name": "Bruna Barbieh", "username": "brunavitoria900", "id": "1099089361897959424", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9576, "following_count": 9910, "tweet_count": 28871, "listed_count": 1}}, {"name": "kuroro \ud83d\udcab", "username": "lycheehun", "id": "366885866", "verified": false, "location": "Arica", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 860, "tweet_count": 17391, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmundo Santa Cruz T", "username": "edmundosantacr1", "id": "4199105627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}}, {"name": "Aldo Castelli", "username": "ACC0188", "id": "1056985978626301952", "verified": false, "location": "Pudahuel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 207, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Boric Font", "username": "gabrielboric", "id": "73981088", "verified": true, "location": "Punta Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1834917, "following_count": 7710, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1967}}, {"name": "Ramcer F DO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RamcerFDO", "id": "1059490712826404864", "verified": false, "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 4294, "tweet_count": 202340, "listed_count": 0}}, {"name": "gui", "username": "Guilleteves16", "id": "1165443732893773827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 151, "tweet_count": 7339, "listed_count": 1}}, {"name": "GODXO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "199629com", "id": "131318162", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 356, "tweet_count": 30529, "listed_count": 2}}, {"name": "p\u00f8ch\u00f8\u274c\ud83e\udd87\u274c", "username": "Nazaren71697631", "id": "1185740407637975040", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 234, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}}, {"name": "Toxic Bee \u26a0\ud83d\udc1d", "username": "AbelinhaToxica", "id": "1169750991077609473", "verified": false, "location": "Chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 335, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"name": "brino", "username": "Brunozor", "id": "151888280", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 787020, "following_count": 586, "tweet_count": 105349, "listed_count": 462}}, {"name": "Gugu", "username": "agustiiina08", "id": "1024868736346611713", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 339, "tweet_count": 13056, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9cManena hija de Elena", "username": "manena_dorotea", "id": "3024318335", "verified": false, "location": "Concepcion, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1035, "tweet_count": 139432, "listed_count": 0}}, {"name": "Don Kodiver", "username": "Kodazepam", "id": "955797667", "verified": false, "location": "Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 1067, "tweet_count": 298508, "listed_count": 105}}, {"name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "username": "JOELBALTAZARCAU", "id": "977080189", "verified": false, "location": "LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 149, "tweet_count": 11666, "listed_count": 1}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "DULCE GOMEZ", "username": "DULCEGOMEZ77", "id": "719271260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 794, "tweet_count": 68179, "listed_count": 7}}, {"name": "cami", "username": "camiifarinhaa", "id": "950090001433419779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 48, "tweet_count": 6650, "listed_count": 0}}, {"name": ",", "username": "antonievassss", "id": "1072450273703018496", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 180, "tweet_count": 8741, "listed_count": 0}}, {"name": "G.Reis", "username": "clarqueio", "id": "4049812455", "verified": false, "location": "Angra minha ,Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 811, "tweet_count": 23595, "listed_count": 0}}, {"name": "Paul\u00aa", "username": "Paautom", "id": "87593174", "verified": false, "location": "No s\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 2333, "tweet_count": 67984, "listed_count": 32}}, {"name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "username": "cloudy20150505", "id": "3157326572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "dansceron1", "id": "1104094424164941826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 100, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc15\ud83e\udd40", "username": "Hilda_1980", "id": "820678314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael R. Rodriguez", "username": "rafaelkikork8", "id": "316613173", "verified": false, "location": "florida", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1251, "tweet_count": 5694, "listed_count": 1}}, {"name": "Kevin P. Vidal", "username": "VidalPercyC", "id": "52289360", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 393, "tweet_count": 202003, "listed_count": 25}}, {"name": "Ariana Luna", "username": "kiralunarian", "id": "707563535107276800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 577, "tweet_count": 158004, "listed_count": 5}}, {"name": "claudio vereza \ud83d\udea9", "username": "claudiovereza", "id": "54709437", "verified": false, "location": "Vila Velha/ES/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 6403, "tweet_count": 38033, "listed_count": 77}}, {"name": "Gustavo Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "condegustavo", "id": "69673982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26491, "following_count": 317, "tweet_count": 4301, "listed_count": 70}}, {"name": "GL", "username": "naililrob", "id": "409673111", "verified": false, "location": "Sun City", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 150, "tweet_count": 35801, "listed_count": 3}}, {"name": "Marco Lucero", "username": "Luceromarco02", "id": "2331205963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 252, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}}, {"name": "\u6771", "username": "kunumushin2013", "id": "886379292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}}, {"name": "Lalala", "username": "montero_larissa", "id": "4055330855", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s uai ", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 158, "tweet_count": 16881, "listed_count": 1}}, {"name": "tereza mendes", "username": "terezamendes17", "id": "1140732673050234880", "verified": false, "location": "Timba\u00faba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 68, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"name": "Natasha Pacheco", "username": "Natasha88458439", "id": "1162824978087260161", "verified": false, "location": "Papagaios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 190, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}}, {"name": "lucazbeat", "username": "lucazbeat", "id": "886762695286038528", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 241, "tweet_count": 13786, "listed_count": 0}}, {"name": "Marlon Luiz", "username": "MarlonLuiz97", "id": "925797810884182018", "verified": false, "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 2086, "tweet_count": 33620, "listed_count": 1}}, {"name": "El Brujo D\u00edo", "username": "juanbrujo16", "id": "817710091", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 723, "tweet_count": 2578, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf33Marcelo Castro L", "username": "mcastro2lagunas", "id": "165536770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1587, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronaa Neri", "username": "RonaaNeri", "id": "397254851", "verified": false, "location": "Monterrey N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 366, "tweet_count": 36808, "listed_count": 6}}, {"name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"name": "Kzador X", "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u2728\ud83e\udd8b", "username": "acv_clara", "id": "3298534650", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1166, "tweet_count": 49670, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "id": "2263177300", "verified": false, "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2661", "username": "sabrigiraudo", "id": "163237230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 562, "tweet_count": 11352, "listed_count": 2}}, {"name": "eric, filho da fila \ud83d\udc37", "username": "SEP_Porps", "id": "2533952395", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 800, "tweet_count": 8834, "listed_count": 0}}, {"name": "Stee", "username": "psycho_stee", "id": "2429004736", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 149, "tweet_count": 9374, "listed_count": 1}}, {"name": "Ren\u00e9 Retamales B \ud83c\udf33 \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "ReneRetamales", "id": "58900607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 4842, "tweet_count": 18697, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud800\udec0", "username": "l_fernand7", "id": "955145017001172992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 566, "tweet_count": 62973, "listed_count": 0}}, {"name": "HEIDER EDUARDO", "username": "Heyderpimentel", "id": "4863429250", "verified": false, "location": "Em lugar do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 594, "tweet_count": 9350, "listed_count": 1}}, {"name": "\u30bb\u30d6\u30f3", "username": "seven202203", "id": "860521526164037632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}}, {"name": "BebeDrag\u00f3n\ud83d\udc09", "username": "alrms96", "id": "312336366", "verified": false, "location": "LAS NUBES", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 365, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}}, {"name": "natu\ud83d\udcda\ud83c\udf33||B/S+E/S\ud83d\udc95brainrot", "username": "mrnyaight", "id": "991391053856083973", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 438, "tweet_count": 30967, "listed_count": 2}}, {"name": "Contacto Hoy", "username": "ContactoHoy", "id": "66715854", "verified": false, "location": "Durango Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 26510, "following_count": 197, "tweet_count": 265577, "listed_count": 207}}, {"name": "Mideysi Alvarado", "username": "Mideysi21", "id": "253873036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 178, "tweet_count": 7419, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfa Wolf #GoB4Angels", "username": "_Wolfkins_", "id": "2786499011", "verified": false, "location": "\ud80c\udda9B\u2074\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1636, "tweet_count": 81152, "listed_count": 5}}, {"name": "Padre Santo", "username": "ciudadanochihua", "id": "2992943003", "verified": false, "location": "Sierra de Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 4620, "tweet_count": 47759, "listed_count": 6}}, {"name": "ricardo lopez O.", "username": "ricardolopezO2", "id": "1060580143695941632", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1090, "tweet_count": 36671, "listed_count": 1}}, {"name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}}, {"name": "pearl diver", "username": "josenhobolo", "id": "3787553536", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 649, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}}, {"name": "la badilla hallowin edition \ud83c\udf83", "username": "c_atartica", "id": "2933041469", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 670, "tweet_count": 19602, "listed_count": 0}}, {"name": "J A V I \ud83d\udc96 CHIGAY \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "javvvivvi", "id": "2310604170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 371, "tweet_count": 6478, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Rodriguez", "username": "luisr7z", "id": "208617528", "verified": false, "location": "Piedras negras coah.", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 4991, "tweet_count": 4697, "listed_count": 2}}, {"name": "Yeidckol Polevnsky", "username": "yeidckol", "id": "89848766", "verified": true, "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 498387, "following_count": 669, "tweet_count": 34284, "listed_count": 1234}}, {"name": "Paula \ud83d\udc0d", "username": "p_lokerbatch", "id": "45982095", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 469, "tweet_count": 12913, "listed_count": 9}}, {"name": "Lucas Aguilar", "username": "LuRaiuga", "id": "67931499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 286, "tweet_count": 21002, "listed_count": 0}}, {"name": "Jake Hanrahan", "username": "Jake_Hanrahan", "id": "77853610", "verified": true, "location": "Midlands, UK", "public_metrics": {"followers_count": 125749, "following_count": 2800, "tweet_count": 34186, "listed_count": 1549}}, {"name": "\u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "username": "fqiryjm", "id": "967773857481453568", "verified": false, "location": "somniarmyaid | txt | enhypen ", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 616, "tweet_count": 113529, "listed_count": 31}}, {"name": "ju", "username": "namkookera", "id": "933089820976455680", "verified": false, "location": "bts | txt | en-| svt. she/her", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 992, "tweet_count": 50081, "listed_count": 3}}, {"name": "Diego", "username": "DNoveleiro", "id": "1038169348500807680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1036, "tweet_count": 40474, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf33\ud83d\udc9fKiller Queens | Natsu\ud83e\uddf8", "username": "TatianaNatsu", "id": "118184862", "verified": false, "location": "chile,santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1269, "tweet_count": 10098, "listed_count": 1}}, {"name": "Magic Zoo", "username": "MagicZoo1", "id": "1054222443005513729", "verified": false, "location": "The world", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 0, "tweet_count": 2101, "listed_count": 0}}, {"name": "La flor m\u00e1s bella del ejido", "username": "citlalimol", "id": "106515444", "verified": false, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 586, "tweet_count": 14625, "listed_count": 3}}, {"name": "Alicia Fan.", "username": "Ali_FanAlan", "id": "907270429169078272", "verified": false, "location": "BA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 408, "tweet_count": 19490, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos  Rodriguez", "username": "carod2015", "id": "3490873162", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74489, "following_count": 394, "tweet_count": 48076, "listed_count": 421}}, {"name": "Bruh", "username": "MissCastroB", "id": "820181210", "verified": false, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1052, "tweet_count": 33187, "listed_count": 2}}, {"name": "fael", "username": "Rafabrazz1", "id": "860888948767416322", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 116, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}}, {"name": "Saturnalia", "username": "saturnalia999", "id": "134532418", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 435, "tweet_count": 4324, "listed_count": 1}}, {"name": "Arlette Vega \ud83c\udf33 \ud83d\ude82 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33 \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "ItadeChile", "id": "1020314630", "verified": false, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 270, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto - Lula PRESIDENTE", "username": "RobertoRibeir29", "id": "394963327", "verified": false, "location": "Bozol\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 5823, "following_count": 4656, "tweet_count": 133145, "listed_count": 32}}, {"name": "Nestor", "username": "nestormedico", "id": "2626645270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 652, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}}, {"name": "Primula Rossa", "username": "Primula23244795", "id": "1073339297355456512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 4989, "tweet_count": 91523, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco", "username": "Marcovvjra", "id": "879699088056385536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 171, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Sapolla", "username": "PSapolla", "id": "2641260128", "verified": false, "location": "Diadema, SP", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 89, "tweet_count": 10496, "listed_count": 0}}, {"name": "@PatoFuenmayor", "username": "PatoFuenmayor", "id": "305909725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11955, "following_count": 11932, "tweet_count": 28125, "listed_count": 35}}, {"name": "Rogerio rangel", "username": "Rogeriorangel6", "id": "908471996551516161", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 4997, "tweet_count": 31038, "listed_count": 0}}, {"name": "Josefina", "username": "martinjosefina", "id": "234666754", "verified": false, "location": "Argentina, Corrientes.", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1686, "tweet_count": 33092, "listed_count": 46}}, {"name": "Javi_buna\u2077\ud83c\udf31", "username": "Javi_buna", "id": "17727877", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 331, "tweet_count": 9789, "listed_count": 0}}, {"name": "Nardiet", "username": "nardiet", "id": "3044038313", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2565, "tweet_count": 53321, "listed_count": 5}}, {"name": "Joao Paulo CRF\u26ab\ud83d\udd34", "username": "jpaulomesquita", "id": "93486561", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 4326, "tweet_count": 48125, "listed_count": 1}}, {"name": "C@rol \u2206 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "carolmoraesz22", "id": "958452682276179969", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1002, "tweet_count": 10336, "listed_count": 0}}, {"name": "Betto Ver\u00e1stegui", "username": "BettoVerastegui", "id": "2422766823", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 155, "tweet_count": 9218, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulina De Souza Howard", "username": "Paulyx2", "id": "701860482", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1673, "tweet_count": 4320, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Montero", "username": "monvalpa", "id": "46530396", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 73245, "following_count": 2258, "tweet_count": 112471, "listed_count": 329}}, {"name": "r u a n \ud83d\udc99 #INVITE_U", "username": "pentwgn", "id": "861303149491089408", "verified": false, "location": "\ud835\ude99\ud835\ude9d\ud835\ude90  \ud835\udffd\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\ude97  \ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\udea3", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 633, "tweet_count": 20798, "listed_count": 6}}, {"name": "FRANCISCO DE PADUA F", "username": "OPDFRANCK", "id": "390132752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 355, "tweet_count": 36765, "listed_count": 4}}, {"name": "G22.", "username": "Gustavo7sacana", "id": "4268806701", "verified": false, "location": "Rj, Pra\u00e7a Seca", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 1696, "tweet_count": 139680, "listed_count": 1}}, {"name": "Caramello", "username": "C4roolMello", "id": "798573903463542784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 251, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}}, {"name": "Nat\u00e1lia", "username": "natgabriele_", "id": "478190140", "verified": false, "location": " Curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 120, "tweet_count": 38217, "listed_count": 1}}, {"name": "JAPA \ud83d\udd25", "username": "heyjaps_", "id": "441970431", "verified": false, "location": "015", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 613, "tweet_count": 38874, "listed_count": 1}}, {"name": "Juliana Dias \u00a6 Working on Coworking Pass\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\uf8ff\ud83d\udc8e", "username": "juuh42dias", "id": "2655273811", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 19136, "following_count": 1645, "tweet_count": 43383, "listed_count": 162}}, {"name": "Isobel Margarito\ud83e\udd89", "username": "iam_rawrrr", "id": "1328242728", "verified": false, "location": "Pandemonium", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1796, "tweet_count": 91508, "listed_count": 2}}, {"name": "Toty Cancino Jara \ud83c\udf33", "username": "EntreLaNiebla", "id": "142493260", "verified": false, "location": "Caught Somewhere In Time", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1333, "tweet_count": 144596, "listed_count": 35}}, {"name": "Felipe Caballero", "username": "FelipeC29434415", "id": "1097553346691547136", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2204, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}}, {"name": "reveluv", "username": "ReveluvAQP", "id": "1164332393601339393", "verified": false, "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}}, {"name": "lydia bustos", "username": "Bust17", "id": "349381551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 117, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"name": "Angela", "username": "nocqponer_r", "id": "186639057", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1171, "tweet_count": 6736, "listed_count": 1}}, {"name": "susana prince", "username": "reinadellepop", "id": "1624393874", "verified": false, "location": "Bs AiRES ", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1258, "tweet_count": 30362, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "username": "clauneiravera", "id": "333195935", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 315, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}}, {"name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce", "id": "88448104", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}}, {"name": "Paul George", "username": "paulmunguia", "id": "100621425", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 832, "tweet_count": 8885, "listed_count": 5}}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}}, {"name": "EDIA", "username": "ediiaa", "id": "330967960", "verified": false, "location": "Salvador -Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2361, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}}, {"name": "Manuelita S\u00e0enz", "username": "manuelillasaenz", "id": "138160707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 4983, "tweet_count": 106931, "listed_count": 28}}, {"name": "Monica", "username": "LESOVICI", "id": "2497072758", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 3875, "tweet_count": 110763, "listed_count": 4}}, {"name": "Cris\ud83c\udf33", "username": "crisfreak036", "id": "143841918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 142, "tweet_count": 622, "listed_count": 1}}, {"name": "lalupa.mx", "username": "EnLaLupaQro", "id": "1049753985538764805", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25091, "listed_count": 23}}, {"name": "Vladimir Urrutia", "username": "otrourrutia", "id": "71666477", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 903, "tweet_count": 14556, "listed_count": 7}}, {"name": "Jeann Pierre Mu\u00f1oz", "username": "JeannPierreM", "id": "269479082", "verified": false, "location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 10132, "following_count": 7820, "tweet_count": 11393, "listed_count": 13}}, {"name": "Abriendo Brecha", "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134472, "following_count": 75, "tweet_count": 134149, "listed_count": 288}}, {"name": "Hay que decirlo", "username": "osmao_montoya", "id": "186664197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 362, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal Citytv", "username": "Citytv", "id": "41139989", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3385568, "following_count": 3479, "tweet_count": 419108, "listed_count": 3622}}, {"name": "Tribuna Campeche", "username": "tribunacampeche", "id": "145025600", "verified": false, "location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88731, "listed_count": 181}}, {"name": "Reporte Diario", "username": "mxreportediario", "id": "1025421830704779264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 401, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}}, {"name": "Filiberto Casta\u00f1eda", "username": "fili_casta", "id": "260877837", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 157, "tweet_count": 377231, "listed_count": 44}}, {"name": "Ingrid Figueira", "username": "IngridFigueira6", "id": "1112270616747487234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4985, "tweet_count": 94325, "listed_count": 1}}, {"name": "sheik! \u0950", "username": "jpsheikytb", "id": "910279796608905217", "verified": false, "location": "ZN024, Lameir\u00e3o \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 500, "tweet_count": 16949, "listed_count": 0}}, {"name": "Mila", "username": "milafigueredof", "id": "176196103", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 883, "tweet_count": 10375, "listed_count": 30}}, {"name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "username": "JosSandovALT1", "id": "1141411176229855232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}}, {"name": "Angela Ccanto Buend\u00eda", "username": "CcantoBuendia", "id": "940452974", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd88\ud835\udd8b \ud83e\udda5", "username": "anadias1901", "id": "1060260821866110984", "verified": false, "location": "NOROE$TE - CF", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 969, "tweet_count": 26325, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc94", "username": "Lionelbb10", "id": "950542496102342657", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 893, "tweet_count": 28617, "listed_count": 0}}, {"name": "ZOILA CORREA", "username": "ZOILACORREA2", "id": "482563767", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1040, "tweet_count": 11957, "listed_count": 0}}, {"name": "Lina", "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139344, "listed_count": 84}}, {"name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd7c\ud835\udd97\ud835\udd94.", "username": "Radi58", "id": "176882558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 4969, "tweet_count": 107141, "listed_count": 4}}, {"name": "Gustavo Henrique", "username": "GugaH1432", "id": "747786650604933120", "verified": false, "location": "Belo Horizonte/ MG", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 127, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}}, {"name": "MIKE ALMAZAN", "username": "mike_almazan", "id": "2221514802", "verified": false, "location": "Mc ALLEN TEXAS", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 346, "tweet_count": 38427, "listed_count": 0}}, {"name": "La_mujer_libre", "username": "MujerLibre2022", "id": "107483433", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 2606, "tweet_count": 17842, "listed_count": 2}}, {"name": "laisla viu o justin\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2074\u2074", "username": "biebsxjustice", "id": "2161819207", "verified": false, "location": "\u1d1b\u1d1c\u1d00 \u0262\u029f\u00f3\u0280\u026a\u1d00 \u00e9 \u029f\u1d1c\u1d1b\u1d00\u0280\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 9162, "following_count": 4642, "tweet_count": 350620, "listed_count": 21}}, {"name": "Anderson", "username": "And2rson12", "id": "1018275684446298113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 317, "tweet_count": 23649, "listed_count": 0}}, {"name": "I Don't Fucking Know", "username": "IDontFu96016526", "id": "1171070252333096961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 42, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"name": "Vitor", "username": "saturngr3ys", "id": "802817118", "verified": false, "location": "Camaqu\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 283, "tweet_count": 7306, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f\ufe59\u200d \u1d00\u1d1c\u200b \ufe5a\u200d\u200d", "username": "lBritishAsshole", "id": "1122230778363109377", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 496, "tweet_count": 20120, "listed_count": 12}}, {"name": "onde \u00e9 o after?", "username": "shinfrim", "id": "1611947232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1296, "tweet_count": 95998, "listed_count": 5}}, {"name": "Zulma Cardoso \ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "ZulmaCardoso", "id": "114613329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4329, "tweet_count": 78573, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato Rotta", "username": "renato_rotta", "id": "93294846", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 2010, "tweet_count": 64353, "listed_count": 25}}, {"name": "I love you, Molly Hooper", "username": "SoylaJuje", "id": "1171502935185821696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 191, "tweet_count": 22377, "listed_count": 0}}, {"name": "nicole haber eterovi", "username": "nicolehabereter", "id": "622457739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 59, "tweet_count": 654, "listed_count": 1}}, {"name": "Diversamente", "username": "DiversamenteWeb", "id": "933318884228321280", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 188, "tweet_count": 1875, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83c\udf44", "username": "hipurplecat", "id": "189953644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 350, "tweet_count": 15798, "listed_count": 0}}, {"name": "Sarah", "username": "sarinha_13", "id": "91667149", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 147, "tweet_count": 17418, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Pineda V.", "username": "Rpineda63V", "id": "588845256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1513, "tweet_count": 109276, "listed_count": 26}}, {"name": "Aqu\u00ededomexnoticias", "username": "aquiedomex", "id": "1087977613", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico, Toluca ", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 4528, "tweet_count": 24198, "listed_count": 14}}, {"name": "Jenifer Jackson 1DCD", "username": "Jenifer49112337", "id": "761364371574513664", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1496, "tweet_count": 18125, "listed_count": 0}}, {"name": "matwern dingo dingo", "username": "tutsbrou", "id": "275792407", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 159, "tweet_count": 25240, "listed_count": 1}}, {"name": "Latino alto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "ronaldrios", "id": "8174292", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 212655, "following_count": 2112, "tweet_count": 23596, "listed_count": 1284}}, {"name": "Sebasti\u00e0 MassaTutu", "username": "SMassaTutu", "id": "1007098886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 840, "tweet_count": 29847, "listed_count": 5}}, {"name": "David PB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "DantoniO_23", "id": "1145372448", "verified": false, "location": "Peru - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 747, "tweet_count": 113588, "listed_count": 12}}, {"name": "Cinescape", "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 25459, "following_count": 68, "tweet_count": 16785, "listed_count": 52}}, {"name": "Marcela Carrasco", "username": "Marcela80666349", "id": "880483574486622209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2478, "tweet_count": 65725, "listed_count": 0}}, {"name": "Mi", "username": "Dedonatismica", "id": "344736903", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 483, "tweet_count": 29107, "listed_count": 0}}, {"name": "marLa isabelle", "username": "marlaisabelle", "id": "894771672586125312", "verified": false, "location": "Al fondo, a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 97907, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}}, {"name": "Ramon Estrada", "username": "RamonEstrada13", "id": "1051269054", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 821, "tweet_count": 31904, "listed_count": 8}}, {"name": "\u0250p\u0279\u0250np\u018e \u0250\u0131\u0279\u0250W\u2720\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "RammosCrvg", "id": "3391060378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 706, "tweet_count": 49207, "listed_count": 1}}, {"name": "Pietro Raffa", "username": "pietroraffa", "id": "61877999", "verified": true, "location": "Tortorici, Roma, Milano", "public_metrics": {"followers_count": 40503, "following_count": 996, "tweet_count": 67267, "listed_count": 326}}, {"name": "Matilde San Martin", "username": "matty_sanmartin", "id": "202908629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 494, "tweet_count": 2727, "listed_count": 1}}, {"name": "rafa", "username": "rafaelasantosx", "id": "3567703276", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 559, "tweet_count": 37050, "listed_count": 2}}, {"name": "raki", "username": "rakiew", "id": "273179003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 2979, "tweet_count": 114125, "listed_count": 21}}, {"name": "\u1d40\u1d35\u1d9c\u1d3c\u00ae \u2693\uff2a\uff4f\uff53\u00e9 \uff32\uff4f\uff4a\uff41\uff53", "username": "supertico69", "id": "71447635", "verified": false, "location": "Porlamar edo Nueva Esparta ", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1059, "tweet_count": 21146, "listed_count": 2}}, {"name": "Andres", "username": "Andres30109488", "id": "1157427198334083073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 60, "tweet_count": 5718, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Castillo", "username": "SerghioCJ", "id": "1054968319026061312", "verified": false, "location": "Rimac, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 66, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}}, {"name": "Passarim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "PassarimAzul", "id": "1135320887987724289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1148, "tweet_count": 123218, "listed_count": 1}}, {"name": "\u096a D\u00ea. \u06de \ud83d\udcd6: The Vampire Lestat", "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4605, "tweet_count": 57519, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Malpica", "username": "DanielMalpica13", "id": "944814613010542593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}}, {"name": "mendes", "username": "davidtuita", "id": "626967976", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 331, "tweet_count": 91849, "listed_count": 1}}, {"name": "nic", "username": "jaxtellerslut", "id": "611241954", "verified": false, "location": "\n#IStandWithAmberHeard", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 4266, "tweet_count": 219292, "listed_count": 28}}, {"name": "\u3064\u3064\u307f\u3000\u3086\u3063\u3051", "username": "esmeral88326495", "id": "737073985830170624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 248, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}}, {"name": "Esc\u00e9ptico X", "username": "CementeroA", "id": "1106994778560847872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 887, "tweet_count": 3719, "listed_count": 0}}, {"name": "Jesus Garcia", "username": "taddei1167", "id": "924397104851816448", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 971, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe J. Espina", "username": "fjespina", "id": "122360582", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 3989, "tweet_count": 46871, "listed_count": 14}}, {"name": "Pablo Ar\u00e1nguiz B.", "username": "PabloAranguiz", "id": "53045379", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2612, "tweet_count": 7626, "listed_count": 3}}, {"name": "O Chupacu do Gramado", "username": "Morndraug", "id": "2250912918", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 607, "tweet_count": 67339, "listed_count": 9}}, {"name": "Mundinho Charles Emmanuel dublando Harry Shum Jr \u2764", "username": "uris_baby", "id": "1182008018776535046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 741, "tweet_count": 7517, "listed_count": 2}}, {"name": "desistiu da vida ja", "username": "tsdallen", "id": "1042244564713656320", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 3100, "tweet_count": 11710, "listed_count": 6}}, {"name": "rodolferro", "username": "rpgraciotti", "id": "339863325", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1304, "tweet_count": 61079, "listed_count": 2}}, {"name": "ricardinho", "username": "ricardosnoopy", "id": "71235941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1717, "tweet_count": 69392, "listed_count": 6}}, {"name": "Airton Marinho", "username": "airtonmarinho", "id": "56849791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 424, "tweet_count": 4007, "listed_count": 4}}, {"name": "Herve Melo", "username": "hervemelo1", "id": "1930934394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 184, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}}, {"name": "mariana", "username": "mariflaqui", "id": "4350392534", "verified": false, "location": "poa", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 404, "tweet_count": 47149, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd30\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd33\ud835\udd1e", "username": "dells_do_ceu", "id": "4846461868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 493, "tweet_count": 37947, "listed_count": 0}}, {"name": "GracielaO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GracielaO11", "id": "946548515471331329", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 3478, "tweet_count": 82257, "listed_count": 0}}, {"name": "Amandaaa \ud83d\ude0b", "username": "aafAmanda_C", "id": "1109074898704584705", "verified": false, "location": "Batatais", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}}, {"name": "Marycarmen", "username": "marycargj", "id": "266224329", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 391, "tweet_count": 7169, "listed_count": 0}}, {"name": "Gimena \ud83e\udd8b", "username": "claugmcru", "id": "2751054107", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 187, "tweet_count": 15465, "listed_count": 4}}, {"name": "LaLocaQueTeje \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd2c\ud83c\udf35\ud83d\udc11\ud83e\udda0\ud83e\uddf6", "username": "LaPaulaNOmas", "id": "102867292", "verified": false, "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 2451, "tweet_count": 96031, "listed_count": 13}}, {"name": "que tistreza", "username": "mandsVEVO", "id": "4914699484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1338, "tweet_count": 50613, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2619\ud835\udce1 \u2767", "username": "ROITA_", "id": "149663796", "verified": false, "location": "En la Pobla", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1187, "tweet_count": 107377, "listed_count": 16}}, {"name": "Danni-se", "username": "danni_dalboni", "id": "4783171610", "verified": false, "location": "Carmo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 749, "tweet_count": 3992, "listed_count": 1}}, {"name": "tubar\u00e3o gigante \ud83d\udcb0\ud83e\udd88", "username": "joao_sjs", "id": "2941453637", "verified": false, "location": "c3", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 174, "tweet_count": 10328, "listed_count": 0}}, {"name": "Quetzal Castro", "username": "quetzal_cm", "id": "169743067", "verified": false, "location": "M\u00e9xico,D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1079, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}}, {"name": "Anabananaaa", "username": "0cean_a", "id": "334812468", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 441, "tweet_count": 9065, "listed_count": 0}}, {"name": "El Dago\ud83c\udf33", "username": "dagobertonavea", "id": "43801514", "verified": false, "location": "Iquique, chile", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 496, "tweet_count": 5081, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf08", "username": "ACatolime", "id": "956635494", "verified": false, "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d;\u5927\u97d3\u6c11\u570b", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 445, "tweet_count": 26737, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d* \u200d\u200d\ud835\udcb5\u0332\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude70\ud835\ude88\ud835\ude70\uff61", "username": "DXYACLL", "id": "1080933232760315904", "verified": false, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 45, "tweet_count": 17783, "listed_count": 11}}, {"name": "Crash97\ud83d\ude0f", "username": "Richard19972112", "id": "4850540974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 268, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}}, {"name": "Victoria", "username": "vickyvv_", "id": "1182865087947784192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 156, "tweet_count": 15705, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "doscachosmtq__", "id": "856190188929900545", "verified": false, "location": "16|02|2020.\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 364, "tweet_count": 17450, "listed_count": 0}}, {"name": "star lord del 3er mundo \u271d\ufe0f\u24b6", "username": "starlordargento", "id": "1123205199278104578", "verified": false, "location": "Tokio 3", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2896, "tweet_count": 29219, "listed_count": 5}}, {"name": "TecPadrino", "username": "OrlandoTecpa", "id": "583126063", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 405, "tweet_count": 6659, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriela\ud83c\udf3a", "username": "Gabyzao7", "id": "1051469106833215488", "verified": false, "location": "Arthur e Nicolly\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 3272, "tweet_count": 12523, "listed_count": 0}}, {"name": "Kira\ud83d\udea9", "username": "old_kira", "id": "971035603126104065", "verified": false, "location": "MGH", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 955, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}}, {"name": "e m i \ud83d\udc09\ud83d\udda4", "username": "emi__1899", "id": "1153491559972823041", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 325, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1160 \u1160", "username": "WallaceMendes02", "id": "3154807505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 27, "tweet_count": 25879, "listed_count": 0}}, {"name": "kyle", "username": "krtkylie", "id": "1023264278206443520", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4316, "tweet_count": 7605, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos R Ortega R", "username": "carlosrenemx", "id": "583489755", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1905, "tweet_count": 150612, "listed_count": 1}}, {"name": "Brito", "username": "vinibritooo", "id": "2573063512", "verified": false, "location": "Pra\u00e7a Roberto Gomes de Pedrosa", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1161, "tweet_count": 104929, "listed_count": 2}}, {"name": "Tele Saltillo", "username": "TeleSaltillo", "id": "898329999421435908", "verified": false, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149407, "listed_count": 31}}, {"name": "juan", "username": "constantino3251", "id": "976816018751238144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2462, "tweet_count": 15296, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucila Guardado", "username": "LucilaGuardado", "id": "391785721", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}}, {"name": "ribeirinha do guama", "username": "ribeirinhaluh", "id": "1132855995909255169", "verified": false, "location": "Our\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 101, "tweet_count": 5794, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfb0 RYO EL GAY \ud83c\udfb0", "username": "RYOso_baboso", "id": "1037817462761443329", "verified": false, "location": "\u2662 \u2506 Any pronouns lol", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 581, "tweet_count": 41516, "listed_count": 7}}, {"name": "August re gei", "username": "ChocoOre0_", "id": "1181670950619811840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 73, "tweet_count": 19863, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618", "username": "kirdravhl", "id": "904505033634582528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 688, "tweet_count": 72578, "listed_count": 9}}, {"name": "sphinx \u6101 vision", "username": "medaunstiro", "id": "4892256100", "verified": false, "location": "going to hell", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1511, "tweet_count": 67951, "listed_count": 7}}, {"name": "bru", "username": "opsbru_", "id": "2911869755", "verified": false, "location": "Brasil, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 356, "tweet_count": 10262, "listed_count": 0}}, {"name": "nix", "username": "jkpilots", "id": "3368452533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 639, "tweet_count": 37775, "listed_count": 5}}, {"name": "grayson 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "edussauro_", "id": "2288446775", "verified": false, "location": "White River", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 128, "tweet_count": 34635, "listed_count": 1}}, {"name": "Cristiano", "username": "rurounicris", "id": "68889532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 81, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Fernando Res\u00e9ndiz Brise\u00f1o", "username": "dohkux", "id": "1235259840", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco.", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 103, "tweet_count": 166866, "listed_count": 2}}, {"name": "CESAR", "username": "Cesar23__", "id": "726817088577249281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 2961, "tweet_count": 53938, "listed_count": 0}}, {"name": "#Libertad", "username": "TiaZurda", "id": "84884292", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 3482, "tweet_count": 40778, "listed_count": 22}}, {"name": "OLIVIA WILMOT", "username": "Strangerxg", "id": "1043177824264351744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1092, "tweet_count": 34642, "listed_count": 6}}, {"name": "Carla \u2728", "username": "_carlate_", "id": "473457109", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 593, "tweet_count": 39780, "listed_count": 5}}, {"name": "Giu Lav\u00ednia \ud83d\udc8b\ud83d\uddef", "username": "_LaviniaMoura", "id": "701109797022801920", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 523, "tweet_count": 6492, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia Arantes \ud83e\uddf6", "username": "BiaArantes", "id": "92572410", "verified": true, "location": "MG/ SP / RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 158934, "following_count": 378, "tweet_count": 50105, "listed_count": 269}}, {"name": "\ud83e\udd81\ud83c\udf93FreeRomGerL\ud83c\udf93\ud83e\udd81\ud83d\ude07\u2764GOD\u2764\ud83d\ude07", "username": "FreeRevLu", "id": "784840690136035328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 4983, "tweet_count": 60243, "listed_count": 6}}, {"name": "jesus", "username": "jesusmadera303", "id": "2856673773", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 110, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}}, {"name": "Jackboy", "username": "augustobrs_", "id": "428309794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 402, "tweet_count": 46533, "listed_count": 1}}, {"name": "Micaa\ud83d\udc3e", "username": "Micaveraa200", "id": "752529223068319744", "verified": false, "location": "Villa Dolores, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 200, "tweet_count": 5821, "listed_count": 0}}, {"name": "PONCHO  BECERRA", "username": "alfebega", "id": "146180578", "verified": false, "location": "LEON GTO", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1053, "tweet_count": 219189, "listed_count": 0}}, {"name": "Y.G.M.G", "username": "gabrielmatagato", "id": "2903107227", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2335, "tweet_count": 46453, "listed_count": 0}}, {"name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}}, {"name": "Jipi triste \ud83e\udd74", "username": "girlssanz", "id": "171133162", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1171, "tweet_count": 36363, "listed_count": 2}}, {"name": "Claudia", "username": "ntaclau", "id": "76472831", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 231, "tweet_count": 6362, "listed_count": 1}}, {"name": "carol \ud83c\udf38", "username": "anakinleias", "id": "4412856557", "verified": false, "location": "satanaries", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 83, "tweet_count": 202917, "listed_count": 44}}, {"name": "\u00e1ria mudou de conta", "username": "lubnobara", "id": "932128145116991488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1938, "tweet_count": 41419, "listed_count": 0}}, {"name": "analu", "username": "shiahoshi", "id": "1010675716638330881", "verified": false, "location": "ela/dela \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 240, "tweet_count": 157451, "listed_count": 10}}, {"name": "Arnoldpoxx", "username": "Arnoldpoxx", "id": "938035018659717120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 217, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}}, {"name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Abusada", "username": "eabusad", "id": "145239195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38599, "following_count": 19349, "tweet_count": 36665, "listed_count": 36}}, {"name": "lapd71 Dan\u00e9s de nueva generacion \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "lapd71", "id": "183311949", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 3968, "tweet_count": 109676, "listed_count": 3}}, {"name": "Alexander A. Dediego", "username": "alasde", "id": "14122939", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 2458, "tweet_count": 90801, "listed_count": 107}}, {"name": "Quintero", "username": "cacheticolorada", "id": "67805964", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 10849, "following_count": 2995, "tweet_count": 62265, "listed_count": 26}}, {"name": "Qk", "username": "Qk_meza", "id": "333037595", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 287, "tweet_count": 58149, "listed_count": 1}}, {"name": "sandra sanhueza", "username": "kinenuss", "id": "220493055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 134, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}}, {"name": "yadira ortiz", "username": "yadira_lilian", "id": "49978969", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1425, "tweet_count": 40376, "listed_count": 1}}, {"name": "Almendra", "username": "Rosario52759526", "id": "1034928653514297344", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}}, {"name": "alberto borrego", "username": "albertoborrego1", "id": "319815090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 4904, "tweet_count": 172970, "listed_count": 23}}, {"name": ".", "username": "PowerlessCB", "id": "1070045005207752706", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 185, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}}, {"name": "Piper", "username": "piper2022", "id": "484284394", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1309, "tweet_count": 77492, "listed_count": 2}}, {"name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"name": "CONSUELO\ud83c\udf38", "username": "consuel95381654", "id": "1004518351224365057", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 206, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"name": ":(:", "username": "myrblbn", "id": "369214242", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 533, "tweet_count": 37493, "listed_count": 2}}, {"name": "uzumaki", "username": "kermaGSM", "id": "1073962196772753410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 95, "tweet_count": 607, "listed_count": 1}}, {"name": "amora. \u2728", "username": "attackmor", "id": "1000178254723145730", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 95, "tweet_count": 2505, "listed_count": 4}}, {"name": "Emmyy\u29d7\ud83c\udf2a\ud83c\udf35", "username": "HeyLavigne5h", "id": "102393405", "verified": false, "location": "FuracaCity", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 3046, "tweet_count": 74514, "listed_count": 11}}, {"name": "\u25fd", "username": "furiruby", "id": "2338652545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 205, "tweet_count": 93061, "listed_count": 11}}, {"name": "M\u00e1rcio Moreira NegoKabulozo", "username": "marcio36920325", "id": "1003678634991931392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 42, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}}, {"name": "DOM WERNECK OFICIAL \ud83d\udd30", "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 803, "tweet_count": 5907, "listed_count": 11}}, {"name": "Leo", "username": "LeoSilveiraaaaa", "id": "2472856052", "verified": false, "location": "Coloon", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 531, "tweet_count": 15573, "listed_count": 0}}, {"name": "m a r i a n a", "username": "marianaaldreina", "id": "133831867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 387, "tweet_count": 7699, "listed_count": 6}}, {"name": "Juan Carlos Su\u00e1rez", "username": "JCSRevollar", "id": "39281622", "verified": false, "location": "Huancayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1498, "tweet_count": 8424, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "lautiigueli", "id": "1093387000399433728", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 191, "tweet_count": 13136, "listed_count": 0}}, {"name": "In\u00eas Tavares", "username": "InsTavares9", "id": "1147168110874693633", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 254, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Stoppa", "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}}, {"name": "Arlene Rob\u00f4", "username": "Robo_Arlene", "id": "1110342675797102593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 3417, "tweet_count": 11099, "listed_count": 1}}, {"name": "Alexandre Garcia", "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3676512, "following_count": 503, "tweet_count": 6756, "listed_count": 2601}}, {"name": "Kat", "username": "kat_daza", "id": "719091596", "verified": false, "location": "Santa Marta- San Juan del Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 523, "tweet_count": 19638, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf83 \ud835\ude99 \ud835\ude9e \ud835\ude96 \ud835\ude99 \ud835\ude94 \ud835\ude92 \ud835\ude97", "username": "odalysguerra16", "id": "3234154957", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 720, "tweet_count": 32467, "listed_count": 3}}, {"name": "Caminho do Bem-te-vi", "username": "caminhobemtevi", "id": "93073246", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 269, "tweet_count": 3051, "listed_count": 1}}, {"name": "Fe\u00f1a", "username": "kmmyfer", "id": "117823918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 604, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}}, {"name": "El Segundero", "username": "ElSegundero", "id": "183796386", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1646, "tweet_count": 137109, "listed_count": 86}}, {"name": "Mart\u00edn Sarmiento", "username": "martinluma", "id": "247374600", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 3919, "tweet_count": 26048, "listed_count": 38}}, {"name": "A R", "username": "qwert_jp", "id": "246492087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 91, "tweet_count": 16408, "listed_count": 1}}, {"name": "Surgeman", "username": "surgeman77", "id": "180432819", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 690, "tweet_count": 36086, "listed_count": 2}}, {"name": "Samuel \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Samuel_Santoss_", "id": "912323945755549697", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 415, "tweet_count": 112811, "listed_count": 6}}, {"name": "sou s\u00f3 a leticia", "username": "azwedoleticia", "id": "1461468757", "verified": false, "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 181, "tweet_count": 32130, "listed_count": 0}}, {"name": "Adrian Morales Mosso \ud83e\udde1", "username": "moramouzo", "id": "1732568053", "verified": false, "location": "Belgrano - Comuna 13 de CABA", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 5001, "tweet_count": 120532, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udf3aGraciela Azul\ud83c\udf3a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "gracielaazul23", "id": "3549952877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 2651, "tweet_count": 187901, "listed_count": 5}}, {"name": "Iza Freitas", "username": "izasfc", "id": "3399585226", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 686, "tweet_count": 40105, "listed_count": 18}}, {"name": "f\u00e1bricas de bico", "username": "fablicio_", "id": "854551546587205632", "verified": false, "location": "Oz", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1180, "tweet_count": 90128, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Ogalde \ud83e\uddb4\ud83d\udee0", "username": "cogalde21", "id": "65458230", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 637, "tweet_count": 24048, "listed_count": 8}}, {"name": "nacho", "username": "nacho_esb", "id": "1265569518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 129, "tweet_count": 1375, "listed_count": 1}}, {"name": "nat\ud83c\udf83", "username": "monnlights_", "id": "2860847995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1855, "tweet_count": 9259, "listed_count": 1}}, {"name": "f\u00e5ny", "username": "markleetl", "id": "178395552", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 19120, "following_count": 162, "tweet_count": 117535, "listed_count": 39}}, {"name": "guilherme", "username": "unicornsinner", "id": "972843992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 332, "tweet_count": 163607, "listed_count": 11}}, {"name": "Mai \ud83c\udf39", "username": "lesbiankyle", "id": "3350429771", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 876, "tweet_count": 140313, "listed_count": 12}}, {"name": "orlando vilegas", "username": "orlandojosevil3", "id": "716349738883407872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 7, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}}, {"name": "Sabidur\u00eda Intu\u00edda", "username": "19Garca", "id": "464952066", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 7349, "tweet_count": 48309, "listed_count": 93}}, {"name": "Catalina Arenas", "username": "catyarenas", "id": "140960203", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 230, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}}, {"name": "BrunoBrzz", "username": "BrunoBRZZ", "id": "457616081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 643, "tweet_count": 15307, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago S", "username": "unbebesito", "id": "1067808657394622465", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20767, "following_count": 2586, "tweet_count": 96825, "listed_count": 29}}, {"name": "odeth leal", "username": "p3xoxhita", "id": "211170475", "verified": false, "location": "angol chile", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 787, "tweet_count": 1901, "listed_count": 1}}], "places": [{"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "6c67fe933a62a8ec"}, {"full_name": "Cochituate, MA", "id": "ad3f61e520e8f130"}, {"full_name": "Bonito, Brasil", "id": "5c2928ad0f51e721"}, {"full_name": "Batatais, Brasil", "id": "29a0086e74c33a09"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}], "tweets": [{"id": "1185625473084280838", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"]}, {"id": "1185763614839447552", "text": "O Jong hyun morreu\nA sulli se suicidou\nO Jackson entrou em depress\u00e3o\nO yoongi t\u00e1 sofrendo amea\u00e7a de morte\nO taehyung pode t\u00e1 entrando em depress\u00e3o\nA jennie sofre hate nas redes sociais e tbm pode entra em depress\u00e3o e se mata", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jong hyun"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "jennie"}]}, "author_id": "1176259693595037696", "created_at": "2019-10-20T03:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185763614839447552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2ngwtRRtu6", "expanded_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Articolo_48_della_Costituzione_italiana", "display_url": "it.wikipedia.org/wiki/Articolo_\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z2Gmk1oP6B", "expanded_url": "https://twitter.com/pietroraffa/status/1185229796349042690", "display_url": "twitter.com/pietroraffa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 210, "end": 217, "username": "valy_s", "id": "475234937"}]}, "id": "1185734631955546113", "text": "Sta mettendo in dubbio il principio dell'universalit\u00e0 del voto, art 48 Costituzione,\ncon un sondaggio poi!!\n\nPoi, a che pro questa uscita?\nCosa pensa che la Lega si suicida e lo vota per 4 volte?\n\n@cris_cersei @valy_s @ElvioVDeMatteis @Apache64242682 \n\nhttps://t.co/2ngwtRRtu6 https://t.co/Z2Gmk1oP6B", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185229796349042690"}], "author_id": "122733775", "created_at": "2019-10-20T01:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734631955546113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "id": "1185435216195833856", "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"]}, {"id": "1185603726595313664", "text": "Les guste o no, las personas que cometen suicidio no son m\u00e1s que gente pendeja y EGO\u00cdSTA.", "lang": "es", "author_id": "196872720", "created_at": "2019-10-19T17:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 42, "like_count": 26, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1185603726595313664"]}, {"id": "1185377176876658689", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/nayEAlRqvn", "expanded_url": "https://twitter.com/Censelio/status/1185731189577060352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nayEAlRqvn", "media_key": "3_1185731158526627840"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "LT"}]}, "id": "1185731189577060352", "text": "La portada de LT de ma\u00f1ana https://t.co/nayEAlRqvn", "lang": "es", "author_id": "58192120", "created_at": "2019-10-20T01:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 45, "like_count": 99, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731189577060352"]}, {"id": "1185638055262216195", "text": "Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como dicen, la historia se repite y la izquierda se suicida, constantes macabras.  Bye bye Vero, que el olvido sea amable contigo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}]}, "author_id": "10400972", "created_at": "2019-10-19T19:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 19, "like_count": 336, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185638055262216195"]}, {"in_reply_to_user_id": "3328795281", "id": "1185707913685405696", "text": "@PPTenel13 Pensa como quieras, pero vota con miedo. Si volvemos al pasado, la sociedad se suicida. Muchos no tienen ni idea lo que puede volver de la mano de los nefastos.  TENGO MUCHO EN CONTRA DE MM, PERO HAY Q SER PARTE DE LA SOLUCION. VOTA CON MIEDO, luego ser\u00e1 tarde.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 199, "probability": 0.3459, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185686445811482629"}], "author_id": "268743256", "created_at": "2019-10-20T00:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185707913685405696"]}, {"id": "1185434756844081152", "text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "lang": "es", "author_id": "345552153", "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"]}, {"id": "1185759108361789440", "text": "S\u00f3 consegui jantar agora, to muito euf\u00f3rica ainda. \ud83d\ude33", "lang": "pt", "author_id": "1048076414707277825", "created_at": "2019-10-20T03:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185759108361789440"]}, {"id": "1185546193360715776", "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "author_id": "96853458", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"]}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EGO73HGuYF", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185675389743575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGO73HGuYF", "media_key": "3_1185675373868126209"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "id": "1185675389743575040", "text": "Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum mal a ele, quando ele tem o del\u00edrio sai do apartamento dela ele percebe que a vida dele \u00e9 uma com\u00e9dia, e se transforma em Coringa. \n\nA Sophie o \u201cajudou.\u201d https://t.co/EGO73HGuYF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673606161932304"}], "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T21:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 406, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675389743575040"]}, {"id": "1185699898303352833", "text": "Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "author_id": "2210628988", "created_at": "2019-10-19T23:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185699898303352833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/E4LaWktREh", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/10/robert-pattinson-conta-que-primeira-cena-que-gravou-como-batman-foi-masturbacao-feroz.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/10/robert-pattinson-conta-que-primeira-cena-que-gravou-como-batman-foi-masturbacao-feroz.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1185738414991302656", "text": "Robert Pattinson conta que primeira cena que gravou como Batman foi 'masturba\u00e7\u00e3o feroz' https://t.co/E4LaWktREh", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-10-20T02:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 109, "like_count": 357, "quote_count": 251}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738414991302656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/I6eNk5vFuw", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1185728111666700293", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nika"}]}, "id": "1185731886120919040", "text": "Ver\u00f3nika decide morir https://t.co/I6eNk5vFuw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185728111666700293"}], "author_id": "132768793", "created_at": "2019-10-20T01:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 129, "like_count": 1608, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731886120919040"]}, {"id": "1185628290071060485", "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1157693379729399808", "created_at": "2019-10-19T18:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185628290071060485"]}, {"in_reply_to_user_id": "532045234", "id": "1185758234256269313", "text": "@zatomeisis Ehh... No :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zatomeisis", "id": "532045234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185607028292673537"}], "author_id": "2409794041", "created_at": "2019-10-20T03:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185758234256269313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9JeLwKeplH", "expanded_url": "http://ow.ly/HaOV50wPaEe", "display_url": "ow.ly/HaOV50wPaEe"}]}, "id": "1185689592655220736", "text": "Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9JeLwKeplH", "lang": "es", "author_id": "107120856", "created_at": "2019-10-19T22:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689592655220736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185756020452347906", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el  esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5XuA8", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T03:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756020452347906"]}, {"id": "1185751864324841474", "text": "Agradezco a la fortaleza que tuve en el momento que vi que se me iba mi viejo hasta ahora, porque es una lucha constante con nuestra mente y no soy una suicida, uno busca ver en alguna parte a esa persona y cuando no se puede en serio sent\u00eds que esa es una opci\u00f3n. Por m\u00e1s de que", "lang": "es", "author_id": "2909557761", "created_at": "2019-10-20T02:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751864324841474"]}, {"id": "1185730108881035264", "text": "Ahora Ollanta quiere volver a la escena pol\u00edtica hablando mal de Alan Garc\u00eda, pero hace 6 meses quer\u00eda entrar a la Casa del Pueblo (APRA) a dar p\u00e9same, bien hecho que lo botaran peor que basura.\n\n\u00a1Pidi\u00f3 y recibi\u00f3 3 millones de Odebrecht y est\u00e1 libre!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.3712, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.7065, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.4064, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.5343, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "442283723", "created_at": "2019-10-20T01:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 32, "like_count": 748, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730108881035264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185755265464819713", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T03:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185755265464819713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1185588276637421568", "text": "ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "author_id": "3854102907", "created_at": "2019-10-19T16:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185588276637421568"]}, {"id": "1185562389959315457", "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"]}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1181991693513568256", "text": "@felipeneto Certo Felipe, vc n\u00e3o acredita, mas que mal de vdd uma pessoa pode fazer enquanto acredita em astrologia? Eu n\u00e3o vi nenhum ditador usando astrologia para justificar seus preceitos e nem um assassino dizer que matou algu\u00e9m por ser ariano. Voc\u00ea ca\u00e7a astrologia como se fosse um mal.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181990311901487104"}], "author_id": "1666628425", "created_at": "2019-10-09T17:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181991693513568256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ndZ54g20jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185671796315561984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZ54g20jc", "media_key": "16_1185671455163518976"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "id": "1185671796315561984", "text": "CORINGA SPOILERS \ud83d\udeab\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\nVamos usar esse tweet pra debater o  seguinte: \n\nO Arthur Fleck \u00e9 ou n\u00e3o filho do Thomas Wayne? Ele matou ou n\u00e3o matou a Sophie? https://t.co/ndZ54g20jc", "lang": "pt", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T21:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 159, "like_count": 886, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671796315561984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/LzwPHrsHjG", "expanded_url": "https://bit.ly/2oYRIil", "display_url": "bit.ly/2oYRIil", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/nuevo-peru-oficializa-alianza-electoral-con-partido-de-vladimir-cerron-peru-libre-elecciones-2020-izquierda-peruana-video/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nika Mendoza"}]}, "id": "1185730584632537088", "text": "Es el fin de Ver\u00f3nika Mendoza, y qu\u00e9 feo final. https://t.co/LzwPHrsHjG", "lang": "es", "author_id": "119454564", "created_at": "2019-10-20T01:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 435, "like_count": 3295, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730584632537088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/4nenuc0nBU", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1185637296705560576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nenuc0nBU", "media_key": "3_1185637288782565376"}]}, "id": "1185637296705560576", "text": "simplesmente eu https://t.co/4nenuc0nBU", "lang": "pt", "author_id": "432983617", "created_at": "2019-10-19T19:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12302, "reply_count": 432, "like_count": 42676, "quote_count": 1471}, "edit_history_tweet_ids": ["1185637296705560576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1002930524183322625", "id": "1185750385383956482", "text": "@laiscctn ela j\u00e1 foi coringa?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185627195437408258"}], "author_id": "753943154974461952", "created_at": "2019-10-20T02:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750385383956482"]}, {"id": "1185754040484929537", "text": "Esta noche se est\u00e1 manifestando el esp\u00edritu de Salvador Allende en Santiago\n\n#toquedequeda", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 90, "tag": "toquedequeda"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "lang": "es", "author_id": "976658336438464512", "created_at": "2019-10-20T03:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185754040484929537"]}, {"in_reply_to_user_id": "4768140741", "id": "1185653306477166604", "text": "@jaqueprouv Fetiche culiao raro JAJAJA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaqueprouv", "id": "4768140741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185643071968555008"}], "author_id": "75368658", "created_at": "2019-10-19T20:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185653306477166604"]}, {"id": "1185749365341732864", "text": "Oigan Nara ya apreci\u00f3? porque hasta d\u00f3nde s\u00e9 SB public\u00f3 en sus historias de IG que estaba desaparecida, como ser humano no le deseo mal a nadie al contrario si necesita ayuda (psic\u00f3logo o algo) espero la reciba pero si es importante que de una explicaci\u00f3n a Barbie y su familia \ud83d\ude14", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Nara"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.4539, "type": "Organization", "normalized_text": "SB"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}]}, "author_id": "1111062357986496517", "created_at": "2019-10-20T02:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749365341732864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/TK5i43BnfI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6459, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1185529750351208450", "text": "\u00bfEstos son los jovenes del APRA? https://t.co/TK5i43BnfI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "author_id": "72361116", "created_at": "2019-10-19T12:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 158, "like_count": 1204, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1185529750351208450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YTmDJzp3Dt", "expanded_url": "https://bit.ly/33DgnI6", "display_url": "bit.ly/33DgnI6"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0faGp9hj6d", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1185737422707015680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0faGp9hj6d", "media_key": "3_1185737421192867840"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185737422707015680", "text": "\u00a1Con raticida! Mujer envenena a sus 3 hijos, apu\u00f1ala a su marido y se suicida en Naucalpan\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/YTmDJzp3Dt https://t.co/0faGp9hj6d", "lang": "es", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-10-20T02:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185737422707015680"]}, {"in_reply_to_user_id": "2166025147", "id": "1185751513446174720", "text": "@devilsuser @PiensaPrensa Siii y por favor recuerden que la \u00faltima vez que actuaron mataron al presidente electo democr\u00e1ticamente para que no se les olvide yaaaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.3861, "type": "Person", "normalized_text": "electo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185750875706417152"}], "author_id": "36685937", "created_at": "2019-10-20T02:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185751513446174720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ucl90xcfBR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}, "id": "1185736288957353984", "text": "\"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\"\nhttps://t.co/ucl90xcfBR", "lang": "pt", "author_id": "248890506", "created_at": "2019-10-20T01:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736288957353984"]}, {"id": "1185403379985666048", "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3369151", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"]}, {"in_reply_to_user_id": "358445205", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/faYJECsNkd", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1185728111666700293", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "id": "1185731222389047296", "text": "@Vero_Mendoza_F escogi\u00f3 darle la espalda a todos los valores que dec\u00eda defender (lucha contra la corrupci\u00f3n, defensa de la mujer, derechos humanos). Se vendi\u00f3 por una inscripci\u00f3n electoral. Una pena por una joven pol\u00edtica que pudo haber aportado m\u00e1s al pa\u00eds. https://t.co/faYJECsNkd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185728111666700293"}], "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-20T01:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 46, "like_count": 394, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185731222389047296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/l1QpC0LxUe", "expanded_url": "https://twitter.com/CadenaRadialLib/status/1185659580648513536", "display_url": "twitter.com/CadenaRadialLi\u2026"}]}, "id": "1185750464010342401", "text": "Dios mio! \ud83d\ude2d https://t.co/l1QpC0LxUe", "lang": "es", "author_id": "1684355070", "created_at": "2019-10-20T02:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185750464010342401"]}, {"id": "1185752207142068225", "text": "Una tarde de ver Harry Potter and the Deathly Hallows, y luego Fantastic Beast. Bendita JK!", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "Deathly Hallows"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastic Beast"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "author_id": "822283561269100544", "created_at": "2019-10-20T02:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185752207142068225"]}, {"id": "1183905247678357510", "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "lang": "es", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wdVFPhkjjR", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/19/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/19/muj\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185747463996608512", "text": "Una mujer mat\u00f3 a sus tres hijos y posteriormente se suicid\u00f3 en Naucalpan https://t.co/wdVFPhkjjR", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-10-20T02:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185747463996608512"]}, {"in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "id": "1185293791533699073", "text": "@republica_ctba De todos que tra\u00edram o PR,essa na minha opini\u00e3o foi a pior,pq vivia defendendo o PR,de bra\u00e7os dado com PR,tudo para dar um poss\u00edvel bote, sinceramente Joice se enforcou sozinha pela pr\u00f3pria gan\u00e2ncia,e ainda acha que vai ser prefeita de SP,traidora.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 252, "end": 253, "probability": 0.8264, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185250537412972546"}], "author_id": "1143985877384925184", "created_at": "2019-10-18T20:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185293791533699073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/HULQxqjyjR", "expanded_url": "https://twitter.com/ipassada/status/1185699915101593600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HULQxqjyjR", "media_key": "3_1185699911154720778"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4261, "type": "Place", "normalized_text": "Rocha"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Moreira"}]}, "id": "1185699915101593600", "text": ".@LuisLacallePou dijo en Rocha, que si es gobierno va a realizar auditor\u00edas y de detectar irregularidades, las va a denunciar. Lacalle, hoy mismo puede pasar el caso Moreira a la justicia. Discursos vac\u00edos no. Hechos y no palabras!!!! https://t.co/HULQxqjyjR", "lang": "es", "author_id": "505329692", "created_at": "2019-10-19T23:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 8, "like_count": 123, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185699915101593600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AZixblL6pY", "expanded_url": "http://bit.ly/31rfmkZ", "display_url": "bit.ly/31rfmkZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "id": "1185738898502246401", "text": "#VIDEO \"Simplemente lo sostuve y le dije que estaba all\u00ed para salvarlo\", afirm\u00f3 el entrenador a la prensa: https://t.co/AZixblL6pY", "lang": "es", "author_id": "47384568", "created_at": "2019-10-20T02:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738898502246401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FvXANZgWZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185701990468411392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvXANZgWZ9", "media_key": "3_1185701926815571969"}]}, "id": "1185701990468411392", "text": "VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/FvXANZgWZ9", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-10-19T23:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185701990468411392"]}, {"id": "1185689813770477572", "text": "Tontos \u00fatiles,personas que se dicen militantes consecuentes de la izquierda se vuelven feroces enemigos de compa\u00f1eros de izquierda y entusiasmados por determinada prensa de derecha atacan a matar sin medir consecuencias y sin interesarle saber la verdad. No es historia nueva.", "lang": "es", "author_id": "58009456", "created_at": "2019-10-19T22:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 38, "like_count": 55, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689813770477572"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/SvU6Fa5sBk", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185619072551137281", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "DeAlanRecuerdo"}, {"start": 197, "end": 204, "tag": "SEASAP"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "carta"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.5721, "type": "Organization", "normalized_text": "Republicana"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "SEASAP"}]}, "id": "1185710140563046400", "text": "#DeAlanRecuerdo un dem\u00f3crata a carta cabal, al mejor Presidente de la Historia Republicana, a quien combati\u00f3 la pobreza, dio empleo, agua y obras por doquier..cuando un Aprista muere, Nunca muere!\n#SEASAP https://t.co/SvU6Fa5sBk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185619072551137281"}], "author_id": "208261603", "created_at": "2019-10-20T00:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 12, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185710140563046400"]}, {"in_reply_to_user_id": "1139470584910405632", "id": "1185749151893655552", "text": "garota linda do cacete", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185749149246992384"}], "author_id": "1139470584910405632", "created_at": "2019-10-20T02:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185749151893655552"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1185332045041426432", "text": "@salvajedigital @Lanubedethom @sigridbazan Este mediocre quiere ser la copia fotost\u00e1tica del suicida. Pobre \"loncherita Iba\u00f1ez\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Lanubedethom", "id": "1146573247"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Iba\u00f1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-10-18T23:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185332045041426432"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1185557200086941696", "text": "@MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185387426593869826"}], "author_id": "1273763233", "created_at": "2019-10-19T14:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185557200086941696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/18QneXak6x", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellatrixtoo/status/1185581540912312320", "display_url": "twitter.com/Bellatrixtoo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "id": "1185582829410881538", "text": "S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el suicida lover. \ud83d\ude1b https://t.co/18QneXak6x", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185581540912312320"}], "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-19T15:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185582829410881538"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/XIzwKLlsx6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/", "display_url": "larepublica.pe/politica/88634\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 405}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544535716843110402/rOc1xQl0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alan Garc\u00eda indult\u00f3 a 1.781 prontuariados delincuentes", "description": "Alerta. Muchos son reincidentes y purgan nuevas condenas. Defensor\u00eda advierte que nadie monitorea esas liberaciones.\u00a0", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/886343-alan-garcia-indulto-a-1781-prontuariados-delincuentes/"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 283, "tag": "FansDelNarcoIndultador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "id": "1185315609866915841", "text": "@salvajedigital @sigridbazan Ratalan no solo indulto a narcotraficantes sino tambi\u00e9n a delincuentes.. claro pues cuanto habr\u00e1n negociado con el corrupto delincuente suicida..\nQ aguante de Sigrid en no tirarle con el celular en la cabeza a ese adefesio aprista\n#FansDelNarcoIndultador \n\nhttps://t.co/XIzwKLlsx6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "author_id": "974190350", "created_at": "2019-10-18T22:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185315609866915841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/zsShzZfIoj", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/ar-AAJ2SFs?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185745185801506816", "text": "Mujer asesina a sus tres hijos y luego se suicida en Naucalpan https://t.co/zsShzZfIoj", "lang": "es", "author_id": "72937865", "created_at": "2019-10-20T02:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745185801506816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185697679298519040", "text": "#TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "author_id": "217669598", "created_at": "2019-10-19T23:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185697679298519040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/D7HmCGnLyI", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandergraphy/status/1185730334765256704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D7HmCGnLyI", "media_key": "3_1185730325957304326"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Per\u00fa Libre"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1185730334765256704", "text": "#LO\u00daLTIMO Nuevo Per\u00fa aprueba participar en las elecciones del 2020, a trav\u00e9s de una alianza entre Per\u00fa Libre y Juntos por el Per\u00fa. @Politica_ECpe https://t.co/D7HmCGnLyI", "lang": "es", "author_id": "2948497775", "created_at": "2019-10-20T01:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 42, "like_count": 65, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730334765256704"]}, {"in_reply_to_user_id": "370504285", "id": "1185746142937714688", "text": "@DosisPhoenix No abrir\u00e1n menos mal :'(, gracias \u2665\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DosisPhoenix", "id": "370504285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185745902528536577"}], "author_id": "71564654", "created_at": "2019-10-20T02:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185746142937714688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z1GpiAt3zo", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardArcePeru/status/1185743098539888640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1GpiAt3zo", "media_key": "3_1185743074275876864"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z1GpiAt3zo", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardArcePeru/status/1185743098539888640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1GpiAt3zo", "media_key": "3_1185743095679406081"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 78, "username": "NuevoPeruMov", "id": "800035902844080128"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "VLADIMIR_CERRON", "id": "521651938"}]}, "id": "1185743098539888640", "text": "Ahora la decisi\u00f3n errada se ha consumado, por los dirigentes del @NuevoPeruMov, asumir\u00e1n el costo pol\u00edtico. Tenia la esperanza que mi modesto sacrificio les llame a la reflexi\u00f3n. Prim\u00f3 los intereses electoreros, por eso mi renuncia.\n\u00a1Es imposible una alianza con @VLADIMIR_CERRON! https://t.co/z1GpiAt3zo", "lang": "es", "author_id": "63195697", "created_at": "2019-10-20T02:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 183, "like_count": 1505, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743098539888640"]}, {"id": "1185745092642033665", "text": "Reddick with the tope suicida!!!!!!", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "Reddick"}]}, "author_id": "549722365", "created_at": "2019-10-20T02:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745092642033665"]}, {"id": "1185640055223803905", "text": "O governo do senhor Jair Bolsonaro est\u00e1 destruindo o Brasil, os direitos trabalhistas e a democracia e o pa\u00eds numa passividade suicida.\nCom menos do que isso, Equador, Chile, Hong Kong (China), Barcelona (Espanha) e Argentina est\u00e3o pegando fogo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8177, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "56710068", "created_at": "2019-10-19T19:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185640055223803905"]}, {"in_reply_to_user_id": "740685544292765696", "id": "1185745184987987970", "text": "O her\u00f3i salva o mundo,mas quem salva o her\u00f3i? ningu\u00e9m percebeu sua tristeza, ningu\u00e9m enxugou suas l\u00e1grimas,ele tentou segurar o mundo,mas acabou esmagado pelo mesmo,aos poucos foi parando de resolver os problemas dos outros pois n\u00e3o conseguia mas nem se encarar no espelho, at\u00e9 +", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185745183582887937"}], "author_id": "740685544292765696", "created_at": "2019-10-20T02:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185745184987987970"]}, {"in_reply_to_user_id": "352420145", "id": "1185656062290137093", "text": "@vidalvocero Que terrible esto en poco tiempo ser\u00e1 como el gobierno de la UP solo nos faltara el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vidalvocero", "id": "352420145"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8011, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185587942976294915"}], "author_id": "87854803", "created_at": "2019-10-19T20:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185656062290137093"]}, {"id": "1185681518297047042", "text": "Lo hemos dicho y lo repetiremos hasta el cansancio. Pasaje del metro es solo la punta de un iceberg que est\u00e1 en todo Chile, no solo Santiago. Pero no hay di\u00e1logo democr\u00e1tico posible con militares en la calle. Presidente @sebastianpinera debe revocar el estado de excepci\u00f3n ya!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 220, "end": 236, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "73981088", "created_at": "2019-10-19T22:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 782, "reply_count": 415, "like_count": 2212, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681518297047042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4AS3FUGAYV", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunozor/status/1185703010187563008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4AS3FUGAYV", "media_key": "3_1185703003870900224"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "haikaiss"}]}, "id": "1185703010187563008", "text": "o spinardi do haikaiss vestido de coringa \n\npensou vc vai num show o cara abre assim   eu num sei se choro lembrando do filme e abra\u00e7o ele ou se fico com medo https://t.co/4AS3FUGAYV", "lang": "pt", "author_id": "151888280", "created_at": "2019-10-19T23:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 16, "like_count": 3171, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1185703010187563008"]}, {"id": "1185743927669874689", "text": "Parece hasta una serie de Netflix:\n\nLa hija del Paco", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "hija del Paco"}]}, "author_id": "955797667", "created_at": "2019-10-20T02:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185743927669874689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NR4wEhRPYA", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185619072551137281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4wEhRPYA", "media_key": "7_1185618872252207105"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "DeAlanRecuerdo"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1185619072551137281", "text": "Los desgraciados enemigos de Alan Garc\u00eda han sacado el HT #DeAlanRecuerdo\n\nLos invito a que escriban el HT y suban fotos de TODAS LAS OBRAS. \n\nMartin das verg\u00fcenza, utilizar a Alan Garc\u00eda para distraernos de tu ineptitud y falta de acci\u00f3n hacia los corruptos que hoy te defienden. https://t.co/NR4wEhRPYA", "lang": "es", "author_id": "97840455", "created_at": "2019-10-19T18:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 229, "like_count": 584, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1185619072551137281"]}, {"in_reply_to_user_id": "950090001433419779", "id": "1185742287113990145", "text": "@camii_farinha Daaaaaaale ponete de novia xfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185741154991726593"}], "author_id": "1072450273703018496", "created_at": "2019-10-20T02:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185742287113990145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185740920932556800", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por  el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T02:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740920932556800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/memUzQF78h", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}, "id": "1185736086204698625", "text": "\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/memUzQF78h", "lang": "pt", "author_id": "69673982", "created_at": "2019-10-20T01:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736086204698625"]}, {"id": "1185048960181784581", "text": "Si le contara a mi yo de hace un a\u00f1o todo lo que iba a pasar este a\u00f1o no le creer\u00eda", "lang": "es", "author_id": "2331205963", "created_at": "2019-10-18T04:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 0, "like_count": 253, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1185048960181784581"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/KIv7HFcp0I", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6KI1ZpZWYAJLvmVhCJz65G?si=nMy3lEydSyWQNOBxgkwvqQ", "display_url": "open.spotify.com/track/6KI1ZpZW\u2026"}]}, "id": "1185739830254325762", "text": "I'm not just one of your many toys  https://t.co/KIv7HFcp0I", "lang": "en", "author_id": "4055330855", "created_at": "2019-10-20T02:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739830254325762"]}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"]}, {"id": "1184362662026723329", "text": "J\u00e1 matei um, ja matei dois, ja matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar \nMato outra vez\n\nJ\u00e1 matei um, j\u00e1 matei dois, j\u00e1 matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar\nMato outra vez\n\nA Laroy\u00ea, a Laroy\u00ea\nJ\u00e1 matou 7 \nFalta 7 pra matar\n\nA Laroy\u00ea, a Laroy\u00ea \nJ\u00e1 matei 7\nFalta 7 pra matar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea,"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}]}, "author_id": "886762695286038528", "created_at": "2019-10-16T06:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184362662026723329"]}, {"in_reply_to_user_id": "560309409", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/86pdIoFXnw", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1181988316243210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86pdIoFXnw", "media_key": "3_1181988308643205121"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1181988316243210240", "text": "@tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se suicida!!! https://t.co/86pdIoFXnw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858017505087488"}], "author_id": "1059301067215773696", "created_at": "2019-10-09T17:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181988316243210240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wWPQRnlNFL", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185672789505826817", "text": "Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wWPQRnlNFL", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-10-19T21:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672789505826817"]}, {"id": "1185738458268127233", "text": "Y CUANDO QUEMAMOS EL COSTANERA??? SE SUICIDA UNA PERSONA AL D\u00cdA ALL\u00c1 , ROMPAMOS ESA WEA #toquedequeda", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "toquedequeda"}]}, "lang": "es", "author_id": "2310604170", "created_at": "2019-10-20T02:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185738458268127233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/u2QXZ2EE3X", "expanded_url": "https://twitter.com/yeidckol/status/1185350655441035265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2QXZ2EE3X", "media_key": "7_1185350120960905216"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Morena"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Yeidckol"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "AMLOEstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6973, "type": "Place", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3829, "type": "Person", "normalized_text": "Yeidckol"}, {"start": 98, "end": 115, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOEstamosContigo"}]}, "id": "1185350655441035265", "text": "En #Morena reconocemos profundamente el humanismo de nuestro presidente @lopezobrador_ #Yeidckol #AMLOEstamosContigo https://t.co/u2QXZ2EE3X", "lang": "es", "author_id": "89848766", "created_at": "2019-10-19T00:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2149, "reply_count": 13531, "like_count": 7220, "quote_count": 2425}, "edit_history_tweet_ids": ["1185350655441035265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Q7Day2b77m", "expanded_url": "https://twitter.com/Jake_Hanrahan/status/1185730177243987968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q7Day2b77m", "media_key": "3_1185729956741025792"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 152, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1185730177243987968", "text": "By far the best protest banner I've ever seen: \"We're not from the left or the right, we're those from below who're coming for those at the top.\" #Chile https://t.co/Q7Day2b77m", "lang": "en", "author_id": "77853610", "created_at": "2019-10-20T01:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 797, "reply_count": 136, "like_count": 2596, "quote_count": 331}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730177243987968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/XLhNrwVK60", "expanded_url": "https://twitter.com/namkovk/status/1185740504320876544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLhNrwVK60", "media_key": "3_1185740473434099717"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/XLhNrwVK60", "expanded_url": "https://twitter.com/namkovk/status/1185740504320876544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XLhNrwVK60", "media_key": "3_1185740482846035968"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "make it right"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.4236, "type": "Person", "normalized_text": "mery"}]}, "id": "1185740504320876544", "text": "en make it right sale una parte en la que jimin nos estaba cantando para donde estabamos con mery, wa llora https://t.co/XLhNrwVK60", "lang": "es", "author_id": "933089820976455680", "created_at": "2019-10-20T02:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185740504320876544"]}, {"id": "1185664333151395840", "text": "70% de los empleados dom\u00e9sticos est\u00e1n en negro Ah\u00ed los tienen marchando hoy en el obelisco por \u00e9l s\u00ed se puede. C\u00ednicos.", "lang": "es", "author_id": "3490873162", "created_at": "2019-10-19T21:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 150, "like_count": 335, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1185664333151395840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MsDvFFLpGM", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}]}, "id": "1185739158188417027", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/MsDvFFLpGM a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "lang": "es", "author_id": "2245845157", "created_at": "2019-10-20T02:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185739158188417027"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/vQJAzKezNF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/nuevo-peru-oficializa-alianza-electoral-con-partido-de-vladimir-cerron-peru-libre-elecciones-2020-izquierda-peruana-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/nuevo-peru-oficializa-alianza-electoral-con-partido-de-vladimir-cerron-peru-libre-elecciones-2020-izquierda-peruana-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}]}, "id": "1185724459950444544", "text": "#LO\u00daLTIMO | Nuevo Per\u00fa oficializa alianza con partido de Vladimir Cerr\u00f3n\nhttps://t.co/vQJAzKezNF", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-20T01:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 424, "like_count": 184, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1185724459950444544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fddgRj1a0e", "expanded_url": "https://twitter.com/JeannPierreM/status/1185594612079091712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fddgRj1a0e", "media_key": "7_1185594431669452800"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "id": "1185594612079091712", "text": "Ni pa manifestar sirvo \ud83d\ude15 ... soy tan torpe Dios m\u00edo \ud83d\ude16 #EvasionMasivaTodoElDia https://t.co/fddgRj1a0e", "lang": "es", "author_id": "269479082", "created_at": "2019-10-19T16:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14428, "reply_count": 2216, "like_count": 61175, "quote_count": 2474}, "edit_history_tweet_ids": ["1185594612079091712"]}, {"id": "1185734366963687424", "text": "Un dato. De buena fuente me llega la info que el alucinado de Mijael Garrido Lecca ha dejado @peru21noticias para iniciar a escribir en Expreso y no s\u00f3lo eso, tambi\u00e9n est\u00e1 tentando postular al congreso 2020, adivinen con qu\u00e9 partido corrupto, el APRA! Ese chico le gusta la burla.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Expreso"}]}, "author_id": "940452974", "created_at": "2019-10-20T01:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 146, "like_count": 1196, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1185734366963687424"]}, {"id": "1185579139962564609", "text": "Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la ceguera de Saramago. Todo indica q esta \u201ccivilizaci\u00f3n\u201d est\u00e1 pegada con chicle y q somos una especie suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Saramago"}]}, "author_id": "325123038", "created_at": "2019-10-19T15:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185579139962564609"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122230778363109377", "id": "1185735962657210368", "text": "@DannaCostello_ \u2014  \"Naturalmente, todos morimos alg\u00fan d\u00eda, aunque la mayor\u00eda parece morir o demasiado tarde o demasiado pronto, nadie en el momento adecuado... yo s\u00f3lo esperaba ese momento llegara o no.\"\n\nNo era una respuesta certera porque ni \u00e9l mismo cre\u00eda tener una, pero crey\u00f3 que era \u2014", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185735811880357888"}], "author_id": "1122230778363109377", "created_at": "2019-10-20T01:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185735962657210368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/znPfk6Cv8i", "expanded_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/", "display_url": "diversamente.es/jornada-conect\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "ConectaConLaVida"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 115, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}, {"start": 215, "end": 233, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Conecta con la vida"}]}, "id": "1184866448109395969", "text": "\"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, coordinador de formaci\u00f3n para intervenciones ante tentativa suicida, en un resumen de la Jornada 'Conecta con la vida'. \u27a1\ufe0fhttps://t.co/znPfk6Cv8i\n#ConectaConLaVida", "lang": "es", "author_id": "933318884228321280", "created_at": "2019-10-17T16:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184866448109395969"]}, {"in_reply_to_user_id": "189953644", "id": "1185733697636573185", "text": "@hipurplecat Eu tamb\u00e9m espero que cancele, o p\u00fablico n\u00e3o merece o ser que o Jared \u00e9 e toda a dedica\u00e7\u00e3o dele pra ser apedrejado depois.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hipurplecat", "id": "189953644"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185733219725000704"}], "author_id": "91667149", "created_at": "2019-10-20T01:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733697636573185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yX6u0e1ZeY", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185697863059329025", "text": "#TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/yX6u0e1ZeY", "lang": "es", "author_id": "1087977613", "created_at": "2019-10-19T23:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185697863059329025"]}, {"id": "1185697760588288000", "text": "Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ronaldo??? rsrsrsrsrs\n- Pior que sou... Meu pai chamava Ronaldo.\n- Ele era o fen\u00f4meno?!\n- N\u00e3o... longe disso.\n- Ele era o qu\u00ea?\n- Suicida.\n\nColoquei meu fone. \ud83d\ude42", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}]}, "author_id": "8174292", "created_at": "2019-10-19T23:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 784, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1185697760588288000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gvQE9CR6IX", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1185701210063560704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvQE9CR6IX", "media_key": "3_1185701208096464896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1185701210063560704", "text": "James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY https://t.co/gvQE9CR6IX", "lang": "es", "author_id": "851844670573379584", "created_at": "2019-10-19T23:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185701210063560704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cBQ0gBOzyD", "expanded_url": "https://twitter.com/solamentejoy/status/1185360382270955520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cBQ0gBOzyD", "media_key": "7_1185360203098648581"}]}, "id": "1185618453555744769", "text": "Voy a estar en mis d\u00edas pronto y ME HACEN ESTO https://t.co/cBQ0gBOzyD", "lang": "es", "author_id": "894771672586125312", "created_at": "2019-10-19T18:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1367, "reply_count": 18, "like_count": 9675, "quote_count": 476}, "edit_history_tweet_ids": ["1185618453555744769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qoV4vE4Utl", "expanded_url": "https://twitter.com/pietroraffa/status/1185229796349042690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qoV4vE4Utl", "media_key": "7_1185229758273064960"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Grillo"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "Conte"}]}, "id": "1185229796349042690", "text": "Giornalista:\"#Grillo propone di togliere il voto agli anziani. Lei cosa ne pensa?\".\n\n#Conte:\"Facciamo dei sondaggi, vediamo qual \u00e8 l'orientamento di voto e poi decidiamo\".\n\nUn Premier che su un tema sacro come il diritto di voto risponde dicendo \"facciamo dei sondaggi\".\n\nPazzesco https://t.co/qoV4vE4Utl", "lang": "it", "author_id": "61877999", "created_at": "2019-10-18T16:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1414, "reply_count": 1069, "like_count": 4078, "quote_count": 481}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229796349042690"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185710470314881024", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque  est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T00:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185710470314881024"]}, {"in_reply_to_user_id": "122360582", "id": "1185733087432527874", "text": "@fjespina Precisamente se cambia con desobediencia civil, poh. Cuando empez\u00f3 una buena historia con un \"Yes sir\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fjespina", "id": "122360582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185732264124174336"}], "author_id": "53045379", "created_at": "2019-10-20T01:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733087432527874"]}, {"in_reply_to_user_id": "71235941", "id": "1185733104796876801", "text": "@ricardosnoopy @sidneygusman @marcelonaranjo Rapaz. O Joaquim ali t\u00e1 um brinco!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardosnoopy", "id": "71235941"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "sidneygusman", "id": "31428488"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "marcelonaranjo", "id": "31435212"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185732889482276864"}], "author_id": "56849791", "created_at": "2019-10-20T01:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185733104796876801"]}, {"id": "1185715292934148096", "text": "vai passar Deadpool e esquadr\u00e3o suicida ao menos tempo,  queria ver os 2 !", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}]}, "author_id": "3154807505", "created_at": "2019-10-20T00:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185715292934148096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "id": "1180334229282070528", "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "lang": "es", "author_id": "391785721", "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"]}, {"in_reply_to_user_id": "1037817462761443329", "id": "1185729852437073923", "text": "@artchann_uwu No me morir\u00e9...pero,\u00bfsi me dejas mudarme a una casa al campo?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185729531031756800"}], "author_id": "1181670950619811840", "created_at": "2019-10-20T01:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729852437073923"]}, {"in_reply_to_user_id": "3368452533", "id": "1185729862058889219", "text": "unica coisa q valeu em 2018 foi minha viagem dos sonhos pq de resto eu n tava nem conseguindo ir pra escola meu amigo teve ate q me levar de tanto desanimo e vontade de morrer, eu consegui terminar e isso me aliviou mas meu futuro ainda n come\u00e7ou e a vontade de sumir eh constante", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185729100285206528"}], "author_id": "3368452533", "created_at": "2019-10-20T01:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729862058889219"]}, {"id": "1185729072019726337", "text": "\u00c0s vezes vcs colocam umas fotos minhas nos perfis que eu tenho que abrir e ainda fico meu deus q q isso", "lang": "pt", "author_id": "92572410", "created_at": "2019-10-20T01:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 71, "like_count": 372, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185729072019726337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185725569759174656", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1  \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5XuA8", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T01:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725569759174656"]}, {"in_reply_to_user_id": "932128145116991488", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yU8ZEA0agE", "expanded_url": "https://twitter.com/ggsfancam/status/1180064077999202304/video/1", "display_url": "twitter.com/ggsfancam/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xlovelyoongix", "id": "1251565441283166214"}]}, "id": "1185727845479436288", "text": "@xlovelyoongix MANO KKKKK muito coisa que uma das meninas da minha sala falariam https://t.co/yU8ZEA0agE", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185726872547741696"}], "author_id": "1010675716638330881", "created_at": "2019-10-20T01:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185727845479436288"]}, {"id": "1185673126220357632", "text": "Acabo de aprender una palabra nueva para m\u00ed, y que me suena bien: Cenotafio. Es un monumento funerario en honor de alguien, pero en el que no est\u00e1 el cuerpo. Ahora estoy pensando en c\u00f3mo forzar una situaci\u00f3n para usarla y d\u00e1rmelas de culto.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "Cenotafio"}]}, "author_id": "145239195", "created_at": "2019-10-19T21:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 15, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673126220357632"]}, {"id": "1185725625346199552", "text": "Dizque escuadr\u00f3n suicida. Hasta aqu\u00ed llegamos, WB, me voy pa Netflix", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.546, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "67805964", "created_at": "2019-10-20T01:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185725625346199552"]}, {"in_reply_to_user_id": "102830647", "id": "1172924496682131457", "text": "@MEF1964 @mafita07 Ese ciudadano m\u00e1s o.meno q tu, eso haz querido decir. C\u00f3mo dir\u00eda el suicida demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil, ya nos ver\u00e1n para cuando tengamos q sacar a patadas a \u00e9stos korruptos", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "mafita07", "id": "447216891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172868040205246464"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-14T17:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924496682131457"]}, {"in_reply_to_user_id": "3094498106", "id": "1185625631297593345", "text": "Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00edcias e muito menos acreditem nesses contos recentes sobre ele ter falado isso ou feito aquilo porque N\u00c3O EXISTE explica\u00e7\u00e3o para o que t\u00e3o fazendo com ele.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185625629905043457"}], "author_id": "3094498106", "created_at": "2019-10-19T18:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625631297593345"]}, {"id": "1184582104463613953", "text": "eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o ficar \n\ne eu sei que \u00e9 efeito domin\u00f3, uma pessoa se suicida e no m\u00ednimo 5 pessoas tem a tend\u00eancia de ter depress\u00e3o e luto e fazer o mesmo", "lang": "pt", "author_id": "1000178254723145730", "created_at": "2019-10-16T21:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184582104463613953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908838453248"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908846845955"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "sandrafayad", "id": "69478721"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}]}, "id": "1185525918665756672", "text": "Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u00e3 @sandrafayad VAGABUNDA\u00c7A rola at\u00e9 amante. Vai vir um v\u00eddeo em detalhes a\u00ed. @FadiFaraj sugest\u00e3o: SUICIDA cara. Vai por mim.\u23f1\ud83d\udd25@caiofabiovvtv saca isso. https://t.co/ysGisx5xFV", "lang": "pt", "author_id": "3088571855", "created_at": "2019-10-19T11:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185525918665756672"]}, {"id": "1184970857942257665", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2390796442", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"]}, {"id": "1185600788942471170", "text": "O doutor Freud se diverte. Por que pautam tanto no notici\u00e1rio a elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022, quando ainda estamos no primeiro ano de mandato presidencial? \u00c9 o mesmo motivo pelo qual passamos a falar na Copa de 2018 na R\u00fassia logo depois da derrota de 7 a 1 na Copa de 2014. \ud83d\ude02", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Copa de 2018"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Copa de 2014"}]}, "author_id": "727130698021261313", "created_at": "2019-10-19T16:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2017, "reply_count": 482, "like_count": 13091, "quote_count": 132}, "edit_history_tweet_ids": ["1185600788942471170"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/o5BdZH9nQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/odalysguerra16/status/1185393646750842880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5BdZH9nQQ", "media_key": "7_1185393482191589376"}]}, "id": "1185393646750842880", "text": "Lo que yo necesito con mis amigos ahora mismo https://t.co/o5BdZH9nQQ", "lang": "es", "author_id": "3234154957", "created_at": "2019-10-19T03:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12204, "reply_count": 611, "like_count": 45290, "quote_count": 3908}, "edit_history_tweet_ids": ["1185393646750842880"]}, {"in_reply_to_user_id": "912323945755549697", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/n1WPgvOh33", "expanded_url": "https://twitter.com/azwedoleticia/status/1185723650839842816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1WPgvOh33", "media_key": "3_1185723642526752768"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Samuel_Santoss_", "id": "912323945755549697"}]}, "id": "1185723650839842816", "text": "@Samuel_Santoss_ https://t.co/n1WPgvOh33", "geo": {"place_id": "75aa9575e5c66006"}, "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185721425447018496"}], "author_id": "1461468757", "created_at": "2019-10-20T01:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185723650839842816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/y7K4ZpNsUf", "expanded_url": "https://twitter.com/gracielaazul23/status/1185691639748190210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7K4ZpNsUf", "media_key": "3_1185691616658505728"}]}, "id": "1185691639748190210", "text": "Desde anoche que no com\u00eda nada. \nMe volvi\u00f3 el alma al cuerpo (?) https://t.co/y7K4ZpNsUf", "lang": "es", "author_id": "3549952877", "created_at": "2019-10-19T22:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185691639748190210"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/84fkLvvSZP", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185595502139756544", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1185720818199879681", "text": "s\u00f3 pq ele foi um bosta como coringa, invejoso kkkkkkkk https://t.co/84fkLvvSZP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185595502139756544"}], "author_id": "854551546587205632", "created_at": "2019-10-20T00:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185720818199879681"]}, {"id": "1185618438812766210", "text": "gente o heath n\u00e3o se suicidou pelo amor de deus parem de espalhar isso, ele tava esgotado depois de interpretar o joker que tomou alguns rem\u00e9dios (calmantes e son\u00edferos) que n\u00e3o podiam ser misturados e causou uma overdose ACIDENTAL \n\nparem de falar que o cara se suicidou porra", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "heath"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "178395552", "created_at": "2019-10-19T18:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185618438812766210"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185528773241757696", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu  de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-19T12:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185528773241757696"]}]}, "errors": [{"value": "712403466145107968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [712403466145107968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712403466145107968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185695535195394049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185695535195394049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185695535195394049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172490333625696256", "value": "1172490333625696256", "detail": "User has been suspended: [1172490333625696256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185627916400549888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185627916400549888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185627916400549888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179621374316486657", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179621374316486657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179621374316486657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185750334238580737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185750334238580737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185750334238580737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4768140741", "value": "4768140741", "detail": "User has been suspended: [4768140741].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185643071968555008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185643071968555008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185643071968555008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185751964966981632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185751964966981632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185751964966981632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1044381998536642560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044381998536642560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044381998536642560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185746662972674048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185746662972674048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185746662972674048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185720646061477889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185720646061477889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185720646061477889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185742826165936128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185742826165936128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185742826165936128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "236558018", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [236558018].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "236558018", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185733437195317248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185733437195317248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185733437195317248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144342205856792576", "value": "1144342205856792576", "detail": "User has been suspended: [1144342205856792576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185656059282821120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185656059282821120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185656059282821120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "81114592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [81114592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "81114592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185697107644243969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185697107644243969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185697107644243969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "919724033763049472", "value": "919724033763049472", "detail": "User has been suspended: [919724033763049472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185724611008311296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185724611008311296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185724611008311296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "339157257", "value": "339157257", "detail": "User has been suspended: [339157257].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185738147382124544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185738147382124544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185738147382124544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1090590031", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090590031].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090590031", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185378587932811265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185378587932811265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185378587932811265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3184288954", "value": "3184288954", "detail": "User has been suspended: [3184288954].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185735013167456256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185735013167456256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185735013167456256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185720646061477889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185720646061477889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185720646061477889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2899549503", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2899549503].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2899549503", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185629042503864320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185629042503864320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185629042503864320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4244260882", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4244260882].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4244260882", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185732689015529473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185732689015529473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185732689015529473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182439371997360128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182439371997360128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182439371997360128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1052254438415654913", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052254438415654913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052254438415654913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185723036001026050", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185723036001026050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185723036001026050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185764080277184512", "oldest_id": "1185725412774727685", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908rgowvih2cw039nj3ybana1kt"}}