{"data": [{"author_id": "627086823", "created_at": "2019-11-07T00:14:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Maya"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}]}, "id": "1192233741315461120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A vi chamando a Maya de assassina e ela ainda nem vez nada imagina se ela descobrir que a Luna j\u00e1 matou um passarinho ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233741315461120"]}, {"author_id": "941904936165609472", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:14:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192233723040870401", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192233723040870401"]}, {"author_id": "196400304", "created_at": "2019-11-07T00:13:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192233642560503810", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192233642560503810"]}, {"author_id": "124550785", "created_at": "2019-11-07T00:13:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192233577024503809", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192233577024503809"]}, {"author_id": "278698748", "created_at": "2019-11-07T00:13:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192233546037026816", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192233546037026816"]}, {"author_id": "1135001694251732997", "created_at": "2019-11-07T00:13:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192230029633183744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cynthia_barbiee", "id": "823207834825424896"}]}, "id": "1192233532162289674", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cynthia_barbiee: Juuh Peste\ud83d\udc95: se n vier\nJuuh Peste\ud83d\udc95: j\u00e1 pode se considerar uma ******\nJuuh Peste\ud83d\udc95: boa noite\n \ud83e\udd70: Porra me esculacho agr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233532162289674"]}, {"author_id": "72288008", "created_at": "2019-11-07T00:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192233417997504512", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233417997504512"]}, {"author_id": "801230467441815552", "created_at": "2019-11-07T00:12:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192233332563730432", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192233332563730432"]}, {"author_id": "2176570934", "created_at": "2019-11-07T00:12:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192233329598369793", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233329598369793"]}, {"author_id": "1189363493209890816", "created_at": "2019-11-07T00:12:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192232304699199488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capelareal", "id": "2832189679"}]}, "id": "1192233319536177154", "in_reply_to_user_id": "2832189679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@capelareal Prova cabal que ele mesmo se derrubou. Matou o Love o ano inteiro na lateral, cagou no time colocando o Gustavo pela bola a\u00e9rea e disse publicamente que o Boselli n\u00e3o servia pro time", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233319536177154"]}, {"author_id": "197226430", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JBG0UBlMl6", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoAlvaro82/status/1192057766812237824", "display_url": "twitter.com/RobertoAlvaro8\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Falacias"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.8463, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:12:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192057766812237824"}], "id": "1192233297721659392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falacias y m\u00e1s falacias para oscurecer pasado y la verdad... esa es la herencia del suicida que no le import\u00f3 la historia ni el partido... Ego\u00edsmo puro y duro. El Per\u00fa ya lo sabe. https://t.co/JBG0UBlMl6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192233297721659392"]}, {"author_id": "195464886", "created_at": "2019-11-07T00:11:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.674, "type": "Organization", "normalized_text": "Cigarettes after sex"}]}, "id": "1192233194348843014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse \u00e1lbum do Cigarettes after sex pegou toda a minha ess\u00eancia melanc\u00f3lica e meu desejo suicida de supera\u00e7\u00e3o, t\u00e1 de parab\u00e9ns", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233194348843014"]}, {"author_id": "1003360446898954240", "created_at": "2019-11-07T00:11:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192233155127906306", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192233155127906306"]}, {"author_id": "1560797137", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZRwBju4jO7", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2lvPb81", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2lvPb81"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:11:36.000Z", "id": "1192233099372961792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ZRwBju4jO7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233099372961792"]}, {"author_id": "756566511658078208", "created_at": "2019-11-07T00:11:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "matador"}]}, "id": "1192233089981960192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "esse chiclete a\u00ed maior vacil\u00e3o tamb\u00e9m se diz matador e os caralho e n\u00e3o matou o camilo ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192233089981960192"]}, {"author_id": "18140373", "created_at": "2019-11-07T00:10:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192224051340759042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3841, "type": "Organization", "normalized_text": "siquiatra"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "id": "1192232921320562688", "in_reply_to_user_id": "829976072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fide_Hawk @albertolarrains Y que culpa tiene el edificio? No entiendo la pataleta del siquiatra ellos tienen mucha culpa, no trabajan casi en el sistema publico y en el privado 50 a 60 lucas la consulta. Antes de reclamar x un edificio, se deber\u00eda analizar las causas de estas. La gente se suicida igual.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232921320562688"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 213, "tag": "topissima122"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Dagoberto"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}]}, "author_id": "862051999", "created_at": "2019-11-07T00:10:44.000Z", "id": "1192232881483071488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 muito para uma menina de apenas 15 anos...E se foi o Dagoberto que matou a Lara ent\u00e3o...  S\u00f3 vou assistir o final quando a Andrea finalmente ter a fam\u00edlia que merece com a Sophia, Ant\u00f4nio e o beb\u00ea! #topissima122.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192232881483071488"]}, {"author_id": "3384469414", "created_at": "2019-11-07T00:10:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192232849396715520", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232849396715520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.8854, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "956292717134467072", "created_at": "2019-11-07T00:09:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1192232595871936512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu vou morrer sem entender essas cenas de Vivi e Camilo. Gente o Chiclete j\u00e1 matou 10, matar 11 n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a e sim favor. Que cena chata, que papel chato s\u00f3 despertando mais  ideias idiotas na cabe\u00e7a de homens machistas. Mulheres n\u00e3o se prestem a isso!!!#ADonadoPedaco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192232595871936512"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "Canal4Noticias"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zoKnNrGDr0", "expanded_url": "http://bit.ly/2CgRJkZ", "display_url": "bit.ly/2CgRJkZ"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3wqwG93Jwh", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal4Ni/status/1192232583842717697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wqwG93Jwh", "media_key": "3_1192232530856022016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3641, "type": "Person", "normalized_text": "Reo"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7032, "type": "Place", "normalized_text": "Subtiava"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.3818, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal4Noticias"}]}, "author_id": "295867032", "created_at": "2019-11-07T00:09:33.000Z", "id": "1192232583842717697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Reo se suicida en celdas preventivas de Subtiava, Le\u00f3n.\n#Canal4Noticias \n\ud83d\udc49https://t.co/zoKnNrGDr0 https://t.co/3wqwG93Jwh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232583842717697"]}, {"author_id": "116284784", "created_at": "2019-11-07T00:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192232577580642304", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232577580642304"]}, {"author_id": "6758392", "created_at": "2019-11-07T00:09:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192232551311560704", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192232551311560704"]}, {"author_id": "899878164759027714", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:09:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192232519380406273", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232519380406273"]}, {"author_id": "1091157936720756736", "created_at": "2019-11-07T00:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192232513365794819", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232513365794819"]}, {"author_id": "3037822119", "created_at": "2019-11-07T00:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192230169383182336"}], "id": "1192232414392782853", "in_reply_to_user_id": "3037822119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E poi BBC Sherlock ha un episodio in cui entrano in una realt\u00e0 virtuale ambientata nella Londra di Jack lo squartatore per liberare un gruppo di bambini tenuti ostaggio da un'intelligenza artificiale infestata dallo spirito di un bambino suicida genio dell'informatica? Non credo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192232414392782853"]}, {"author_id": "1190363170327728133", "created_at": "2019-11-07T00:08:52.000Z", "id": "1192232411196796929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En competencia con @RomeeroMicaela por qui\u00e9n es m\u00e1s depresivo y se suicida primero jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "RomeeroMicaela", "id": "1182420185313136645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232411196796929"]}, {"author_id": "1187573138940452866", "created_at": "2019-11-07T00:08:38.000Z", "id": "1192232353730637825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A veces tengo ganas de correr hacia el este y no parar hasta ahogarme en el mar. PD: no soy suicida solo odio la escuela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232353730637825"]}, {"author_id": "1111348380830183425", "created_at": "2019-11-07T00:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192049247329431553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.7588, "type": "Organization", "normalized_text": "Flash Wolves"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5214, "type": "Organization", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5454, "type": "Organization", "normalized_text": "EDG"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.503, "type": "Organization", "normalized_text": "Flash Wolves"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NickLoL04", "id": "909251830701547521"}]}, "id": "1192232198415540224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NickLoL04: se a Flash Wolves era a matadora de coreanos e a SKT era a carrasca da EDG (e vice versa)\n\nent\u00e3o a G2 \u00e9 a nova Flash Wolves\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192232198415540224"]}, {"author_id": "1137173720244641794", "created_at": "2019-11-07T00:08:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192231953828855808"}], "id": "1192232193487179780", "in_reply_to_user_id": "1169762176950767616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@that_1_homedog Now that just makes me suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192232193487179780"]}, {"author_id": "165939937", "created_at": "2019-11-07T00:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192225036016537600"}], "id": "1192232166517805057", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xicograziano Jus esperneandi. Vale, mas que n\u00e3o passa, n\u00e3o passa.\nPol\u00edtico n\u00e3o tem instinto suicida. Pode ter assassino, mas suicida,  n\u00e3o.\nVoc\u00ea sabe bem disso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192232166517805057"]}, {"author_id": "1057301210431143937", "created_at": "2019-11-07T00:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192232131906490370", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232131906490370"]}, {"author_id": "271697462", "created_at": "2019-11-07T00:07:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192232097538301952", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192232097538301952"]}, {"author_id": "3239678421", "created_at": "2019-11-07T00:07:30.000Z", "id": "1192232068463431681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No sirve para nada, como no se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232068463431681"]}, {"author_id": "1072039821172973568", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:07:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192232029078925313", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192232029078925313"]}, {"author_id": "1114008240629612546", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:07:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192231959252090880", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231959252090880"]}, {"author_id": "231890742", "created_at": "2019-11-07T00:06:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192231925777391622", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231925777391622"]}, {"author_id": "34103679", "created_at": "2019-11-07T00:06:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192231920958136322", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231920958136322"]}, {"author_id": "1124837785700065280", "created_at": "2019-11-07T00:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192231910849884160", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231910849884160"]}, {"author_id": "1327326384", "created_at": "2019-11-07T00:06:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192231900791873539", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231900791873539"]}, {"author_id": "3254972776", "created_at": "2019-11-07T00:06:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192231864234328064", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231864234328064"]}, {"author_id": "287494843", "created_at": "2019-11-07T00:06:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192231851550744576", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231851550744576"]}, {"author_id": "801230467441815552", "created_at": "2019-11-07T00:06:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192231745174810624", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231745174810624"]}, {"author_id": "1149090451", "created_at": "2019-11-07T00:06:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192231709896515585", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231709896515585"]}, {"author_id": "238804917", "created_at": "2019-11-07T00:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "id": "1192231621845491714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu tava pensando aqui... se tem um cara que deve se arrepender \u00e9 o bandido que matou Thomas e Martha e deixou Bruce vivo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231621845491714"]}, {"author_id": "608065318", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:05:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192231525544341504", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231525544341504"]}, {"author_id": "1097965218095947779", "created_at": "2019-11-07T00:04:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192231397601218560", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231397601218560"]}, {"author_id": "838802887", "created_at": "2019-11-07T00:04:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "id": "1192231359093313537", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231359093313537"]}, {"author_id": "48544819", "created_at": "2019-11-07T00:04:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1192231334921543685", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192231334921543685"]}, {"author_id": "16413296", "created_at": "2019-11-07T00:04:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192231257834479616", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231257834479616"]}, {"author_id": "50365655", "created_at": "2019-11-07T00:04:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192231257633099777", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231257633099777"]}, {"author_id": "193768670", "created_at": "2019-11-07T00:04:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192231232421138432", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231232421138432"]}, {"author_id": "22735093", "created_at": "2019-11-07T00:04:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192231194869555201", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231194869555201"]}, {"author_id": "2355712351", "created_at": "2019-11-07T00:03:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1192231179136774149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya me parezco a la t\u00eda somaira con mis estados de WhatsApp de paz y amor, pero vengan a verme en Twitter como todo cambia a depresiva suicida, diabla singona y fumadora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231179136774149"]}, {"author_id": "142493260", "created_at": "2019-11-07T00:03:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192141718377959425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7771, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192231153622798336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @daniriosgodoy: Costanera Center cuid\u00e1ndose de los manifestantes cierra...Costanera Center cuando alguien se suicida sigue funcionando.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231153622798336"]}, {"author_id": "780164383137751040", "created_at": "2019-11-07T00:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192231149558480905", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231149558480905"]}, {"author_id": "561954776", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192231121976799232", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231121976799232"]}, {"author_id": "2984965610", "created_at": "2019-11-07T00:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "id": "1192231120227704832", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231120227704832"]}, {"author_id": "923740375474458624", "created_at": "2019-11-07T00:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192231049834749953", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231049834749953"]}, {"author_id": "1009275035759054849", "created_at": "2019-11-07T00:03:25.000Z", "id": "1192231041819435009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 incr\u00edvel como algumas pessoas hoje em dia acham \"fascinante\" um cara que matou milh\u00f5es de pessoas, por conta de sua ra\u00e7a, religi\u00e3o e outras coisas mais... Me desculpe, mas se vc tem uma \"admira\u00e7\u00e3o\" por algu\u00e9m que matou milh\u00f5es, procura um psic\u00f3logo, da uma tratada ai.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192231041819435009"]}, {"author_id": "257737326", "created_at": "2019-11-07T00:03:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191914826722877440"}], "id": "1192231034215161856", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rnunezgonzales: Que se juegue en los terrenos que le van a embargar al suicida, usen la merca que no lleg\u00f3 a consumir para marcar la ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rnunezgonzales", "id": "1319048400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192231034215161856"]}, {"author_id": "877264633677193217", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "created_at": "2019-11-07T00:03:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "id": "1192230955584503808", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230955584503808"]}, {"author_id": "59622591", "created_at": "2019-11-07T00:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192230903826853893", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230903826853893"]}, {"author_id": "2894074197", "created_at": "2019-11-07T00:02:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192230774881341440", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230774881341440"]}, {"author_id": "3354186117", "created_at": "2019-11-07T00:02:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192230702240141312", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230702240141312"]}, {"author_id": "146619074", "created_at": "2019-11-07T00:01:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192230652667727877", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230652667727877"]}, {"author_id": "146557695", "created_at": "2019-11-07T00:01:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192230602466041857", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230602466041857"]}, {"author_id": "35900359", "created_at": "2019-11-07T00:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192230496899620864", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230496899620864"]}, {"author_id": "224321082", "created_at": "2019-11-07T00:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6983, "type": "Organization", "normalized_text": "TEC"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6923, "type": "Place", "normalized_text": "Cartago"}]}, "id": "1192230485285654530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Hoy tenemos concierto en el TEC y aparentemente llegar a Cartago a estas horas es un acto suicida para la paciencia. Como hacen para gastar tanto tiempo? :0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230485285654530"]}, {"author_id": "55636995", "created_at": "2019-11-07T00:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192127153791520774"}], "id": "1192230472564256768", "in_reply_to_user_id": "906008407865303040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wonlykids Sim..tipo, tem gente que mora fora, tem gente que trabalha, tem gente que estuda. Todo mundo bem decente e que merece estar l\u00e1! Mas por ex, uma pessoa que se matou pra conseguir ir antes pra fila, se prejudicou, e a\u00ed outra que chegou bem depois dela e tem um lugar privilegiado?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wonlykids", "id": "1307514447540486144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230472564256768"]}, {"author_id": "738960188", "created_at": "2019-11-07T00:00:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}]}, "id": "1192230404180324353", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230404180324353"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 197, "tag": "ADONADOPEDACO"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "ADONADOPEDACO"}]}, "author_id": "1087440689020002304", "created_at": "2019-11-07T00:00:51.000Z", "id": "1192230396567707648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed coisa linda, esse bicho \u00e9 suspeito. Maria vendeu bolo,enfrentou temporal e n\u00e3o matou ningu\u00e9m... eu aponto os vinte dedos e se tivesse aquele que fica pendurado no mindinho tambem! #ADONADOPEDACO pronto falei, perp\u00e9tua pra mocr\u00e9ia se tivesse lei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230396567707648"]}, {"author_id": "2311135816", "created_at": "2019-11-07T00:00:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192230348756832256", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230348756832256"]}, {"author_id": "1468916106", "created_at": "2019-11-07T00:00:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192230293769531392", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230293769531392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 185, "tag": "whoshotghost"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "WhoKilledGhost"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/52Giv9kdz9", "expanded_url": "https://twitter.com/Maibek_/status/1192230242364141569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/52Giv9kdz9", "media_key": "3_1192230238798929921"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "ghost"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "whoshotghost"}, {"start": 187, "end": 200, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "WhoKilledGhost"}]}, "author_id": "904823342682787840", "created_at": "2019-11-07T00:00:15.000Z", "id": "1192230242364141569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando pegou arma, pensei que queria se matar \ud83d\ude02, afinal queria matar ghost !!\nDesde que lhe viajaram a assistir porn, j\u00e1 n\u00e3o lhe respeito. \u00c9 matreco, n\u00e3o matou ghost esse \n#whoshotghost #WhoKilledGhost !! https://t.co/52Giv9kdz9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230242364141569"]}, {"author_id": "2310460023", "created_at": "2019-11-06T23:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192230054044012545", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230054044012545"]}, {"author_id": "823207834825424896", "created_at": "2019-11-06T23:59:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}]}, "id": "1192230029633183744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Juuh Peste\ud83d\udc95: se n vier\nJuuh Peste\ud83d\udc95: j\u00e1 pode se considerar uma ******\nJuuh Peste\ud83d\udc95: boa noite\n \ud83e\udd70: Porra me esculacho agr\nJuuh Peste\ud83d\udc95: \u00e9 s\u00f3 p vcc sentir a gravidade da coisa\n\ud83e\udd70: Quase me matou sem tiro\n Juuh Peste\ud83d\udc95: funcionou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n      Papo de eu virar uma ze ningu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230029633183744"]}, {"author_id": "257074013", "created_at": "2019-11-06T23:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192230027762503682", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230027762503682"]}, {"author_id": "609398010", "created_at": "2019-11-06T23:59:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192230022897119234", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192230022897119234"]}, {"author_id": "77810748", "created_at": "2019-11-06T23:59:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192229956681641984", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192229956681641984"]}, {"author_id": "975504898459660288", "created_at": "2019-11-06T23:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192229939791183875", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229939791183875"]}, {"author_id": "886381152721920000", "created_at": "2019-11-06T23:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192229816520642562", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229816520642562"]}, {"author_id": "1152668423182118912", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "id": "1192229808912130048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229808912130048"]}, {"author_id": "1152668423182118912", "created_at": "2019-11-06T23:58:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060244539380809729"}], "id": "1192229786304876544", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosBarrax_97: Un Estado que destina 34 millones de euros a financiar el aborto y solo 3,6 millones a la mujer embarazada es un Estad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229786304876544"]}, {"author_id": "210630000", "created_at": "2019-11-06T23:58:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192229754503680003", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192229754503680003"]}, {"author_id": "383831908", "created_at": "2019-11-06T23:58:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192229751513124870", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229751513124870"]}, {"author_id": "149228529", "created_at": "2019-11-06T23:58:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192229704905961473", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229704905961473"]}, {"author_id": "710878571225616384", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:57:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192229634261299200", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192229634261299200"]}, {"author_id": "1073394489509773312", "created_at": "2019-11-06T23:57:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192229538064982016", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229538064982016"]}, {"author_id": "1016737590337331201", "created_at": "2019-11-06T23:57:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192229464970874884", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229464970874884"]}, {"author_id": "952615760", "created_at": "2019-11-06T23:56:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192229410436534273", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229410436534273"]}, {"author_id": "278178808", "created_at": "2019-11-06T23:56:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192229387208450050", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229387208450050"]}, {"author_id": "239444448", "created_at": "2019-11-06T23:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192229294178799616", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229294178799616"]}, {"author_id": "525726879", "created_at": "2019-11-06T23:56:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192229230484099074", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192229230484099074"]}, {"author_id": "1026963602048253952", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:56:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192229177941991424", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192229177941991424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1UrN9YAYIW", "expanded_url": "https://twitter.com/isascesca/status/1192228959217430528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1UrN9YAYIW", "media_key": "16_1192228947834085376"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1089344516484665344", "created_at": "2019-11-06T23:55:09.000Z", "id": "1192228959217430528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei pq a maria da paz se surpreendeu quando descobriu que a josiane matou os cara l\u00e1, a familia inteira dela \u00e9 assassina #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/1UrN9YAYIW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228959217430528"]}, {"author_id": "3199783198", "created_at": "2019-11-06T23:54:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "amadeu"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "id": "1192228891630460941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nao sei o q amadeu quer, nao quer julgar josiane? se foder ela matou 2 pessoas e tentou matar uma 3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228891630460941"]}, {"author_id": "108611104", "created_at": "2019-11-06T23:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192228878191931394", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228878191931394"]}, {"author_id": "2421034579", "created_at": "2019-11-06T23:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192228872479215617", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228872479215617"]}, {"author_id": "153514262", "created_at": "2019-11-06T23:54:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190980642495971328"}], "id": "1192228829428961280", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Licida_MariaHB: Enamorarse es un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228829428961280"]}, {"author_id": "3311281299", "created_at": "2019-11-06T23:54:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192228815600267265", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228815600267265"]}, {"author_id": "112889280", "created_at": "2019-11-06T23:54:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192228799208984577", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228799208984577"]}, {"author_id": "211692257", "created_at": "2019-11-06T23:54:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192228794704318465", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228794704318465"]}, {"author_id": "230339966", "created_at": "2019-11-06T23:54:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1192228768741576708", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192228768741576708"]}, {"author_id": "727151518709866496", "created_at": "2019-11-06T23:54:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192204579829637121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Padme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Snips_aes", "id": "764577649"}]}, "id": "1192228756150202369", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Snips_aes: *anakin confessa pra padme que matou todo o povo da areia, inclusive mulheres e crian\u00e7as*\n\nPadme: ter raiva \u00e9 humano.\n\nEu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228756150202369"]}, {"author_id": "777616696802742272", "created_at": "2019-11-06T23:53:54.000Z", "id": "1192228646737661953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "man,a garota da minha sala se matou,eu falei cm ela hj mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228646737661953"]}, {"author_id": "954698187419340800", "created_at": "2019-11-06T23:53:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192228621303341056", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228621303341056"]}, {"author_id": "1022142660", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/nI4oKRDAVj", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyAbrego1/status/1192228532468027393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nI4oKRDAVj", "media_key": "3_1192228510137536515"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:53:27.000Z", "id": "1192228532468027393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hsjsjsjajaj *se suicida* https://t.co/nI4oKRDAVj", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192228532468027393"]}, {"author_id": "1114692644553265152", "created_at": "2019-11-06T23:53:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192228520694562816", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228520694562816"]}, {"author_id": "55954550", "created_at": "2019-11-06T23:53:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192228439555813381", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228439555813381"]}, {"author_id": "442849708", "created_at": "2019-11-06T23:53:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192228419985117185", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228419985117185"]}, {"author_id": "39834403", "created_at": "2019-11-06T23:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192228406374604800", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228406374604800"]}, {"author_id": "3644260703", "created_at": "2019-11-06T23:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192228406030741504", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228406030741504"]}, {"author_id": "564078567", "created_at": "2019-11-06T23:52:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192228220374016001", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228220374016001"]}, {"author_id": "1646125651", "created_at": "2019-11-06T23:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192228199192825857", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228199192825857"]}, {"author_id": "1106654799016153088", "created_at": "2019-11-06T23:52:01.000Z", "id": "1192228171837562880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Triste que um primo meu se suicidou. E quem tem parcela de culpa nisso, \u00e9 a m\u00e3e dele. Sempre falou que depress\u00e3o \u00e9 frescura e agora que o pior aconteceu, vem pagar de '' fazia tudo pelo meu filho. '' Fico puto com uma merda dessa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228171837562880"]}, {"author_id": "605112990", "created_at": "2019-11-06T23:51:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192228087905374208", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192228087905374208"]}, {"author_id": "30331887", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/lo57DFOYgy", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/diversao/musica/lady-gaga-pode-ter-copiado-estilo-de-jovem-que-se-suicidou,c70dd1f90a97a310VgnCLD200000bbcceb0aRCRD.html", "display_url": "terra.com.br/diversao/music\u2026", "status": 200, "title": "Lady Gaga pode ter copiado estilo de jovem que se suicidou", "description": "Uma reportagem exclusiva publicada pelo tabloide novaiorquino New York Post nesta quinta-feira ...", "unwound_url": "https://www.terra.com.br/diversao/musica/lady-gaga-pode-ter-copiado-estilo-de-jovem-que-se-suicidou,c70dd1f90a97a310VgnCLD200000bbcceb0aRCRD.html"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Lina Morgana"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:51:30.000Z", "id": "1192228043739275270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2019 e s\u00f3 agora escutei falar que a Lady Gaga roubou o estilo da parceira musical que se suicidou em 2008, deem um Google em Lina Morgana. Como adoro essas coisas kkkk\nhttps://t.co/lo57DFOYgy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192228043739275270"]}, {"author_id": "1185343374414536711", "created_at": "2019-11-06T23:50:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "id": "1192227885823733760", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227885823733760"]}, {"author_id": "1180293482667069440", "created_at": "2019-11-06T23:50:42.000Z", "id": "1192227840818704385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy modo suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227840818704385"]}, {"author_id": "190799927", "created_at": "2019-11-06T23:50:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192227824125349888", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227824125349888"]}, {"author_id": "2208839785", "created_at": "2019-11-06T23:50:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192227798427017218", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227798427017218"]}, {"author_id": "2208839785", "created_at": "2019-11-06T23:50:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192227777279406081", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227777279406081"]}, {"author_id": "956501457800491008", "created_at": "2019-11-06T23:50:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192227762179891201", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227762179891201"]}, {"author_id": "88550919", "created_at": "2019-11-06T23:50:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192227696924860421", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227696924860421"]}, {"author_id": "1171568013004464128", "created_at": "2019-11-06T23:49:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192227623021219846", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227623021219846"]}, {"author_id": "4163525889", "created_at": "2019-11-06T23:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9339, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "id": "1192227611885350913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o Vasco ganhar ( q eu duvido) eu vou encher o saco da Camila at\u00e9 ela dizer \"chegaaaa\". Se a fic n\u00e3o sair \u00e9 pq ela me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227611885350913"]}, {"author_id": "215731797", "created_at": "2019-11-06T23:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192227610635493376", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227610635493376"]}, {"author_id": "62675320", "created_at": "2019-11-06T23:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192227561646018562", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227561646018562"]}, {"author_id": "334266937", "created_at": "2019-11-06T23:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192227559876038664", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227559876038664"]}, {"author_id": "52598410", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:49:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192227456280907776", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227456280907776"]}, {"author_id": "26266547", "created_at": "2019-11-06T23:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192227387234246656", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227387234246656"]}, {"author_id": "35651851", "created_at": "2019-11-06T23:48:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192227379051192320", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227379051192320"]}, {"author_id": "980983812468326400", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bgG8FNFU9s", "expanded_url": "https://www.frontalnoticias.com/san-luis-potosi/se-suicida-un-mecanico-en-axtla-se-colgo-de-un-naranjo/", "display_url": "frontalnoticias.com/san-luis-potos\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oLBluo2rEE", "expanded_url": "https://twitter.com/FrontalNoticias/status/1192227365444882437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLBluo2rEE", "media_key": "3_1192227363742003201"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "Axtla"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:48:49.000Z", "id": "1192227365444882437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un mec\u00e1nico en Axtla; se colg\u00f3 de un\u00a0naranjo https://t.co/bgG8FNFU9s https://t.co/oLBluo2rEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227365444882437"]}, {"author_id": "744905251447267328", "created_at": "2019-11-06T23:48:31.000Z", "id": "1192227292707209218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Unas ganas de estar recibida, qu\u00e9 tipo de pacto suicida hay que hacer?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227292707209218"]}, {"author_id": "960560599557132289", "created_at": "2019-11-06T23:48:27.000Z", "id": "1192227275393130501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "si me tiro de un cuarto piso ya no tengo cura cierto? ahre q suicida era", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227275393130501"]}, {"author_id": "206222507", "created_at": "2019-11-06T23:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192227218241523718", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227218241523718"]}, {"author_id": "286495487", "created_at": "2019-11-06T23:48:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192227167293394945", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227167293394945"]}, {"author_id": "32206598", "created_at": "2019-11-06T23:47:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192227108120137728", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227108120137728"]}, {"author_id": "178034898", "created_at": "2019-11-06T23:47:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192227098938806282", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227098938806282"]}, {"author_id": "268064436", "created_at": "2019-11-06T23:47:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192227032320684032", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227032320684032"]}, {"author_id": "74039140", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4Dc5tpeAOj", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:47:26.000Z", "id": "1192227017640620040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/4Dc5tpeAOj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192227017640620040"]}, {"author_id": "427551390", "created_at": "2019-11-06T23:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192227004181024768", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192227004181024768"]}, {"author_id": "799972366734462976", "created_at": "2019-11-06T23:47:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192226923163856896", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226923163856896"]}, {"author_id": "139132858", "created_at": "2019-11-06T23:46:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192226872488316930", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226872488316930"]}, {"author_id": "358568072", "created_at": "2019-11-06T23:46:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192219871549050880"}], "id": "1192226859553042432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CataErreVe: VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CataErreVe", "id": "368026949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226859553042432"]}, {"author_id": "885784605240045568", "created_at": "2019-11-06T23:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192222504200355841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_machadojuh", "id": "69953092"}]}, "id": "1192226795967438849", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_machadojuh: Qdo o PR saiu da su\u00edte da Sophia, pq n\u00e3o conseguiu matar a Lara, ele mandou msg pra algu\u00e9m no celular. \n\nA pessoa q a mato\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226795967438849"]}, {"author_id": "1015713727008657408", "created_at": "2019-11-06T23:46:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192226692414234626", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226692414234626"]}, {"author_id": "185696412", "created_at": "2019-11-06T23:46:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192226656565571586", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226656565571586"]}, {"author_id": "766111540940509184", "created_at": "2019-11-06T23:45:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192226644792090624", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226644792090624"]}, {"author_id": "850102512057298944", "created_at": "2019-11-06T23:45:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192226594196205569", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226594196205569"]}, {"author_id": "1370483864", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:45:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192226591121825794", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226591121825794"]}, {"author_id": "1100677421597184000", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:45:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192226546339254272", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226546339254272"]}, {"author_id": "18922042", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/YvAbvEMsZX", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6621, "type": "Place", "normalized_text": "Nathali"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 162, "username": "iG", "id": "14311308"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:45:33.000Z", "id": "1192226545890463749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perfeito, Nathali. Perfeito! \nA solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou\u2024 Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/YvAbvEMsZX via @iG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226545890463749"]}, {"author_id": "375398592", "created_at": "2019-11-06T23:44:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192226369238908931", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226369238908931"]}, {"author_id": "4363696942", "created_at": "2019-11-06T23:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192226212371939333", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226212371939333"]}, {"author_id": "1076230699198439424", "created_at": "2019-11-06T23:44:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192204579829637121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Padme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Snips_aes", "id": "764577649"}]}, "id": "1192226211608576000", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Snips_aes: *anakin confessa pra padme que matou todo o povo da areia, inclusive mulheres e crian\u00e7as*\n\nPadme: ter raiva \u00e9 humano.\n\nEu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226211608576000"]}, {"author_id": "2547290069", "created_at": "2019-11-06T23:44:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192226193275269123", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226193275269123"]}, {"author_id": "436991280", "created_at": "2019-11-06T23:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192225747479515136"}], "id": "1192226142373236741", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pocblack: o pensamento suicida tr\u00e1s dois grandes questionamentos: \n(para mim)\n\n1- ser\u00e1 que l\u00e1 na frente eu serei feliz de fato e irei o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226142373236741"]}, {"author_id": "1154481923978399745", "created_at": "2019-11-06T23:43:39.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1192226066670202882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nunca assisti esquadr\u00e3o suicida, t\u00f4 assistindo pela primeira vez hj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226066670202882"]}, {"author_id": "251817227", "created_at": "2019-11-06T23:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192226061481914368", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192226061481914368"]}, {"author_id": "1085658671663759360", "created_at": "2019-11-06T23:43:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192214051079639040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "George38852338", "id": "943643291555389441"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "id": "1192226051683954688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ETJHILTON: @George38852338 @CARLOSMESIA ese es alacr\u00e1n o Camale\u00f3n convertido en par\u00e1sito y transfuga farsante q por a\u00f1os defendio al @A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226051683954688"]}, {"author_id": "112414642", "created_at": "2019-11-06T23:43:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192225991898349568", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225991898349568"]}, {"author_id": "1182694974531354625", "created_at": "2019-11-06T23:43:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}]}, "id": "1192225971132387329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Alguien adem\u00e1s de mi, no a le\u00eddo L\u00ednea Suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225971132387329"]}, {"author_id": "1117251650807267328", "created_at": "2019-11-06T23:43:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192224696307265537"}], "id": "1192225961347039241", "in_reply_to_user_id": "1098982555834036225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@amodelaberintos Igual es en sentido figurado suicida no soy! \ud83d\ude44\ud83d\ude0b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225961347039241"]}, {"author_id": "835713350948515845", "created_at": "2019-11-06T23:42:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192225824205942784", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225824205942784"]}, {"author_id": "920226834", "created_at": "2019-11-06T23:42:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192225776558596098", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225776558596098"]}, {"author_id": "773516160058949633", "created_at": "2019-11-06T23:42:23.000Z", "id": "1192225747479515136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "o pensamento suicida tr\u00e1s dois grandes questionamentos: \n(para mim)\n\n1- ser\u00e1 que l\u00e1 na frente eu serei feliz de fato e irei olhar para tr\u00e1s e ver que tudo isso me fortaleceu?\n\n2- nada vai mudar e eu poderia evitar muito coisa morrendo agora?!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192225747479515136"]}, {"author_id": "48992982", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:42:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192225745352966144", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192225745352966144"]}, {"author_id": "137739287", "created_at": "2019-11-06T23:42:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192225660451864576", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192225660451864576"]}, {"author_id": "432666888", "created_at": "2019-11-06T23:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192225642156310528", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225642156310528"]}, {"author_id": "1005313271384207360", "created_at": "2019-11-06T23:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192225193206452224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00cdNEA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flxxwalls", "id": "1140487006612525057"}]}, "id": "1192225638616309760", "in_reply_to_user_id": "1143926396940685312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@flxxwalls C\u00d3MO NO VAS A LEER L\u00cdNEA SUICIDA QU\u00c9 HACES CON TU VIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225638616309760"]}, {"author_id": "198526689", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:41:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "id": "1192225560291790848", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225560291790848"]}, {"author_id": "1115790950", "created_at": "2019-11-06T23:41:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192225481011220480", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225481011220480"]}, {"author_id": "1046696026072121349", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/L0TosLJKAC", "expanded_url": "https://twitter.com/cunaguaroo/status/1192224262138073089", "display_url": "twitter.com/cunaguaroo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "Dying"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:41:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192224262138073089"}], "id": "1192225422454468608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPara qu\u00e9 quedar reducido a suicida si puedes ser celebrado como m\u00e1rtir? Dying is my business and business is good. https://t.co/L0TosLJKAC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225422454468608"]}, {"author_id": "160463199", "created_at": "2019-11-06T23:41:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192225417081622529", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225417081622529"]}, {"author_id": "352483323", "created_at": "2019-11-06T23:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192124966440972288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Olivera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "id": "1192225324299440128", "in_reply_to_user_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diariocorreo Habr\u00eda que saber que partidos fueron o en todo caso que grupos o movimientos. Ser\u00eda suicida de un movimiento pol\u00edtico elegir como cabeza de lista a Olivera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225324299440128"]}, {"author_id": "1165472507379552256", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/jfOfVGHOcx", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1192164698298474504", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:40:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192164698298474504"}], "id": "1192225314149146626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Primeiro, o cara n\u00e3o confessou nada, falou como se n\u00e3o fosse nada. Segundo, o tweet apresenta o fato como se o PT fosse o mandante do assassinato. E (melhor ainda) o objetivo do tweet \u00e9 convencer gente se que o PT matou Marielle. Se algu\u00e9m engolir essa, perdi as esperan\u00e7as. https://t.co/jfOfVGHOcx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192225314149146626"]}, {"author_id": "2959147185", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ik2ozEQ7Eh", "expanded_url": "https://twitter.com/adrockcomics/status/1191888993794826247", "display_url": "twitter.com/adrockcomics/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:40:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191888993794826247"}], "id": "1192225312437866496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "o coringa em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ik2ozEQ7Eh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192225312437866496"]}, {"author_id": "2267837552", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:40:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "id": "1192225298542149633", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225298542149633"]}, {"author_id": "4048644245", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:40:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192225192615043072", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225192615043072"]}, {"author_id": "2850346602", "created_at": "2019-11-06T23:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192225121509007361", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225121509007361"]}, {"author_id": "1542427332", "created_at": "2019-11-06T23:39:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192225094690574336", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225094690574336"]}, {"author_id": "110516032", "created_at": "2019-11-06T23:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192225088587935746", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225088587935746"]}, {"author_id": "1071021463010983938", "created_at": "2019-11-06T23:39:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "insti"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "OTAKU"}]}, "id": "1192225022154346496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "En mi insti me llaman:\nANTISOCIAL\nSOLITARIA\nSUCIA OTAKU\nSERIA\nSUICIDA\n\n                    ALGO M\u00c1S?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225022154346496"]}, {"author_id": "586035110", "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1192224837122625541", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"]}, {"author_id": "499857578", "created_at": "2019-11-06T23:38:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060244539380809729"}], "id": "1192224835499368450", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosBarrax_97: Un Estado que destina 34 millones de euros a financiar el aborto y solo 3,6 millones a la mujer embarazada es un Estad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224835499368450"]}, {"author_id": "1170240260", "created_at": "2019-11-06T23:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192224826699726852", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224826699726852"]}, {"author_id": "2521364169", "created_at": "2019-11-06T23:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192222504200355841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_machadojuh", "id": "69953092"}]}, "id": "1192224823566573569", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_machadojuh: Qdo o PR saiu da su\u00edte da Sophia, pq n\u00e3o conseguiu matar a Lara, ele mandou msg pra algu\u00e9m no celular. \n\nA pessoa q a mato\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224823566573569"]}, {"author_id": "331512190", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ezecc76SuN", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/11/rescatan-a-una-joven-de-18-anos-que-se-subio-a-un-grua-con-animo-suicida/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/11/rescat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/11/rescatan-a-una-joven-de-18-anos-que-se-subio-a-un-grua-con-animo-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:38:40.000Z", "id": "1192224812934057986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rescatan a una joven de 18 a\u00f1os que se subi\u00f3 a un gr\u00faa con \u00e1nimo suicida https://t.co/ezecc76SuN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224812934057986"]}, {"author_id": "1051996385720053762", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/gMzHkZSCDE", "expanded_url": "https://t.co/gMzHkZSCDE", "display_url": "t.co/gMzHkZSCDE"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:38:40.000Z", "id": "1192224811830906885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah, pero cuando alguien se suicida ah\u00ed las cosas siguen como si nada... https://t.co/gMzHkZSCDE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224811830906885"]}, {"author_id": "935778151166332928", "created_at": "2019-11-06T23:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192224104763576320"}], "id": "1192224804037955584", "in_reply_to_user_id": "2328829536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@babyspettri @Antonioerred @braveheartmmt @bonnie379 @Giovaguerrato No no, il motivo per cui fu sfigato come suicida, semplicemente perch\u00e9 pochi mesi dopo venne assassinato John Lennon, oscuro per sempre la sua morte \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "babyspettri", "id": "2328829536"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Antonioerred", "id": "41182770"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "braveheartmmt", "id": "1274855814"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192224804037955584"]}, {"author_id": "408019702", "created_at": "2019-11-06T23:38:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192105947591774209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6088, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KatiInche", "id": "159323866"}]}, "id": "1192224802712510465", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KatiInche: Se suicida una abuela en el costanera y con cuea ponen un toldo. Alguien se suicida con cianuro y se hacen los locos... ahhh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224802712510465"]}, {"author_id": "50692418", "created_at": "2019-11-06T23:38:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192224743535063040", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224743535063040"]}, {"author_id": "938808884961075205", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:37:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192224633883246592", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224633883246592"]}, {"author_id": "480926724", "created_at": "2019-11-06T23:37:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192159222945009666"}], "id": "1192224609833226240", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "@psol50 @samiabomfim \"Pode parecer pouco, mas \u00e9 muito mais que os votos que voc\u00ea teve quando se candidatou a deputado federal\"  Matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224609833226240"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-06T23:37:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Daria Berenato"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Kelly"}]}, "id": "1192224548000817152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Daria Berenato lost a hair match against Kelly Kelly with a tope suicida right here in *this town*", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192224548000817152"]}, {"author_id": "1005313271384207360", "created_at": "2019-11-06T23:37:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}]}, "id": "1192224485103063040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 65, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "todas leyeron L\u00ednea Suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224485103063040"]}, {"author_id": "304414319", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:37:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192224402487881728", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224402487881728"]}, {"author_id": "2899884520", "created_at": "2019-11-06T23:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192152343883718658"}], "id": "1192224374465675264", "in_reply_to_user_id": "14499351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cecillia Agora esse covarde some e se bobear suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224374465675264"]}, {"author_id": "1263510728", "created_at": "2019-11-06T23:36:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192224369285709826", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224369285709826"]}, {"author_id": "140603160", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192224345243951105", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224345243951105"]}, {"author_id": "839589096", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/idB9tPeIQv", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:36:36.000Z", "id": "1192224294169956352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/idB9tPeIQv\n\nTEVE EFEITO  CONTR\u00c1RIO, A PRAGA VOLTOU CONTRA ELA MESMO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224294169956352"]}, {"author_id": "119251772", "created_at": "2019-11-06T23:36:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192202248182550528"}], "id": "1192224165836800001", "in_reply_to_user_id": "1455253418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TVCanalC Y claro, como vamos a dejar esa guita en el banco con los k en el poder, es ser suicida, urgente fuera del pa\u00eds", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224165836800001"]}, {"author_id": "39364507", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/9A3hwlz9rY", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:36:02.000Z", "id": "1192224148656930816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/9A3hwlz9rY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224148656930816"]}, {"author_id": "1367591828", "created_at": "2019-11-06T23:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192222763827826692"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "laura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Laura_baarreto", "id": "2564539169"}]}, "id": "1192224114745970693", "in_reply_to_user_id": "2564539169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Laura_baarreto Jajajaja laura q es ese pensamiento suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224114745970693"]}, {"author_id": "902374495087984640", "created_at": "2019-11-06T23:35:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Yagah"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "id": "1192224075202093056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estuvo gueno snk, entiendo las razones pero a\u00fan as\u00ed no perdono a mr Yagah, me quedo con las palabras de Jean cuando le dec\u00eda que es un suicida de mierda y si no fuera por su poder tit\u00e1n y los dem\u00e1s hubiese muerto varias veces ya \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224075202093056"]}, {"author_id": "108388261", "created_at": "2019-11-06T23:35:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192219871549050880"}], "id": "1192224044025892871", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CataErreVe: VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CataErreVe", "id": "368026949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224044025892871"]}, {"author_id": "150410950", "created_at": "2019-11-06T23:35:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192224005832527878", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224005832527878"]}, {"author_id": "163962940", "created_at": "2019-11-06T23:35:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177920741138434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}]}, "id": "1192223986479968256", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonperseguidos: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223986479968256"]}, {"author_id": "53349508", "created_at": "2019-11-06T23:35:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192221697300213760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "ME1"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Mako"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "ME2"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.3222, "type": "Other", "normalized_text": "kiski"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arashhi", "id": "41109360"}]}, "id": "1192223958386565122", "in_reply_to_user_id": "41109360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@arashhi Aunque me quedo con todo ME1 como un momentazo constante (salvo la Mako), la misi\u00f3n suicida del final de ME2 me parece muy top. Sobre todo, planificarla bien para que no se te muera t\u00f3 kiski.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223958386565122"]}, {"author_id": "2983021653", "created_at": "2019-11-06T23:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192223884973608965", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223884973608965"]}, {"author_id": "129791711", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/u5N79n81TB", "expanded_url": "http://apps.who.int/violence-info/", "display_url": "apps.who.int/violence-info/"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.8331, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdalbertoCarba5", "id": "4884562085"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "TuitdelaFont", "id": "160375478"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192221998270861312"}], "id": "1192223866988331009", "in_reply_to_user_id": "4884562085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AdalbertoCarba5 @TuitdelaFont Ah porque a vos se te canta nom\u00e1s entonces vas a seguir con un concepto desactualizado. Te dejo info de la OMS. En lo que se refiere a violencia siempre se habla de \"violento\" o por su accionar (suicida, maltratador, abusador, violador, etc) https://t.co/u5N79n81TB\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223866988331009"]}, {"author_id": "96505133", "created_at": "2019-11-06T23:34:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192219871549050880"}], "id": "1192223810642227203", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CataErreVe: VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CataErreVe", "id": "368026949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223810642227203"]}, {"author_id": "1092649252889808896", "created_at": "2019-11-06T23:34:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192223760537051141", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223760537051141"]}, {"author_id": "451099741", "created_at": "2019-11-06T23:34:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192223712650633216", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223712650633216"]}, {"author_id": "47742760", "created_at": "2019-11-06T23:34:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099722464563200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaquetasRotas", "id": "1061116328"}]}, "id": "1192223670699212806", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BaquetasRotas: Costanera center:\n\n- Hay marcha afuera: Cierren todo de inmediato!\n\n- Se suicida una anciana adentro: Limpien la sangre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223670699212806"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Costanera"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.7207, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.6413, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "author_id": "3127339163", "created_at": "2019-11-06T23:34:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177186297597952"}], "id": "1192223643935420417", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Costanera Center cuando anuncian marchas en su frontis v/s cuando se suicida una persona. #Costanera #CostaneraCenter #F\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223643935420417"]}, {"author_id": "535889491", "created_at": "2019-11-06T23:33:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192223569549438978", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223569549438978"]}, {"author_id": "163948429", "created_at": "2019-11-06T23:33:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192223564562386947", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223564562386947"]}, {"author_id": "1135885614", "created_at": "2019-11-06T23:33:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192223518160818176", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223518160818176"]}, {"author_id": "937463118", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/LfIlRS2y9f", "expanded_url": "https://twitter.com/ivoimovich/status/1192223479367639040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfIlRS2y9f", "media_key": "3_1192223419846320128"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yaizaruizx", "id": "89207444"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:33:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192186865178337282"}], "id": "1192223479367639040", "in_reply_to_user_id": "89207444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yaizaruizx Con el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/LfIlRS2y9f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223479367639040"]}, {"author_id": "1080298272969904129", "created_at": "2019-11-06T23:33:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192223474435186689", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223474435186689"]}, {"author_id": "358387527", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:33:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192223427438039040", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223427438039040"]}, {"author_id": "1937469212", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wHjOKyAG9I", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:32:43.000Z", "id": "1192223317224312832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/wHjOKyAG9I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192223317224312832"]}, {"author_id": "119294179", "created_at": "2019-11-06T23:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192223293731934208", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223293731934208"]}, {"author_id": "133346176", "created_at": "2019-11-06T23:32:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192222548378968064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.6792, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KoLolliPop", "id": "33092067"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "crazy__loca", "id": "174359767"}]}, "id": "1192223280981270528", "in_reply_to_user_id": "33092067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KoLolliPop @crazy__loca Volver\u00e9 a repetir. \u00bfY cu\u00e1ndo se suicida alguien en el costanera ? Ah\u00ed da lo mismo que sigan vendiendo \u00bfno?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223280981270528"]}, {"author_id": "383499256", "created_at": "2019-11-06T23:32:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192223263499399170", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223263499399170"]}, {"author_id": "935778151166332928", "created_at": "2019-11-06T23:32:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192221679163990016"}], "id": "1192223205932650503", "in_reply_to_user_id": "2328829536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@babyspettri @Antonioerred @braveheartmmt @bonnie379 @Giovaguerrato Ian Curtis, il cantante suicida pi\u00f9 sfigato di tutti i tempi, poveretto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "babyspettri", "id": "2328829536"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Antonioerred", "id": "41182770"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "braveheartmmt", "id": "1274855814"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192223205932650503"]}, {"author_id": "894942171824087042", "created_at": "2019-11-06T23:31:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192132866123223040"}], "id": "1192223129411739650", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoanisanchez: Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223129411739650"]}, {"author_id": "3187403921", "created_at": "2019-11-06T23:31:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192223111535611908", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192223111535611908"]}, {"author_id": "320440237", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fLeF8WTNf3", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:31:46.000Z", "id": "1192223076462845952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/fLeF8WTNf3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192223076462845952"]}, {"author_id": "17654280", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C8oW4JNiNN", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1192221527577628672", "display_url": "twitter.com/NoticiasRCN/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6123, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.3073, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6469, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:31:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192221527577628672"}], "id": "1192223030677790727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Depois da revela\u00e7\u00e3o que um ataque a bomba as FARC em agosto matou sete crian\u00e7as, cai o Ministro da Defesa da Col\u00f4mbia.\nN\u00e3o aguentou sequer uma audi\u00eancia no Senado.\nO n\u00edvel da audi\u00eancia, quando comparada as que se fazem com Ministros aqui no nosso Congresso, \u00e9 constrangedor. https://t.co/C8oW4JNiNN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192223030677790727"]}, {"author_id": "174745193", "created_at": "2019-11-06T23:31:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192222929007853568", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222929007853568"]}, {"author_id": "1945176036", "created_at": "2019-11-06T23:31:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192219871549050880"}], "id": "1192222883608768514", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CataErreVe: VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CataErreVe", "id": "368026949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222883608768514"]}, {"author_id": "1128449448982528000", "created_at": "2019-11-06T23:30:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192222859525001216", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222859525001216"]}, {"author_id": "192258273", "created_at": "2019-11-06T23:30:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192222845235011585", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222845235011585"]}, {"author_id": "1191019927265824768", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192222831767150592", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192222831767150592"]}, {"author_id": "483983218", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:30:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192222817997209604", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192222817997209604"]}, {"author_id": "152640051", "created_at": "2019-11-06T23:30:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192221697300213760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Shepard"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.3667, "type": "Other", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 242, "end": 257, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Project Overlord"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arashhi", "id": "41109360"}]}, "id": "1192222725466664961", "in_reply_to_user_id": "41109360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@arashhi Puf eso es casi imposible. Cuando reviven a Shepard, cuando defiendes la ciudadela, cuando asaltas la Tierra, cuando tienes que sacrificar a alguien de la tripulaci\u00f3n en el 1. La misi\u00f3n suicida del 2 me pareci\u00f3 muy genial, el DLC de Project Overlord", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222725466664961"]}, {"author_id": "734421607935049728", "created_at": "2019-11-06T23:29:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192222628653785088", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222628653785088"]}, {"author_id": "79244842", "created_at": "2019-11-06T23:29:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192222595740864512", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222595740864512"]}, {"author_id": "1085680774060429313", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:29:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192222569199362048", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192222569199362048"]}, {"author_id": "1139584076", "created_at": "2019-11-06T23:29:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192222553001091077", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222553001091077"]}, {"author_id": "1060601941066166273", "created_at": "2019-11-06T23:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}]}, "id": "1192222520155529217", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222520155529217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "Top\u00edssima122"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "author_id": "69953092", "created_at": "2019-11-06T23:29:30.000Z", "id": "1192222504200355841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Qdo o PR saiu da su\u00edte da Sophia, pq n\u00e3o conseguiu matar a Lara, ele mandou msg pra algu\u00e9m no celular. \n\nA pessoa q a matou, estava de luva preta, igual ou mto parecida com a do PR. \n\nSer\u00e1 q ele j\u00e1 tinha combinado com algu\u00e9m q se ele amarelasse, a pessoa a mataria?\n#Top\u00edssima122", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192222504200355841"]}, {"author_id": "124269722", "created_at": "2019-11-06T23:29:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192219871549050880"}], "id": "1192222501230788610", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CataErreVe: VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CataErreVe", "id": "368026949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222501230788610"]}, {"author_id": "229882949", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jwzMckp3fV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ercilio.ramos.cavallaro/posts/2909679009064093", "display_url": "facebook.com/ercilio.ramos.\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:29:18.000Z", "id": "1192222456473366529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou ela j\u00e1 se sabe. A pergunta agora \u00e9 quem mandou matar o Bolsonaro ? https://t.co/jwzMckp3fV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192222456473366529"]}, {"author_id": "304080743", "created_at": "2019-11-06T23:29:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192170525986041857"}], "id": "1192222420142379014", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChrisAdame96: \u00bfA alguien m\u00e1s le pasa que va manejando y piensa \u201cesta ser\u00eda una buena canci\u00f3n si choco y me muero\u201d o solamente es mi ide\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChrisAdame96", "id": "245145550"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222420142379014"]}, {"author_id": "123704743", "created_at": "2019-11-06T23:28:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192222366203596800", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222366203596800"]}, {"author_id": "624162885", "created_at": "2019-11-06T23:28:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192222253704007683", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222253704007683"]}, {"author_id": "1055141550773190656", "created_at": "2019-11-06T23:28:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192222248939208705", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222248939208705"]}, {"author_id": "271166401", "created_at": "2019-11-06T23:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192222139581161475", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222139581161475"]}, {"author_id": "3646431389", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4B0hyEqKwO", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:27:10.000Z", "id": "1192221920680448004", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/4B0hyEqKwO", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1192221920680448004"]}, {"author_id": "823000387682791425", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:26:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192221774190174208", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221774190174208"]}, {"author_id": "181301286", "created_at": "2019-11-06T23:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192221701221675008", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221701221675008"]}, {"author_id": "363356589", "created_at": "2019-11-06T23:26:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192221695362420737", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221695362420737"]}, {"author_id": "381070952", "created_at": "2019-11-06T23:26:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192221695198859271", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221695198859271"]}, {"author_id": "939619999928475648", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192221603180032000", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192221603180032000"]}, {"author_id": "396750770", "created_at": "2019-11-06T23:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192119787687682048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8923, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "treintona_cl", "id": "460240640"}]}, "id": "1192221573433966592", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @treintona_cl: 100 pacos para manifestacos por manifestaci\u00f3n de unas 150 personas aprox, a esta hora en el Costanera Center el cual se e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221573433966592"]}, {"author_id": "728321457458139136", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:25:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192221560419049474", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192221560419049474"]}, {"author_id": "2370751057", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192221492433620995", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192221492433620995"]}, {"author_id": "1917153270", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/8FMZZeIKl8", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 85, "username": "iG", "id": "14311308"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:25:24.000Z", "id": "1192221473534074881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Plantou? Regou? Colocou bolsot\u00f3xicos? Colheu, n\u00e9 n\u00e3o? https://t.co/8FMZZeIKl8 via @iG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192221473534074881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Jerez"}, {"start": 119, "end": 137, "tag": "TelevisaZacatecas"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/UC9A47zZq3", "expanded_url": "https://televisaregional.com/zacatecas/noticias/menor-de-12-anos-se-suicida-en-jerez/", "display_url": "televisaregional.com/zacatecas/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7769, "type": "Place", "normalized_text": "Jerez"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "TelevisaZacatecas"}]}, "author_id": "143107874", "created_at": "2019-11-06T23:25:03.000Z", "id": "1192221385185214471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menor de 12 a\u00f1os se suicida en #Jerez, suman 20 suicidios en el estado donde se ven involucrados menores de 18 a\u00f1os. \n\n#TelevisaZacatecas https://t.co/UC9A47zZq3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221385185214471"]}, {"author_id": "705154582452768768", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:25:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192221379762016256", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221379762016256"]}, {"author_id": "107301955", "created_at": "2019-11-06T23:24:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099850160148480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.7407, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "id": "1192221359763578881", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucaBrassi9: 1. Anunciaron una marcha con SAQUEO y DESTRUCCI\u00d3N al Costanera Center. \n2. Costanera Center cierra para evitar el saqueo y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221359763578881"]}, {"author_id": "18378414", "created_at": "2019-11-06T23:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192221248710950912", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192221248710950912"]}, {"author_id": "192268284", "created_at": "2019-11-06T23:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192221161335201800", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221161335201800"]}, {"author_id": "626866103", "created_at": "2019-11-06T23:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192220979986157573", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220979986157573"]}, {"author_id": "281820351", "created_at": "2019-11-06T23:23:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192220979084353536", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220979084353536"]}, {"author_id": "4001215365", "created_at": "2019-11-06T23:23:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1192220924130541570", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192220924130541570"]}, {"author_id": "15124846", "created_at": "2019-11-06T23:22:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1192220819746893825", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192220819746893825"]}, {"author_id": "199077336", "created_at": "2019-11-06T23:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192060425690464257"}], "id": "1192220808803995648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JauBuitre: Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220808803995648"]}, {"author_id": "455368368", "created_at": "2019-11-06T23:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192219871549050880"}], "id": "1192220806287384576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CataErreVe: VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CataErreVe", "id": "368026949"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220806287384576"]}, {"author_id": "274528951", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jdoB5ZwLE0", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:22:37.000Z", "id": "1192220775216041984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/jdoB5ZwLE0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220775216041984"]}, {"author_id": "923286420332179456", "created_at": "2019-11-06T23:22:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192220734048940033", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220734048940033"]}, {"author_id": "267275896", "created_at": "2019-11-06T23:22:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1192220695637479426", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192220695637479426"]}, {"author_id": "1099822086426632192", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192220616092504064", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220616092504064"]}, {"author_id": "229261105", "created_at": "2019-11-06T23:21:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192220608085602306", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220608085602306"]}, {"author_id": "169938208", "created_at": "2019-11-06T23:21:57.000Z", "id": "1192220604600143873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo q h\u00e1, pois ele mataria por ela, e ela morreria por ele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220604600143873"]}, {"author_id": "67897891", "created_at": "2019-11-06T23:21:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192220600409972736", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220600409972736"]}, {"author_id": "1091118445691891712", "created_at": "2019-11-06T23:21:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192220597440434176", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220597440434176"]}, {"author_id": "150511614", "created_at": "2019-11-06T23:21:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192220552708153345", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220552708153345"]}, {"author_id": "3051587099", "created_at": "2019-11-06T23:21:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1192220444436422657", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220444436422657"]}, {"author_id": "57783742", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:21:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192220427042672643", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220427042672643"]}, {"author_id": "876105666", "created_at": "2019-11-06T23:20:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192220284738297856", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220284738297856"]}, {"author_id": "66700817", "created_at": "2019-11-06T23:20:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192220261371797504", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220261371797504"]}, {"author_id": "332013077", "created_at": "2019-11-06T23:20:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1192220238563205122", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220238563205122"]}, {"author_id": "264507738", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:20:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192220224361304064", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220224361304064"]}, {"author_id": "20213747", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192220104664244224", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192220104664244224"]}, {"author_id": "229374489", "created_at": "2019-11-06T23:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192220079464710144", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192220079464710144"]}, {"author_id": "1080551685309825025", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:19:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192219995209715714", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219995209715714"]}, {"author_id": "2305655005", "created_at": "2019-11-06T23:19:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192219947201634307", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219947201634307"]}, {"author_id": "1021392371274211328", "created_at": "2019-11-06T23:19:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192219883578232832"}], "id": "1192219891199332353", "in_reply_to_user_id": "1021392371274211328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As vezes s\u00f3 uma conversa pode salvar uma vida\nBom \u00e9 isso\nQuando algu\u00e9m postar uma m\u00fasica ou frase triste ou suicida\nTenha amor ao pr\u00f3ximo e tente ajudar\nS\u00f3 o gesto de voc\u00ea tentar j\u00e1 \u00e9 o suficiente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192219891199332353"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 183, "tag": "ChileResiste"}, {"start": 184, "end": 199, "tag": "ChileNoSeRinde"}, {"start": 200, "end": 217, "tag": "noestamosengerra"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 235, "end": 249, "tag": "chiledesperto"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 182, "probability": 0.4432, "type": "Place", "normalized_text": "ChileResiste"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.547, "type": "Place", "normalized_text": "ChileNoSeRinde"}, {"start": 201, "end": 216, "probability": 0.5832, "type": "Other", "normalized_text": "noestamosengerra"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "chiledesperto"}]}, "author_id": "368026949", "created_at": "2019-11-06T23:19:02.000Z", "id": "1192219871549050880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL VALOR DE LA VIDA HUMANA VS EL VALOR DEL OBJETO.\n#ChileResiste #ChileNoSeRinde #noestamosengerra #CostaneraCenter #chiledesperto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219871549050880"]}, {"author_id": "2191528239", "created_at": "2019-11-06T23:18:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "id": "1192219683849691137", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219683849691137"]}, {"author_id": "202309680", "created_at": "2019-11-06T23:18:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192219671900180483", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219671900180483"]}, {"author_id": "9294592", "created_at": "2019-11-06T23:17:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.598, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "id": "1192219608599728130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sorry pero ese tema de \u00a1cuando alguien se suicida no cierran el Costanera! tampoco corresponde. Hay trabajadores en riesgo, que quieren, que sigan trabajando como si no pasa nada? El suicidio no afecta a un colectivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219608599728130"]}, {"author_id": "1181969536846827520", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:17:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192219601985253378", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192219601985253378"]}, {"author_id": "73478285", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192219597501583361", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219597501583361"]}, {"author_id": "167401266", "created_at": "2019-11-06T23:17:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192219446204620800", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219446204620800"]}, {"author_id": "173625418", "created_at": "2019-11-06T23:17:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}]}, "id": "1192219439716016130", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219439716016130"]}, {"author_id": "1054894424788996096", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:16:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192219336917889027", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219336917889027"]}, {"author_id": "1578098006", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:16:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192219236732682240", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192219236732682240"]}, {"author_id": "811189390454169602", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FxdGSoTtdU", "expanded_url": "https://twitter.com/albertolarrains/status/1192131232697585664", "display_url": "twitter.com/albertolarrain\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192131232697585664"}], "id": "1192219063071711233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y qu\u00e9 habr\u00eda hacer seg\u00fan usted cuando una persona se quiere suicidar con gloria en el gran edificio m\u00e1s alto de Sudam\u00e9rica?Debemos evacuar?Si alguien se suicida claramente es lamentable,pero ha sido una decisi\u00f3n personal de cada uno, una decisi\u00f3n ya tomada, y respetable por lo https://t.co/FxdGSoTtdU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219063071711233"]}, {"author_id": "812008007412436992", "created_at": "2019-11-06T23:15:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218449625239553"}], "id": "1192218992578113537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cucolifee: les importa m\u00e1s cu\u00e1ndo hay manifestaciones pq se les hace, pero cuando alguien se suicida ah\u00ed hacen como si nada y siguen tr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cucolifee", "id": "1161805745895170049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218992578113537"]}, {"author_id": "755116620020846592", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:15:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192218970771935232", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192218970771935232"]}, {"author_id": "736620562169102340", "created_at": "2019-11-06T23:15:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1192218968951529474", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192218968951529474"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "TRUAD1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "TRUAD1"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "George"}]}, "author_id": "932990191517798401", "created_at": "2019-11-06T23:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191863886938378240"}], "id": "1192218908821876736", "in_reply_to_user_id": "932990191517798401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#TRUAD1 cap9: George, se entera que harry esta muerto y Al se suicida por el dolor del c\u00e1ncer y tal vez para no contestar m\u00e1s preguntas, George regresa al pasado y m\u00edster tarjeta amarilla se suicid\u00f3, algo muy raro, pues se supone que siempre es el mismo escenario y el estaba vivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218908821876736"]}, {"author_id": "499259523", "created_at": "2019-11-06T23:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191847545959530496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator: Genesys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiredaProds", "id": "740745345710313472"}]}, "id": "1192218907702153216", "in_reply_to_user_id": "740745345710313472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MiredaProds Escuadr\u00f3n Suicida y Terminator: Genesys, el plus con esta \u00faltima es que tuve una cita agradable con la chica con la que iba xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218907702153216"]}, {"author_id": "3291184003", "created_at": "2019-11-06T23:15:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192218178513973248"}], "id": "1192218890740412416", "in_reply_to_user_id": "1518353167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@valenrevuelta @caroo_cornaglia Y usted con sus tuits suicida no queda atras. Miercoles con M de Me encantaria pegarme un tiro, esa no la dijo hoy", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valenrevuelta", "id": "1518353167"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "caroo_cornaglia", "id": "312999590"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218890740412416"]}, {"author_id": "4118824773", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosBarrax_97", "id": "499857578"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:14:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192217091832725504"}], "id": "1192218837476884482", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosBarrax_97: \"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218837476884482"]}, {"author_id": "835934256891322369", "created_at": "2019-11-06T23:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121655428108289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandaNieto", "id": "129695469"}]}, "id": "1192218743616802816", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaNieto: Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218743616802816"]}, {"author_id": "484248689", "created_at": "2019-11-06T23:13:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192189940542693376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bellotahu", "id": "1060967169725550592"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MARIANONIN1", "id": "309116561"}]}, "id": "1192218574112382976", "in_reply_to_user_id": "1060967169725550592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@bellotahu @MARIANONIN1 Podes pensar lo que queres, tenemos esa libertad, pero si te atacan como \"zombies\" es por que tu pensamiento es rid\u00edculo, no es hacerse la pel\u00edcula, Mayra ten\u00eda muchos signos de violencia y el feminicida se suicida a la primera, a veces es mejor cerrar la boca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218574112382976"]}, {"author_id": "80069059", "created_at": "2019-11-06T23:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192218523206062080", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218523206062080"]}, {"author_id": "1163917135338491905", "created_at": "2019-11-06T23:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192218469514858496", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218469514858496"]}, {"author_id": "1161805745895170049", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/N5j4TGiw5m", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1192059800038842370", "display_url": "twitter.com/PublimetroChil\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:13:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192059800038842370"}], "id": "1192218449625239553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "les importa m\u00e1s cu\u00e1ndo hay manifestaciones pq se les hace, pero cuando alguien se suicida ah\u00ed hacen como si nada y siguen trabajando?????????? https://t.co/N5j4TGiw5m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218449625239553"]}, {"author_id": "1729762634", "created_at": "2019-11-06T23:13:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}]}, "id": "1192218424782524418", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218424782524418"]}, {"author_id": "43340387", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:13:15.000Z", "id": "1192218417639690240", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192218417639690240"]}, {"author_id": "1132566318", "created_at": "2019-11-06T23:12:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192095356739293186"}], "id": "1192218258600058882", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javierapgc_: no me explico por qu\u00e9 deciden cerrar el costanera por posibles p\u00e9rdidas monetarias, pero cuando alguien se suicida en el l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierapgc_", "id": "1128005144434675713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218258600058882"]}, {"author_id": "225627820", "created_at": "2019-11-06T23:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192218244544905217", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218244544905217"]}, {"author_id": "69208469", "created_at": "2019-11-06T23:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192218176412667909", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218176412667909"]}, {"author_id": "1028395065327149056", "created_at": "2019-11-06T23:12:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192218160109441025", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218160109441025"]}, {"author_id": "951684155519234048", "created_at": "2019-11-06T23:12:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192218122247426048", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218122247426048"]}, {"author_id": "226757099", "created_at": "2019-11-06T23:12:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192217773679824902"}], "id": "1192218117973385216", "in_reply_to_user_id": "152723664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FacuundGuerrero literal, mis vecinos ya me deben decir la suicida de la chacabuco jajajajajajaa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218117973385216"]}, {"author_id": "1016793887506096129", "created_at": "2019-11-06T23:11:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192204579829637121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Padme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Snips_aes", "id": "764577649"}]}, "id": "1192218080698605569", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Snips_aes: *anakin confessa pra padme que matou todo o povo da areia, inclusive mulheres e crian\u00e7as*\n\nPadme: ter raiva \u00e9 humano.\n\nEu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192218080698605569"]}, {"author_id": "61016556", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/cbTylrX9RS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003061863344/posts/2268708909907816/", "display_url": "facebook.com/10000306186334\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh Farias"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9108, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:11:44.000Z", "id": "1192218033730789376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vixiiiii\n\nO bandido que matou Marielle trabalhou pra Lindbergh Farias \u00e9 simpatizava com PSOL?\n\nIsso \u00e9 mentira! \n\nVou checar e se for mentira eu apago o POST.\n\nPor enquanto? Vou rir! Hahahaha https://t.co/cbTylrX9RS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192218033730789376"]}, {"author_id": "983793369368485889", "created_at": "2019-11-06T23:11:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192217935026241538", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217935026241538"]}, {"author_id": "1034808327597961216", "created_at": "2019-11-06T23:11:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177920741138434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}]}, "id": "1192217886502338560", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonperseguidos: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217886502338560"]}, {"author_id": "19267871", "created_at": "2019-11-06T23:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192217703462920192", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217703462920192"]}, {"author_id": "3219916504", "created_at": "2019-11-06T23:10:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192217635016105986", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217635016105986"]}, {"author_id": "273170798", "created_at": "2019-11-06T23:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192142440309940225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.3973, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lario_Mara", "id": "25638181"}]}, "id": "1192217562261737472", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lario_Mara: Costanera Center:\n\n- Se suicida alguien, no cierran. \n- Hay problemas de locomoci\u00f3n para que los trabajadores se vayan a su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217562261737472"]}, {"author_id": "981262867910586372", "created_at": "2019-11-06T23:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191879675171278848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrendaMelgare12", "id": "1013220309514801152"}]}, "id": "1192217528514289665", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrendaMelgare12: S\u00f3lo entro a Twitter cuando estoy modo suicida jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217528514289665"]}, {"author_id": "868540519", "created_at": "2019-11-06T23:09:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192217049273184256"}], "id": "1192217472881057793", "in_reply_to_user_id": "868540519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Toda hora pipoca um print pra mim. Pode bloquear todos os amigos em comuns que temos. N\u00e3o vai adiantar. Tu se enforcou SOZINHA. S\u00f3 t\u00e1 dando mais corda pra vc mesma se enforcar, pq ningu\u00e9m t\u00e1 acreditando na tua vitimiza\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192217472881057793"]}, {"author_id": "149344566", "created_at": "2019-11-06T23:09:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192184417223090180"}], "id": "1192217347580407809", "in_reply_to_user_id": "3084034246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mvalenzuela1991 El que se suicida no har\u00e1 saqueos y destrozos. No sea we\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mvalenzuela1991", "id": "3084034246"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217347580407809"]}, {"author_id": "86535323", "created_at": "2019-11-06T23:08:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192217309642928135", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192217309642928135"]}, {"author_id": "164496324", "created_at": "2019-11-06T23:08:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192217269193056262", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217269193056262"]}, {"author_id": "1078300070099988485", "created_at": "2019-11-06T23:08:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "863766868422774784"}], "id": "1192217172698943488", "in_reply_to_user_id": "288735634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@delegado_waldir a\u00ed delegado n\u00e3o te entendendo, se a pol\u00edcia matou porque era bandido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "delegado_waldir", "id": "288735634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192217172698943488"]}, {"author_id": "27101841", "created_at": "2019-11-06T23:08:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192217122199482369", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217122199482369"]}, {"author_id": "499857578", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:07:59.000Z", "id": "1192217091832725504", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "\"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217091832725504"]}, {"author_id": "4085725755", "created_at": "2019-11-06T23:07:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192163171555041284"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6653, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AmelieGranata", "id": "155434166"}]}, "id": "1192217062225174529", "in_reply_to_user_id": "155434166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AmelieGranata Ok, claro..\nal fin y al cabo\nLagomarsino s\u00f3lo dijo\nq ten\u00eda \"una relaci\u00f3n compleja\"\ncon el Fiscal harag\u00e1n, narcisista y suicida\n\n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217062225174529"]}, {"author_id": "734808335078285312", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:07:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192217047830335491", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217047830335491"]}, {"author_id": "1403424666", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:07:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "id": "1192216990942937088", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216990942937088"]}, {"author_id": "258185103", "created_at": "2019-11-06T23:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192216944654651392", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216944654651392"]}, {"author_id": "270122100", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/friQ6o4Tyg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000904835407/posts/3346876375352491/", "display_url": "facebook.com/10000090483540\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000904835407/posts/3346876375352491/"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:07:22.000Z", "id": "1192216934743519232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa me matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEle: Amor, o que fazes com est\u00e1 B\u00edblia ?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEla: estou \u00e0 procura da parte aonde est\u00e1 escrito que a Eva cozinhava, lavava, engomava e cuidava dos Mi\u00fados. \nEle: Amor, aproveita ver  se o Ad\u00e3o,... https://t.co/friQ6o4Tyg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192216934743519232"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 82, "end": 98, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4452, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.6433, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danielcorvalan", "id": "88369550"}]}, "author_id": "88369550", "created_at": "2019-11-06T23:07:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192187454264152067"}], "id": "1192216910160703489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielcorvalan: #CostaneraCenter cuando llegan manifestantes a su alrededor / #CostaneraCenter cuando se suicida alguien en su interior\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216910160703489"]}, {"author_id": "188614891", "created_at": "2019-11-06T23:06:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121655428108289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandaNieto", "id": "129695469"}]}, "id": "1192216629368758272", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaNieto: Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216629368758272"]}, {"author_id": "1176177200439222272", "created_at": "2019-11-06T23:06:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}]}, "id": "1192216618333614081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si tuvieseis que elegir una mascota para el programa \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? \u00bfEl panda suicida, el gato Jos\u00e9 Luis o @LucasEnMarcha?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216618333614081"]}, {"author_id": "819562794404237312", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/IUE64AcLJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrActimel/status/1192106135316303873", "display_url": "twitter.com/MrActimel/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:06:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192106135316303873"}], "id": "1192216609844342784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "y yo soy tu amiga suicida :d https://t.co/IUE64AcLJ6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216609844342784"]}, {"author_id": "743412553741656064", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/xcb7TfVfZb", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscalHonorario/status/1192216592467271680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcb7TfVfZb", "media_key": "3_1192216586779856896"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "CREE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alviro38", "id": "2943163509"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192185133383782401"}], "id": "1192216592467271680", "in_reply_to_user_id": "2943163509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alviro38 PAIS SUICIDA\n\nCOMO TAL\n\nELIGE LO PEOR ! \n\nEL SUICIDA PIENSA Y CREE QUE EL NO VA A ESTAR, ENTONCES..QUE SE ARREGLEN QUIENES VIENEN ATR\u00c1S... https://t.co/xcb7TfVfZb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216592467271680"]}, {"author_id": "348545722", "created_at": "2019-11-06T23:05:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192216538809544704", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216538809544704"]}, {"author_id": "873568929934921728", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:05:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "id": "1192216510078574592", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216510078574592"]}, {"author_id": "212638833", "created_at": "2019-11-06T23:04:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192195964632731649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1192216281623285760", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha Deixa v\u00ea se entendi: incriminar o porteiro \u00e9 mais relevante do que saber quem matou Marielle??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192216281623285760"]}, {"author_id": "411763525", "created_at": "2019-11-06T23:04:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192216250769911810", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216250769911810"]}, {"author_id": "247850568", "created_at": "2019-11-06T23:04:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192216246391123968", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216246391123968"]}, {"author_id": "193328698", "created_at": "2019-11-06T23:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192214594225397766"}], "id": "1192216211662233600", "in_reply_to_user_id": "193328698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "da\u00ed eu fui tomar uma ta\u00e7a de vinho pra me dar for\u00e7as pra continuar E UM MOSQUITO SE SUICIDOU DENTRO DA TA\u00c7A. PORRA. \n(beberei da mesma forma)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192216211662233600"]}, {"author_id": "719586222637785089", "created_at": "2019-11-06T23:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192216196365635586", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192216196365635586"]}, {"author_id": "821412674", "created_at": "2019-11-06T23:04:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192197517607395329"}], "id": "1192216120633253888", "in_reply_to_user_id": "919383426704257024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@naibafnaibaf @albertolarrains Impedir\u00eda que cientos de personas presencie un suicidio y lo que eso significa. Lamentablemente una malla o baranda no elimina la ideaci\u00f3n suicida y lo desgarrante que es cuando lo concretan. Te lo digo por que viv\u00ed en carne propia la p\u00e9rdida de un ser amado en ese lugar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "naibafnaibaf", "id": "919383426704257024"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216120633253888"]}, {"author_id": "1641624516", "created_at": "2019-11-06T23:04:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192216117617532928", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192216117617532928"]}, {"author_id": "1007230484252938240", "created_at": "2019-11-06T23:04:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 162, "probability": 0.8603, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}]}, "id": "1192216103331794945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano, esse final de expediente foi muito pesado. Um dos contribuintes do hospital se matou ontem, a\u00ed a av\u00f3 dele atendeu e tipo acharam o corpo dele hoje, t\u00e1 no IML. Tinha 26 anos, e se jogou em uma pedreira.... \u00c9 foda essa vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192216103331794945"]}, {"author_id": "3427779929", "created_at": "2019-11-06T23:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192214320358318083"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Viseu"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiguelCosta13", "id": "1203671845318332421"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Kanuca1906", "id": "35896698"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "AFisgas", "id": "1084931267093807105"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "RodrigoDHPaiva", "id": "842273976"}]}, "id": "1192216027498717189", "in_reply_to_user_id": "226351502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@miguelcosta13 @Kanuca1906 @AFisgas @RodrigoDHPaiva Tudo o que sabemos??? A mesma ret\u00f3rica de sempre. Mas passou se alguma coisa a\u00ed em Lisboa, que n\u00f3s em Viseu n\u00e3o sabemos? O homem matou algu\u00e9m? Bateu? Desviou dinheiro do Sporting?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192216027498717189"]}, {"author_id": "1055950969060630530", "created_at": "2019-11-06T23:03:37.000Z", "id": "1192215993860403202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2606extra extra\u2606\n\n\"aluno \u00e9 encontrado morto dentro de banheiro em escola p\u00fablica essa quinta 07/11 \u00e0s 09:00,suspeitas apontam que o garoto se suicidou por......\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192215993860403202"]}, {"author_id": "1356050172", "created_at": "2019-11-06T23:03:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192210874456559618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "P.C"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2991, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "id": "1192215878538006529", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kenacats: Xq el @frente_amplio y el P.C. de chile no incita a quemar la mugre del museito de la memoria y de paso derriban la estatua d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215878538006529"]}, {"author_id": "520675238", "created_at": "2019-11-06T23:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192213991449407488"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "GUED\u00c3O"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LordBoquetinho", "id": "412707573"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "M_CW_", "id": "2341351279"}]}, "id": "1192215809654951936", "in_reply_to_user_id": "412707573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LordBoquetinho @M_CW_ IHULL \u00c9 O ESQUADRAO SUICIDA DO GUED\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192215809654951936"]}, {"author_id": "200228390", "created_at": "2019-11-06T23:02:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192087475390484480"}], "id": "1192215662850117637", "in_reply_to_user_id": "3435018309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@M4braxas El problema es que llevar algunas de estas cosas adelante implica una reforma constitucional y en este momento ser\u00eda un peligro casi suicida. Abrir las puertas de los infiernos!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m4braxas", "id": "3435018309"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215662850117637"]}, {"author_id": "1191453953860526083", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uXLiUwsBzr", "expanded_url": "https://twitter.com/NickFarias19/status/1192215617308438528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXLiUwsBzr", "media_key": "3_1192215607397298178"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:02:08.000Z", "id": "1192215617308438528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mano...n\u00e3o acredito que foi ele que fez o coringa... que se suicidou...mannnn...t\u00f4 in choque;-;-;-;-; https://t.co/uXLiUwsBzr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192215617308438528"]}, {"author_id": "741880020", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:02:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "id": "1192215614007451649", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215614007451649"]}, {"author_id": "1549585722", "created_at": "2019-11-06T23:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192215608127082496", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215608127082496"]}, {"author_id": "1658073445", "created_at": "2019-11-06T23:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192215599507787777", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215599507787777"]}, {"author_id": "774501384", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PPQ5sq4fXE", "expanded_url": "https://twitter.com/c0caine00_/status/1191864466289369088", "display_url": "twitter.com/c0caine00_/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ChiroSim", "id": "1502023426084675586"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:01:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191880742449635330"}], "id": "1192215385120149511", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiroSim: Justo en mi tendencia suicida https://t.co/PPQ5sq4fXE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215385120149511"]}, {"author_id": "1014534843580014592", "created_at": "2019-11-06T23:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192215199635378177"}], "id": "1192215316622954496", "in_reply_to_user_id": "1163204909858271237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hidden_puff2 se matou", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1192215316622954496"]}, {"author_id": "1070143133806157824", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/uRdCcyOTfy", "expanded_url": "https://twitter.com/OfGrudge/status/1192215300646854656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uRdCcyOTfy", "media_key": "3_1192215292639883264"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "OC"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "Ferrum"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:00:52.000Z", "id": "1192215300646854656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mi nuevo OC\nSe llama Ferrum\nEs un esqueleto bastante depresivo y un poco t\u00edmido, tiene varios instintos de suicida, aunque le gusta mucho comer pero le averg\u00fcenza su peso y comer enfrente de otros https://t.co/uRdCcyOTfy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215300646854656"]}, {"author_id": "1227803042", "created_at": "2019-11-06T23:00:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192215269655089152", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215269655089152"]}, {"author_id": "1062659689488568320", "created_at": "2019-11-06T23:00:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192204579829637121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Padme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Snips_aes", "id": "764577649"}]}, "id": "1192215254987616256", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Snips_aes: *anakin confessa pra padme que matou todo o povo da areia, inclusive mulheres e crian\u00e7as*\n\nPadme: ter raiva \u00e9 humano.\n\nEu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192215254987616256"]}, {"author_id": "962393234830917632", "created_at": "2019-11-06T23:00:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "id": "1192215151136649216", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215151136649216"]}, {"author_id": "6092802", "created_at": "2019-11-06T23:00:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192214715960705024"}], "id": "1192215136842457089", "in_reply_to_user_id": "35525950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Affaritaliani dovevate pensarci quando era il momento che la decisione dei 5soros era suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192215136842457089"]}, {"author_id": "2914351689", "created_at": "2019-11-06T22:59:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192215062620114945", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215062620114945"]}, {"author_id": "2598756883", "created_at": "2019-11-06T22:59:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192215033876504577", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215033876504577"]}, {"author_id": "88114121", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:59:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "id": "1192214934790299648", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214934790299648"]}, {"author_id": "1117627339867922432", "created_at": "2019-11-06T22:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192214840296775682", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214840296775682"]}, {"author_id": "1317116203", "created_at": "2019-11-06T22:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192214840183537665", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214840183537665"]}, {"author_id": "180769311", "created_at": "2019-11-06T22:58:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192214791449907200", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214791449907200"]}, {"author_id": "896205606725591040", "created_at": "2019-11-06T22:58:43.000Z", "id": "1192214758847586304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha internet est\u00e1 acabando, ent\u00e3o se eu n\u00e3o voltar aqui 20:10 \u00e9 porque o motorista me matou e desovou meu corpo no lago parano\u00e1.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192214758847586304"]}, {"author_id": "856609991322685440", "created_at": "2019-11-06T22:58:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192214736106086401", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214736106086401"]}, {"author_id": "2466469962", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:58:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192214704367833090", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214704367833090"]}, {"author_id": "494483190", "created_at": "2019-11-06T22:58:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192090088601247751"}], "id": "1192214580057006080", "in_reply_to_user_id": "980288893634469888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ferrrandrea Que comparaci\u00f3n m\u00e1s rid\u00edcula...que tiene que ver...si ma\u00f1ana se suicida tu vecino hazlo tu tambi\u00e9n...si no eso es violencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214580057006080"]}, {"author_id": "427626345", "created_at": "2019-11-06T22:57:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192214573920784384", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214573920784384"]}, {"author_id": "32398381", "created_at": "2019-11-06T22:57:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192214400100438018", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214400100438018"]}, {"author_id": "1709882558", "created_at": "2019-11-06T22:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192214304692604928", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214304692604928"]}, {"author_id": "114054662", "created_at": "2019-11-06T22:56:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121655428108289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandaNieto", "id": "129695469"}]}, "id": "1192214299298738176", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaNieto: Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214299298738176"]}, {"author_id": "550591785", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:56:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "id": "1192214284413100033", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214284413100033"]}, {"author_id": "701936583973457920", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/O9HNJGr096", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/pf-vai-investigar-se-porteiro-cometeu-crime-ao-citar-bolsonaro-no-caso-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3477, "type": "Person", "normalized_text": "Marreco"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:56:49.000Z", "id": "1192214280139096064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Em breve a sagaz pol\u00edcia do Marreco descobrir\u00e1 que o porteiro matou Marielle, \u00e9 petista, amigo do Ad\u00e9lio e jogou \u00f3leo no mar.\nhttps://t.co/O9HNJGr096", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192214280139096064"]}, {"author_id": "585179799", "created_at": "2019-11-06T22:56:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192214230176616448", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214230176616448"]}, {"author_id": "500251128", "created_at": "2019-11-06T22:56:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192214217975377920", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214217975377920"]}, {"author_id": "2896734094", "created_at": "2019-11-06T22:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192214165525544960", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214165525544960"]}, {"author_id": "376311766", "created_at": "2019-11-06T22:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192214096910934016", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214096910934016"]}, {"author_id": "44645298", "created_at": "2019-11-06T22:55:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192214064321191939", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192214064321191939"]}, {"author_id": "1345388172", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/dr8YwOFe6F", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1192214051079639040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dr8YwOFe6F", "media_key": "3_1192213997719715840"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/dr8YwOFe6F", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1192214051079639040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dr8YwOFe6F", "media_key": "3_1192214041348820992"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "alacr\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "George38852338", "id": "943643291555389441"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:55:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192096552510210049"}], "id": "1192214051079639040", "in_reply_to_user_id": "943643291555389441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@George38852338 @CARLOSMESIA ese es alacr\u00e1n o Camale\u00f3n convertido en par\u00e1sito y transfuga farsante q por a\u00f1os defendio al @APRA_Oficial y comi\u00f3 de la mano de su amo suicida AG y ahora al toque cambio de banda, por eso hasta el m\u00e1s ingenuo se da cuenta q el fujiaprismo es la misma escoria https://t.co/dr8YwOFe6F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214051079639040"]}, {"author_id": "1145457699112574976", "created_at": "2019-11-06T22:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192122136388874241"}], "id": "1192214007744213004", "in_reply_to_user_id": "164867972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@louistculiao Le acabo de comentar esto a mi mam\u00e1, y me dijo que como local comercial, es lo justo no cerrar, que incluso la persona que se suicida deber\u00eda tener consciencia QU\u00c9 CHUCHA LA HUMANIDAD WN, COMO EL LUCRAR VA A SER MAS IMPORTANTE :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "louistculiao", "id": "1356650468840194048"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214007744213004"]}, {"author_id": "82428635", "created_at": "2019-11-06T22:55:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192213884393984000", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213884393984000"]}, {"author_id": "282542299", "created_at": "2019-11-06T22:54:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192147619298058240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.6709, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Centre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}]}, "id": "1192213786620571648", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213786620571648"]}, {"author_id": "156063983", "created_at": "2019-11-06T22:54:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192213769352560642", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213769352560642"]}, {"author_id": "1127206990353174533", "created_at": "2019-11-06T22:54:36.000Z", "id": "1192213722820960266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "musiquinha suicida e satanista?\ngosto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192213722820960266"]}, {"author_id": "66871414", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/C7ZqGkh2Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1192180218880036864", "display_url": "twitter.com/acacio1871/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4373, "type": "Organization", "normalized_text": "Condor"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bahrain"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:54:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192180218880036864"}], "id": "1192213601177808896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "As bombas da Condor s\u00e3o produzidas e jogadas aqui, mas jogadas tamb\u00e9m no Chile agora. Em 2013, as bombas eram jogadas aqui e na Turquia, um dos nossos clientes at\u00e9 hoje. Em 2012, se denunciou que uma dessas bombas matou um beb\u00ea no Bahrain, onde a concentra\u00e7\u00e3o do g\u00e1s \u00e9 maior. https://t.co/C7ZqGkh2Vp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192213601177808896"]}, {"author_id": "582459393", "created_at": "2019-11-06T22:53:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192212213001531393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sonriewoman", "id": "187409013"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BaylacJuan", "id": "3399352035"}]}, "id": "1192213500199919616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonriewoman: @BaylacJuan Ay Juan, somos tantos los que dejamos de ver ese programa suicida. Yo lo banco igual a ud.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213500199919616"]}, {"author_id": "1157180664229351425", "created_at": "2019-11-06T22:53:23.000Z", "id": "1192213416108318720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "bem-vindo \u00e0s folhas perdidas dum di\u00e1rio\n\u00e9 o quotidiano suicida de quem vive num bairro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192213416108318720"]}, {"author_id": "1132634858", "created_at": "2019-11-06T22:53:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192163519581609985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mauro_Gonzlez", "id": "371987249"}]}, "id": "1192213380666408960", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mauro_Gonzlez: Cierran el costanera center cuando ven amenazadas sus ventas, pero alguien se suicida, le ponen una carpa encima y sigue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213380666408960"]}, {"author_id": "906120233555025920", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:52:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192213315835060224", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213315835060224"]}, {"author_id": "757713528", "created_at": "2019-11-06T22:52:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192213248990466050", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213248990466050"]}, {"author_id": "1085667837442772996", "created_at": "2019-11-06T22:52:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192213225863024647", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213225863024647"]}, {"author_id": "1350839444", "created_at": "2019-11-06T22:52:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192213209870163971", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213209870163971"]}, {"author_id": "326380831", "created_at": "2019-11-06T22:52:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192163519581609985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mauro_Gonzlez", "id": "371987249"}]}, "id": "1192213079821565952", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mauro_Gonzlez: Cierran el costanera center cuando ven amenazadas sus ventas, pero alguien se suicida, le ponen una carpa encima y sigue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213079821565952"]}, {"author_id": "89981914", "created_at": "2019-11-06T22:52:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192213069251989504", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213069251989504"]}, {"author_id": "129533951", "created_at": "2019-11-06T22:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192210874456559618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "P.C"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2991, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "id": "1192213001841061890", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kenacats: Xq el @frente_amplio y el P.C. de chile no incita a quemar la mugre del museito de la memoria y de paso derriban la estatua d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192213001841061890"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "203802780", "created_at": "2019-11-06T22:51:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192212974339006464", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212974339006464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "119426189", "created_at": "2019-11-06T22:51:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192212968085360640", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212968085360640"]}, {"author_id": "1080890267081822209", "created_at": "2019-11-06T22:51:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191577117634547714"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Martinho Lutero"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 285, "end": 299, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe Camar\u00f5es"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "id": "1192212894596907009", "in_reply_to_user_id": "1080890267081822209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel @gen_heleno @RodrigoMaia Lembro da batalha travada de forma quase suicida por Martinho Lutero contra o dom\u00ednio insano da Igreja. N\u00e3o quero me comparar com esse her\u00f3i ocidental. Nem for\u00e7a para isso tenho. Mas devemos sempre nos lembrar desses her\u00f3is. No Brasil penso em Filipe Camar\u00f5es, homem valentissimo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192212894596907009"]}, {"author_id": "2437874018", "created_at": "2019-11-06T22:51:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192212853010423808", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192212853010423808"]}, {"author_id": "4786376611", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:51:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192212839156637697", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212839156637697"]}, {"author_id": "1486108080", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:50:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192212812388544512", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212812388544512"]}, {"author_id": "83730426", "created_at": "2019-11-06T22:50:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192198463632658433"}], "id": "1192212811969159169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @prensagrafica: Una maestra de 63 a\u00f1os arrestada por, supuestamente, tener relaciones sexuales con un estudiante de 17, habr\u00eda matado a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212811969159169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "39867550", "created_at": "2019-11-06T22:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192212669832544257", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212669832544257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "303935575", "created_at": "2019-11-06T22:50:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192212611791757312", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212611791757312"]}, {"author_id": "455436670", "created_at": "2019-11-06T22:49:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192038506425716737"}], "id": "1192212531714105344", "in_reply_to_user_id": "118546945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@N_o_L @aneuroma No tiene cara de suicida, es un pendejo hablador!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "N_o_L", "id": "118546945"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "aneuroma", "id": "535643300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212531714105344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "321782104", "created_at": "2019-11-06T22:49:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192212525833691138", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212525833691138"]}, {"author_id": "3308447582", "created_at": "2019-11-06T22:49:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192212525351346177", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212525351346177"]}, {"author_id": "1156334497048215552", "created_at": "2019-11-06T22:49:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192212452575973376", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212452575973376"]}, {"author_id": "1095490269250756613", "created_at": "2019-11-06T22:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192211478411128834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "g Barbosa"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "eisaturno", "id": "3798205517"}]}, "id": "1192212431252135937", "in_reply_to_user_id": "362724815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@badgallyaya @eisaturno N\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil comprar uma caixinha de cerveja no g Barbosa e chamar os amigos em casa? Putz o jovem suicida inventa cada coisa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192212431252135937"]}, {"author_id": "1129828089230516225", "created_at": "2019-11-06T22:49:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192212418547597313", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212418547597313"]}, {"author_id": "1081605431343136768", "created_at": "2019-11-06T22:49:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099722464563200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaquetasRotas", "id": "1061116328"}]}, "id": "1192212417725513729", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BaquetasRotas: Costanera center:\n\n- Hay marcha afuera: Cierren todo de inmediato!\n\n- Se suicida una anciana adentro: Limpien la sangre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212417725513729"]}, {"author_id": "910857839366811648", "created_at": "2019-11-06T22:49:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "pam"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Jessica"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "agathinha"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Jessica"}]}, "id": "1192212312045891586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[6/11 20:46] pam: rem\u00e9dio forte, chega fiquei meia glog\n[6/11 20:46] Jessica Amiga: Kkkkkkkkkkkkkkk\n[6/11 20:47] agathinha \ud83d\udc95: quem mandou tu tomar esse rem\u00e9dio Pamela\n[6/11 20:48] Jessica Amiga: Ela quer se suicida\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192212312045891586"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "280287269", "created_at": "2019-11-06T22:48:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192212228268855301", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212228268855301"]}, {"author_id": "175095043", "created_at": "2019-11-06T22:48:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "id": "1192212225714507776", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192212225714507776"]}, {"author_id": "187409013", "created_at": "2019-11-06T22:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192183786622111751"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaylacJuan", "id": "3399352035"}]}, "id": "1192212213001531393", "in_reply_to_user_id": "3399352035", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BaylacJuan Ay Juan, somos tantos los que dejamos de ver ese programa suicida. Yo lo banco igual a ud.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212213001531393"]}, {"author_id": "51569096", "created_at": "2019-11-06T22:48:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "id": "1192212148967149569", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212148967149569"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Costanera"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.7207, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.6413, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "author_id": "233268006", "created_at": "2019-11-06T22:48:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177186297597952"}], "id": "1192212090729238535", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_hijademinero: Costanera Center cuando anuncian marchas en su frontis v/s cuando se suicida una persona. #Costanera #CostaneraCenter #F\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212090729238535"]}, {"author_id": "915952092", "created_at": "2019-11-06T22:47:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192212012731895808", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212012731895808"]}, {"author_id": "64055213", "created_at": "2019-11-06T22:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192060425690464257"}], "id": "1192211995925340162", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JauBuitre: Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211995925340162"]}, {"author_id": "1460720606", "created_at": "2019-11-06T22:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192211988753141761", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211988753141761"]}, {"author_id": "1083669611772604416", "created_at": "2019-11-06T22:47:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "id": "1192211862093479936", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211862093479936"]}, {"author_id": "68449698", "created_at": "2019-11-06T22:46:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192211778278772739", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211778278772739"]}, {"author_id": "935212144387346437", "created_at": "2019-11-06T22:46:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192210251191345153"}], "id": "1192211721592737792", "in_reply_to_user_id": "356621359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camiarriola_ Ya le\u00edste la carta que el amigo del suicida escribi\u00f3?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211721592737792"]}, {"author_id": "468936345", "created_at": "2019-11-06T22:46:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192211717238902784", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211717238902784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "80846377", "created_at": "2019-11-06T22:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192211697320255489", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211697320255489"]}, {"author_id": "263546448", "created_at": "2019-11-06T22:46:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192083834839486464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.7546, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8793, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "b1mbo", "id": "33319484"}]}, "id": "1192211685798481920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @b1mbo: Yo creo que el TC no tiene un instinto suicida como para aceptar el mamarracho de los nazis del Congreso.... pero te llegai a im\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211685798481920"]}, {"author_id": "851632031813578752", "created_at": "2019-11-06T22:46:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192116801817198593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "iamsonedelcora", "id": "2200176612"}]}, "id": "1192211685261660160", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamsonedelcora: El Costanera Center cerr\u00f3 por las manifestaciones pero cuando se suicida alguien s\u00f3lo tapan al cuerpo para no interrump\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211685261660160"]}, {"author_id": "1845113652", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192211521948004354", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211521948004354"]}, {"author_id": "1012424498325401600", "created_at": "2019-11-06T22:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192209013284462598"}], "id": "1192211507943288832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Josantvid: Putos ex\u00e1menes q me hacen pensar suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Josantvid", "id": "1001929260783865857"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211507943288832"]}, {"author_id": "4859967429", "created_at": "2019-11-06T22:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192211505560858624", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211505560858624"]}, {"author_id": "3063167098", "created_at": "2019-11-06T22:45:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192135000868741120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1192211493833584640", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @13abrelosojos13: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211493833584640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "herrera_rober", "id": "172911072"}]}, "author_id": "2983494904", "created_at": "2019-11-06T22:45:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192211145668669440"}], "id": "1192211465941508096", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herrera_rober: Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del desconten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211465941508096"]}, {"author_id": "159588620", "created_at": "2019-11-06T22:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192211459184451584", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211459184451584"]}, {"author_id": "623260116", "created_at": "2019-11-06T22:45:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192210874456559618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "P.C"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2991, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "id": "1192211410635382792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kenacats: Xq el @frente_amplio y el P.C. de chile no incita a quemar la mugre del museito de la memoria y de paso derriban la estatua d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211410635382792"]}, {"author_id": "928126322", "created_at": "2019-11-06T22:45:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177920741138434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}]}, "id": "1192211396035063809", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonperseguidos: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211396035063809"]}, {"author_id": "2270725242", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:45:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192211379878596609", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211379878596609"]}, {"author_id": "3301019199", "created_at": "2019-11-06T22:45:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192211371057917953", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211371057917953"]}, {"author_id": "2623451758", "created_at": "2019-11-06T22:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192173286957830144"}], "id": "1192211293916151809", "in_reply_to_user_id": "2318283792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@robles_arnold Esa cosa se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robles_arnold", "id": "1422953985011421186"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211293916151809"]}, {"author_id": "787502406", "created_at": "2019-11-06T22:44:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192210874456559618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "P.C"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2991, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "id": "1192211195014647810", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kenacats: Xq el @frente_amplio y el P.C. de chile no incita a quemar la mugre del museito de la memoria y de paso derriban la estatua d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211195014647810"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "172911072", "created_at": "2019-11-06T22:44:21.000Z", "id": "1192211145668669440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del descontento social q hay en Chile y cuando se suicida alguien sigue funcionando como si nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211145668669440"]}, {"author_id": "314069178", "created_at": "2019-11-06T22:44:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192211143311417347", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211143311417347"]}, {"author_id": "1022960257910353920", "created_at": "2019-11-06T22:44:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192210383794319363"}], "id": "1192211075816665088", "in_reply_to_user_id": "3397575628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SkipNhO Esquadr\u00e3o suicida em a\u00e7\u00e3o novamente em sua telinha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkipNhO", "id": "3397575628"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192211075816665088"]}, {"author_id": "418031920", "created_at": "2019-11-06T22:44:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192211058666229767", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211058666229767"]}, {"author_id": "334230759", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7iXax5RfkP", "expanded_url": "https://twitter.com/kaliel/status/1191912633592614913", "display_url": "twitter.com/kaliel/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191912633592614913"}], "id": "1192211042128089088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 pensou trazer de volta uma pessoa que se suicidou kkkkkkkkkkk https://t.co/7iXax5RfkP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192211042128089088"]}, {"author_id": "565061900", "created_at": "2019-11-06T22:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192210994380132352", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210994380132352"]}, {"author_id": "355112378", "created_at": "2019-11-06T22:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192210992769486848", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210992769486848"]}, {"author_id": "235410956", "created_at": "2019-11-06T22:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192165255725621248"}], "id": "1192210963094790146", "in_reply_to_user_id": "309116561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@MARIANONIN1 Bueno. Hay que hacerle caso al ami merquero del asesino suicida y no al forense. Boludo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MARIANONIN1", "id": "309116561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210963094790146"]}, {"author_id": "1048393573970919424", "created_at": "2019-11-06T22:43:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192209077973245953"}], "id": "1192210942165180416", "in_reply_to_user_id": "349926973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EstelitaBorges @SrgioAl41042427 @UOLNoticias @UOL Cujo compositor espancou a amante que cria estar gr\u00e1vida e se matou em seguida inclusive.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstelitaBorges", "id": "349926973"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 46, "end": 50, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192210942165180416"]}, {"author_id": "3023354907", "created_at": "2019-11-06T22:43:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "P.C"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4526, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 20, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "id": "1192210874456559618", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Xq el @frente_amplio y el P.C. de chile no incita a quemar la mugre del museito de la memoria y de paso derriban la estatua de allende? Ech\u00e9mosla abajo suicida que nos llev\u00f3 a la miseria igual como quiere est\u00e1 izquierda comunista y frente amplistas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210874456559618"]}, {"author_id": "1143659612", "created_at": "2019-11-06T22:42:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177920741138434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}]}, "id": "1192210768877563904", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonperseguidos: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210768877563904"]}, {"author_id": "1010867483371294720", "created_at": "2019-11-06T22:42:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192210767539519488", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210767539519488"]}, {"author_id": "748565910466732035", "created_at": "2019-11-06T22:42:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177920741138434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}]}, "id": "1192210735537020930", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sonperseguidos: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la A\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210735537020930"]}, {"author_id": "897579537487233028", "created_at": "2019-11-06T22:42:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1192210627898548226", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192210627898548226"]}, {"author_id": "1188596576807243777", "created_at": "2019-11-06T22:42:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "id": "1192210562769403905", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210562769403905"]}, {"author_id": "305252760", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ImCeJCSkJ3", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2816, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:42:02.000Z", "id": "1192210562492571651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Secret\u00e1rio da Pesca: \"Tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d https://t.co/ImCeJCSkJ3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192210562492571651"]}, {"author_id": "1095515473221959680", "created_at": "2019-11-06T22:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192210545165918208", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210545165918208"]}, {"author_id": "1426707871", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/4iKj8GJDfn", "expanded_url": "https://twitter.com/etupito/status/1192094183126896641", "display_url": "twitter.com/etupito/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Gorila"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192094183126896641"}], "id": "1192210509556310016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es Gorila pero no suicida. https://t.co/4iKj8GJDfn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210509556310016"]}, {"author_id": "114597996", "created_at": "2019-11-06T22:41:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192132354850119681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4626, "type": "Place", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "id": "1192210322481913857", "in_reply_to_user_id": "2265096360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@albertolarrains O sea, cuando alguien se suicida en el mar hay que cerrarlo?, o en el Metro, o en un r\u00edo?... el edificio no tiene la culpa, no panfletee.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210322481913857"]}, {"author_id": "167222422", "created_at": "2019-11-06T22:40:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192210254475485184", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192210254475485184"]}, {"author_id": "146124816", "created_at": "2019-11-06T22:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192210025885945856", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210025885945856"]}, {"author_id": "211617562", "created_at": "2019-11-06T22:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192209977731112960", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192209977731112960"]}, {"author_id": "885289700", "created_at": "2019-11-06T22:39:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192209936626794496", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192209936626794496"]}, {"author_id": "101476531", "created_at": "2019-11-06T22:39:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192209841030418432", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192209841030418432"]}, {"author_id": "712824494788886528", "created_at": "2019-11-06T22:38:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192209738098003969", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192209738098003969"]}, {"author_id": "89505368", "created_at": "2019-11-06T22:38:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "id": "1192209716417630214", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192209716417630214"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "627086823", "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1325, "tweet_count": 47174, "listed_count": 3}, "name": "line HOTD SPOILER", "username": "liisinclair"}, {"verified": false, "id": "941904936165609472", "location": "General Roca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 56, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "name": "marti", "username": "marttigad"}, {"verified": false, "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale"}, {"verified": false, "id": "196400304", "location": "SPS-Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 130, "tweet_count": 111086, "listed_count": 5}, "name": "Erick Linares\ud83d\udc18", "username": "ErickCLinares"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "id": "124550785", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 274, "tweet_count": 38994, "listed_count": 2}, "name": "Juan Pacheco", "username": "Jalfred7"}, {"verified": false, "id": "278698748", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1832, "tweet_count": 51088, "listed_count": 14}, "name": "Juampa Ruiz", "username": "juamparuiz"}, {"verified": false, "id": "42762670", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "name": "\u00c9amon Moriarty", "username": "ProfMoriarty_Py"}, {"verified": false, "id": "1135001694251732997", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 167, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "name": "Cheirosoo\ud83d\ude0e\ud83d\ude0b\ud83d\udca5", "username": "Jhoninha022"}, {"verified": false, "id": "823207834825424896", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o De Meriti", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 782, "tweet_count": 24867, "listed_count": 0}, "name": "\u00b0\u00b0 Libertina \u2022\u2022\ud83e\udd8b\u2600\ufe0f", "username": "Cynthia_barbiee"}, {"verified": false, "id": "72288008", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 634, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "name": "@rthurS", "username": "rtur_T"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat"}, {"verified": false, "id": "801230467441815552", "location": "Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 959, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}, "name": "Abril\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "Abrilka9"}, {"verified": false, "id": "54100908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "name": "Silvia PMG", "username": "silviapaez"}, {"verified": false, "id": "2176570934", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 307, "tweet_count": 26069, "listed_count": 7}, "name": "Alanildo Guimar\u00e3es \ud83c\udf10", "username": "alanildo_geo"}, {"verified": false, "id": "1189363493209890816", "location": "Localiza a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 3010, "tweet_count": 35476, "listed_count": 0}, "name": "Fiel do Interior \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "fieldointerior"}, {"verified": false, "id": "2832189679", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170439, "following_count": 1065, "tweet_count": 43558, "listed_count": 341}, "name": "Jo\u00e3o Paulo Cappellanes", "username": "capelareal"}, {"verified": false, "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "name": "Luis Miguel Saravia", "username": "LMSaraviaC"}, {"verified": false, "id": "127286699", "location": "Mollendo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56709, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Alvaro", "username": "RobertoAlvaro82"}, {"verified": false, "id": "195464886", "location": "Pawnee, IN", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 804, "tweet_count": 134368, "listed_count": 2}, "name": "G\u00f3tica Technicolor", "username": "GirassolAoLuar"}, {"verified": false, "id": "1003360446898954240", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 189, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}, "name": "the 1975", "username": "ch4ngeofhe4rt"}, {"verified": false, "id": "86333519", "location": "Yenewe", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa"}, {"verified": false, "id": "1560797137", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "name": "#LULA e PonTo final.", "username": "tarlouze"}, {"verified": false, "id": "756566511658078208", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 682, "tweet_count": 44686, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udcf4", "username": "felipe_miguel"}, {"verified": false, "id": "18140373", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 394, "tweet_count": 10375, "listed_count": 1}, "name": "MARIAN_x", "username": "MARIAN_X"}, {"verified": false, "id": "862051999", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 278, "tweet_count": 18033, "listed_count": 0}, "name": "ILove the Danvers Sisters \ud83d\udc9e", "username": "Lovezdemzlovat"}, {"verified": false, "id": "3384469414", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 72, "tweet_count": 6002, "listed_count": 0}, "name": "Santiago Diuza", "username": "sd89_"}, {"verified": false, "id": "956292717134467072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7022, "following_count": 419, "tweet_count": 7373, "listed_count": 2}, "name": "TATI ALESSANDRA", "username": "TatiAlessandra1"}, {"verified": false, "id": "295867032", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 119973, "following_count": 255, "tweet_count": 165170, "listed_count": 217}, "name": "Canal 4 Nicaragua", "username": "Canal4Ni"}, {"verified": false, "id": "116284784", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 887, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "name": "LICHA ROS", "username": "LICHA_ROS"}, {"verified": false, "id": "6758392", "location": "s\u00e3o paulo SP brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1529, "tweet_count": 21461, "listed_count": 11}, "name": "daniel jacobino", "username": "danieljacobino"}, {"verified": false, "id": "586035110", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}, "name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "username": "Trolha_de_SP"}, {"verified": false, "id": "899878164759027714", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 28, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "name": "zenny", "username": "zennixienta"}, {"verified": false, "id": "1091157936720756736", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 210, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "name": "Karleydi Vallecillo", "username": "KarleydiVallec1"}, {"verified": false, "id": "3037822119", "location": "Pyke, 23", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 406, "tweet_count": 137559, "listed_count": 20}, "name": "Iryda", "username": "lyristria"}, {"verified": false, "id": "1190363170327728133", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 178, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "name": "DRUCK", "username": "Elias_alejo1"}, {"verified": false, "id": "1187573138940452866", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "name": "Juli", "username": "Juli_lezica"}, {"verified": false, "id": "1111348380830183425", "location": "Grand Line", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 911, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}, "name": "RTS Hyorul", "username": "Hyorulll"}, {"verified": false, "id": "909251830701547521", "location": "Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 991, "tweet_count": 45542, "listed_count": 7}, "name": "nicolas \u1d9c\u1da0\u1d9c \u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NickLoL04"}, {"verified": false, "id": "1137173720244641794", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 28, "tweet_count": 2849, "listed_count": 1}, "name": "8-ballButItsJustRestrauntSuggestions", "username": "wafflefriesimp"}, {"verified": false, "id": "165939937", "location": "Aqui", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 522, "tweet_count": 21143, "listed_count": 0}, "name": "Arlindo - \ud83e\udd82 #CensuraNao", "username": "ArlindoBoemer"}, {"verified": true, "id": "41881267", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 122864, "following_count": 1880, "tweet_count": 40234, "listed_count": 474}, "name": "Xico Graziano", "username": "xicograziano"}, {"verified": false, "id": "1057301210431143937", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2013, "tweet_count": 117271, "listed_count": 0}, "name": "La Tia de la Cocina \ud83c\udf2d\ud83c\udf2d #EnDictadura", "username": "VdeV22449512"}, {"verified": false, "id": "271697462", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 191, "tweet_count": 84730, "listed_count": 1}, "name": "OZ\u00d4NIO NELES!!!!", "username": "_Lula_Livre"}, {"verified": false, "id": "3239678421", "location": "G\u00e1lvez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 471, "tweet_count": 7859, "listed_count": 2}, "name": "Nare\ud83d\udc9a", "username": "nare_bravo"}, {"verified": false, "id": "1072039821172973568", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 306, "tweet_count": 8302, "listed_count": 5}, "name": "sofi", "username": "SNGM1N0YA"}, {"verified": false, "id": "1114008240629612546", "location": "x ahi", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 425, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}, "name": "avril", "username": "avrillecruittt"}, {"verified": false, "id": "231890742", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 98, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}, "name": "A B N", "username": "flstrd"}, {"verified": false, "id": "34103679", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1340, "tweet_count": 41200, "listed_count": 3}, "name": "criptomarmita", "username": "anaradoamor"}, {"verified": false, "id": "1124837785700065280", "location": "Korea", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 555, "tweet_count": 24751, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udef8", "username": "jjkimclown"}, {"verified": false, "id": "1327326384", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 685, "tweet_count": 74816, "listed_count": 3}, "name": "Felipillo", "username": "Felipillo10"}, {"verified": false, "id": "3254972776", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1789, "tweet_count": 100997, "listed_count": 10}, "name": "L\u00facia#Fora\ud83d\udc7f", "username": "BRcomliberdade"}, {"verified": false, "id": "287494843", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 549, "tweet_count": 16434, "listed_count": 0}, "name": "2022 sem medo de ser feliz", "username": "Arve_Maria"}, {"verified": false, "id": "1149090451", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 310, "tweet_count": 3480, "listed_count": 1}, "name": "Slen\ud83c\udf52", "username": "slenlindi"}, {"verified": false, "id": "238804917", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 408, "tweet_count": 31451, "listed_count": 0}, "name": "Schueler", "username": "gbschueler"}, {"verified": false, "id": "608065318", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1356, "tweet_count": 42882, "listed_count": 7}, "name": "Yami\ud83c\udf3c", "username": "Yamii_9999"}, {"verified": false, "id": "1097965218095947779", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 205, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "name": "dai", "username": "horowitzdaiu"}, {"verified": false, "id": "838802887", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 489, "tweet_count": 107935, "listed_count": 9}, "name": "Angelito", "username": "anavarro8904"}, {"verified": false, "id": "1015054656786108416", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1426, "tweet_count": 48310, "listed_count": 1}, "name": "Vulgarcito", "username": "Vulgarcito15"}, {"verified": false, "id": "48544819", "location": "canada ", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 4980, "tweet_count": 158205, "listed_count": 17}, "name": "MMR", "username": "muhilrash"}, {"verified": true, "id": "238276429", "public_metrics": {"followers_count": 154575, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}, "name": "Tony Schiavone", "username": "tonyschiavone24"}, {"verified": false, "id": "16413296", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1755, "tweet_count": 9583, "listed_count": 15}, "name": "G\u00e9sio Passos", "username": "gesio"}, {"verified": false, "id": "50365655", "location": "Roma, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "gramscista"}, {"verified": false, "id": "193768670", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1587, "tweet_count": 14107, "listed_count": 0}, "name": "Sin Serif", "username": "sinserifdps"}, {"verified": false, "id": "22735093", "location": "Brasilty", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 4888, "tweet_count": 752876, "listed_count": 93}, "name": "Fernando Cesar", "username": "FernandoCesar77"}, {"verified": false, "id": "2355712351", "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 697, "tweet_count": 53753, "listed_count": 14}, "name": "AlberTop\u26d3\ufe0f", "username": "DosCostillas"}, {"verified": false, "id": "142493260", "location": "Caught Somewhere In Time", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1333, "tweet_count": 144596, "listed_count": 35}, "name": "Toty Cancino Jara \ud83c\udf33", "username": "EntreLaNiebla"}, {"verified": false, "id": "120348868", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 563, "tweet_count": 2915, "listed_count": 1}, "name": "R\u00edos Daniela", "username": "lachanchana"}, {"verified": false, "id": "780164383137751040", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 932, "tweet_count": 8382, "listed_count": 2}, "name": "Ana", "username": "throupz"}, {"verified": false, "id": "561954776", "location": "Shadow Moses", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1404, "tweet_count": 255616, "listed_count": 35}, "name": "Donald Anderson", "username": "DonaldSigint"}, {"verified": false, "id": "2984965610", "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 482, "tweet_count": 24236, "listed_count": 2}, "name": "Cony \ud83d\udc51", "username": "conyinzp"}, {"verified": false, "id": "923740375474458624", "public_metrics": {"followers_count": 5721, "following_count": 5508, "tweet_count": 39761, "listed_count": 6}, "name": "Pillerin \ud83d\udc4d", "username": "Pillerin_"}, {"verified": false, "id": "1009275035759054849", "location": "SJP - PR ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 228, "tweet_count": 10299, "listed_count": 0}, "name": "GEO", "username": "Geehcst"}, {"verified": false, "id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "name": "TULIO JORGE SORIANO", "username": "UUUNIKKKO"}, {"verified": false, "id": "1319048400", "location": "La Molina, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1520, "tweet_count": 167404, "listed_count": 28}, "name": "Roberto N\u00fa\u00f1ez", "username": "Rnunezgonzales"}, {"verified": false, "id": "877264633677193217", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 3628, "tweet_count": 7543, "listed_count": 9}, "name": "Eterna Primavera \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "username": "FalangistaIecla"}, {"verified": false, "id": "499857578", "location": "Albacete, Castilla, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 12944, "following_count": 2309, "tweet_count": 42492, "listed_count": 52}, "name": "Carlos Navarro. \u2692 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarlosBarrax_97"}, {"verified": false, "id": "59622591", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 740, "tweet_count": 1036, "listed_count": 3}, "name": "Cristi\u00e1n Labra Olivares", "username": "tatanlabra"}, {"verified": false, "id": "2894074197", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 424, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}, "name": "\u1d18\u1d00\u1d18\u1d1c\u00b2\u2075 \u2e19", "username": "mendozaa_enzo"}, {"verified": false, "id": "3354186117", "location": "\ua731!\u029c\u1d07\u0280 \u2014 counting stars w/ fuyu", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 578, "tweet_count": 12622, "listed_count": 2}, "name": "fer (produced by michael clifford) !!", "username": "delicataetae"}, {"verified": false, "id": "146619074", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 578, "tweet_count": 9119, "listed_count": 2}, "name": "JEMIMA", "username": "jemima_py"}, {"verified": false, "id": "146557695", "location": "Arauc\u00e1ria ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "name": "Simoni", "username": "sousasimoni"}, {"verified": false, "id": "35900359", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 875, "tweet_count": 37631, "listed_count": 5}, "name": "DSRodrigues", "username": "daniel_rodsilv"}, {"verified": false, "id": "224321082", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 845, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}, "name": "Alon(e)", "username": "alonsoarcer"}, {"verified": false, "id": "55636995", "location": "milky-way", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1163, "tweet_count": 49390, "listed_count": 21}, "name": "camila lopes", "username": "littlecamis"}, {"verified": false, "id": "906008407865303040", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 900, "tweet_count": 13894, "listed_count": 4}, "name": "amanda", "username": "corruptedmands"}, {"verified": false, "id": "738960188", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 70, "tweet_count": 48565, "listed_count": 2}, "name": "Jorge SILVA", "username": "tote_55"}, {"verified": false, "id": "1658271416", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "username": "marylen61"}, {"verified": false, "id": "1087440689020002304", "location": "PB. ", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 414, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "name": "Vicente d'", "username": "Vicentedpaula1"}, {"verified": false, "id": "2311135816", "location": "Alasca, USA", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 87, "tweet_count": 17703, "listed_count": 5}, "name": "Yoa. M \ud83d\udc14\u2665\ud83c\udf40\ud83d\udcab", "username": "yoana_mendez22"}, {"verified": false, "id": "1468916106", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 186, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "name": "Mari\u00e9", "username": "mariagarrafa23"}, {"verified": false, "id": "904823342682787840", "location": "Malhangalene", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 821, "tweet_count": 8728, "listed_count": 1}, "name": "Nota Jr.", "username": "Maibek_"}, {"verified": false, "id": "2310460023", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 255, "tweet_count": 58409, "listed_count": 3}, "name": "S\u00f4nia Puglia", "username": "SoniaPuglia"}, {"verified": false, "id": "257074013", "location": "Varginha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 980, "tweet_count": 32748, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Luiz Lula presidente 13", "username": "Dudeskjet"}, {"verified": false, "id": "609398010", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 563, "tweet_count": 9235, "listed_count": 0}, "name": "Iv\u00e1n C\u00e1ceres", "username": "ivanca1902"}, {"verified": false, "id": "77810748", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 217, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Mascolo", "username": "RodrigoMascolo"}, {"verified": false, "id": "975504898459660288", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1400, "tweet_count": 10400, "listed_count": 1}, "name": "Nicol\u00e1s Andrade \ud83c\udf33", "username": "Nicolas84430284"}, {"verified": false, "id": "886381152721920000", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1735, "tweet_count": 6579, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd0a", "username": "Estefan02317230"}, {"verified": false, "id": "1152668423182118912", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 75, "tweet_count": 115843, "listed_count": 1}, "name": "rodmagno", "username": "rodmagno1"}, {"verified": false, "id": "210630000", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7115, "following_count": 7159, "tweet_count": 102240, "listed_count": 13}, "name": "D\u00e9cio Peres", "username": "Digger_1612"}, {"verified": false, "id": "383831908", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 617, "tweet_count": 33408, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo", "username": "rodrigoaguiler7"}, {"verified": false, "id": "149228529", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1560, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}, "name": "Santi Delvalle", "username": "SantyDelvalleM"}, {"verified": false, "id": "710878571225616384", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 947, "tweet_count": 72262, "listed_count": 2}, "name": "dreuli", "username": "dreulia"}, {"verified": true, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311637, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "id": "1073394489509773312", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 115, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude76\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8a", "username": "so_gassmann"}, {"verified": false, "id": "1016737590337331201", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 952, "tweet_count": 33248, "listed_count": 0}, "name": "Patcarmir2", "username": "Patcarmir21"}, {"verified": false, "id": "952615760", "location": "Barranquilla Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 320, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "name": "Martha Rebolledo C", "username": "Martica0484"}, {"verified": false, "id": "278178808", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 18811, "listed_count": 1}, "name": "Sof\u00edn", "username": "SofiArancibia"}, {"verified": false, "id": "239444448", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 207, "tweet_count": 14848, "listed_count": 0}, "name": "\u2726 \u5343\u5c3a\u5342\u51e0\u531a|\u5342 \u2741", "username": "Domoaukafe___"}, {"verified": false, "id": "525726879", "location": "Brasil RJ", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 977, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo A G Sotelo", "username": "GustavoAGSotelo"}, {"verified": false, "id": "1026963602048253952", "location": "ahre ", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 769, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "name": "De nice\u274c", "username": "DeniceFz004"}, {"verified": false, "id": "1089344516484665344", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 763, "tweet_count": 13713, "listed_count": 18}, "name": "isa", "username": "isascesca"}, {"verified": false, "id": "3199783198", "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela ", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 509, "tweet_count": 59410, "listed_count": 0}, "name": "sapatricia", "username": "pdomingos98"}, {"verified": false, "id": "108611104", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 421, "tweet_count": 4997, "listed_count": 2}, "name": "LUCIOCAM", "username": "LUCIOCAM"}, {"verified": false, "id": "2421034579", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1624, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "name": "BreeN...\ud83d\udc8b \u2764\ud83c\udf37", "username": "BreenDuuchiz"}, {"verified": false, "id": "153514262", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 779, "tweet_count": 39714, "listed_count": 6}, "name": "N\u03b1t\u03b1\u2113i\u03b1.", "username": "Nbcardenashdj"}, {"verified": false, "id": "242028755", "location": "Tegucigalpa", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 407, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "name": "L\u00edcida Barrett", "username": "licidabarrett"}, {"verified": false, "id": "3311281299", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 252, "tweet_count": 109392, "listed_count": 0}, "name": "Juana Torrej\u00f3n", "username": "juanathemdfk"}, {"verified": false, "id": "112889280", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 163, "tweet_count": 29111, "listed_count": 24}, "name": "Severiano Miranda", "username": "SeveMiranda"}, {"verified": false, "id": "211692257", "location": "NIter\u00f3i - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 4987, "tweet_count": 53525, "listed_count": 4}, "name": "Luiz Henrique Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "username": "mendeslh"}, {"verified": false, "id": "230339966", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 4949, "tweet_count": 48025, "listed_count": 6}, "name": "JLD", "username": "PWFANATIC27"}, {"verified": false, "id": "727151518709866496", "location": "pemberley", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 575, "tweet_count": 36803, "listed_count": 5}, "name": "dulie off", "username": "margaryell"}, {"verified": false, "id": "764577649", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 837, "tweet_count": 7509, "listed_count": 3}, "name": "Aes", "username": "Snips_aes"}, {"verified": false, "id": "777616696802742272", "location": "foda-se", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 719, "tweet_count": 40734, "listed_count": 0}, "name": "FP", "username": "Fillipps11"}, {"verified": false, "id": "954698187419340800", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 66, "tweet_count": 27203, "listed_count": 0}, "name": "ftw", "username": "fabrizionissen"}, {"verified": false, "id": "1022142660", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 508, "tweet_count": 28743, "listed_count": 3}, "name": "vicky", "username": "VickyAbrego1"}, {"verified": false, "id": "1114692644553265152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1112, "tweet_count": 3213, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e2mara T", "username": "CmaraT1"}, {"verified": false, "id": "55954550", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 138, "tweet_count": 2379, "listed_count": 1}, "name": "Arthur Schieck", "username": "arthurschieck"}, {"verified": false, "id": "442849708", "location": "#CapitaldelaMadera \ud83d\udc9a Py.", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 873, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "name": "Eudry", "username": "eud033"}, {"verified": false, "id": "39834403", "location": "ot7 \u25ab sope \u25ab ", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1134, "tweet_count": 52417, "listed_count": 7}, "name": "\u1d2e\u1d31Joyoonseok\u2077\ud83d\udc9b\u0e5b\ud83d\udc31\u2600", "username": "bibjosiane"}, {"verified": false, "id": "3644260703", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 333, "tweet_count": 25767, "listed_count": 0}, "name": "Bastian D.B", "username": "Sir_Basten"}, {"verified": false, "id": "564078567", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 120, "tweet_count": 59725, "listed_count": 0}, "name": "Dahi", "username": "DB_OB04"}, {"verified": false, "id": "1646125651", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 181, "tweet_count": 16513, "listed_count": 0}, "name": "Caro \u2620\ufe0f", "username": "yvoquemirai"}, {"verified": false, "id": "1106654799016153088", "location": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia - MT", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 203, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "name": "Igor Anacleto", "username": "ianacletoo"}, {"verified": false, "id": "605112990", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 540, "tweet_count": 4632, "listed_count": 2}, "name": "Basti\u00e1n \ud83d\udef8", "username": "bbluebb_"}, {"verified": false, "id": "30331887", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 851, "tweet_count": 54432, "listed_count": 12}, "name": "Cynthia", "username": "cynceramente"}, {"verified": false, "id": "1185343374414536711", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 611, "tweet_count": 13361, "listed_count": 1}, "name": "marliz", "username": "maria_liize"}, {"verified": false, "id": "1180293482667069440", "location": "she || 18", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1242, "tweet_count": 39977, "listed_count": 5}, "name": "grey", "username": "bloothv"}, {"verified": false, "id": "190799927", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 204, "tweet_count": 7825, "listed_count": 1}, "name": "Cecilia Balbuena", "username": "ceciliabal_"}, {"verified": false, "id": "2208839785", "location": "Mariano Roque Alonso, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 190, "tweet_count": 65650, "listed_count": 0}, "name": "CAROLINA", "username": "Liciya90"}, {"verified": false, "id": "956501457800491008", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 430, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "name": "Eze Contreras", "username": "LucasEz32067210"}, {"verified": false, "id": "88550919", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 388, "tweet_count": 2378, "listed_count": 2}, "name": "Caroli \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udf3b", "username": "_carolinabtte"}, {"verified": false, "id": "1171568013004464128", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 116, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "name": "\u1d9c\u1d43\u1d57\u1d43\u02e1\u2071\u207f\u1d43", "username": "_yiglipof"}, {"verified": false, "id": "4163525889", "location": "cidade rep\u00fablica ", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 993, "tweet_count": 59587, "listed_count": 1}, "name": "helozinha, no clube das Winxs", "username": "eightout_"}, {"verified": false, "id": "215731797", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 415, "tweet_count": 32529, "listed_count": 9}, "name": "Fer \ud83c\udf45\ud83c\udf38\ud83e\udd57 Enemiga official del fandom sasusaku\ud83d\udc95", "username": "Seedesire"}, {"verified": false, "id": "62675320", "location": "Caraguatatuba -S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 304, "tweet_count": 85677, "listed_count": 19}, "name": "Jorge Alves Pereira", "username": "JorgeRAP1973"}, {"verified": false, "id": "334266937", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 558, "tweet_count": 121220, "listed_count": 0}, "name": "#BrasildoAmor", "username": "FreireLula75"}, {"verified": false, "id": "52598410", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 5972, "following_count": 3326, "tweet_count": 141091, "listed_count": 72}, "name": "Deodato Ramalho", "username": "deodatoramalho"}, {"verified": false, "id": "26266547", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 817, "tweet_count": 37172, "listed_count": 4}, "name": "Renan Konrath", "username": "renankonrath"}, {"verified": false, "id": "35651851", "location": "belo horizonte, desculpa", "public_metrics": {"followers_count": 6251, "following_count": 1594, "tweet_count": 140130, "listed_count": 82}, "name": "Algoritmo de Festa", "username": "gatosabado"}, {"verified": false, "id": "980983812468326400", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1253, "tweet_count": 41848, "listed_count": 11}, "name": "Frontal Noticias", "username": "FrontalNoticias"}, {"verified": false, "id": "744905251447267328", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 820, "tweet_count": 5075, "listed_count": 1}, "name": "Naza \u2728", "username": "Nazarenazoee"}, {"verified": false, "id": "960560599557132289", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 237, "tweet_count": 19618, "listed_count": 14}, "name": "\u064e\u00ad", "username": "fuyudoIl"}, {"verified": false, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509084, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": false, "id": "286495487", "location": "San Salvador , El Salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 548, "tweet_count": 32848, "listed_count": 3}, "name": "Salvador P\u00e9rez", "username": "_SalvadorPerez"}, {"verified": false, "id": "32206598", "location": "Chill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 685, "tweet_count": 8269, "listed_count": 13}, "name": "Pancho Cerda", "username": "PanchoCerda"}, {"verified": false, "id": "178034898", "location": "Paraguay, Luque", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 350, "tweet_count": 14549, "listed_count": 2}, "name": "monserrat", "username": "monseStark"}, {"verified": false, "id": "268064436", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 426, "tweet_count": 117538, "listed_count": 18}, "name": "Zaida Zulema", "username": "zaidaorue"}, {"verified": false, "id": "74039140", "location": "Cuiaba/MT - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 598, "tweet_count": 34099, "listed_count": 1}, "name": "Cida Ribeiro", "username": "cidamt"}, {"verified": false, "id": "427551390", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 386, "tweet_count": 20469, "listed_count": 4}, "name": "Luqui", "username": "luqui_carrano"}, {"verified": false, "id": "799972366734462976", "location": "@twentyxcamilk", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3856, "tweet_count": 61014, "listed_count": 18}, "name": "p\u00aau", "username": "thinkingmila"}, {"verified": false, "id": "139132858", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 447, "tweet_count": 31579, "listed_count": 0}, "name": "Ana Paula", "username": "apqv99"}, {"verified": false, "id": "358568072", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 190, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}, "name": "Fran Mejias", "username": "Mejias_Fran"}, {"verified": false, "id": "368026949", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 178, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "name": "Cataliina", "username": "CataErreVe"}, {"verified": false, "id": "885784605240045568", "public_metrics": {"followers_count": 5240, "following_count": 5731, "tweet_count": 142711, "listed_count": 2}, "name": "Melespro \ud83d\udc51", "username": "MelesproSilva"}, {"verified": false, "id": "69953092", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1584, "tweet_count": 126292, "listed_count": 24}, "name": "Juliana Machado \u2764\ufe0f", "username": "_machadojuh"}, {"verified": false, "id": "1015713727008657408", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 253, "tweet_count": 9887, "listed_count": 0}, "name": "titan", "username": "Jacquitossoo"}, {"verified": false, "id": "185696412", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556291, "listed_count": 14}, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagofc1982"}, {"verified": false, "id": "766111540940509184", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 150, "tweet_count": 2359, "listed_count": 0}, "name": "cagarla es mi profesi\u00f3n", "username": "SiriusStannie"}, {"verified": false, "id": "850102512057298944", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 384, "tweet_count": 45179, "listed_count": 0}, "name": "Douglas", "username": "douglasmiguel86"}, {"verified": false, "id": "1370483864", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 319, "tweet_count": 41780, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "luladiana16"}, {"verified": false, "id": "1100677421597184000", "location": "granada/murcia", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1804, "tweet_count": 72883, "listed_count": 0}, "name": "spooky el\ud83e\udd87\u26b0\ufe0f", "username": "_haberestudiao"}, {"verified": false, "id": "18922042", "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 3031, "tweet_count": 19212, "listed_count": 5}, "name": "WN press", "username": "invisibubbles"}, {"verified": false, "id": "375398592", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 249, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}, "name": "Negra legui", "username": "alilegui"}, {"verified": false, "id": "4363696942", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 5000, "tweet_count": 343090, "listed_count": 28}, "name": "Kenouki", "username": "shin_kenouki"}, {"verified": false, "id": "1076230699198439424", "location": "she/her | 19", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 209, "tweet_count": 14846, "listed_count": 1}, "name": "m", "username": "daenysdream"}, {"verified": false, "id": "2547290069", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 449, "tweet_count": 16911, "listed_count": 1}, "name": "amo las papitas", "username": "shelivesinmee"}, {"verified": false, "id": "436991280", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 638, "tweet_count": 41265, "listed_count": 0}, "name": "iza\ud83d\udc1d polin era", "username": "izaperdida"}, {"verified": false, "id": "773516160058949633", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 299, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}, "name": "LULA PRESIDENTE \u2b50\ufe0f", "username": "geminianjoh"}, {"verified": false, "id": "1154481923978399745", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10228, "following_count": 10019, "tweet_count": 19821, "listed_count": 1}, "name": "Mih \u2720", "username": "mih_saant"}, {"verified": false, "id": "251817227", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 336, "tweet_count": 14574, "listed_count": 1}, "name": "muliro", "username": "corpustristis"}, {"verified": false, "id": "1085658671663759360", "location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1023, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "name": "cusicha", "username": "cusicha1"}, {"verified": false, "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "id": "112414642", "location": "MARACAIBO - VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 61, "tweet_count": 50314, "listed_count": 7}, "name": "Bernab\u00e9 Dur\u00e1n", "username": "CARACHE1010"}, {"verified": false, "id": "87011132", "location": "Sucre. Miranda. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 6209, "tweet_count": 32156, "listed_count": 84}, "name": "Juan Carlos Vidal S.", "username": "Juancavidal"}, {"verified": false, "id": "1182694974531354625", "location": "ltwt ", "public_metrics": {"followers_count": 8815, "following_count": 9317, "tweet_count": 12523, "listed_count": 13}, "name": "Jos\u00e9 \ud83c\udf42", "username": "copyofjose"}, {"verified": false, "id": "1117251650807267328", "location": "en algun lugar", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 76, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "name": "sommelier de vodka", "username": "muchocontoneo"}, {"verified": false, "id": "1098982555834036225", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 279, "tweet_count": 5909, "listed_count": 2}, "name": "Eme", "username": "soyquienmira"}, {"verified": false, "id": "835713350948515845", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 339, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "brumarosada"}, {"verified": false, "id": "920226834", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 343, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}, "name": "Virginia Galis \ud83c\udf3b", "username": "virgalis"}, {"verified": false, "id": "48992982", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494670, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "username": "marcosportela"}, {"verified": false, "id": "137739287", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 870, "tweet_count": 109775, "listed_count": 33}, "name": "Mario Caporicci", "username": "mariocaporicci"}, {"verified": false, "id": "432666888", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 317, "tweet_count": 13515, "listed_count": 0}, "name": "Alexis Godoy", "username": "alexisgodoy_n"}, {"verified": false, "id": "1005313271384207360", "location": "1994", "public_metrics": {"followers_count": 7538, "following_count": 6366, "tweet_count": 51679, "listed_count": 58}, "name": "valen's seeing l and h, \ud83d\udc8c", "username": "habits91"}, {"verified": false, "id": "198526689", "location": "ex M\u00e9xico, ahora Pendejistan", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 1765, "tweet_count": 554059, "listed_count": 12}, "name": "\ud83d\udc03 marina la del face \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc02", "username": "olitasdmar"}, {"verified": false, "id": "1115790950", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1099, "tweet_count": 34198, "listed_count": 1}, "name": "la \ud83d\udc38", "username": "rana_perez"}, {"verified": false, "id": "1046696026072121349", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 271, "tweet_count": 13679, "listed_count": 0}, "name": "gregor samsa", "username": "cunaguaroo"}, {"verified": false, "id": "160463199", "location": "Capiata_Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 969, "tweet_count": 115148, "listed_count": 2}, "name": "Diego", "username": "dieguito_cuba"}, {"verified": false, "id": "352483323", "location": "PERU - PASCO", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 80, "tweet_count": 28910, "listed_count": 3}, "name": "Daniel", "username": "danistar61"}, {"verified": true, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402779, "listed_count": 2875}, "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "id": "1165472507379552256", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 846, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "name": "flancisquete VOTA 13", "username": "f_franceschet"}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "id": "2959147185", "location": "\u26a2\u26a2\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2159, "tweet_count": 99150, "listed_count": 3}, "name": "lady bird LULA da silva", "username": "xxmahh"}, {"verified": false, "id": "1067308060396449792", "location": "hell's kitchen", "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 2434, "tweet_count": 121574, "listed_count": 68}, "name": "steve rogers afogando o ganso em 1943", "username": "adrockcomics"}, {"verified": false, "id": "2267837552", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 572, "tweet_count": 13084, "listed_count": 1}, "name": "Alejandro G\u00f3mez", "username": "alejogorat"}, {"verified": false, "id": "4048644245", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 659, "tweet_count": 29562, "listed_count": 1}, "name": "soygerald \ud83d\udc23", "username": "sisiregui"}, {"verified": false, "id": "2850346602", "location": "Capiat\u00e1 - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 62, "tweet_count": 16770, "listed_count": 0}, "name": "Mercedes Sebilla \u2728", "username": "msebilla0508"}, {"verified": false, "id": "1542427332", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 162, "tweet_count": 1494, "listed_count": 1}, "name": "~Dani~", "username": "dromeroj"}, {"verified": false, "id": "110516032", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 975, "tweet_count": 17520, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf3a", "username": "ChamiB00M"}, {"verified": false, "id": "1071021463010983938", "location": "For The Team ~ \u2c8a\u2c8f\u2c89/\u2c8f\u2c89\u2c85", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1711, "tweet_count": 40890, "listed_count": 35}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82 \ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc6d\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc86! \ud83e\udd0d", "username": "FreeIsLife_"}, {"verified": false, "id": "1170240260", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 224, "tweet_count": 13684, "listed_count": 0}, "name": "Gemy Nathalie \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "gemydb"}, {"verified": false, "id": "2521364169", "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP, Br", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 505, "tweet_count": 54045, "listed_count": 2}, "name": "BYE \u2651\ud83d\ude0e       \u0645\u0627\u0631\u064a\u0646\u0627", "username": "moapaula87"}, {"verified": false, "id": "331512190", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 20, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "name": "Fuerza 10", "username": "10Fuerza"}, {"verified": false, "id": "1051996385720053762", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 399, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "name": "\u03c0a \u2661", "username": "pxillegirl"}, {"verified": false, "id": "935778151166332928", "location": "Olbia, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 718, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "name": "Pier Paolo Pintus", "username": "pintuspierpaolo"}, {"verified": false, "id": "2328829536", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 987, "tweet_count": 101743, "listed_count": 3}, "name": "barbara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "babyspettri"}, {"verified": false, "id": "408019702", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 230, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}, "name": "Javi \u2728 (.\u25dc\u25e1\u25dd)", "username": "_greenteabby"}, {"verified": false, "id": "159323866", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 637, "tweet_count": 7674, "listed_count": 1}, "name": "KV", "username": "KatiInche"}, {"verified": false, "id": "50692418", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 220, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "name": "Fefi", "username": "estefaniadiaz"}, {"verified": false, "id": "938808884961075205", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 127, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "name": "\u2728Hello Stup\u00a1d\u2728", "username": "miichell1_08"}, {"verified": false, "id": "480926724", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9491, "following_count": 985, "tweet_count": 66061, "listed_count": 8}, "name": "Eder \ud83c\udf31\ud83c\udf08", "username": "EdHez"}, {"verified": true, "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "name": "PSOL 50", "username": "psol50"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "304414319", "location": "S\u00e3o Paulo / Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1154, "tweet_count": 86483, "listed_count": 7}, "name": "Era s\u00f3 entregar cestas b\u00e1sicas e acabou com a fome", "username": "cleverqueiroz"}, {"verified": false, "id": "2899884520", "location": "bh- Santa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 716, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "name": "@mozertmeireles", "username": "mozertmeirelew"}, {"verified": true, "id": "14499351", "location": "RJ/MG", "public_metrics": {"followers_count": 188912, "following_count": 3707, "tweet_count": 30009, "listed_count": 1135}, "name": "Cec\u00edlia Olliveira", "username": "Cecillia"}, {"verified": false, "id": "1263510728", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 462, "tweet_count": 15496, "listed_count": 1}, "name": "David Madrid", "username": "damadridok"}, {"verified": false, "id": "140603160", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2959, "tweet_count": 15078, "listed_count": 0}, "name": "LULA 2022", "username": "castrojane"}, {"verified": false, "id": "839589096", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 116, "tweet_count": 12881, "listed_count": 0}, "name": "Vanderli Jose Rabelo", "username": "derlhi3"}, {"verified": false, "id": "119251772", "location": "Villa Mar\u00eda C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1232, "tweet_count": 21995, "listed_count": 7}, "name": "Tatu", "username": "TATUARGENTO"}, {"verified": false, "id": "1455253418", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13577, "following_count": 1277, "tweet_count": 75568, "listed_count": 78}, "name": "Canal C C\u00f3rdoba", "username": "canalccordoba"}, {"verified": false, "id": "39364507", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 300, "tweet_count": 72477, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Roberto LULA\u00b9\u00b3", "username": "carlosrro"}, {"verified": false, "id": "1367591828", "location": "Ciudadela, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 475, "tweet_count": 80404, "listed_count": 2}, "name": "\u2741", "username": "florfernandezl_"}, {"verified": false, "id": "2564539169", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 362, "tweet_count": 21970, "listed_count": 1}, "name": "Lau\ud83e\udd8b", "username": "Laura_baarreto"}, {"verified": false, "id": "902374495087984640", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 4506, "tweet_count": 27145, "listed_count": 5}, "name": "Animal Nocturno", "username": "user45534675424"}, {"verified": false, "id": "108388261", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 4109, "tweet_count": 165722, "listed_count": 14}, "name": "Abd\u00f3n Pizarro #AprueboDignidad", "username": "abdonpizarro"}, {"verified": false, "id": "150410950", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 182, "tweet_count": 12893, "listed_count": 0}, "name": "Polita", "username": "aguspolicastro"}, {"verified": false, "id": "163962940", "location": "Contumaz\u00e1, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 80, "tweet_count": 4357, "listed_count": 2}, "name": "Hermann R. Le\u00f3n", "username": "lordtyrey"}, {"verified": false, "id": "780413525177098240", "location": "Espa\u00f1a, Irak, La India...", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 1223, "tweet_count": 5079, "listed_count": 28}, "name": "sonperseguidos \u0646", "username": "sonperseguidos"}, {"verified": false, "id": "53349508", "location": "Mi\u00f1a terra, meu lar", "public_metrics": {"followers_count": 9286, "following_count": 2242, "tweet_count": 61361, "listed_count": 203}, "name": "Ram\u00f3n M\u00e9ndez", "username": "Ramon_Mendez"}, {"verified": false, "id": "41109360", "location": "Tokio, Jap\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 641, "tweet_count": 54275, "listed_count": 50}, "name": "Arashi \u5d50", "username": "arashhi"}, {"verified": false, "id": "2983021653", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 476, "tweet_count": 4768, "listed_count": 0}, "name": "Julio Blanco", "username": "BlancoJulio_"}, {"verified": false, "id": "129791711", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 1117, "tweet_count": 85915, "listed_count": 34}, "name": "\u221e", "username": "noehx"}, {"verified": false, "id": "4884562085", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 354, "tweet_count": 15032, "listed_count": 1}, "name": "Paleicos", "username": "AdalbertoCarba5"}, {"verified": false, "id": "96505133", "location": "Noosfera ", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1424, "tweet_count": 69242, "listed_count": 23}, "name": "Esa playa...", "username": "Playa_eterna"}, {"verified": false, "id": "1092649252889808896", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 43, "tweet_count": 12210, "listed_count": 4}, "name": "corte fino", "username": "jinnietumare"}, {"verified": false, "id": "451099741", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 431, "tweet_count": 176561, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc17\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a \u2654", "username": "XimeDragojevic"}, {"verified": false, "id": "47742760", "location": "Coquimbo, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 814, "tweet_count": 111705, "listed_count": 24}, "name": "Andrea", "username": "a040591"}, {"verified": false, "id": "1061116328", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1023, "tweet_count": 8987, "listed_count": 4}, "name": "\u2738 Andres", "username": "BaquetasRotas"}, {"verified": false, "id": "3127339163", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 393, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}, "name": "Erika Carrasco F.", "username": "Eka_Fer23"}, {"verified": false, "id": "1074818942051540993", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61421, "listed_count": 0}, "name": "Ang\u00e9lica", "username": "_hijademinero"}, {"verified": false, "id": "535889491", "location": "Virginia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 2, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}, "name": "Jose", "username": "zuny_jose"}, {"verified": false, "id": "163948429", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 341, "tweet_count": 20142, "listed_count": 0}, "name": "Leo", "username": "Leo_Rqm"}, {"verified": false, "id": "1135885614", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1571, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "name": "PVL", "username": "pavidal05"}, {"verified": false, "id": "937463118", "location": "                      Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2421, "tweet_count": 45454, "listed_count": 5}, "name": "Ivoimovich \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "ivoimovich"}, {"verified": false, "id": "89207444", "location": "\u264b\ufe0e sun \u264d\ufe0e moon \u264e\ufe0e asc \u264a\ufe0e venus", "public_metrics": {"followers_count": 11510, "following_count": 1343, "tweet_count": 24388, "listed_count": 12}, "name": "Yaiza Ackerman \ud80c\udd89", "username": "yaizaruizx"}, {"verified": false, "id": "1080298272969904129", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 276, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "name": "Ocho Gatos", "username": "ocho_gatos"}, {"verified": false, "id": "358387527", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 429, "tweet_count": 52614, "listed_count": 1}, "name": "Jorgito", "username": "jbmolinas"}, {"verified": false, "id": "1937469212", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 22704, "listed_count": 0}, "name": "Natercia Rocha", "username": "naterciarocha2"}, {"verified": false, "id": "119294179", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 355, "tweet_count": 7330, "listed_count": 0}, "name": "M.A.I.S", "username": "maiquelengel"}, {"verified": false, "id": "133346176", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 4122, "tweet_count": 159773, "listed_count": 26}, "name": "Coke-Ton", "username": "Coke_Lucho"}, {"verified": false, "id": "33092067", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1193, "tweet_count": 87836, "listed_count": 27}, "name": "Ko", "username": "KoLolliPop"}, {"verified": false, "id": "383499256", "location": "Coronel Bogado - Itapua ", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 4962, "tweet_count": 101566, "listed_count": 8}, "name": "Marcos Josu\u00e9 Fretes\ud83d\udc99", "username": "Ma_JosueFS94"}, {"verified": false, "id": "894942171824087042", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 163, "tweet_count": 46972, "listed_count": 1}, "name": "Boris luis Bordon", "username": "BordonBoris"}, {"verified": true, "id": "15973392", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 755745, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "yoanisanchez"}, {"verified": false, "id": "3187403921", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 534, "tweet_count": 14923, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "Alddev"}, {"verified": false, "id": "320440237", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3766, "tweet_count": 20103, "listed_count": 5}, "name": "Cl\u00e1udio Goulart", "username": "clagoulartfogo"}, {"verified": false, "id": "17654280", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 21298, "following_count": 1250, "tweet_count": 68275, "listed_count": 42}, "name": "Saldanha", "username": "parox40"}, {"verified": true, "id": "35013719", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8484536, "following_count": 1572, "tweet_count": 654596, "listed_count": 18421}, "name": "Noticias RCN", "username": "NoticiasRCN"}, {"verified": false, "id": "174745193", "location": "Colonia General Baldissera", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 578, "tweet_count": 4511, "listed_count": 0}, "name": "yani samutto", "username": "yassamutto"}, {"verified": false, "id": "1945176036", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 1552, "tweet_count": 93964, "listed_count": 16}, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fc\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Munozortega1999"}, {"verified": false, "id": "1128449448982528000", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 784, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "name": "Jaka", "username": "fabri25Z"}, {"verified": false, "id": "192258273", "location": "CDE - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 618, "tweet_count": 18837, "listed_count": 1}, "name": "nina", "username": "deymendoza"}, {"verified": false, "id": "1191019927265824768", "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2017, "tweet_count": 19546, "listed_count": 0}, "name": "Carlos", "username": "Carlos83369808"}, {"verified": false, "id": "483983218", "location": "Uberl\u00e2ndia,MG", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1563, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2}, "name": "Pedir_Mais_Cedo", "username": "Pedir_Mais_Cedo"}, {"verified": false, "id": "152640051", "location": "En los mejores cines", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 394, "tweet_count": 46815, "listed_count": 4}, "name": "Pravious", "username": "praviousidc"}, {"verified": false, "id": "734421607935049728", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 769, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "name": "Derlis O.\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "DerlisOlmedo95"}, {"verified": false, "id": "79244842", "location": "Milagro", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1735, "tweet_count": 16076, "listed_count": 2}, "name": "Victoria Cruz", "username": "vikisita"}, {"verified": false, "id": "1085680774060429313", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 4958, "tweet_count": 19862, "listed_count": 2}, "name": "Willian", "username": "Willian89480631"}, {"verified": false, "id": "1139584076", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 788, "tweet_count": 11237, "listed_count": 0}, "name": "Sebas Blasco", "username": "roqueblasco"}, {"verified": false, "id": "1060601941066166273", "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1611, "tweet_count": 36786, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo \u00ae\ufe0f", "username": "ricardoafc30"}, {"verified": false, "id": "124269722", "location": "Concepci\u00f3n - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 801, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "name": "Jaime Pinto \uf8ff", "username": "pintojaime"}, {"verified": false, "id": "229882949", "location": "Guarulhos, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 100, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "name": "Ercilio R. Cavallaro", "username": "Cavallaro"}, {"verified": false, "id": "304080743", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 418, "tweet_count": 8695, "listed_count": 18}, "name": "Cinthya", "username": "CinthyaRoura"}, {"verified": false, "id": "245145550", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 723, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "name": "El Robin", "username": "ChrisAdame96"}, {"verified": false, "id": "123704743", "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1867, "tweet_count": 30169, "listed_count": 6}, "name": "Diego\u26a0\ufe0f", "username": "DiegoxRojasz"}, {"verified": false, "id": "624162885", "location": "ella/she. 27", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 639, "tweet_count": 39965, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\u2728\ufe0f; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Bubbles0fHope"}, {"verified": false, "id": "1055141550773190656", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 194, "tweet_count": 19125, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd6d", "username": "Johabazan_"}, {"verified": false, "id": "271166401", "location": "mondstadt", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1928, "tweet_count": 133587, "listed_count": 3}, "name": "Nebu\u2113a\u2728", "username": "nebularal"}, {"verified": false, "id": "3646431389", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 489, "tweet_count": 8933, "listed_count": 5}, "name": "jeferson miola", "username": "jefmiola"}, {"verified": false, "id": "823000387682791425", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 214, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "username": "nahiaracevedo"}, {"verified": false, "id": "181301286", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 54, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "name": "Diana Iracunda", "username": "Diana_ira"}, {"verified": false, "id": "363356589", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 467, "tweet_count": 28345, "listed_count": 1}, "name": "Michel Sanchez", "username": "Michelms10"}, {"verified": false, "id": "381070952", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1611, "tweet_count": 20310, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Coronel", "username": "GusCoro"}, {"verified": false, "id": "939619999928475648", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1252, "tweet_count": 52700, "listed_count": 2}, "name": "C\u00e1ssio Tozzatto\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "TozzattoCassio"}, {"verified": false, "id": "396750770", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 593, "tweet_count": 181704, "listed_count": 2}, "name": "Beto", "username": "BetoOrozco46"}, {"verified": false, "id": "460240640", "public_metrics": {"followers_count": 21099, "following_count": 9043, "tweet_count": 166157, "listed_count": 25}, "name": "Treintona On The Rocks \u26aa", "username": "treintona_cl"}, {"verified": false, "id": "728321457458139136", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}, "name": "Claudia Abreu", "username": "claudia_abreu22"}, {"verified": false, "id": "2370751057", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2494, "tweet_count": 191278, "listed_count": 11}, "name": "Eu sou uma id\u00e9ia", "username": "JosRobertoMart5"}, {"verified": false, "id": "1917153270", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 276, "tweet_count": 14638, "listed_count": 3}, "name": "Luiz Hespanha", "username": "LuizHespanha"}, {"verified": false, "id": "143107874", "location": "Av. Pedro Coronel No. 56 Zac", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 128, "tweet_count": 37991, "listed_count": 34}, "name": "Televisa Zacatecas", "username": "televisazac"}, {"verified": false, "id": "705154582452768768", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1451, "tweet_count": 17938, "listed_count": 0}, "name": "Daniel\ud83e\udec0", "username": "DanielDemv"}, {"verified": false, "id": "107301955", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 229, "tweet_count": 15885, "listed_count": 2}, "name": "Flavio Galasso \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Flavio_Galasso"}, {"verified": false, "id": "1104710669469921280", "location": "NowhereLand", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 412, "tweet_count": 37243, "listed_count": 7}, "name": "LUCA, GATO NO MENSTRUANTE \ud83d\ude3c", "username": "LucaBrassi9"}, {"verified": false, "id": "18378414", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 470, "tweet_count": 174317, "listed_count": 216}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e \u2077", "username": "sandygotagun"}, {"verified": false, "id": "849086155048071168", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "name": "N", "username": "o_daiene"}, {"verified": false, "id": "192268284", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 351, "tweet_count": 60779, "listed_count": 5}, "name": "Camilo Maldonado", "username": "Camilo_M11"}, {"verified": false, "id": "626866103", "location": "Fernando de la Mora - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 766, "tweet_count": 15409, "listed_count": 0}, "name": "Magali Es", "username": "cristimaky"}, {"verified": false, "id": "281820351", "location": "Itaugua - Paraguay!!", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 52, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "name": "Irving Queiroz", "username": "irvingqueiroz"}, {"verified": false, "id": "4001215365", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 575, "tweet_count": 11842, "listed_count": 2}, "name": "Zen Michael Myers Sis", "username": "Zen_Bra_Myers"}, {"verified": false, "id": "15124846", "location": "Annapolis, MD", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1899, "tweet_count": 16318, "listed_count": 5}, "name": "Korly", "username": "korly"}, {"verified": false, "id": "199077336", "location": "Rolot\u00e1, Chibchombia", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 838, "tweet_count": 102892, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc12\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30", "username": "Espaiq_Espiguel"}, {"verified": false, "id": "30426196", "location": "Hugoslavia.", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "name": "Jau Ram\u00edrez", "username": "JauBuitre"}, {"verified": false, "id": "455368368", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 92, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}, "name": "Lina", "username": "pulina6"}, {"verified": false, "id": "274528951", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 804, "tweet_count": 25607, "listed_count": 1}, "name": "PSQC  Vin\u00edcius Silva", "username": "vini_psqc"}, {"verified": false, "id": "923286420332179456", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 211, "tweet_count": 13525, "listed_count": 0}, "name": "sofia \ud83e\udec0", "username": "sofiamazaa_"}, {"verified": false, "id": "267275896", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 855, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "name": "HarleKinToys", "username": "DuskHarlekin"}, {"verified": false, "id": "1099822086426632192", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2147, "tweet_count": 14312, "listed_count": 0}, "name": "@NordesteSou", "username": "NordesteSou1"}, {"verified": false, "id": "229261105", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 452, "tweet_count": 19530, "listed_count": 4}, "name": "AG", "username": "AnaGoretta"}, {"verified": false, "id": "169938208", "location": "Trememb\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 150, "tweet_count": 10869, "listed_count": 0}, "name": "mam\u00e3e darkzinha", "username": "lil_pcho"}, {"verified": false, "id": "67897891", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 686, "tweet_count": 77317, "listed_count": 1}, "name": "church girl", "username": "mallandrx"}, {"verified": false, "id": "1091118445691891712", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 594, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}, "name": "andrea", "username": "andreaoviedoch"}, {"verified": false, "id": "150511614", "location": "En tu coraz\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 682, "tweet_count": 14679, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9s AB\ud83e\udd81", "username": "osaab23"}, {"verified": false, "id": "3051587099", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 435, "tweet_count": 31489, "listed_count": 8}, "name": "Xia \ud83c\udf40", "username": "Chiandtea"}, {"verified": false, "id": "822841304367464448", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65909, "listed_count": 197}, "name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "id": "57783742", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1880, "tweet_count": 6667, "listed_count": 1}, "name": "Diego Mazzocoli\u203c\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "mazzocoli"}, {"verified": false, "id": "876105666", "location": "Paraguari, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 939, "tweet_count": 18517, "listed_count": 3}, "name": "Mauricio Oviedo", "username": "mauroviedo22"}, {"verified": false, "id": "66700817", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 3537, "tweet_count": 21901, "listed_count": 3}, "name": "M0N1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udfc1\ud83d\udc19\ud83c\udfb8\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\u2708\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfb6\ud83e\uddc9\ud83d\udcb8\ud83d\udef8\ud83c\udf05\ud83e\udd18\ud83d\udda4\ud83c\udf7b", "username": "MoniCezimbra"}, {"verified": false, "id": "332013077", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2432, "tweet_count": 70527, "listed_count": 1}, "name": "Perulibre", "username": "alirafo2"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "264507738", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1192, "tweet_count": 10484, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Alves", "username": "MarcosAlves83"}, {"verified": false, "id": "20213747", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1393, "tweet_count": 48483, "listed_count": 3}, "name": "Luciano Silva", "username": "LucianoCSilva"}, {"verified": false, "id": "229374489", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 214, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "name": "Un concepto", "username": "AaronChichino"}, {"verified": false, "id": "1080551685309825025", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 362, "tweet_count": 8715, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara \ud83c\udf19", "username": "BarbzNu"}, {"verified": false, "id": "2305655005", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 589, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "name": "Renabaebae\ud83d\udc95", "username": "kim_chanrene"}, {"verified": false, "id": "1021392371274211328", "location": "meu mundinho", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 236, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "name": "Luan, The Dream.", "username": "Joseph_Nobody_"}, {"verified": false, "id": "2191528239", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 651, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "name": "busta_sani", "username": "busta_sani"}, {"verified": false, "id": "94324983", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "name": "Fonsi Loaiza", "username": "FonsiLoaiza"}, {"verified": false, "id": "202309680", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 969, "tweet_count": 16848, "listed_count": 1}, "name": "Fede (El Ruso)", "username": "fede_samudio"}, {"verified": false, "id": "9294592", "location": "Santiago RM, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 836, "tweet_count": 47372, "listed_count": 35}, "name": "Najlita \ud83e\udeb7", "username": "Najla_"}, {"verified": false, "id": "1181969536846827520", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 518, "tweet_count": 10602, "listed_count": 1}, "name": "my name is mud,vendo o mundo ficar com vertigem", "username": "bragafabiano137"}, {"verified": false, "id": "73478285", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 222, "tweet_count": 98617, "listed_count": 9}, "name": "Saruus Winchester", "username": "SaruusSurvivor"}, {"verified": false, "id": "167401266", "location": "asuncion paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 825, "tweet_count": 10678, "listed_count": 1}, "name": "Toto Jos\u00e9", "username": "josetoto"}, {"verified": false, "id": "173625418", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1392, "tweet_count": 33851, "listed_count": 5}, "name": "Crist\u00f3bal Arriagada", "username": "Crisarriagada"}, {"verified": false, "id": "321090249", "location": "Chillan, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1233, "tweet_count": 5570, "listed_count": 17}, "name": "Alejandro Fernandez Almendras", "username": "pollodiantres"}, {"verified": false, "id": "1054894424788996096", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 380, "tweet_count": 29320, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udf52", "username": "cecycerecita"}, {"verified": false, "id": "1578098006", "location": "Pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 21147, "following_count": 18539, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "name": "Nivaldo TM", "username": "AdsumP"}, {"verified": false, "id": "811189390454169602", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1638, "tweet_count": 32189, "listed_count": 4}, "name": "Haciendo Justicia!!", "username": "gran_sultana"}, {"verified": false, "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "name": "Alberto Larra\u00edn", "username": "albertolarrains"}, {"verified": false, "id": "812008007412436992", "location": "a la conchetumare ", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 520, "tweet_count": 53345, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud83e\udd8b", "username": "phasetels"}, {"verified": false, "id": "1161805745895170049", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 197, "tweet_count": 22978, "listed_count": 4}, "name": "sapa culia llorona", "username": "cucolifee"}, {"verified": false, "id": "755116620020846592", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 247, "tweet_count": 16514, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Bacall\u00e1", "username": "marcelobacalla"}, {"verified": false, "id": "736620562169102340", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 899, "tweet_count": 73747, "listed_count": 6}, "name": "phia \u2666\ufe0f\ud80c\udd8f\ud83d\ude14", "username": "Saturno_VII"}, {"verified": false, "id": "4132705815", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "name": "RPG Sem Contexto", "username": "RPGSemContexto"}, {"verified": false, "id": "932990191517798401", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 210, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "name": "Emperatriz \u2728", "username": "Dpd610"}, {"verified": false, "id": "499259523", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 589, "tweet_count": 7522, "listed_count": 1}, "name": "Don Fantasm\u00f3n", "username": "SrGhost15"}, {"verified": false, "id": "740745345710313472", "public_metrics": {"followers_count": 12544, "following_count": 178, "tweet_count": 23805, "listed_count": 23}, "name": "Mireda Producciones", "username": "MiredaProds"}, {"verified": false, "id": "3291184003", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 242, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "name": "Lucia \ud83d\udc51", "username": "AnaLuciaFer_"}, {"verified": false, "id": "1518353167", "location": "General Deheza, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 487, "tweet_count": 21250, "listed_count": 0}, "name": "vale\ud83e\udec0", "username": "valenrevuelta"}, {"verified": false, "id": "4118824773", "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 37, "tweet_count": 2516, "listed_count": 4}, "name": "Hacer Naci\u00f3n Albacete", "username": "HN_Albacete"}, {"verified": false, "id": "835934256891322369", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 496, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "name": "Aranxa Tapia Elgueta", "username": "t_elgueta"}, {"verified": false, "id": "129695469", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 1183, "tweet_count": 123008, "listed_count": 22}, "name": "Fernanda Nieto", "username": "FernandaNieto"}, {"verified": false, "id": "484248689", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 974, "tweet_count": 17341, "listed_count": 1}, "name": "Mauri", "username": "maudianessi"}, {"verified": false, "id": "1060967169725550592", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4029, "tweet_count": 18099, "listed_count": 0}, "name": "Noe.", "username": "bellotahu"}, {"verified": false, "id": "80069059", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1186, "tweet_count": 28041, "listed_count": 0}, "name": "Juan Ruiz", "username": "JuanRuizArratia"}, {"verified": false, "id": "1163917135338491905", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 315, "tweet_count": 20218, "listed_count": 0}, "name": "@ChileDespierta", "username": "ChileDespierta4"}, {"verified": true, "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284380, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195939, "listed_count": 3980}, "name": "Publimetro", "username": "PublimetroChile"}, {"verified": false, "id": "1729762634", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 313, "tweet_count": 150892, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Perejil", "username": "MacbethPaty"}, {"verified": false, "id": "1132566318", "location": "Cabildo, Valparaiso, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1093, "tweet_count": 8153, "listed_count": 2}, "name": "Diego Oyanedel", "username": "diego_oyanedel"}, {"verified": false, "id": "1128005144434675713", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 905, "tweet_count": 51914, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude92-\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8a \ud83c\udf1e", "username": "javierapgc_"}, {"verified": false, "id": "225627820", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 556, "tweet_count": 27468, "listed_count": 4}, "name": "NicolleValverde", "username": "NikolleValverde"}, {"verified": false, "id": "69208469", "location": "Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 490, "tweet_count": 81814, "listed_count": 28}, "name": "Juan Ignacio", "username": "Juanchon21"}, {"verified": false, "id": "1028395065327149056", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 106, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "name": "piquilis", "username": "gpegarciaH"}, {"verified": false, "id": "951684155519234048", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 362, "tweet_count": 4652, "listed_count": 0}, "name": "A", "username": "4NT0NEll4___"}, {"verified": false, "id": "226757099", "location": "Cagliari, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1152, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}, "name": "tefaa\ud83d\udc9a", "username": "TefiCasulli"}, {"verified": false, "id": "152723664", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 183, "tweet_count": 13099, "listed_count": 3}, "name": "Facu Guerrero", "username": "FacuGuerrero09"}, {"verified": false, "id": "1016793887506096129", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o rsrs", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1736, "tweet_count": 32069, "listed_count": 2}, "name": "lulu", "username": "unclefairypark"}, {"verified": false, "id": "61016556", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1064, "tweet_count": 18067, "listed_count": 2}, "name": "Josue Filho", "username": "coachlima"}, {"verified": false, "id": "983793369368485889", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 296, "tweet_count": 29326, "listed_count": 0}, "name": "Vani\ud83e\udd8b", "username": "Vanialvarcb_"}, {"verified": false, "id": "1034808327597961216", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1878, "tweet_count": 10923, "listed_count": 2}, "name": "flopa \u271d", "username": "flopareris"}, {"verified": false, "id": "19267871", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1333, "tweet_count": 20138, "listed_count": 0}, "name": "Hipocampo || \ud83c\udf33", "username": "Marqtinez"}, {"verified": false, "id": "3219916504", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 697, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "name": "nise \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "xblurryp"}, {"verified": false, "id": "273170798", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 485, "tweet_count": 75484, "listed_count": 24}, "name": "LiliSol", "username": "LiliSoleda"}, {"verified": false, "id": "25638181", "location": "un rato aqu\u00ed, un rato all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1196, "tweet_count": 43724, "listed_count": 6}, "name": "Lario Mara \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Lario_Mara"}, {"verified": false, "id": "981262867910586372", "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 188, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}, "name": "Patsy", "username": "noemiculpaaa"}, {"verified": false, "id": "1013220309514801152", "public_metrics": {"followers_count": 31180, "following_count": 8826, "tweet_count": 10911, "listed_count": 0}, "name": "B r e n \u263e", "username": "BrendaMelgare12"}, {"verified": false, "id": "868540519", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6915, "following_count": 458, "tweet_count": 156998, "listed_count": 15}, "name": "Babi Kardashian", "username": "Descontrolllada"}, {"verified": false, "id": "149344566", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 354, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "name": "ja", "username": "pauloduralle"}, {"verified": false, "id": "3084034246", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 3578, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "name": "Mario Valenzuela", "username": "Mvalenzuela1991"}, {"verified": false, "id": "86535323", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 237, "tweet_count": 36064, "listed_count": 3}, "name": "Nilton Jos\u00e9 Ribeiro", "username": "NiltonIF"}, {"verified": false, "id": "164496324", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1420, "tweet_count": 29865, "listed_count": 0}, "name": "#29.876 Capitano", "username": "il_capitano86"}, {"verified": false, "id": "1078300070099988485", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 111, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Augusto Mendes Ferreira", "username": "JosAugustoMen11"}, {"verified": false, "id": "288735634", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 119, "tweet_count": 611, "listed_count": 110}, "name": "Delegado Waldir", "username": "delegado_waldir"}, {"verified": false, "id": "27101841", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 948, "tweet_count": 159685, "listed_count": 24}, "name": "Combo Cari", "username": "marmdiaz89"}, {"verified": false, "id": "4085725755", "location": "Ciudad Heter\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 4991, "tweet_count": 82455, "listed_count": 6}, "name": "Nicco", "username": "Nicco2015"}, {"verified": true, "id": "155434166", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2206226, "following_count": 920, "tweet_count": 20405, "listed_count": 4216}, "name": "Amalia Granata \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "AmelieGranata"}, {"verified": false, "id": "734808335078285312", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 186, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Garrido", "username": "andreagarriido_"}, {"verified": false, "id": "1403424666", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 203, "tweet_count": 37560, "listed_count": 2}, "name": "Lilu from the Bronx.-", "username": "Chunliluh"}, {"verified": false, "id": "754094887423836160", "location": "Tribu Ngue", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}, "name": "Dora la Expropiadora", "username": "DExpropiadora"}, {"verified": false, "id": "258185103", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1243, "tweet_count": 42997, "listed_count": 10}, "name": "pia\ud83d\udd78\ud83c\udf83\ud83d\udd2a\ud83e\udd87\ud83e\udddf\ud83d\udd77\ud83d\udd2e", "username": "joylaferte"}, {"verified": false, "id": "270122100", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "name": "Real  serafim", "username": "Real_serafim"}, {"verified": false, "id": "88369550", "location": "San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1298, "tweet_count": 38931, "listed_count": 15}, "name": "Dani Quevedo", "username": "danielcorvalan"}, {"verified": false, "id": "188614891", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 2478, "tweet_count": 9106, "listed_count": 13}, "name": "Alvaro Delgado", "username": "aadelgadom"}, {"verified": false, "id": "1176177200439222272", "location": "Manises (Valencia)", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1202, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}, "name": "Ni Programa Ni Programo", "username": "niprograma"}, {"verified": false, "id": "819562794404237312", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265 em", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 356, "tweet_count": 9187, "listed_count": 2}, "name": "Mayy\u2728", "username": "MaybeLau_"}, {"verified": false, "id": "720338283104989185", "location": "alicante", "public_metrics": {"followers_count": 60247, "following_count": 190, "tweet_count": 5472, "listed_count": 62}, "name": "\u00e1ngel", "username": "MrActimel"}, {"verified": false, "id": "743412553741656064", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "name": "PuedeDebeRendirMejor", "username": "FiscalHonorario"}, {"verified": false, "id": "2943163509", "location": "Punta del Este, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2185, "tweet_count": 52638, "listed_count": 20}, "name": "\u00c1l", "username": "alviro38"}, {"verified": false, "id": "348545722", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1005, "tweet_count": 22412, "listed_count": 0}, "name": "Dorian Andrade", "username": "draq_89"}, {"verified": false, "id": "873568929934921728", "location": "999+ ping", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 375, "tweet_count": 28261, "listed_count": 0}, "name": "xanny '\u3145'", "username": "nazapoblete"}, {"verified": false, "id": "212638833", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 3328, "tweet_count": 26465, "listed_count": 18}, "name": "Iuri Andrade", "username": "iuriandrade1"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551809, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "411763525", "location": " Ba Sing Se.", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 362, "tweet_count": 12131, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Ram\u00edrez", "username": "MarceRamiirezz"}, {"verified": false, "id": "247850568", "location": "yuta bastarda ", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1484, "tweet_count": 40567, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86", "username": "doblasftsizzler"}, {"verified": false, "id": "193328698", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 310, "tweet_count": 36089, "listed_count": 6}, "name": "rosana \u00edris", "username": "rosanairisff"}, {"verified": false, "id": "719586222637785089", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 373, "tweet_count": 37334, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Fran\u00e7a", "username": "ricardo02070916"}, {"verified": false, "id": "821412674", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 19, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "name": "Pame Salas G", "username": "PamelaAndreaSal"}, {"verified": false, "id": "919383426704257024", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 3164, "tweet_count": 8296, "listed_count": 6}, "name": "Fabi\u00e1n", "username": "naibafnaibaf"}, {"verified": false, "id": "1641624516", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 221, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff9", "username": "alana_bettio"}, {"verified": false, "id": "1007230484252938240", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1107, "tweet_count": 18991, "listed_count": 0}, "name": "Andressa", "username": "drressac"}, {"verified": false, "id": "3427779929", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1028, "tweet_count": 3468, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Silva", "username": "cajossilva"}, {"verified": false, "id": "1055950969060630530", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 216, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "name": "char", "username": "charheart8"}, {"verified": false, "id": "1356050172", "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 258, "tweet_count": 1066064, "listed_count": 86}, "name": "Rodrigo Moyano", "username": "ro_moyano_26"}, {"verified": false, "id": "3023354907", "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 4505, "tweet_count": 28287, "listed_count": 4}, "name": "Ke\u0438\u0430 \ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "kenacats"}, {"verified": false, "id": "520675238", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 275, "tweet_count": 21388, "listed_count": 0}, "name": "01 (uma) Unidades de Panqueca de Ur\u00e2nio", "username": "Pedro_Scalco"}, {"verified": false, "id": "412707573", "location": "Sonhar", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 626, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}, "name": "Amo muito minha namorada cottagecore", "username": "LordBoquetinho"}, {"verified": false, "id": "200228390", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 688, "tweet_count": 56696, "listed_count": 0}, "name": "M. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udde1", "username": "nm_ang_el"}, {"verified": false, "id": "3435018309", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 394, "tweet_count": 48838, "listed_count": 0}, "name": "Marian", "username": "m4braxas"}, {"verified": false, "id": "1191453953860526083", "location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 397, "tweet_count": 3653, "listed_count": 1}, "name": "nick", "username": "Nickbooks_"}, {"verified": false, "id": "741880020", "location": "Laferrere", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2454, "tweet_count": 57264, "listed_count": 0}, "name": "Juli\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "julietacch_"}, {"verified": false, "id": "1549585722", "location": "Trc, Mx.", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 335, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}, "name": "hellcat \ud80c\udc80", "username": "lolacastt"}, {"verified": false, "id": "1658073445", "location": "pueblo paleta ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 435, "tweet_count": 19971, "listed_count": 1}, "name": "Josechi", "username": "Josegumarelo4"}, {"verified": false, "id": "774501384", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 807, "tweet_count": 65637, "listed_count": 1}, "name": "lachicadeldrag\u00f3n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "lachicdeldragon"}, {"verified": false, "id": "93209269", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 248, "tweet_count": 15399, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Reaper", "username": "charothealien"}, {"verified": false, "id": "1014534843580014592", "location": "ela/dela \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 445, "tweet_count": 12516, "listed_count": 0}, "name": "queen of disaster", "username": "umyreligion"}, {"verified": false, "id": "1163204909858271237", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 756, "tweet_count": 22245, "listed_count": 6}, "name": "gabi", "username": "hidden_puff"}, {"verified": false, "id": "1070143133806157824", "location": "Heredia, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 3176, "tweet_count": 1297, "listed_count": 1}, "name": "Lord Of The Grudge", "username": "OfGrudge"}, {"verified": false, "id": "1227803042", "location": "Balcarce, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 147, "tweet_count": 5657, "listed_count": 1}, "name": "Adri\u00e1n Zumalacarregui", "username": "AdrianZuma16"}, {"verified": false, "id": "1062659689488568320", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1477, "tweet_count": 10201, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf52\ud83d\udcd6: destru\u00edda ap\u00f3s princesa mec\u00e2nica", "username": "Wolfcherry3"}, {"verified": false, "id": "962393234830917632", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "name": "daniel", "username": "ramon95843456"}, {"verified": false, "id": "171327003", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1918, "tweet_count": 24452, "listed_count": 1}, "name": "Felipe Vargas", "username": "PipitoVM"}, {"verified": false, "id": "6092802", "location": "Monza - Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 236, "tweet_count": 20478, "listed_count": 3}, "name": "luisa", "username": "miluna"}, {"verified": true, "id": "35525950", "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "name": "Affaritaliani.it", "username": "Affaritaliani"}, {"verified": false, "id": "2914351689", "location": "Rafaela, Santa Fe ", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 696, "tweet_count": 20453, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2740", "username": "SabriEisenacht"}, {"verified": false, "id": "2598756883", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 333, "tweet_count": 92936, "listed_count": 7}, "name": "Shawol SHINee Chile", "username": "SSChile_5HINee"}, {"verified": false, "id": "88114121", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 449, "tweet_count": 297, "listed_count": 3}, "name": "Fran Cort\u00e9s", "username": "Fran_cortes"}, {"verified": false, "id": "1117627339867922432", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 188, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "name": "sof\u00eda\ud83d\udc90", "username": "sofiantonia_"}, {"verified": false, "id": "1317116203", "location": "Laguna Mental", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 484, "tweet_count": 19295, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\uddf8 (spooky version)", "username": "miguel_k16"}, {"verified": false, "id": "180769311", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 620, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "name": "Guido Tamantini", "username": "GuidoTamantini"}, {"verified": false, "id": "896205606725591040", "location": "@squadsim", "public_metrics": {"followers_count": 7806, "following_count": 6085, "tweet_count": 75717, "listed_count": 19}, "name": "meet gabi at midnight", "username": "miszamericana"}, {"verified": false, "id": "856609991322685440", "location": "19, she/her, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 552, "tweet_count": 31205, "listed_count": 0}, "name": "isi\u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "moons4joon_"}, {"verified": false, "id": "2466469962", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 625, "tweet_count": 20397, "listed_count": 0}, "name": "Pauuputa\ud83d\udc7b", "username": "paulamateosj"}, {"verified": false, "id": "494483190", "location": "La Aurora ", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2158, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "name": "marialorettoghisolfo", "username": "mlghisolfo"}, {"verified": false, "id": "980288893634469888", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 1050, "tweet_count": 21093, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc39 \ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud83c\udf19", "username": "fernvndart"}, {"verified": false, "id": "427626345", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1596, "tweet_count": 50017, "listed_count": 6}, "name": "Enzo Raggio", "username": "EnzoRaggio"}, {"verified": false, "id": "32398381", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2561, "tweet_count": 28443, "listed_count": 18}, "name": "Buyinski", "username": "Buyinski"}, {"verified": false, "id": "1709882558", "location": "PARAGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 938, "tweet_count": 14091, "listed_count": 0}, "name": "Matheocean", "username": "matheocean_"}, {"verified": false, "id": "114054662", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 462, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "name": "Sof\u00eda Osorio", "username": "sofiaosorey"}, {"verified": false, "id": "550591785", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 24660, "following_count": 130, "tweet_count": 11146, "listed_count": 35}, "name": "Sara Hebe", "username": "sarahebeok"}, {"verified": false, "id": "701936583973457920", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1042, "tweet_count": 14462, "listed_count": 9}, "name": "Bronteroc", "username": "ayoengnu"}, {"verified": false, "id": "585179799", "location": "-entre Quell\u00f3n  y Valdivia-", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1568, "tweet_count": 21059, "listed_count": 8}, "name": "Al_Sure", "username": "SeRespira"}, {"verified": false, "id": "500251128", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 735, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea", "username": "vegap_"}, {"verified": false, "id": "2896734094", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 715, "tweet_count": 43840, "listed_count": 0}, "name": "mpeluca", "username": "45y20"}, {"verified": false, "id": "376311766", "location": "V\u00eda lactea\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 791, "tweet_count": 57988, "listed_count": 4}, "name": "Saturno\ud83e\ude90\ud83c\udf0c\ud83c\udf1f", "username": "sunF2502"}, {"verified": false, "id": "44645298", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96677, "listed_count": 1}, "name": "Jack aperta 13", "username": "Jacksdey"}, {"verified": false, "id": "943643291555389441", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1707, "tweet_count": 20529, "listed_count": 2}, "name": "GeorgeHonesto", "username": "George38852338"}, {"verified": false, "id": "1145457699112574976", "location": "Renuncia Pi\u00f1era culiao", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 0, "tweet_count": 14862, "listed_count": 3}, "name": "Eilynn\ud83c\udf6f \ud83c\udf31 \u2078\ud83d\udc9b\u1d58", "username": "minhoney_eilynn"}, {"verified": false, "id": "164867972", "location": "\u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 8904, "following_count": 3501, "tweet_count": 17082, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud83c\udf83", "username": "lovingnaruto"}, {"verified": false, "id": "82428635", "location": "#Santani #Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 894, "tweet_count": 14082, "listed_count": 9}, "name": "Oscarlos Escumbartti", "username": "Oskarlitos"}, {"verified": false, "id": "282542299", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 260, "tweet_count": 7719, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Figueroa", "username": "cfr_1973"}, {"verified": false, "id": "991733539107373056", "location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "name": "Millennial sin Wi-Fi", "username": "Millenial_Pobre"}, {"verified": false, "id": "156063983", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 485, "tweet_count": 49768, "listed_count": 4}, "name": "Matias Peralta", "username": "_MatiPeralta"}, {"verified": false, "id": "1127206990353174533", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 273, "tweet_count": 12847, "listed_count": 0}, "name": "gio", "username": "SzGiogio"}, {"verified": false, "id": "66871414", "location": "Inferno Digital", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1910, "tweet_count": 13489, "listed_count": 3}, "name": "cyber-phodasse", "username": "Guguzeco"}, {"verified": false, "id": "2284943765", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20497, "following_count": 1649, "tweet_count": 159679, "listed_count": 128}, "name": "ac\u00e1cio augusto", "username": "acacio1871"}, {"verified": false, "id": "582459393", "location": "Caba,Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 10814, "following_count": 10672, "tweet_count": 394492, "listed_count": 47}, "name": "Emma", "username": "mangoysimon"}, {"verified": false, "id": "187409013", "location": "Chetoslovaquiense. B.Bca, Arg", "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 7233, "tweet_count": 24130, "listed_count": 6}, "name": "La bahiense. NO PASAR\u00c1N..\ud83d\udcaa", "username": "sonriewoman"}, {"verified": false, "id": "1157180664229351425", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 178, "tweet_count": 10306, "listed_count": 0}, "name": "mendes", "username": "mendes___10"}, {"verified": false, "id": "1132634858", "location": "Villa Alemana, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 751, "tweet_count": 5588, "listed_count": 0}, "name": "Ang\u00e9lica Villagra M.\ud83c\udf33", "username": "AnglicaVillagra"}, {"verified": false, "id": "371987249", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11820, "following_count": 9060, "tweet_count": 113138, "listed_count": 44}, "name": "Mauro \u0950 \ud83c\udf33", "username": "Mauro_Gonzlez"}, {"verified": false, "id": "906120233555025920", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 452, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "name": "marii", "username": "mariapandiellaa"}, {"verified": false, "id": "757713528", "location": "30.04.14/29.08.17/26.11.18 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 531, "tweet_count": 18460, "listed_count": 2}, "name": "tina ; \u2661", "username": "rosesyj"}, {"verified": false, "id": "1085667837442772996", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 3294, "tweet_count": 89390, "listed_count": 0}, "name": "Luz Alfaro", "username": "LuzAlfa03225036"}, {"verified": false, "id": "1350839444", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 612, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Marquinhos\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marcospucciarel"}, {"verified": false, "id": "326380831", "location": "En el culo del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1761, "tweet_count": 14258, "listed_count": 10}, "name": "De algo estoy seguro: La estupidez humana existe!", "username": "Cristian_Leon_"}, {"verified": false, "id": "89981914", "location": "ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 2406, "tweet_count": 21432, "listed_count": 0}, "name": "StarterPack", "username": "geovanoti"}, {"verified": false, "id": "129533951", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1931, "tweet_count": 15646, "listed_count": 0}, "name": "J.J.", "username": "jrjerez2010"}, {"verified": false, "id": "203802780", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 3711, "tweet_count": 10332, "listed_count": 4}, "name": "Kena \ud83c\udf33", "username": "QuAMCF"}, {"verified": false, "id": "172911072", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1508, "tweet_count": 1013, "listed_count": 1}, "name": "Simplemente yo \ud83d\udc4d", "username": "herrera_rober"}, {"verified": false, "id": "119426189", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 8385, "tweet_count": 47204, "listed_count": 4}, "name": "LaOtraNata 38%", "username": "LaotraNata"}, {"verified": false, "id": "1080890267081822209", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 450, "tweet_count": 108764, "listed_count": 1}, "name": "Carnielli-Lucio", "username": "carnielli_lucio"}, {"verified": false, "id": "2437874018", "location": "Pernambuco \u2014 Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 190, "tweet_count": 12176, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dudu \ud83e\udd88", "username": "ECassianoPrisco"}, {"verified": false, "id": "4786376611", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 910, "tweet_count": 56208, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4", "username": "mpi002"}, {"verified": false, "id": "1486108080", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 207, "tweet_count": 64191, "listed_count": 5}, "name": "H is a complete mess", "username": "Camii__Heredia"}, {"verified": false, "id": "83730426", "location": "North Bergen, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 3537, "tweet_count": 249595, "listed_count": 27}, "name": "NYG 5-1 \ud83d\ude0c", "username": "Alex10Godoy"}, {"verified": true, "id": "19084628", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1018031, "following_count": 11188, "tweet_count": 437026, "listed_count": 2088}, "name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "username": "prensagrafica"}, {"verified": false, "id": "39867550", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655877, "listed_count": 24}, "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "kmendozahumada"}, {"verified": false, "id": "303935575", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 804, "tweet_count": 101580, "listed_count": 6}, "name": "Lucho Stark", "username": "luchostark"}, {"verified": false, "id": "455436670", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 4999, "tweet_count": 116886, "listed_count": 0}, "name": "AGENTE Provocador", "username": "torresgamma"}, {"verified": false, "id": "118546945", "location": "Rich Harbor, USA ", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 2794, "tweet_count": 897, "listed_count": 20}, "name": "NoL", "username": "N_o_L"}, {"verified": false, "id": "321782104", "location": "Arica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 747, "tweet_count": 30808, "listed_count": 0}, "name": "Yuyina", "username": "charlenepuschel"}, {"verified": false, "id": "3308447582", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 246, "tweet_count": 4818, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd78\ud83d\udc30\ud83d\udd78", "username": "ksoondere"}, {"verified": false, "id": "1156334497048215552", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 155, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Torres", "username": "leotorresss_"}, {"verified": false, "id": "1095490269250756613", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 697, "tweet_count": 32138, "listed_count": 4}, "name": "renzo", "username": "leighadeasy"}, {"verified": false, "id": "1129828089230516225", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 133, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "name": "Ozymandias", "username": "Tonyrriva5"}, {"verified": false, "id": "1081605431343136768", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 390, "tweet_count": 45183, "listed_count": 0}, "name": "Nicol\u00e1s \ud83c\udfe1", "username": "cuenta_chile"}, {"verified": false, "id": "910857839366811648", "location": "Saudades V\u00f4 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 243, "tweet_count": 26517, "listed_count": 0}, "name": "pam.\ud83e\udee6", "username": "pammpambelo"}, {"verified": false, "id": "280287269", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 873, "tweet_count": 45264, "listed_count": 6}, "name": "caro baeza", "username": "carobaeza__"}, {"verified": false, "id": "175095043", "location": "Jo\u00e3o Pessoa -PB", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1402, "tweet_count": 107982, "listed_count": 47}, "name": "Igor", "username": "igornascz"}, {"verified": true, "id": "937859746178260992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "name": "Papo de Cobra", "username": "papodecobra"}, {"verified": false, "id": "3399352035", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29668, "following_count": 32725, "tweet_count": 59357, "listed_count": 31}, "name": "Juan Pablo Baylac", "username": "BaylacJuan"}, {"verified": false, "id": "51569096", "location": "somewhere. ", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 339, "tweet_count": 141118, "listed_count": 8}, "name": "idk \ud83d\udc33\ud83d\udc95\ud83d\udc33", "username": "swxjlckn"}, {"verified": false, "id": "233268006", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1110, "tweet_count": 79897, "listed_count": 3}, "name": "FERRADA", "username": "magnatyta73"}, {"verified": false, "id": "915952092", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 584, "tweet_count": 7806, "listed_count": 0}, "name": "Schalem Moncada", "username": "schalemMR"}, {"verified": false, "id": "64055213", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 978, "tweet_count": 49968, "listed_count": 34}, "name": "Mariana \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a", "username": "Marifergui"}, {"verified": false, "id": "1460720606", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1601, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf08Mar", "username": "marcappiello"}, {"verified": false, "id": "1083669611772604416", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 301, "tweet_count": 283595, "listed_count": 1}, "name": "Ana Teresa Pacheco", "username": "AnaTeresaPache2"}, {"verified": false, "id": "68449698", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 775, "tweet_count": 62695, "listed_count": 19}, "name": "CaPiTaN\u00ae \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "CaPiTaNYV"}, {"verified": false, "id": "935212144387346437", "location": "Villeta, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 321, "tweet_count": 16895, "listed_count": 0}, "name": "delitaoca82.\ud83d\udc63", "username": "DeliaRosanaOca2"}, {"verified": false, "id": "356621359", "location": "Parawhy - she/her \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 9704, "following_count": 1024, "tweet_count": 82176, "listed_count": 14}, "name": "ms. brightside", "username": "_camiarriola"}, {"verified": false, "id": "468936345", "location": "From The Dark Side Of The Moon", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 474, "tweet_count": 10622, "listed_count": 0}, "name": "Lee.", "username": "KareennLee"}, {"verified": false, "id": "80846377", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 743, "tweet_count": 6622, "listed_count": 1}, "name": "Fran1505 \ud83d\udc9cbulletPROOF\ud83d\udc9c", "username": "fraan_210"}, {"verified": false, "id": "263546448", "location": "15 Yemen Road, Yemen", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 431, "tweet_count": 193187, "listed_count": 13}, "name": "El Zarig\u00fceyas", "username": "Girafarig_4am"}, {"verified": false, "id": "33319484", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5318, "following_count": 1917, "tweet_count": 163232, "listed_count": 56}, "name": "Bimbi", "username": "b1mbo"}, {"verified": false, "id": "851632031813578752", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 484, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "name": "Kingdae\ud83d\udc51", "username": "Kim_soondingie"}, {"verified": false, "id": "2200176612", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1018, "tweet_count": 7261, "listed_count": 0}, "name": "Ivo \ud83e\udd95", "username": "iamsonedelcora"}, {"verified": false, "id": "1845113652", "location": "uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 795, "tweet_count": 57849, "listed_count": 2}, "name": "cam", "username": "camzferrer_"}, {"verified": false, "id": "1012424498325401600", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 399, "tweet_count": 23554, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00edaGallego", "username": "mariiagalleg0"}, {"verified": false, "id": "1001929260783865857", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 924, "tweet_count": 15133, "listed_count": 1}, "name": "414's \ud83c\udf83", "username": "Josantvid"}, {"verified": false, "id": "4859967429", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 172, "tweet_count": 5511, "listed_count": 0}, "name": "Nathaly Su\u00e1rez", "username": "nathalysuarezc"}, {"verified": false, "id": "3063167098", "location": "Valdepe\u00f1as, Ciudad Real", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 34, "tweet_count": 25038, "listed_count": 4}, "name": "Pablo Manuel Alcaide", "username": "pablomanuelalc1"}, {"verified": false, "id": "756119134568640512", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 194, "tweet_count": 13266, "listed_count": 18}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud835\udcdd\ud835\udcde\ud835\udce2\ud835\udce3\ud835\udce1\ud835\udcd0 \ud835\udce3\ud835\udce5 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Nostra_TV"}, {"verified": false, "id": "2983494904", "location": "En tu corazon bb", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3260, "tweet_count": 55039, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33C A M I L A \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "Ssweet_sarcasm"}, {"verified": false, "id": "159588620", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 160, "tweet_count": 30027, "listed_count": 0}, "name": "K", "username": "camilonnnnnn"}, {"verified": false, "id": "623260116", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1495, "tweet_count": 166666, "listed_count": 18}, "name": "Gabriela Lirax", "username": "gabrielalirax"}, {"verified": false, "id": "928126322", "location": "*PUENTE-GENIL*", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 470, "tweet_count": 11976, "listed_count": 0}, "name": "\u26f2\u26f2Fuentes\u25c6\u25c6rover\u26f2\u26f2", "username": "fuentesrover"}, {"verified": false, "id": "2270725242", "location": "salinas", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 400, "tweet_count": 15845, "listed_count": 1}, "name": "Amapola", "username": "ayee_vieira"}, {"verified": false, "id": "3301019199", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1330, "tweet_count": 31049, "listed_count": 1}, "name": "\u1d0daca", "username": "soymilag"}, {"verified": false, "id": "2623451758", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 230, "tweet_count": 15943, "listed_count": 1}, "name": "Rin", "username": "angieqf_"}, {"verified": false, "id": "2318283792", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 219, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "name": "Arnold", "username": "luisferrobles5"}, {"verified": false, "id": "787502406", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3906, "tweet_count": 79880, "listed_count": 0}, "name": "Pedro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "pedro_2626"}, {"verified": false, "id": "314069178", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1037, "tweet_count": 24078, "listed_count": 2}, "name": "Guido Benitez", "username": "guidobenitez11"}, {"verified": false, "id": "1022960257910353920", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3141, "tweet_count": 9512, "listed_count": 1}, "name": "L\u00e1zaro Santos", "username": "Lazaropaixao21"}, {"verified": false, "id": "418031920", "location": "Fernando de la Mora - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 903, "tweet_count": 23253, "listed_count": 7}, "name": "Sol Fari\u00f1a", "username": "solftorres"}, {"verified": false, "id": "334230759", "location": "Garibaldi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 433, "tweet_count": 39602, "listed_count": 0}, "name": "Maldaner", "username": "ClaausM_"}, {"verified": false, "id": "168743241", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104054, "following_count": 279, "tweet_count": 226536, "listed_count": 409}, "name": "@kalielpinheiro o insta", "username": "kaliel"}, {"verified": false, "id": "565061900", "location": "Parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 347, "tweet_count": 25039, "listed_count": 5}, "name": "Divina Mburukuja", "username": "_mburukuja"}, {"verified": false, "id": "355112378", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 851, "tweet_count": 12046, "listed_count": 1}, "name": "Alvaro Molina", "username": "alvarockmolina"}, {"verified": false, "id": "235410956", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 2351, "tweet_count": 7172, "listed_count": 4}, "name": "~", "username": "LaH_nomurio"}, {"verified": false, "id": "309116561", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 14101, "following_count": 3776, "tweet_count": 64151, "listed_count": 53}, "name": "MARIANO NIN", "username": "MARIANONIN1"}, {"verified": false, "id": "1048393573970919424", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 4973, "tweet_count": 27798, "listed_count": 1}, "name": "Michel com Ciro\u2618\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf5e=\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e=\ud83d\udcb5", "username": "Mi_Capablancabr"}, {"verified": false, "id": "349926973", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197083, "listed_count": 16}, "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "username": "EstelitaBorges"}, {"verified": false, "id": "1143659612", "location": "Santander.  Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1400, "tweet_count": 136976, "listed_count": 75}, "name": "F.Javier Gutierrez", "username": "cafemac170657"}, {"verified": false, "id": "1010867483371294720", "location": "Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 474, "tweet_count": 4435, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf6d", "username": "MarJoss15"}, {"verified": false, "id": "748565910466732035", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 151, "tweet_count": 16134, "listed_count": 3}, "name": "Noem\u00ed", "username": "unanoemi"}, {"verified": false, "id": "897579537487233028", "location": "Maryland, USA", "public_metrics": {"followers_count": 4874, "following_count": 919, "tweet_count": 71153, "listed_count": 22}, "name": "AEW Info", "username": "aewinfo"}, {"verified": false, "id": "1188596576807243777", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 142, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara\ud83e\udd40", "username": "soybarbarajiji"}, {"verified": false, "id": "305252760", "location": "Queimados-Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 11515, "listed_count": 0}, "name": "luiz carlos dias", "username": "marchiosi"}, {"verified": false, "id": "1095515473221959680", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 51, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "name": "P\u00f8st M\u00f8rtem #YoApruebo", "username": "postmortem420_"}, {"verified": false, "id": "1426707871", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1064, "tweet_count": 21311, "listed_count": 5}, "name": "Mafalda marginal \ud83d\udc9a", "username": "MafaldaMarginal"}, {"verified": false, "id": "2429071284", "public_metrics": {"followers_count": 79187, "following_count": 5881, "tweet_count": 25725, "listed_count": 58}, "name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "username": "etupito"}, {"verified": false, "id": "114597996", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 407, "tweet_count": 53244, "listed_count": 51}, "name": "\u2022\u2022\u2022", "username": "Criptico"}, {"verified": false, "id": "167222422", "location": " Para\u00edba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 2375, "tweet_count": 94545, "listed_count": 22}, "name": "Roseana Meira", "username": "Rosemeira"}, {"verified": false, "id": "146124816", "location": "\ud83c\udf38\u4e03\u8ee2\u3073\u516b\u8d77\u304d\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1533, "tweet_count": 10057, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8bNatalia Carolina Miranda \ud83e\udd8b", "username": "Nataliamiraanda"}, {"verified": false, "id": "211617562", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 2083, "tweet_count": 144377, "listed_count": 42}, "name": "gerci monteiro", "username": "gercimonteiro"}, {"verified": false, "id": "885289700", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 307, "tweet_count": 79701, "listed_count": 1}, "name": "-\u3145- (\ud835\ude83\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9b'\ud835\ude9c \ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude97)", "username": "_agustdminkook_"}, {"verified": false, "id": "101476531", "location": "Nova Igua\u00e7u- RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 4980, "tweet_count": 38553, "listed_count": 3}, "name": "Jonathan", "username": "Jngfontenelle"}, {"verified": false, "id": "712824494788886528", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 596, "tweet_count": 18433, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ud83d\udcab\ud83e\udd17\ud83d\udcda\u2728\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f", "username": "cineduisa"}, {"verified": false, "id": "89505368", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 1369, "tweet_count": 225589, "listed_count": 116}, "name": "@Sulains", "username": "Sulains"}], "tweets": [{"author_id": "842028379", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"author_id": "42762670", "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "id": "1192109020338958336", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"]}, {"author_id": "823207834825424896", "created_at": "2019-11-06T23:59:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Juuh"}]}, "id": "1192230029633183744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Juuh Peste\ud83d\udc95: se n vier\nJuuh Peste\ud83d\udc95: j\u00e1 pode se considerar uma ******\nJuuh Peste\ud83d\udc95: boa noite\n \ud83e\udd70: Porra me esculacho agr\nJuuh Peste\ud83d\udc95: \u00e9 s\u00f3 p vcc sentir a gravidade da coisa\n\ud83e\udd70: Quase me matou sem tiro\n Juuh Peste\ud83d\udc95: funcionou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n      Papo de eu virar uma ze ningu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192230029633183744"]}, {"author_id": "16794066", "created_at": "2019-11-06T22:31:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Araguaia"}]}, "id": "1192207859876007941", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 24, "like_count": 219, "quote_count": 2}, "text": "Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da ditadura. \u00c9 verdade. Assim como \u00e9 verdade que o Ex\u00e9rcito matou guerrilheirtos no Araguaia que se renderam acreditando que n\u00e3o seriam mortos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192207859876007941"]}, {"author_id": "54100908", "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1191841305808297986", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"]}, {"author_id": "2832189679", "created_at": "2019-11-07T00:08:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "id": "1192232304699199488", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 209, "like_count": 3081, "quote_count": 55}, "text": "Com Carille, Boselli era reserva do Gustavo! D\u00e1 pra explicar?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192232304699199488"]}, {"author_id": "127286699", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/CYeQw8PRA3", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1191932896682086401", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:34:53.000Z", "id": "1192057766812237824", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "El Per\u00fa entero, incluyendo la gente de su partido, han criticado su postulaci\u00f3n; qu\u00e9 se siente tener a todo un pueblo como enemigo.\nNo es odio lo que el pueblo siente por usted, es asco. https://t.co/CYeQw8PRA3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192057766812237824"]}, {"author_id": "86333519", "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "id": "1192062846248640512", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"]}, {"author_id": "586035110", "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1192224837122625541", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"]}, {"author_id": "3037822119", "created_at": "2019-11-06T23:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192229484755337218"}], "id": "1192230169383182336", "in_reply_to_user_id": "3037822119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quindi pure come tributo non rende!! E moriarty non \u00e8 il cattivo principal, per quanto andrew Scott sia bono!! Appare solo due/tre volte!!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192230169383182336"]}, {"author_id": "909251830701547521", "created_at": "2019-11-06T12:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Wolves"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4153, "type": "Organization", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.405, "type": "Organization", "normalized_text": "EDG"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Wolves"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.5301, "type": "Organization", "normalized_text": "EDG"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "SKT"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "EDG"}]}, "id": "1192049247329431553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "se a Flash Wolves era a matadora de coreanos e a SKT era a carrasca da EDG (e vice versa)\n\nent\u00e3o a G2 \u00e9 a nova Flash Wolves que tamb\u00e9m matou a EDG?\n\nj\u00e1 que ela eliminou a SKT 2x esse ano e a SKT j\u00e1 eliminou a EDG algumas vezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192049247329431553"]}, {"author_id": "41881267", "created_at": "2019-11-06T23:39:33.000Z", "id": "1192225036016537600", "public_metrics": {"retweet_count": 2382, "reply_count": 167, "like_count": 9831, "quote_count": 71}, "text": "Caraca, as pequenas cidades n\u00e3o ser\u00e3o extintas. Extintos ser\u00e3o os salafr\u00e1rios pol\u00edticos que delas se alimentam. O povo ganhar\u00e1 com a economia do dinheiro p\u00fablico que mantinha o aparato sugador. Acordem pessoal. O Mecanismo est\u00e1 reagindo ao BEM com o MAL, enganando as pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192225036016537600"]}, {"author_id": "1015054656786108416", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/56yk3HBf1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Vulgarcito15/status/1192122925580783618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56yk3HBf1N", "media_key": "3_1192122922489536513"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-06T16:53:48.000Z", "id": "1192122925580783618", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "text": "Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t.co/56yk3HBf1N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192122925580783618"]}, {"author_id": "238276429", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "id": "1192118825183064065", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"]}, {"author_id": "120348868", "created_at": "2019-11-06T18:08:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192141718377959425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Costanera Center cuid\u00e1ndose de los manifestantes cierra...Costanera Center cuando alguien se suicida sigue funcionando. QUE ARDA POR HIP\u00d3CRITAS!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192141718377959425"]}, {"author_id": "1319048400", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/877wanUwEp", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191866633641484288", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191866633641484288"}], "id": "1191914826722877440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Que se juegue en los terrenos que le van a embargar al suicida, usen la merca que no lleg\u00f3 a consumir para marcar la cancha. https://t.co/877wanUwEp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191914826722877440"]}, {"author_id": "499857578", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uHZsGV4l3w", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1192217091832725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHZsGV4l3w", "media_key": "3_1192217085893632000"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Oswald Spengler"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:07:59.000Z", "id": "1192217091832725504", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "\"El liberalismo constituye la manera en que la sociedad enferma se suicida.\" Oswald Spengler \ud83d\udcc3 https://t.co/uHZsGV4l3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217091832725504"]}, {"author_id": "906008407865303040", "created_at": "2019-11-06T17:10:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191888382940602368"}], "id": "1192127153791520774", "in_reply_to_user_id": "55636995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@littlecamis ah mas eu penso em quem trabalha e n\u00e3o pode mesmo ir pra fila, sabe? eu n\u00e3o to trabalhando agora, mas se tiver no dia, gostaria que alguma amiga j\u00e1 ficasse na fila... mas sei l\u00e1, acho tamb\u00e9m que se vc sabe que n\u00e3o vai poder ficar l\u00e1, s\u00f3 escolher um setor com cadeira \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "littlecamis", "id": "55636995"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192127153791520774"]}, {"author_id": "1658271416", "created_at": "2019-11-06T17:13:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "IGUAL"}]}, "id": "1192127801949863936", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 10, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA ($$), lo cierran y lo blindan\nLa vida NO interesa, el dinero SI\nUn asco...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192127801949863936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 209, "tag": "NoAlAborto"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/HI7Svq94oY", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBarrax_97/status/1060244539380809729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HI7Svq94oY", "media_key": "3_1060244529390018560"}]}, "author_id": "499857578", "created_at": "2018-11-07T18:56:11.000Z", "id": "1060244539380809729", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Un Estado que destina 34 millones de euros a financiar el aborto y solo 3,6 millones a la mujer embarazada es un Estado suicida. Nos estamos cargando nuestro futuro. Debemos defender la maternidad. #NoAlAborto. https://t.co/HI7Svq94oY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1060244539380809729"]}, {"author_id": "43340387", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:13:15.000Z", "id": "1192218417639690240", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192218417639690240"]}, {"author_id": "242028755", "created_at": "2019-11-03T13:14:47.000Z", "id": "1190980642495971328", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Enamorarse es un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190980642495971328"]}, {"author_id": "764577649", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/T8wztSx0Op", "expanded_url": "https://twitter.com/Snips_aes/status/1192204579829637121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8wztSx0Op", "media_key": "16_1192204571235491840"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Padme"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:18:16.000Z", "id": "1192204579829637121", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "*anakin confessa pra padme que matou todo o povo da areia, inclusive mulheres e crian\u00e7as*\n\nPadme: ter raiva \u00e9 humano.\n\nEu se estivesse no lugar dela: https://t.co/T8wztSx0Op", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192204579829637121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 183, "tag": "ChileResiste"}, {"start": 184, "end": 199, "tag": "ChileNoSeRinde"}, {"start": 200, "end": 217, "tag": "noestamosengerra"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 235, "end": 249, "tag": "chiledesperto"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 182, "probability": 0.4432, "type": "Place", "normalized_text": "ChileResiste"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.547, "type": "Place", "normalized_text": "ChileNoSeRinde"}, {"start": 201, "end": 216, "probability": 0.5832, "type": "Other", "normalized_text": "noestamosengerra"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "chiledesperto"}]}, "author_id": "368026949", "created_at": "2019-11-06T23:19:02.000Z", "id": "1192219871549050880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "VIOLENTO ES QUE COSTANERA CENTER CIERRE SUS PUERTAS POR UNA MANIFESTACI\u00d3N Y NO CUANDO LA GENTE SE SUICIDA EN ESE MALL.\nEL VALOR DE LA VIDA HUMANA VS EL VALOR DEL OBJETO.\n#ChileResiste #ChileNoSeRinde #noestamosengerra #CostaneraCenter #chiledesperto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192219871549050880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "Top\u00edssima122"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "author_id": "69953092", "created_at": "2019-11-06T23:29:30.000Z", "id": "1192222504200355841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Qdo o PR saiu da su\u00edte da Sophia, pq n\u00e3o conseguiu matar a Lara, ele mandou msg pra algu\u00e9m no celular. \n\nA pessoa q a matou, estava de luva preta, igual ou mto parecida com a do PR. \n\nSer\u00e1 q ele j\u00e1 tinha combinado com algu\u00e9m q se ele amarelasse, a pessoa a mataria?\n#Top\u00edssima122", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192222504200355841"]}, {"author_id": "773516160058949633", "created_at": "2019-11-06T23:42:23.000Z", "id": "1192225747479515136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "o pensamento suicida tr\u00e1s dois grandes questionamentos: \n(para mim)\n\n1- ser\u00e1 que l\u00e1 na frente eu serei feliz de fato e irei olhar para tr\u00e1s e ver que tudo isso me fortaleceu?\n\n2- nada vai mudar e eu poderia evitar muito coisa morrendo agora?!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192225747479515136"]}, {"author_id": "1345388172", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/dr8YwOFe6F", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1192214051079639040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dr8YwOFe6F", "media_key": "3_1192213997719715840"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/dr8YwOFe6F", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1192214051079639040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dr8YwOFe6F", "media_key": "3_1192214041348820992"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "alacr\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "George38852338", "id": "943643291555389441"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:55:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192096552510210049"}], "id": "1192214051079639040", "in_reply_to_user_id": "943643291555389441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@George38852338 @CARLOSMESIA ese es alacr\u00e1n o Camale\u00f3n convertido en par\u00e1sito y transfuga farsante q por a\u00f1os defendio al @APRA_Oficial y comi\u00f3 de la mano de su amo suicida AG y ahora al toque cambio de banda, por eso hasta el m\u00e1s ingenuo se da cuenta q el fujiaprismo es la misma escoria https://t.co/dr8YwOFe6F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192214051079639040"]}, {"author_id": "87011132", "created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}, "id": "1191856501964582912", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"]}, {"author_id": "1046696026072121349", "created_at": "2019-11-06T23:36:29.000Z", "id": "1192224262138073089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Cualquiera que tenga una causa por la cual valga la pena dar la vida: cuente conmigo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192224262138073089"]}, {"author_id": "85840608", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mQQikjNu05", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/fernando-olivera-nos-han-buscado-hasta-cuatro-partidos-para-pedirnos-que-encabecemos-sus-listas-921426/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/ferna\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Z3euaLw0JL", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1192124966440972288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z3euaLw0JL", "media_key": "3_1192124956668256258"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Olivera"}]}, "created_at": "2019-11-06T17:01:55.000Z", "id": "1192124966440972288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 159, "like_count": 49, "quote_count": 31}, "text": "Fernando Olivera: \u201cNos han buscado hasta cuatro partidos para pedirnos que encabecemos sus listas\u201d\nhttps://t.co/mQQikjNu05 https://t.co/Z3euaLw0JL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192124966440972288"]}, {"author_id": "74756085", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HGcp7RcMXL", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1192164698298474504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HGcp7RcMXL", "media_key": "7_1192164497550651392"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE CONFESSA"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7239, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio Queiroz"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.418, "type": "Organization", "normalized_text": "MPRJ"}, {"start": 179, "end": 194, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh Farias"}]}, "created_at": "2019-11-06T19:39:48.000Z", "id": "1192164698298474504", "public_metrics": {"retweet_count": 5826, "reply_count": 2698, "like_count": 23052, "quote_count": 653}, "text": "ACUSADO DE MATAR MARIELLE CONFESSA: TRABALHEI COM O PT\n\nTido como um dos assassinos de Marielle Franco, \u00c9lcio Queiroz revelou em depoimento ao MPRJ que foi funcion\u00e1rio do petista Lindbergh Farias e que ele foi seu melhor patr\u00e3o\n\nCuriosidade: como isso n\u00e3o \u00e9 destaque na imprensa? https://t.co/HGcp7RcMXL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192164698298474504"]}, {"author_id": "1067308060396449792", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/OM1v1C4aN1", "expanded_url": "https://twitter.com/tanijrou/status/1190447871612600323/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM1v1C4aN1", "media_key": "7_1190447799634210816"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:24:15.000Z", "id": "1191888993794826247", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 6}, "text": "o pietro em age of ultron https://t.co/OM1v1C4aN1", "lang": "pl", "edit_history_tweet_ids": ["1191888993794826247"]}, {"author_id": "2328829536", "created_at": "2019-11-06T23:35:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192223205932650503"}], "id": "1192224104763576320", "in_reply_to_user_id": "935778151166332928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pintuspierpaolo @Antonioerred @braveheartmmt @bonnie379 @Giovaguerrato mmmm... dissento \nadrian borland non ha neanche avuto lo stesso successo (e secondo me meritava di pi\u00f9)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pintuspierpaolo", "id": "935778151166332928"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Antonioerred", "id": "41182770"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "braveheartmmt", "id": "1274855814"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192224104763576320"]}, {"author_id": "159323866", "created_at": "2019-11-06T15:46:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5231, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "id": "1192105947591774209", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una abuela en el costanera y con cuea ponen un toldo. Alguien se suicida con cianuro y se hacen los locos... ahhh, pero no vayan a convocar marcha, porque ah\u00ed lo cierran y tapizan a pacos \u00bfC\u00d3MO NO ESTAR INDIGNAD@S?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192105947591774209"]}, {"author_id": "1202130601", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/y8lFW67fQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1192159222945009666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8lFW67fQQ", "media_key": "13_1192157633425346561"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-11-06T19:18:02.000Z", "id": "1192159222945009666", "public_metrics": {"retweet_count": 18221, "reply_count": 2035, "like_count": 70505, "quote_count": 10158}, "text": "Ricardo Salles, o ministro do desastre ambiental, vai dormir de orelha quente hoje depois de ouvir umas verdades de @samiabomfim. https://t.co/y8lFW67fQQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192159222945009666"]}, {"author_id": "1455253418", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/0cgHcFttcH", "expanded_url": "http://bit.ly/2riaF0h", "display_url": "bit.ly/2riaF0h"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/x4lP0Mczo0", "expanded_url": "https://twitter.com/TVCanalC/status/1192202248182550528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4lP0Mczo0", "media_key": "3_1192202242180427776"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.6459, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6659, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.7654, "type": "Place", "normalized_text": "US"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:09:00.000Z", "id": "1192202248182550528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfe6\ud83d\udcb8 En octubre, se fueron US$2.266 millones de los bancos\n\nEn septiembre y agosto se hab\u00edan retirado US$5.265 millones y US$5.527 millones, respectivamente.\n\nhttps://t.co/0cgHcFttcH https://t.co/x4lP0Mczo0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192202248182550528"]}, {"author_id": "780413525177098240", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/zUk6b6ReAv", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.cope.es/religion/historias/amp/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "google.com/amp/s/www.cope\u2026", "unwound_url": "https://www.google.com/amp/s/www.cope.es/religion/historias/amp/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.5678, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuda Necesitada"}]}, "created_at": "2019-11-06T20:32:20.000Z", "id": "1192177920741138434", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la Ayuda Necesitada ha seleccionado su figura para la campa\u00f1a de Cuaresma de 2020. Su historia aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zUk6b6ReAv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192177920741138434"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "N7Day"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "N7Day"}]}, "author_id": "41109360", "created_at": "2019-11-06T23:26:17.000Z", "id": "1192221697300213760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Ya es #N7Day \nContadme, \u00bfcu\u00e1l es vuestro momento favorito de la trilog\u00eda?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221697300213760"]}, {"author_id": "4884562085", "created_at": "2019-11-06T23:27:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192221319565320192"}], "id": "1192221998270861312", "in_reply_to_user_id": "129791711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noehx @TuitdelaFont Lo es y que vos no lo aceptes, me importa un r\u00e1bano.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "noehx", "id": "129791711"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "TuitdelaFont", "id": "160375478"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221998270861312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 144, "tag": "NoMasTag"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "Plebiscito15D"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/PkGroTH6Jp", "expanded_url": "https://twitter.com/BaquetasRotas/status/1192099722464563200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkGroTH6Jp", "media_key": "3_1192099716395388929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "author_id": "1061116328", "created_at": "2019-11-06T15:21:36.000Z", "id": "1192099722464563200", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "text": "Costanera center:\n\n- Hay marcha afuera: Cierren todo de inmediato!\n\n- Se suicida una anciana adentro: Limpien la sangre de inmediato!\n\n#NoMasTag #Plebiscito15D https://t.co/PkGroTH6Jp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192099722464563200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Costanera"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "FueraMarioRozas"}, {"start": 135, "end": 153, "tag": "MarchaEnSanhattan"}, {"start": 154, "end": 168, "tag": "Plebiscito15D"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3lpKWyZx7x", "expanded_url": "https://twitter.com/_hijademinero/status/1192177186297597952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lpKWyZx7x", "media_key": "3_1192177177208508416"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/3lpKWyZx7x", "expanded_url": "https://twitter.com/_hijademinero/status/1192177186297597952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lpKWyZx7x", "media_key": "3_1192177177200152576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7693, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7908, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7372, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.4383, "type": "Place", "normalized_text": "FueraMarioRozas"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "MarchaEnSanhattan"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "Plebiscito15D"}]}, "author_id": "1074818942051540993", "created_at": "2019-11-06T20:29:25.000Z", "id": "1192177186297597952", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Costanera Center cuando anuncian marchas en su frontis v/s cuando se suicida una persona. #Costanera #CostaneraCenter #FueraMarioRozas #MarchaEnSanhattan #Plebiscito15D https://t.co/3lpKWyZx7x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192177186297597952"]}, {"author_id": "89207444", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/DcGIUTVMks", "expanded_url": "https://twitter.com/yaizaruizx/status/1192186865178337282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcGIUTVMks", "media_key": "3_1192186848241692672"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:07:53.000Z", "id": "1192186865178337282", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 222, "like_count": 2188, "quote_count": 103}, "text": "Esta foto se contesta con vuestra foto favorita del verano \ud83d\udc99\ud83c\udf0a https://t.co/DcGIUTVMks", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192186865178337282"]}, {"author_id": "33092067", "created_at": "2019-11-06T23:29:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192219642443505664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crazy__loca", "id": "174359767"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Coke_Lucho", "id": "133346176"}]}, "id": "1192222548378968064", "in_reply_to_user_id": "174359767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crazy__loca @Coke_Lucho Sorry que me meta. Trabajo en el costanera y si, nos reubican, pero tengo muchos compa\u00f1eros que no tienen contrato indefinido a\u00fan, ellos si corren riesgo de no poder seguir por exceso de personal en las dem\u00e1s tiendas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192222548378968064"]}, {"author_id": "2328829536", "created_at": "2019-11-06T23:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192220554985689088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "ian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antonioerred", "id": "41182770"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "braveheartmmt", "id": "1274855814"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "pintuspierpaolo", "id": "935778151166332928"}]}, "id": "1192221679163990016", "in_reply_to_user_id": "41182770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Antonioerred @braveheartmmt @bonnie379 @Giovaguerrato @pintuspierpaolo o ian curtis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192221679163990016"]}, {"author_id": "15973392", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Tj3THOZDVx", "expanded_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html", "display_url": "14ymedio.com/cultura/Vuelve\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jLogjJLoiY", "expanded_url": "https://twitter.com/yoanisanchez/status/1192132866123223040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLogjJLoiY", "media_key": "3_1192132859584303105"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "del caim\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-06T17:33:18.000Z", "id": "1192132866123223040", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del \"hombre nuevo\" en balsero y suicida, usando como referencias consignas, poemas y proyectos econ\u00f3micos fracasados. https://t.co/Tj3THOZDVx https://t.co/jLogjJLoiY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192132866123223040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BXPS3y0hKi", "expanded_url": "http://noticiasrcn.com", "display_url": "noticiasrcn.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=orig", "width": 990, "height": 557}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias RCN | Noticias de Colombia y el Mundo", "description": "Encuentra las Ultimas Noticias, v\u00eddeos, an\u00e1lisis y especiales sobre los temas m\u00e1s importantes de Colombia y el mundo, con actualizaciones minuto a minuto.", "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XyZqxkgQdc", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1192221527577628672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyZqxkgQdc", "media_key": "3_1192221507696627712"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Botero"}, {"start": 40, "end": 60, "probability": 0.8843, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa"}]}, "author_id": "35013719", "created_at": "2019-11-06T23:25:37.000Z", "id": "1192221527577628672", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 46, "like_count": 199, "quote_count": 20}, "text": "#ATENCI\u00d3N: Guillermo Botero renuncia al Ministerio de Defensa https://t.co/BXPS3y0hKi https://t.co/XyZqxkgQdc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192221527577628672"]}, {"author_id": "245145550", "created_at": "2019-11-06T20:02:57.000Z", "id": "1192170525986041857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfA alguien m\u00e1s le pasa que va manejando y piensa \u201cesta ser\u00eda una buena canci\u00f3n si choco y me muero\u201d o solamente es mi ideaci\u00f3n suicida hablando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192170525986041857"]}, {"author_id": "460240640", "created_at": "2019-11-06T16:41:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.8565, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192119787687682048", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "100 pacos para manifestacos por manifestaci\u00f3n de unas 150 personas aprox, a esta hora en el Costanera Center el cual se encuentra cerrado. Cuando la gente se suicida no pasa nada, es \"normal\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192119787687682048"]}, {"author_id": "1104710669469921280", "created_at": "2019-11-06T15:22:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "SAQUEO"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.671, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Zurder\u00edo"}]}, "id": "1192099850160148480", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "text": "1. Anunciaron una marcha con SAQUEO y DESTRUCCI\u00d3N al Costanera Center. \n2. Costanera Center cierra para evitar el saqueo y su destrucci\u00f3n.\n3. Zurder\u00edo llora y cagan bolitas con el argumento de mierda \"cuando se suicida alguien no cierran y ahora lo cierran\"...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192099850160148480"]}, {"author_id": "849086155048071168", "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "id": "1191858220769435648", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"]}, {"author_id": "30426196", "created_at": "2019-11-06T12:45:27.000Z", "id": "1192060425690464257", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita terapeuta. No curas, no coaches, ni nada de eso: psiquiatra o psic\u00f3logx. Si manifest\u00f3 el m\u00e9todo de suicidio, remita a emergencias del hospital m\u00e1s cercano.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192060425690464257"]}, {"author_id": "822841304367464448", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "id": "1191490259411845122", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"]}, {"author_id": "1021392371274211328", "created_at": "2019-11-06T23:19:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192219879526555648"}], "id": "1192219883578232832", "in_reply_to_user_id": "1021392371274211328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 triste sabe, \"a sacada \u00e9 muito alta, eu n\u00e3o quero me jogar\" essa frase mostra que a pessoa n\u00e3o quer morrer, mas a dor \u00e9 tanta que n\u00e3o faz sentido continuar sofrendo, e ela tira a pr\u00f3pria vida\nEnt\u00e3o olha pras pessoas ao seu redor, se preocupem com elas\nConverse", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192219883578232832"]}, {"author_id": "94324983", "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1191383383177408513", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"]}, {"author_id": "321090249", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "id": "1191673292089901056", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"]}, {"author_id": "2265096360", "created_at": "2019-11-06T17:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7349, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "id": "1192131232697585664", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 22, "like_count": 685, "quote_count": 12}, "text": "Costanera center anuncia cierre hoy de sus puertas por marcha, pero ante ninguno de los suicidios lo ha hecho y pone carpa sobre muertos para seguir trabajando.\n\nPor esto es movilizaci\u00f3n, volver a rehumanizarnos y terminar con la violencia de que dinero valga m\u00e1s que alguien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192131232697585664"]}, {"author_id": "1161805745895170049", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/N5j4TGiw5m", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1192059800038842370", "display_url": "twitter.com/PublimetroChil\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:13:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192059800038842370"}], "id": "1192218449625239553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "les importa m\u00e1s cu\u00e1ndo hay manifestaciones pq se les hace, pero cuando alguien se suicida ah\u00ed hacen como si nada y siguen trabajando?????????? https://t.co/N5j4TGiw5m", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218449625239553"]}, {"author_id": "4132705815", "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"]}, {"author_id": "932990191517798401", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AcEvFr0fYP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dpd610/status/1191863886938378240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcEvFr0fYP", "media_key": "3_1191863881188151296"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:44:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191863842566856704"}], "id": "1191863886938378240", "in_reply_to_user_id": "932990191517798401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/AcEvFr0fYP", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1191863886938378240"]}, {"author_id": "740745345710313472", "created_at": "2019-11-05T22:39:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Inspector Gadget"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.72, "type": "Other", "normalized_text": "Mortadelo"}, {"start": 116, "end": 147, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "Jack"}]}, "id": "1191847545959530496", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 124, "like_count": 113, "quote_count": 14}, "text": "\u00bfCu\u00e1les son las peores pel\u00edculas que hab\u00e9is visto en el cine?\nYo as\u00ed de memoria dir\u00eda Inspector Gadget, Mortadelo y Filem\u00f3n: Misi\u00f3n salvar la Tierra y Jack y su gemela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191847545959530496"]}, {"author_id": "1518353167", "created_at": "2019-11-06T23:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192213300215504897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "Cornaglia"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "caroo_cornaglia", "id": "312999590"}]}, "id": "1192218178513973248", "in_reply_to_user_id": "3291184003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@anitalfe @caroo_cornaglia Todo mi inicio son tweets de Cornaglia quejandose de la facultad de los parciales del colectivo de la hermana de la comida que esto que lo otro y as\u00ed todos los d\u00edas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192218178513973248"]}, {"author_id": "129695469", "created_at": "2019-11-06T16:48:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192121655428108289", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 12, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "text": "Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan hoy cerrando todo ante una posible marcha y no haciendo esto cuando se suicida alguien, es tan gr\u00e1fica de que importa mucho m\u00e1s la propiedad que la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192121655428108289"]}, {"author_id": "1060967169725550592", "created_at": "2019-11-06T21:20:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192165255725621248"}], "id": "1192189940542693376", "in_reply_to_user_id": "309116561", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "@MARIANONIN1 Es as\u00ed \ud83d\ude14,ac\u00e1 por ej opinas algo diferente al resto y ya t vienen como zombies a atacar, es tan triste, ya se estaban haciendo la pel\u00edcula d como pudo haber pasado todo! cierto!!, no le dieron tiempo, fue \"culpable\"desde un comienzo,lo acusaron de feminicida sin ninguna prueba!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MARIANONIN1", "id": "309116561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192189940542693376"]}, {"author_id": "54115409", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/o4F0ZsHx10", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/11/06/costanera-center-cerrado-sin-aviso-protestas-estallido-social-manifestaciones-miercoles.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/L4uL4tg6Zu", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1192059800038842370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4uL4tg6Zu", "media_key": "3_1192059765872103425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:42:58.000Z", "id": "1192059800038842370", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 23, "like_count": 166, "quote_count": 55}, "text": "Costanera Center cierra sus puertas tras convocatoria a manifestaci\u00f3n frente al centro comercial https://t.co/o4F0ZsHx10 https://t.co/L4uL4tg6Zu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192059800038842370"]}, {"author_id": "1128005144434675713", "created_at": "2019-11-06T15:04:15.000Z", "id": "1192095356739293186", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "no me explico por qu\u00e9 deciden cerrar el costanera por posibles p\u00e9rdidas monetarias, pero cuando alguien se suicida en el lugar (que son muchas veces, lamentablemente) simplemente ponen una carpa para cubrir el cuerpo y ya. Todo sigue normal. Que mierda es el chileno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192095356739293186"]}, {"author_id": "152723664", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/94AQB9W6Nm", "expanded_url": "https://twitter.com/agusmenendez18/status/1191844429008658438", "display_url": "twitter.com/agusmenendez18\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:10:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191844429008658438"}], "id": "1192217773679824902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Yo cruzando el boulevard para ir a comprar en el almac\u00e9n https://t.co/94AQB9W6Nm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192217773679824902"]}, {"author_id": "25638181", "created_at": "2019-11-06T18:11:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192142440309940225", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "Costanera Center:\n\n- Se suicida alguien, no cierran. \n- Hay problemas de locomoci\u00f3n para que los trabajadores se vayan a sus casas, no cierran. \n\n- Hay riesgo de que se puedan producir da\u00f1os materiales, cierran.\n\nNada m\u00e1s simb\u00f3lico acerca del motivo del descontento ciudadano.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192142440309940225"]}, {"author_id": "1013220309514801152", "created_at": "2019-11-06T00:47:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1191879675171278848", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "text": "S\u00f3lo entro a Twitter cuando estoy modo suicida jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191879675171278848"]}, {"author_id": "868540519", "created_at": "2019-11-06T23:07:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192216732242522112"}], "id": "1192217049273184256", "in_reply_to_user_id": "868540519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bloqueia as pessoas pra ficar falando mal e se fazendo de vitima, porque a cara a tapas mesmo n\u00e3o tem coragem de dar porque n\u00e3o tem argumento pra sustentar as merdas que faz. Covarde da porra!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192217049273184256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "CostaneraCenter"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/yjdGRfFMJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/Mvalenzuela1991/status/1192184417223090180/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yjdGRfFMJ7", "media_key": "3_1192184408033366017"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "3084034246", "created_at": "2019-11-06T20:58:09.000Z", "id": "1192184417223090180", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "text": "El #CostaneraCenter solo cierra cuando se ve amenazado por una marcha, pero cuando alguien se quita la vida todo sigue normal. https://t.co/yjdGRfFMJ7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192184417223090180"]}, {"author_id": "288735634", "created_at": "2017-05-14T14:44:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.3055, "type": "Person", "normalized_text": "Gyn"}]}, "id": "863766868422774784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Caos na Seguran\u00e7a em Goi\u00e1s matando inocentes, ontem foram uma jovem de 18 anos e um PM da Rotam em Aparecida de Gyn, quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["863766868422774784"]}, {"author_id": "155434166", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/fx3uFCO6MB", "expanded_url": "https://twitter.com/AmelieGranata/status/1192163171555041284/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fx3uFCO6MB", "media_key": "7_1192163091838111744"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}]}, "created_at": "2019-11-06T19:33:44.000Z", "id": "1192163171555041284", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 247, "like_count": 1259, "quote_count": 46}, "text": "No es casual que quien me acusa sea fundamentalista pa\u00f1uelo verde. Es la misma mujer que hizo la misma denuncia en diferentes oportunidades contra otras personas, para perseguir ideol\u00f3gicamente. Acuso de pedofilia a Vidal, Macri, Nisman,Larreta... https://t.co/fx3uFCO6MB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192163171555041284"]}, {"author_id": "754094887423836160", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191580902997938176"}], "id": "1191892183315558400", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892183315558400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 62, "end": 78, "tag": "CostaneraCenter"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZV2cDCBW0J", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcorvalan/status/1192187454264152067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZV2cDCBW0J", "media_key": "3_1192187442197073921"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZV2cDCBW0J", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcorvalan/status/1192187454264152067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZV2cDCBW0J", "media_key": "3_1192187446953467904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5182, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "88369550", "created_at": "2019-11-06T21:10:13.000Z", "id": "1192187454264152067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#CostaneraCenter cuando llegan manifestantes a su alrededor / #CostaneraCenter cuando se suicida alguien en su interior https://t.co/ZV2cDCBW0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192187454264152067"]}, {"author_id": "720338283104989185", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/cPylysAywo", "expanded_url": "https://twitter.com/MrActimel/status/1192106135316303873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPylysAywo", "media_key": "7_1192106073471234048"}]}, "created_at": "2019-11-06T15:47:05.000Z", "id": "1192106135316303873", "public_metrics": {"retweet_count": 3714, "reply_count": 62, "like_count": 11371, "quote_count": 239}, "text": "ajsjsjjaajjajajsjaj https://t.co/cPylysAywo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192106135316303873"]}, {"author_id": "2943163509", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/o50QKuwUYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alviro38/status/1192185133383782401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o50QKuwUYQ", "media_key": "3_1192185124378595328"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:01:00.000Z", "id": "1192185133383782401", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude30Los Uruguayos y su amor por los asesinos, ladrones, secuestradores\ud83d\udc47 https://t.co/o50QKuwUYQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192185133383782401"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LnCSwH2gML", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/pf-abre-inquerito-para-apurar-se-porteiro-cometeu-crime-ao-citar-bolsonaro-no-caso-marielle.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/pf-abre-inquerito-para-apurar-se-porteiro-cometeu-crime-ao-citar-bolsonaro-no-caso-marielle.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:44:02.000Z", "id": "1192195964632731649", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 418, "like_count": 471, "quote_count": 116}, "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro cometeu crime ao citar Bolsonaro no caso Marielle https://t.co/LnCSwH2gML", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192195964632731649"]}, {"author_id": "193328698", "created_at": "2019-11-06T22:58:04.000Z", "id": "1192214594225397766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estou naquele dia que nada sai, n\u00e3o consigo ler direito e n\u00e3o consigo escrever nada que preste. eu sou muito burra na moral porque eu inventei de fazer p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o \n\n:(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192214594225397766"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 66, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "ConRespeto"}, {"start": 280, "end": 286, "tag": "Chile"}, {"start": 287, "end": 294, "tag": "Curic\u00f3"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4709, "type": "Place", "normalized_text": "de Arica"}, {"start": 281, "end": 285, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "919383426704257024", "created_at": "2019-11-06T21:50:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192132354850119681"}], "id": "1192197517607395329", "in_reply_to_user_id": "2265096360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "@albertolarrains Me es ajeno lo que suceda con el #CostaneraCenter ...pero seg\u00fan esa l\u00f3gica barandas y mallas impedir\u00e1n suicidios?\nHabr\u00eda que clausurar el metro, demoler el Morro de Arica, prohibir los veh\u00edculos, todo tipo de venenos, armas, cuchillos, cuerdas, etc.\n\n#ConRespeto #Chile #Curic\u00f3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192197517607395329"]}, {"author_id": "3023354907", "created_at": "2019-11-06T22:43:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "P.C"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4526, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 20, "username": "Frente_Amplio", "id": "84880944"}]}, "id": "1192210874456559618", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Xq el @frente_amplio y el P.C. de chile no incita a quemar la mugre del museito de la memoria y de paso derriban la estatua de allende? Ech\u00e9mosla abajo suicida que nos llev\u00f3 a la miseria igual como quiere est\u00e1 izquierda comunista y frente amplistas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210874456559618"]}, {"author_id": "412707573", "created_at": "2019-11-06T22:55:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192213790105976832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "Unistalda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "M_CW_", "id": "2341351279"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "Pedro_Scalco", "id": "520675238"}]}, "id": "1192213991449407488", "in_reply_to_user_id": "2341351279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@M_CW_ @Pedro_Scalco Fretar uma van pra Unistalda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192213991449407488"]}, {"author_id": "3435018309", "created_at": "2019-11-06T14:32:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4719, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Boleta"}]}, "id": "1192087475390484480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Reformas que estar\u00edan bien para mi\n-PASO solo si hay interna en el partido y para esos cargos\n-Boleta \u00fanica papel\n-Mandato \u00fanico presidencial por 6 a\u00f1os\n-Se gana en primera vuelta con el 50%+ de los votos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192087475390484480"]}, {"author_id": "93209269", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/PPQ5sq4fXE", "expanded_url": "https://twitter.com/c0caine00_/status/1191864466289369088", "display_url": "twitter.com/c0caine00_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T00:51:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191864466289369088"}], "id": "1191880742449635330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Justo en mi tendencia suicida https://t.co/PPQ5sq4fXE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880742449635330"]}, {"author_id": "1163204909858271237", "created_at": "2019-11-06T23:00:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192214175973556226"}], "id": "1192215199635378177", "in_reply_to_user_id": "1014534843580014592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@umyreligion morreu ????? de morte???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "umyreligion", "id": "1014534843580014592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192215199635378177"]}, {"author_id": "171327003", "created_at": "2019-11-06T15:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192085273150136321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "id": "1192097720036663296", "in_reply_to_user_id": "622098575", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 28, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "text": "@melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Venezuela y poder verle la cara a todos los que apoyaron la destruccion de Chile, con un bonito TE LO DIJE\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192097720036663296"]}, {"author_id": "35525950", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/oQUkjLJL7s", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHmd20", "display_url": "dlvr.it/RHmd20"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1831mzgRI9", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1192214715960705024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1831mzgRI9", "media_key": "3_1192214712756264960"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:58:33.000Z", "id": "1192214715960705024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Ex Ilva, Conte offre lo scudo penale. Ma ArcelorMittal dice no https://t.co/oQUkjLJL7s https://t.co/1831mzgRI9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192214715960705024"]}, {"author_id": "980288893634469888", "created_at": "2019-11-06T14:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.4036, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192090088601247751", "public_metrics": {"retweet_count": 5334, "reply_count": 163, "like_count": 8401, "quote_count": 115}, "text": "Que el Costanera Center cierre sus puertas por un aviso de marcha y NO cuando alguien se quita la vida y sigan atendiendo como si nada, para m\u00ed eso es VIOLENCIA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192090088601247751"]}, {"author_id": "943643291555389441", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7G9MJDgYh6", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1191816357333078017", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T15:09:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191816357333078017"}], "id": "1192096552510210049", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "text": "Este ARROGANTE q nos despreci\u00f3 y burlonamente (pensando q fujiaproratas eran eternos en congreso) afirm\u00f3 \"al pueblo no se le hace caso\" ahora se muestra cojudo pidiendo nuestro voto, pues PUEBLO DIGNO, lleg\u00f3 la hora de mostrarle DESPRECIO negando a \u00e9l y a ese aprismo nuestro voto https://t.co/7G9MJDgYh6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192096552510210049"]}, {"author_id": "991733539107373056", "created_at": "2019-11-06T18:31:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "id": "1192147619298058240", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien se suicida pero s\u00ed  lo hacen cuando intentan saquearlo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192147619298058240"]}, {"author_id": "2284943765", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4VqCech015", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1192180218880036864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4VqCech015", "media_key": "3_1192180201477812224"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4VqCech015", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1192180218880036864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4VqCech015", "media_key": "3_1192180210634051587"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3779, "type": "Other", "normalized_text": "Condor"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Letal"}]}, "created_at": "2019-11-06T20:41:28.000Z", "id": "1192180218880036864", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "Brasil, repress\u00e3o tipo exporta\u00e7\u00e3o no Chile. A empresa com o sugestivo nome de Condor N\u00e3o-Letal. https://t.co/4VqCech015", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192180218880036864"]}, {"author_id": "187409013", "created_at": "2019-11-06T22:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192183786622111751"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaylacJuan", "id": "3399352035"}]}, "id": "1192212213001531393", "in_reply_to_user_id": "3399352035", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BaylacJuan Ay Juan, somos tantos los que dejamos de ver ese programa suicida. Yo lo banco igual a ud.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192212213001531393"]}, {"author_id": "371987249", "created_at": "2019-11-06T19:35:07.000Z", "geo": {"place_id": "0127e4be74809fb8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "id": "1192163519581609985", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Cierran el costanera center cuando ven amenazadas sus ventas, pero alguien se suicida, le ponen una carpa encima y siguen vendiendo como nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192163519581609985"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "172911072", "created_at": "2019-11-06T22:44:21.000Z", "id": "1192211145668669440", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Encuentro nefasto y grotesco que el mall #CostaneraCenter haga todo aparataje por posibles desmanes a ra\u00edz del descontento social q hay en Chile y cuando se suicida alguien sigue funcionando como si nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192211145668669440"]}, {"author_id": "1080890267081822209", "created_at": "2019-11-05T04:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191542038690484224"}], "id": "1191577117634547714", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel @gen_heleno @RodrigoMaia Simplesmente EXTIN\u00c7\u00c3O DO CONGRESSO. \nESSA ORGANIZA\u00c7\u00c3O N\u00c3O CABE EM NOSSO BOLSO. \nESSA ORGANIZA\u00c7\u00c3O PERDEU A SUA FUN\u00c7\u00c3O EM NOSSA SOCIEDADE.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191577117634547714"]}, {"author_id": "19084628", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/iAO4aDTQPD", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Maestra-de-63-anos-acusada-de-tener-relaciones-con-un-estudiante-mata-a-su-esposo-y-se-suicida-en-Carolina-del-Norte-20191106-0547.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:53:58.000Z", "id": "1192198463632658433", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Una maestra de 63 a\u00f1os arrestada por, supuestamente, tener relaciones sexuales con un estudiante de 17, habr\u00eda matado a su esposo antes de suicidarse.  https://t.co/iAO4aDTQPD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192198463632658433"]}, {"author_id": "937859746178260992", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "id": "1191796343926349825", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"]}, {"author_id": "3399352035", "created_at": "2019-11-06T20:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Fabian Doman"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Cafiero"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1192183786622111751", "public_metrics": {"retweet_count": 854, "reply_count": 419, "like_count": 2576, "quote_count": 41}, "text": "Esta noche estar\u00e9 en Intratables, por Am\u00e9rica a partir de las 21.30 hs\nCon Fabian Doman. Agradecer\u00e9 vuestro apoyo, porque e/otras cosas estar\u00e1 Santiago Cafiero que dijo que Macri es el peor presidente del 83. Espero estar a la altura de las circunstancias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192183786622111751"]}, {"author_id": "356621359", "created_at": "2019-11-06T22:40:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192210099395268608"}], "id": "1192210251191345153", "in_reply_to_user_id": "935212144387346437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DeliaRosanaOca2 una locura sinceramente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeliaRosanaOca2", "id": "935212144387346437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192210251191345153"]}, {"author_id": "33319484", "created_at": "2019-11-06T14:18:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.753, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8625, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.799, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 197, "end": 198, "probability": 0.4958, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "id": "1192083834839486464", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Yo creo que el TC no tiene un instinto suicida como para aceptar el mamarracho de los nazis del Congreso.... pero te llegai a imaginar la cag\u00e1 que quedar\u00eda si llegan a sacar a los diputados del PC/FA?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192083834839486464"]}, {"author_id": "2200176612", "created_at": "2019-11-06T16:29:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.6721, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1192116801817198593", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "El Costanera Center cerr\u00f3 por las manifestaciones pero cuando se suicida alguien s\u00f3lo tapan al cuerpo para no interrumpir el consumismo de las dem\u00e1s personas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192116801817198593"]}, {"author_id": "1001929260783865857", "created_at": "2019-11-06T22:35:53.000Z", "id": "1192209013284462598", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Putos ex\u00e1menes q me hacen pensar suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192209013284462598"]}, {"author_id": "756119134568640512", "created_at": "2019-11-06T17:41:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1192135000868741120", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\nah\u00ed lo dejo ....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192135000868741120"]}, {"author_id": "2318283792", "created_at": "2019-11-06T20:13:55.000Z", "id": "1192173286957830144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que felicidad cuando te salen bien las cosas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192173286957830144"]}, {"author_id": "168743241", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Es4jk1S9C7", "expanded_url": "https://twitter.com/kaliel/status/1191912633592614913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Es4jk1S9C7", "media_key": "3_1191912624717516801"}]}, "created_at": "2019-11-06T02:58:11.000Z", "id": "1191912633592614913", "public_metrics": {"retweet_count": 2863, "reply_count": 145, "like_count": 12602, "quote_count": 757}, "text": "tem tudo pra dar certo tem v\u00e1rios filme a\u00ed q mostra q \u00e9 uma boa ideia https://t.co/Es4jk1S9C7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191912633592614913"]}, {"author_id": "309116561", "created_at": "2019-11-06T19:42:00.000Z", "id": "1192165255725621248", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 82, "like_count": 265, "quote_count": 53}, "text": "La carta nos da otra versi\u00f3n. Nos muestra una cara oculta que todos ignoramos. Aunque sea verdad ya es tarde. La condena social emiti\u00f3 su condena a muerte. La presunci\u00f3n de inocencia es hoy un bien olvidado. Igual, todos deber\u00edamos hacernos la pregunta \u00bfy si era inocente?...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192165255725621248"]}, {"author_id": "349926973", "created_at": "2019-11-06T22:36:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192153860774731777"}], "id": "1192209077973245953", "in_reply_to_user_id": "1143166634225520640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@SrgioAl41042427 @UOLNoticias @UOL Vai achar um logo j\u00e1 que ela disse que as mulheres de direita s\u00e3o lindas e as de esquerda s\u00e3o feias. Inclusive fizeram um rap sobre isso, que foi divulgado na Marcha da 'Fam\u00edlia': \"As mina de direita s\u00e3o as top mais belas enquanto as de esquerda t\u00eam mais pelos que as cadelas.\"", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192209077973245953"]}, {"author_id": "2429071284", "created_at": "2019-11-06T14:59:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "Flybondi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.3589, "type": "Other", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3109, "type": "Place", "normalized_text": "Argentinas"}]}, "id": "1192094183126896641", "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 99, "like_count": 4266, "quote_count": 49}, "text": "El CEO de Flybondi se va del pa\u00eds por el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez. Viaja por Aerol\u00edneas Argentinas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192094183126896641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "2265096360", "created_at": "2019-11-06T17:31:16.000Z", "id": "1192132354850119681", "public_metrics": {"retweet_count": 4811, "reply_count": 184, "like_count": 8353, "quote_count": 107}, "text": "Un a\u00f1o pidi\u00e9ndole a #CostaneraCenter que suba barandas y ponga mallas anti suicidio. \u00a1Y nada!\n\nPero para blindar tiendas en 2 hrs movilizan y arreglan todo; eso es VIOLENCIA. \n\n\u00a1Indignante!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192132354850119681"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "829976072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [829976072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "829976072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192224051340759042", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192224051340759042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192224051340759042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169762176950767616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169762176950767616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169762176950767616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192231953828855808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192231953828855808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192231953828855808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192224696307265537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192224696307265537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192224696307265537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143926396940685312", "value": "1143926396940685312", "detail": "User has been suspended: [1143926396940685312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192225193206452224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192225193206452224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192225193206452224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192152343883718658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192152343883718658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192152343883718658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192222763827826692", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192222763827826692].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192222763827826692", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "226351502", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [226351502].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "226351502", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192214320358318083", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192214320358318083].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192214320358318083", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192122136388874241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192122136388874241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192122136388874241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192038506425716737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192038506425716737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192038506425716737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "362724815", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [362724815].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "362724815", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192211478411128834", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192211478411128834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192211478411128834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3397575628", "value": "3397575628", "detail": "User has been suspended: [3397575628].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192210383794319363", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192210383794319363", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192210383794319363].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192233741315461120", "oldest_id": "1192209716417630214", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyqvzu2hxaordv8d5xxgc9x8c59"}}