{"data": [{"created_at": "2019-09-22T00:11:38.000Z", "id": "1175563268779200512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175563268779200512"], "text": "Mas pra defender o macho q matou a amante e depois se matou, foi r\u00e1pido. https://t.co/X399JXoY8a", "author_id": "3953031011", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175442988337643520"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X399JXoY8a", "expanded_url": "https://twitter.com/tbarizon/status/1175442988337643520", "display_url": "twitter.com/tbarizon/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T00:11:38.000Z", "id": "1175563266367639554", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175563266367639554"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "47853349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175563187472740354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175563187472740354"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3203070075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:11:10.000Z", "id": "1175563151825428480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175563151825428480"], "text": "Cada vez que recibo un xd una neurona se me suicida", "author_id": "271583860"}, {"created_at": "2019-09-22T00:11:04.000Z", "id": "1175563123362881537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175563123362881537"], "text": "nossa felicidade descobrindo que d\u00e1 pra escalar feat. nossa casa na \u00e1rvore e um augusto suicida https://t.co/oVCZ4HYwPs", "author_id": "39628865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175563110675025921"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oVCZ4HYwPs", "expanded_url": "https://twitter.com/moliuoli/status/1175563123362881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVCZ4HYwPs", "media_key": "3_1175563113686585344"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oVCZ4HYwPs", "expanded_url": "https://twitter.com/moliuoli/status/1175563123362881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVCZ4HYwPs", "media_key": "3_1175563113674039296"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oVCZ4HYwPs", "expanded_url": "https://twitter.com/moliuoli/status/1175563123362881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVCZ4HYwPs", "media_key": "3_1175563113673953280"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oVCZ4HYwPs", "expanded_url": "https://twitter.com/moliuoli/status/1175563123362881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVCZ4HYwPs", "media_key": "3_1175563113711771649"}]}, "in_reply_to_user_id": "39628865"}, {"created_at": "2019-09-22T00:10:50.000Z", "id": "1175563065988923394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175563065988923394"], "text": "\"si mis alas se derriten no le temo a la ca\u00edda, porque lo que hay en mi pecho es un coraz\u00f3n suicida\"", "author_id": "2955793744"}, {"created_at": "2019-09-22T00:10:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "DEREK"}]}, "id": "1175562978428690432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562978428690432"], "text": "Parei de assistir Grey's no ep q a sonsa que matou Derek se fez de vitima, coitada, trabalhadora guerreira, gente boa c cora\u00e7\u00e3o cheio de amor reapareceu na s\u00e9rie. ELA MATOU O DEREK e agora \u00e9 a vitima do mundo, todos tem q amar", "author_id": "2495123002"}, {"created_at": "2019-09-22T00:10:23.000Z", "id": "1175562951086026752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562951086026752"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "51314536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:10:12.000Z", "id": "1175562907368771584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562907368771584"], "text": "RT @21_06_78: @lamula este es el bufalon viuda del delincuente suicida AG... seria un insult\u00f3 a la inteligencia colectiva q est\u00e9 tipejo sea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "author_id": "4180845263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175449065787514880"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175562892697112576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562892697112576"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "60042941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:09:51.000Z", "id": "1175562817778458625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562817778458625"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1008798533212954625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:09:30.000Z", "id": "1175562730675363841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562730675363841"], "text": "Eu me sinto t\u00e3o amea\u00e7ado com a conjuntura quando recebo a not\u00edcia que um colega de curso se suicidou... uma sensa\u00e7\u00e3o de que algo pior vem por a\u00ed", "author_id": "1070186257714683905"}, {"created_at": "2019-09-22T00:09:27.000Z", "id": "1175562715831709696", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562715831709696"], "text": "@mariellaM5S @mgmaglie Ecco l'ennesima comunista che pubblicamente ed autonomamente si suicida. Vi piace fare continuamente figure di melma. \u00c8 per questo che gli italiani vi stanno rigettando con forza. Che ridicoli.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariellaM5S", "id": "2871241720"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}]}, "author_id": "268894777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175489891695771649"}], "in_reply_to_user_id": "2871241720"}, {"created_at": "2019-09-22T00:09:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175562618205081601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562618205081601"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2767607026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:08:31.000Z", "id": "1175562482917810177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562482917810177"], "text": "RT @Davih33188701: @naosalvo Com esse curr\u00edculo, provavelmente no esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "author_id": "745041625685041152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175394467723075585"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:08:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}]}, "id": "1175562467621183489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562467621183489"], "text": "Mano a casa parece de filme de terror, a\u00ed eu tava dormindo a Paula acorda falando que tinha um cara do meu lado, a\u00ed descobriu hj que o ex dono da casa se matou aqui dentro", "author_id": "2148246211"}, {"created_at": "2019-09-22T00:08:19.000Z", "id": "1175562431373946881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562431373946881"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "88689126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:08:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1175562400415854592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562400415854592"], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "1166910711567659009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:08:06.000Z", "id": "1175562379775623171", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562379775623171"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "155670485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "txanarchy", "id": "1519097330343067648"}]}, "id": "1175562299270148096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562299270148096"], "text": "RT @txanarchy: thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele A\u2026", "author_id": "1173940382150868993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175134299076603905"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:07:38.000Z", "id": "1175562260212789248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562260212789248"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2170869225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:06:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175562088120553472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562088120553472"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "243010985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:06:57.000Z", "id": "1175562087382339587", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562087382339587"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "867936668288000004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:06:42.000Z", "id": "1175562027575721984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562027575721984"], "text": "@BlogdoNoblat Quem matou foram esses que se dizem defensores dos direitos humanos e que est\u00e3o aqui cagando regras e se fazendo de inocentes, mas est\u00e3o comprando drogas para garantirem seu v\u00edcio, e bancando o tr\u00e1fico, garantindo mais um fuzil nas e muni\u00e7\u00e3o nas m\u00e3os dos bandidos. Tipo voc\u00ea.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "1044965253233201152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175513133479268352"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-09-22T00:06:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175562008554561542", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175562008554561542"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1167133555656445953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:06:14.000Z", "id": "1175561909757796352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561909757796352"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "114469116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:05:54.000Z", "id": "1175561825582235649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561825582235649"], "text": "Hoje meu pensamento suicida foi: se eu morrer pelo menos n\u00e3o preciso entregar esse artigo. \u00c9 amigos rindo de nervoso", "author_id": "219794444"}, {"created_at": "2019-09-22T00:05:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175561774390743045", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561774390743045"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "315868919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:05:39.000Z", "id": "1175561759488450560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561759488450560"], "text": "\u00c9 a primeira vez que eu vejo uma thread dessas que realmente..... funcionaria contra a l\u00f3gica de uma pessoa suicida https://t.co/tPNQCNkJbR", "author_id": "2971796687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "937392774135107584"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tPNQCNkJbR", "expanded_url": "https://twitter.com/KNIFETAILS/status/937392774135107584", "display_url": "twitter.com/KNIFETAILS/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T00:05:37.000Z", "id": "1175561752823631872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561752823631872"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "874739348041846784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:05:29.000Z", "id": "1175561718044549120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561718044549120"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "130672492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:05:03.000Z", "id": "1175561610427011073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561610427011073"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "16049016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:05:01.000Z", "id": "1175561600297820162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561600297820162"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "118907707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:04:17.000Z", "id": "1175561418952839170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561418952839170"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1145488459219574784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:04:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VarskySports", "id": "131967942"}]}, "id": "1175561392012898304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561392012898304"], "text": "@VarskySports Te va a retar el monto donofrio y el trampa gallardo por opinar algo a favor de Boca....no seas suicida...", "author_id": "1126254159739666432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175517169855213568"}], "in_reply_to_user_id": "131967942"}, {"created_at": "2019-09-22T00:04:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175561383645200384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561383645200384"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1042498616257142784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:03:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175561256759115776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561256759115776"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1146475438174343168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:03:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175561235447844864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561235447844864"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2349083934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:03:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175561227386445824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561227386445824"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "807737583585427457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:03:14.000Z", "id": "1175561151603773442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561151603773442"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "710644569566797824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:03:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175561094687023109", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561094687023109"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1146083889829560325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:02:09.000Z", "id": "1175560881389932545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560881389932545"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "26878114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:01:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "id": "1175560774623870976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560774623870976"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "author_id": "1639081435", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:01:43.000Z", "id": "1175560772195409920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560772195409920"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2472692598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:01:27.000Z", "id": "1175560706390990850", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560706390990850"], "text": "Pol\u00edcia militar matou mais uma crian\u00e7a, dessa vez de 4 anos, o av\u00f4 dela t\u00e1 desesperado perguntando se dessa vez eles viram algum fuzil na m\u00e3o dela", "author_id": "4921785227"}, {"created_at": "2019-09-22T00:01:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175560697020919808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560697020919808"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "2809341855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175560663206387715", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560663206387715"], "text": "N\u00e3o, provavelmente vou ver no cinema. Eu assisti Esquadr\u00e3o Suicida no cinema! Tudo \u00e9 poss\u00edvel.", "author_id": "92392917"}, {"created_at": "2019-09-22T00:00:48.000Z", "id": "1175560540204220417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560540204220417"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1084987930349895681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:00:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.8185, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaFelix"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 196, "tag": "AgathaPresente"}, {"start": 197, "end": 209, "tag": "AgathaFelix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1175560513553461249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560513553461249"], "text": "@jairbolsonaro voc\u00ea matou mais uma crian\u00e7a ap\u00f3s se eleger e por dar esse tipo de depoimento:  Se vai morrer alguns inocentes, tudo bem, tudo quanto \u00e9 guerra morre inocente.\u201d (1999) #AgathaPresente #AgathaFelix \ud83d\ude2d", "author_id": "38168503", "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-09-22T00:00:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175560494750543873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560494750543873"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "526089409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T00:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175560421098557440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560421098557440"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "1032335015017893888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:59:52.000Z", "id": "1175560305696526336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560305696526336"], "text": "@eligarcia01 @gustavovillani Te suicida agora kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eligarcia01", "id": "92095896"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "GustavoVillani", "id": "1580623113930346503"}]}, "author_id": "1092213410954182656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175521969388888064"}], "in_reply_to_user_id": "92095896"}, {"created_at": "2019-09-21T23:59:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175560263791255552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560263791255552"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "author_id": "902376945526165505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:59:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175560164197523457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560164197523457"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "4573039167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:59:07.000Z", "id": "1175560119314276353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560119314276353"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "67369304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:59:02.000Z", "id": "1175560094911799298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560094911799298"], "text": "Si una persona se suicida accidentalmente, igual va al infierno?", "author_id": "614603187"}, {"created_at": "2019-09-21T23:58:57.000Z", "id": "1175560074028376069", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560074028376069"], "text": "Uma menina se matou aqui no vale hj e ai falei pra minha m\u00e3e a simples frase \"a gente nunca sabe o que realmente se passa na vida da pessoa\"... Agr ela ta aleatoriamente  preocupada", "author_id": "829338706582581248"}, {"created_at": "2019-09-21T23:58:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175560069590736897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560069590736897"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2983092099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:58:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "kethy"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "kethy"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "Nay"}]}, "id": "1175560008915980289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175560008915980289"], "text": "A kethy ta queimando as tran\u00e7a da tia ne ai a kethy fala\"tem mais alguma p mim queimar ai?\" Ai a tia com dor pq a nay ta puxando falou\"Sim a Nay\" A gente se matou rindo Kkkkkkkkk", "author_id": "1138247171734679553"}, {"created_at": "2019-09-21T23:58:35.000Z", "id": "1175559981137051649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559981137051649"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "63267791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:58:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175559960786296832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559960786296832"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "17605378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:58:09.000Z", "id": "1175559874090061829", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559874090061829"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "94112882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:58:07.000Z", "id": "1175559866527731712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559866527731712"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1043929759858724865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:57.000Z", "id": "1175559825780031488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559825780031488"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2353957177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:46.000Z", "id": "1175559778824835073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559778824835073"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1689553975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:42.000Z", "id": "1175559762693492737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559762693492737"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "821771207980777472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175559754942504961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559754942504961"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3506267841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:30.000Z", "id": "1175559709841117189", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559709841117189"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "712798874528845824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175559705340633089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559705340633089"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "4819649272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:21.000Z", "id": "1175559671257673728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559671257673728"], "text": "Alguien me suicida xfa", "author_id": "2182525493"}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175559646259474433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "author_id": "112699057"}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175559612604379136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559612604379136"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "286726844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175559517284835328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559517284835328"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "183340829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:55:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175559204800741376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559204800741376"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1151566220539387904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:55:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175559159170916352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559159170916352"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2258423923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175559153038675968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559153038675968"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1337945418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:54:52.000Z", "id": "1175559048965632003", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559048965632003"], "text": "@BaiucaDoPastel mano e suicida tbmkkakaks", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BaiucaDoPastel", "id": "558093443"}]}, "author_id": "1171495470666878978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175557623288074241"}], "in_reply_to_user_id": "558093443"}, {"created_at": "2019-09-21T23:54:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175558994288685056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558994288685056"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "286726844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:54:24.000Z", "id": "1175558929847160832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558929847160832"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "241711392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}]}, "id": "1175558901229506562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558901229506562"], "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "2719607966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:54:17.000Z", "id": "1175558899161862149", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558899161862149"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1031346721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175558827699298305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558827699298305"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3203018320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:53:42.000Z", "id": "1175558753892147202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558753892147202"], "text": "HERAZO SOS UN C\u00c1NCER SOS PEOR QUE EL C\u00c1NCER SI AL C\u00c1NCER LE DEC\u00cdS TEN\u00c9S HERAZO SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUFRIR.", "author_id": "863438141994274816"}, {"created_at": "2019-09-21T23:53:02.000Z", "id": "1175558588150026240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558588150026240"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele\n\nrt se vc chorou", "author_id": "947592105882505217"}, {"created_at": "2019-09-21T23:52:24.000Z", "id": "1175558425155186689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558425155186689"], "text": "perd\u00ed todas mi navajas, ah re suicida", "author_id": "1114576988356927491"}, {"created_at": "2019-09-21T23:52:22.000Z", "id": "1175558419396403200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558419396403200"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "193518761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175558344368672769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558344368672769"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "516067169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:51:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1175558282787905541", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558282787905541"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:51:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4051, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCabrera66", "id": "187350389"}]}, "id": "1175558161970761728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558161970761728"], "text": "RT @JCabrera66: Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le ec\u2026", "author_id": "163320237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175430098456997889"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:51:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175558091670089730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558091670089730"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1006341585011867648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:50:51.000Z", "id": "1175558037697945600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558037697945600"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "33620133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:50:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175558036347334657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175558036347334657"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "921472744222584833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:50:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eCMBOZlyyl", "expanded_url": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1175369567113289728", "display_url": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}]}, "id": "1175557943439298560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557943439298560"], "text": "O vilip\u00eandio persiste \n\nAntes \"Quem matou\" agora \"quem mandou matar\"\n\nN\u00e3o importa, o que importa \u00e9 se aproveitar da morte de uma mulher para fins pol\u00edticos.\nPobre Marielle que n\u00e3o pode descansar em paz, e vive com a dor de sentir na pele as mordidas de abutres carniceiros.\ud83d\ude15\ud83d\ude41\u2639\ufe0f https://t.co/eCMBOZlyyl", "author_id": "24736230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175369567113289728"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:50:15.000Z", "id": "1175557887155933184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557887155933184"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "4006598549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:45.000Z", "id": "1175557758801850371", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557758801850371"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "45728453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:39.000Z", "id": "1175557736383356929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557736383356929"], "text": "Meu deus a mulher se suic\u00eddou aki do lado de casa quase agr,eu to totalmente assustado", "author_id": "1088836627668045824"}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:36.000Z", "id": "1175557722005213184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557722005213184"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "89399190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/rUhElcnX7C", "expanded_url": "http://bit.ly/31T0Xic", "display_url": "bit.ly/31T0Xic"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/W9MiHRi6pY", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1175557710814691334/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W9MiHRi6pY", "media_key": "3_1175557709032116224"}]}, "id": "1175557710814691334", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557710814691334"], "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/rUhElcnX7C https://t.co/W9MiHRi6pY", "author_id": "829478992768008192"}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:26.000Z", "id": "1175557681500831744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557681500831744"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "82695172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175557644347674624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557644347674624"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1971801974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8189, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1175557630930104321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557630930104321"], "text": "Domingo vai da Guardi\u00f5es da Galaxia, segunda Esquadr\u00e3o Suicida... Obg globo", "author_id": "3091151796"}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175557618015842304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557618015842304"], "text": "N\u00e3o canso de assistir Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "727598709710663681"}, {"created_at": "2019-09-21T23:48:42.000Z", "id": "1175557497756770304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557497756770304"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "106168077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:48:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175557388541317122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557388541317122"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "240837038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:48:06.000Z", "id": "1175557344463327233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557344463327233"], "text": "Cachen que fui al costanera y filo, estuve como dos horas en ese lugar (app) y en el piso de abajo, donde cae la gente que se suicida, lo tienen demarcado, como zona restrictiva. Esa fue la soluci\u00f3n???", "author_id": "51605684"}, {"created_at": "2019-09-21T23:47:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175557317326188544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557317326188544"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175557214456750080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557214456750080"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "151584335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:47:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175557190280712192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557190280712192"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4713988102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:47:18.000Z", "id": "1175557145062006788", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557145062006788"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "326479826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:46:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175557049347911681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557049347911681"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1129185889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:46:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175556965956763649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556965956763649"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1042449380752670725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:46:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Bob sponja"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "Creepypasta"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Lula molusco"}]}, "id": "1175556920796688385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556920796688385"], "text": "Caralho epis\u00f3dio oficial de Bob sponja fazendo refer\u00eancia direta a Creepypasta suicida do Lula molusco hauhauahahv", "author_id": "3354120911"}, {"created_at": "2019-09-21T23:45:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175556725052776448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556725052776448"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "21822133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175556714676084738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556714676084738"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2824629288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:45:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175556686729351168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556686729351168"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "40889857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:45:16.000Z", "id": "1175556630081167360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556630081167360"], "text": "Mais um estudante de medicina que se suicida\nputa merda cara\nessas coisas me abalam", "author_id": "155284560"}, {"created_at": "2019-09-21T23:45:04.000Z", "id": "1175556581334880262", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556581334880262"], "text": "O policial compra a ideia de que \u00e9 um her\u00f3i. Se sacrifica, mata, se suicida, em nome dos interesses de seus pr\u00f3prios algozes.", "author_id": "1085539460857643008"}, {"created_at": "2019-09-21T23:44:58.000Z", "id": "1175556556714401792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556556714401792"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1159565033925488651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:44:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.368, "type": "Person", "normalized_text": "yang"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.2792, "type": "Place", "normalized_text": "Arizona"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "KAREV"}]}, "id": "1175556501001428994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556501001428994"], "text": "Escuta bem Shonda vc j\u00e1 tirou a yang e a Arizona da s\u00e9rie, j\u00e1 matou a Lexie e o mark agr se tu matar o KAREV... a pr\u00f3xima a morrer \u00e9 vc sua fudida", "author_id": "2288928963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175556246163902464"}], "in_reply_to_user_id": "2288928963"}, {"created_at": "2019-09-21T23:44:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175556423922651141", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556423922651141"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "981344497425666048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175556346948796421", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556346948796421"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1054583257235406848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:44:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175556340493799426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556340493799426"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "47763816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:43:42.000Z", "id": "1175556235711733760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556235711733760"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3388453114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:43:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175556182603370496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556182603370496"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3559638917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:43:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175556091230507008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556091230507008"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "742777954846048256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:42:34.000Z", "id": "1175555952902148096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555952902148096"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "60969300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:42:31.000Z", "id": "1175555939396726784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555939396726784"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1159183734391955456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:42:17.000Z", "id": "1175555882404458496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555882404458496"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "151927874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:42:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175555808928718848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555808928718848"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1035893415840571393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}]}, "id": "1175555787554480130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555787554480130"], "text": "RT @PedroMottaB: Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vanglori\u2026", "author_id": "1142621253280436225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550415531925504"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:39.000Z", "id": "1175555719963262978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555719963262978"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "82539020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:36.000Z", "id": "1175555707753652224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555707753652224"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "63596265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 224, "probability": 0.9035, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1175555707749507072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555707749507072"], "text": "@UOL Imprensa imprest\u00e1vel \u00e9 assim: ao inv\u00e9s de se indignar com a morte de mais uma pessoa inocente e exigir provid\u00eancias das autoridades no combate \u00e0 bandidagem (respons\u00e1vel pelo tiro que matou a menina), prefere falar do IML.", "author_id": "1052199570090921984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175546245148041217"}], "in_reply_to_user_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:35.000Z", "id": "1175555705568452616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555705568452616"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "981551961894989826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175555667500916736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555667500916736"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3346906665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8053, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "trajaza", "id": "886092662708817920"}]}, "id": "1175555627797684235", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555627797684235"], "text": "@trajaza uma das coisas que eu n\u00e3o entendo \u00e9 se o mundo inteiro \u00e9 feito por um incesto ou n\u00e3o, j\u00e1 que Deus matou todos (exceto no\u00e9 e sua fam\u00edlia) no dil\u00favio", "author_id": "1005589716320833540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175553925749051392"}], "in_reply_to_user_id": "886092662708817920"}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}]}, "id": "1175555609552461825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555609552461825"], "text": "RT @PedroMottaB: Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vanglori\u2026", "author_id": "162745775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550415531925504"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175555593962217472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555593962217472"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "174487013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:41:05.000Z", "id": "1175555578707501056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555578707501056"], "text": "A irm\u00e3 da amiga minha se suicidou aff \ud83e\udd7a", "author_id": "455460323"}, {"created_at": "2019-09-21T23:40:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175555542556786688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555542556786688"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "851824517341208576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:40:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175555517860798465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555517860798465"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "298572225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:40:40.000Z", "id": "1175555472268697602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555472268697602"], "text": "Si todo fuera eso!!\ud83d\ude21 https://t.co/qcfZFZPhMc", "author_id": "274025513", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/qcfZFZPhMc", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:40:38.000Z", "id": "1175555466421854208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555466421854208"], "text": "perereca suicida", "author_id": "916394542609211392"}, {"created_at": "2019-09-21T23:39:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175555269352448000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555269352448000"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "53544032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:39:33.000Z", "id": "1175555192902901760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555192902901760"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "39087752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:39:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175555138783764480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555138783764480"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "894734351774224385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:39:10.000Z", "id": "1175555096844754944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555096844754944"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "205385507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:39:02.000Z", "id": "1175555064053866502", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555064053866502"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1022954417560199169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:39:02.000Z", "id": "1175555063940562946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555063940562946"], "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "author_id": "1036401436026961920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:38:53.000Z", "id": "1175555023939547136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175555023939547136"], "text": "@Rui_Zink Uma trag\u00e9dia e algo que \u00e9 terr\u00edvel ainda que n\u00e3o se saiba de quem era a bala que matou a crian\u00e7a, o que pouco importa, para a fam\u00edlia e para a crian\u00e7a, mas uma pergunta fica, os policiais que estavam a ser atacados, deviam ou n\u00e3o defender-se?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rui_Zink", "id": "16854780"}]}, "author_id": "333465742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175549470148386816"}], "in_reply_to_user_id": "16854780"}, {"created_at": "2019-09-21T23:38:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 240, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "flash-back"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1175554992289320960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554992289320960"], "text": "@JornalOGlobo Imprensa imprest\u00e1vel \u00e9 assim: ao inv\u00e9s de se indignar com a morte de mais uma pessoa inocente e exigir provid\u00eancias das autoridades no combate \u00e0 bandidagem (respons\u00e1vel pelo tiro que matou a menina), prefere falar de flash-back...", "author_id": "1052199570090921984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175535312971255810"}], "in_reply_to_user_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-09-21T23:38:32.000Z", "id": "1175554938585473024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554938585473024"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "66505562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:38:15.000Z", "id": "1175554867835936769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554867835936769"], "text": "https://t.co/9MsUgO0UUT\nLa salud mental de las y los polic\u00edas es importante... Y tendr\u00eda que ser prioridad su atenci\u00f3n y seguimiento...", "author_id": "41535812", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9MsUgO0UUT", "expanded_url": "http://www.info7.mx/locales/joven-oficial-de-fuerza-civil-se-suicida-en-su-closet/2643988", "display_url": "info7.mx/locales/joven-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:38:03.000Z", "id": "1175554816279482370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554816279482370"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "2735400408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:37:40.000Z", "id": "1175554718195691520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554718195691520"], "text": "@CrislannySillva P defender a institui\u00e7\u00e3o q dx tudo acontecer. A POLICIA matou a menina. Se n\u00e3o tem ctz q vai acertar, ent n\u00e3o atira no meio da rua porra. Errou e matou a menina, pronto.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CrislannySillva", "id": "913841169586704385"}]}, "author_id": "4130431875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175554414582648832"}], "in_reply_to_user_id": "4130431875"}, {"created_at": "2019-09-21T23:37:32.000Z", "id": "1175554684020563973", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554684020563973"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "55587602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:37:24.000Z", "id": "1175554652886175746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554652886175746"], "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida", "author_id": "1039291217077592065"}, {"created_at": "2019-09-21T23:37:19.000Z", "id": "1175554632350949376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554632350949376"], "text": "O CARA SE MATOU https://t.co/HW0uRHivgj", "author_id": "1028365167862657024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175527342711685121"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/HW0uRHivgj", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1175527342711685121", "display_url": "twitter.com/VejaSP/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175554628471205892", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554628471205892"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1147624907498561543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:37:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "id": "1175554574792499200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554574792499200"], "text": "RT @cinicabeyo: Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo\u2026", "author_id": "3432273023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175535105722503175"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:36:51.000Z", "id": "1175554515656945665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554515656945665"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3385120426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:59.000Z", "id": "1175554297117007873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554297117007873"], "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras ser golpeado por sus\u00a0padres https://t.co/GBvX0NZ2ZB https://t.co/QSnlXeFVyd", "author_id": "1156702953224507392", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GBvX0NZ2ZB", "expanded_url": "http://piramideinvertidaonline.com/2019/09/21/nino-de-8-anos-se-suicida-tras-ser-golpeado-por-sus-padres/", "display_url": "piramideinvertidaonline.com/2019/09/21/nin\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QSnlXeFVyd", "expanded_url": "https://twitter.com/piramide_inv/status/1175554297117007873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QSnlXeFVyd", "media_key": "3_1175554295518912512"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "DC\n\nAquaman"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "id": "1175554235364270080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554235364270080"], "text": "PAREM de comparar os filmes da DC\n\nAquaman \u00e9 BEL\u00cdSSIMO\n\nMulher-Maravilha \u00e9 ESSENCIAL \n\nCoringa j\u00e1 \u00e9 INSUPER\u00c1VEL\n\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\nShazam \u00e9 PROFUNDO", "author_id": "606400729", "geo": {"place_id": "5e49cd7bb9ee4177"}}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175554228892446720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554228892446720"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "136767118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:34.000Z", "id": "1175554190774550528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554190774550528"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "238395049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:31.000Z", "id": "1175554180150419462", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554180150419462"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1139075010537168896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175554179391217666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554179391217666"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "968221119856676864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175554118519263233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554118519263233"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "710644569566797824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:35:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175554097409404929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554097409404929"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "51868480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:34:59.000Z", "id": "1175554044976390144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554044976390144"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3333321610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:34:39.000Z", "id": "1175553960066846720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553960066846720"], "text": "MINHA AV\u00d3 TAVA CONTANDO QUE QUANDO VARGAS SE MATOU ELA FICOU SEM AULA NA ESCOLA", "author_id": "4097686054"}, {"created_at": "2019-09-21T23:34:25.000Z", "id": "1175553901359222784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553901359222784"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "755490336374419456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:34:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175553841984614400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553841984614400"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "713419651846418433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:34:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Viseu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatildBorges81", "id": "1108439735960244225"}]}, "id": "1175553838037774337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553838037774337"], "text": "RT @MatildBorges81: Foda se mas o que \u00e9 que se passa em Viseu crlh? Um \u00e9 esfaqueado, outra senhora suicida se e agr esta rapariga est\u00e1 desa\u2026", "author_id": "1039538954813534208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175525437356855304"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:34:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175553832622972928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553832622972928"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "2817196330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:33:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "id": "1175553609532084224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553609532084224"], "text": "RT @cinicabeyo: Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo\u2026", "author_id": "1406853788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175535105722503175"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553521250426883", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553521250426883"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "102136613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553517232304136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553517232304136"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3012686818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553512874401793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553512874401793"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "119882619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553510680793088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553510680793088"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1174158345797849089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553509330231296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553509330231296"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "115176342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:47.000Z", "id": "1175553489507954688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553489507954688"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "58594065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175553488727814144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553488727814144"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1128767491814121479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:20.000Z", "id": "1175553378857947137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553378857947137"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "60231789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:17.000Z", "id": "1175553364249239552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553364249239552"], "text": "@OsogordoIntenso Est\u00e1s teniendo un tuiteo suicida \u00faltimamente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}]}, "author_id": "1155884016786202625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175552985767845889"}], "in_reply_to_user_id": "477307574"}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553349678186496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553349678186496"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "61838198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553321035321344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553321035321344"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1075812427932033024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:32:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 226, "probability": 0.9035, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1175553316669087744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553316669087744"], "text": "@folha Imprensa imprest\u00e1vel \u00e9 assim: ao inv\u00e9s de se indignar com a morte de mais uma pessoa inocente e exigir provid\u00eancias das autoridades no combate \u00e0 bandidagem (respons\u00e1vel pelo tiro que matou a menina), prefere falar do IML.", "author_id": "1052199570090921984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175542480512651264"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-21T23:31:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsquerdaVirtual", "id": "1128974830408282113"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TZ3jDZHN2D", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026", "unwound_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil"}]}, "id": "1175553238998966272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553238998966272"], "text": "RT @EsquerdaVirtual: O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/TZ3jDZHN2D", "author_id": "1148089154846306304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168160418814205956"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:31:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553203301158912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553203301158912"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "762598920610541568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:31:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175553188113633281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553188113633281"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1087731962092179456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:31:26.000Z", "id": "1175553149639282693", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553149639282693"], "text": "@demori @jairmearrepend Falo isso faz anos, pol\u00edcia \u00e9 bucha de canh\u00e3o de gente gra\u00fada, cada policial suicida, cada um afastado por problemas mentais e stress s\u00e3o visto como fracos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "author_id": "804706616121720832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175532960575098882"}], "in_reply_to_user_id": "15675149"}, {"created_at": "2019-09-21T23:31:00.000Z", "id": "1175553039618519040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553039618519040"], "text": "Minha m\u00e3e saiu atender o chamado da fam\u00edlia de um homem que se enforcou, que tenso", "author_id": "417943754"}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175553031611584512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553031611584512"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1147361198234583043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175552994034814978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552994034814978"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "165461927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:47.000Z", "id": "1175552989005787136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552989005787136"], "text": "@SofiNied 2do narrador: se suicida", "author_id": "3325618091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175552241169829889"}], "in_reply_to_user_id": "1068301441"}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175552962590126081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552962590126081"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "209639588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:38.000Z", "id": "1175552950485377026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552950485377026"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "330549962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:31.000Z", "id": "1175552918889672706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552918889672706"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "53069788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:28.000Z", "id": "1175552905753092097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552905753092097"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "733787758062411777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:25.000Z", "id": "1175552895678386177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552895678386177"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2613734666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:20.000Z", "id": "1175552874316804096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552874316804096"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "90930560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:30:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175552797598781443", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552797598781443"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "744830701049098240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:29:46.000Z", "id": "1175552730716413952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552730716413952"], "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "author_id": "747416166650548224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:29:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175552714203230208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552714203230208"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1037370589785280516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:29:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175552588844019714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552588844019714"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "3854088436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:29:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175552576873533441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552576873533441"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "131323491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:28:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}]}, "id": "1175552495810228226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552495810228226"], "text": "RT @PedroMottaB: Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vanglori\u2026", "author_id": "2448613388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550415531925504"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:28:47.000Z", "id": "1175552482346438656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552482346438656"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1191453522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:28:12.000Z", "id": "1175552335902326784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552335902326784"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "28988784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:28:04.000Z", "id": "1175552303090167808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552303090167808"], "text": "@miltwo2 Manoooooo eu vo te suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miltwo2", "id": "900064811085697024"}]}, "author_id": "859718612738871296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175545345872486400"}], "in_reply_to_user_id": "900064811085697024"}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1175552247054458881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552247054458881"], "text": "@lolaescreva A culpa n\u00e3o \u00e9 do Witzel e sim de voc\u00eas que n\u00e3o aguentam ficar sem p\u00f3 ou maconha,  se n\u00e3o tivesse tr\u00e1fico a pol\u00edcia n\u00e3o precisaria trabalhar desta forma. Quem matou a crian\u00e7a foram voc\u00eas hip\u00f3critas.", "author_id": "182326160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175398925290938369"}], "in_reply_to_user_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}]}, "id": "1175552235557785600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552235557785600"], "text": "RT @PedroMottaB: Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vanglori\u2026", "author_id": "211489456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550415531925504"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}]}, "id": "1175552137218154496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552137218154496"], "text": "@dilmabr Golpe? Uma crian\u00e7a morreu um devido os desvios do PT da seguran\u00e7a p\u00fablica! Este dinheiro fez falta! L\u00e1 n\u00e3o era para ser assim!!!! L\u00e1 era para ter sido bem melhor se n\u00e3o fosse a corrup\u00e7\u00e3o o seu governo! Vc matou aquela crian\u00e7a!", "author_id": "1173783175052648448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993499278172160"}], "in_reply_to_user_id": "131574396"}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:24.000Z", "id": "1175552134949068800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552134949068800"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "991868430302302208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8804, "type": "Product", "normalized_text": "iphone"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6029, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maristelamafei", "id": "51094158"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "id": "1175552099393908736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552099393908736"], "text": "@maristelamafei @luisnassif @jornalnacional No jorna hj quando um plaboy morreu depois de ter se iphone roubado em uma \u00e1rea nobre do rio, foi a primeira not\u00edcia, dizendo que \u00e9  alarmante o numero de celulares roubados no pa\u00eds,globo tb matou agatha", "author_id": "1145442737816297472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175542056133025793"}], "in_reply_to_user_id": "51094158", "geo": {"place_id": "04279e8b69ef0f08"}}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:15.000Z", "id": "1175552098525687808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552098525687808"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "3344269043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175552076975394816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552076975394816"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "715362378481799168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:26:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175551931479154688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551931479154688"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1057072861662330880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:26:23.000Z", "id": "1175551881789284354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551881789284354"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "50141534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:26:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175551864320024577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551864320024577"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "197253069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:26:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "Nicho Figueroa"}, {"start": 15, "end": 36, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando Ord\u00f3\u00f1ez Rivera"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/N6ac8zg9ht", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1175551793117483008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551793117483008"], "text": "Nicho Figueroa Orlando Ord\u00f3\u00f1ez Rivera uds y sus pinches juegos est\u00e1n cortados https://t.co/N6ac8zg9ht", "author_id": "444655947"}, {"created_at": "2019-09-21T23:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175551743440150528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551743440150528"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "238237331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:25:30.000Z", "id": "1175551658748760064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551658748760064"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "42271371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:25:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175551542184861699", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551542184861699"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2935262518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:24:45.000Z", "id": "1175551466750324736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551466750324736"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "859984396929159169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:24:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175551451776671744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551451776671744"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3379027102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:24:36.000Z", "id": "1175551431857905665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551431857905665"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "46741125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:24:34.000Z", "id": "1175551422013878278", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551422013878278"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3330586905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:24:33.000Z", "id": "1175551418746462209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551418746462209"], "text": "es la 5ta vez por lo menos de la tarde q uno de mis vecinos/as pone un siglo sin ti de chayanne por favor esa persona esta del orto llama a atenci\u00f3n al suicida o algo", "author_id": "142785619"}, {"created_at": "2019-09-21T23:24:11.000Z", "id": "1175551327071612929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551327071612929"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "541156738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3992, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FernanMartinez", "id": "39823635"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "SusanaDLeon", "id": "1505952761866858506"}]}, "id": "1175551306653667328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551306653667328"], "text": "@FernanMartinez @Susanadleon Te falt\u00f3 el suicida de La Javeriana, no tiene techo el chaval", "author_id": "59497452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175241025343950850"}], "in_reply_to_user_id": "39823635"}, {"created_at": "2019-09-21T23:23:59.000Z", "id": "1175551277868232709", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551277868232709"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1645736942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:23:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}, {"start": 6, "end": 18, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Hakaider"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Silver Hakaider"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Hakaider"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Ichiro"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Akira"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Jiro"}]}, "id": "1175551163254681600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551163254681600"], "text": "Red e Blue Hakaider v\u00e3o buscar Silver Hakaider, que est\u00e1 gravemente ferido ap\u00f3s reverter \u00e0 sua forma original. O Hakaider azul jura se vingar do andr\u00f3ide que quase matou seu irm\u00e3o. Ichiro, Akira e Jiro continuam sua busca pela verdade.", "author_id": "1172307310082953216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175551161853763584"}], "in_reply_to_user_id": "1172307310082953216"}, {"created_at": "2019-09-21T23:23:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175551156480815106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551156480815106"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3475540401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:23:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}]}, "id": "1175551155553878018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551155553878018"], "text": "RT @PedroMottaB: Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vanglori\u2026", "author_id": "66197913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175550415531925504"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:23:21.000Z", "id": "1175551117297688576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551117297688576"], "text": "RT @ulisescabaleiro: Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ulisescabaleiro", "id": "2937311351"}]}, "author_id": "2293241803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458917834547200"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175550977723785217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550977723785217"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3292047826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:22:29.000Z", "id": "1175550898724061184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550898724061184"], "text": "@reacaniiilista @radrosies Tanto faz, s\u00f3 sei q ela foi acusada de homofobia por perfis em massa e se matou \nEnfim, de qlq jeito n teve a ver com porno e sim com a mania das pessoas de julgar os outros sem conhecer na internet como j\u00e1 fizeram com diversos artistas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reacaniiilista", "id": "822511901288579073"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "radrosies", "id": "4137974483"}]}, "author_id": "1062021426704797696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175492702588276736"}], "in_reply_to_user_id": "822511901288579073"}, {"created_at": "2019-09-21T23:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/g7DmywbNxv", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/bolsonaro-se-serve-da-democracia-para-corrompe%cc%82-la-diz-politico-france%cc%82s-na-inaugurac%cc%a7ao-do-jardim-marielle-franco/Merce", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/bolsonaro-se-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/mercearia-sao-pedro-tradicional-bar-de-escritores-em-sao-paulo-vai-fechar-as-portas/"}]}, "id": "1175550888401936385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550888401936385"], "text": "\u201cBolsonaro se serve da democracia para corromp\u00ea-la\u201d, diz pol\u00edtico franc\u00eas na inaugura\u00e7\u00e3o do jardim Marielle Franco https://t.co/g7DmywbNxv todas as homenagens \u00e9 pena q aqui no pa\u00eds dela se esquecem dela e de quem a matou e porque...", "author_id": "207236627"}, {"created_at": "2019-09-21T23:22:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175550880801857546", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550880801857546"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1077770100839718913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:22:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175550854444851205", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550854444851205"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "4783725632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:22:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175550824468090881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550824468090881"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "879699224660762625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:22:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175550802854850561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550802854850561"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "46379654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:57.000Z", "id": "1175550764023984128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550764023984128"], "text": "@Lim30059826Lima Suicida n\u00e3o, assassino mesmo, exterminador!", "author_id": "4002676047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175468032895967241"}], "in_reply_to_user_id": "1140038043837116416"}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.3627, "type": "Place", "normalized_text": "uni\u00e3o sovi\u00e9tica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Smiqwy", "id": "1575219708"}]}, "id": "1175550763948552193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550763948552193"], "text": "@Smiqwy \"pq se pensar bem ele nem matou tanta gente como o l\u00edder da uni\u00e3o sovi\u00e9tica\" ?????", "author_id": "1008116907080323072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175471412053794822"}], "in_reply_to_user_id": "1575219708"}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:56.000Z", "id": "1175550759762571264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550759762571264"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "33119191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:48.000Z", "id": "1175550727076401152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550727076401152"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1103421516883079175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:48.000Z", "id": "1175550726585626624", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550726585626624"], "text": "RT @MilesDFrases: https://t.co/VuXqlBs8AH", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MilesDFrases", "id": "221633572"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/VuXqlBs8AH", "expanded_url": "https://ift.tt/2aeOi2n", "display_url": "ift.tt/2aeOi2n", "status": 200, "unwound_url": "http://milesdefrases.com/3241/la-persona-tiene-miedo-amor-miedo-fracaso-suicida-miedo-vivir.html"}]}, "author_id": "857495006646419456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175275645686956032"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:19.000Z", "id": "1175550605357715456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550605357715456"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "81435319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:17.000Z", "id": "1175550596117618690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550596117618690"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:21:08.000Z", "id": "1175550556846379010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550556846379010"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "176589318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:49.000Z", "id": "1175550476823252995", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550476823252995"], "text": "Pregunta del mill\u00f3n. \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s suicida? Ahr", "author_id": "2906545665"}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/MjI0aI3Biz", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-komb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/"}]}, "id": "1175550415531925504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550415531925504"], "text": "Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vangloria de seus crimes.\n\u201cAtirou na Kombi e matou minha neta. Isso \u00e9 confronto?\u201d: a ira santa do av\u00f4 da menina \u00c1gatha contra Witzel e sua PM https://t.co/MjI0aI3Biz", "author_id": "978030180584316929"}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175550351661031425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550351661031425"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "980050295723094017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:16.000Z", "id": "1175550342404218880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550342404218880"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "893277242209353729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175550327074041857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550327074041857"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "591541026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175550322363777024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550322363777024"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "897266755520823298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:19:27.000Z", "id": "1175550134219870208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550134219870208"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "29445192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175550123616735234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550123616735234"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "66197913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}]}, "id": "1175550122626834432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550122626834432"], "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "author_id": "552205555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:19:23.000Z", "id": "1175550116771577856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550116771577856"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "572872865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:19:20.000Z", "id": "1175550104264204288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550104264204288"], "text": "RT @veashgente: mais que errado, estrat\u00e9gia suicida, mas como ela s\u00f3 se preocupa em ser famosa e ter f\u00e3s, nem para pra pensar em estrat\u00e9gia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "veashgente", "id": "2688990110"}]}, "author_id": "248294787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175549970457477120"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:18:48.000Z", "id": "1175549970457477120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549970457477120"], "text": "mais que errado, estrat\u00e9gia suicida, mas como ela s\u00f3 se preocupa em ser famosa e ter f\u00e3s, nem para pra pensar em estrat\u00e9gia de sobreviv\u00eancia https://t.co/sfHreCxeDA", "author_id": "2688990110", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sfHreCxeDA", "expanded_url": "https://t.co/sfHreCxeDA", "display_url": "t.co/sfHreCxeDA"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:18:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175549926752829440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549926752829440"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "214907618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:18:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 65, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2021"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Criativos"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qv5fBQ4BXw", "expanded_url": "https://www.pinterest.com/pin/40602834128478714/", "display_url": "pinterest.com/pin/4060283412\u2026"}]}, "id": "1175549879906701312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549879906701312"], "text": "6 personagens que Alice Braga pode fazer em Esquadr\u00e3o Suicida 2021 - Assuntos Criativos https://t.co/qv5fBQ4BXw", "author_id": "49611922"}, {"created_at": "2019-09-21T23:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175549811862454272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549811862454272"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "923998150913904642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:17:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175549721043230720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549721043230720"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "105218694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:17:13.000Z", "id": "1175549572359303169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549572359303169"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "202608024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:17:00.000Z", "id": "1175549520425435137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549520425435137"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "91153036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:16:46.000Z", "id": "1175549459780050945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549459780050945"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "282660239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:16:38.000Z", "id": "1175549427056087041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549427056087041"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "235194789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:16:36.000Z", "id": "1175549417316859905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549417316859905"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2826369055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:16:14.000Z", "id": "1175549326308851715", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549326308851715"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "761543689609089024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:15:50.000Z", "id": "1175549225410732034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549225410732034"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1436742752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:15:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175549201457065985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549201457065985"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "526693521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:15:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175549167042793472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549167042793472"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "126210729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175549138013999104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549138013999104"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2566558443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:15:08.000Z", "id": "1175549048423702528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549048423702528"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "182428082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:14:58.000Z", "id": "1175549004702265345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549004702265345"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "17083944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:14:52.000Z", "id": "1175548982904467457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548982904467457"], "text": "@driccos Pelo que eu vi foi um passeio, mas o time feminino foi l\u00e1 e matou o jogo, se fosse aqueles bunda mole do masculino n\u00e3o tenho certeza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "driccos", "id": "51511508"}]}, "author_id": "736537567642935296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175545947696304129"}], "in_reply_to_user_id": "51511508"}, {"created_at": "2019-09-21T23:14:50.000Z", "id": "1175548972661911553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548972661911553"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "113462930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:14:49.000Z", "id": "1175548968325042176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548968325042176"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2538626598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:14:08.000Z", "id": "1175548798791237633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548798791237633"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "117836323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:14:08.000Z", "id": "1175548797612638215", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548797612638215"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "author_id": "145861416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:13:41.000Z", "id": "1175548682495778818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548682495778818"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "46574592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:13:25.000Z", "id": "1175548615588270087", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548615588270087"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "301482473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:13:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175548583782834176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548583782834176"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "105664559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:13:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175548562115125249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548562115125249"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "473215138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:13:08.000Z", "id": "1175548547183382528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548547183382528"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2811307227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:12:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175548415943565313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548415943565313"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "3161190321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:12:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8864, "type": "Place", "normalized_text": "Salinas"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "Monta\u00f1ita"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "jiujitsumonta\u00f1ita"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "bjjmonta\u00f1ita"}, {"start": 122, "end": 139, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "kimoasurfnjiujitsu"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin Carrion"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 106, "tag": "jiujitsumonta\u00f1ita"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "bjjmonta\u00f1ita"}, {"start": 121, "end": 140, "tag": "kimoasurfnjiujitsu"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/KiRb90e4AC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2sPYPQAzff/?igshid=1ke9erx2c6y2", "display_url": "instagram.com/p/B2sPYPQAzff/\u2026"}]}, "id": "1175548401490022400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548401490022400"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-80.95978618, -2.21100748]}, "place_id": "01ad880d534eb8cb"}, "text": "La galera en Salinas compitiendo... escuadr\u00f3n suicida Monta\u00f1ita cumpli\u00f3 con la misi\u00f3n. \n#jiujitsumonta\u00f1ita #bjjmonta\u00f1ita #kimoasurfnjiujitsu en Polideportivo Benjamin Carrion https://t.co/KiRb90e4AC", "author_id": "2252322924"}, {"created_at": "2019-09-21T23:12:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175548384373067778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548384373067778"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "885728909140140033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Ivo Oliveira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "arquivoEnsinoE"}, {"start": 19, "end": 35, "tag": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/7FE1kpYccg", "expanded_url": "https://www.revistaeducacao.com.br/luto-por-suicidio-relato-pai-que-perdeu-chao/", "display_url": "revistaeducacao.com.br/luto-por-suici\u2026"}]}, "id": "1175548308439351297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548308439351297"], "text": "#arquivoEnsinoE no #setembroamarelo divulgamos esta mat\u00e9ria sobre o oficial de justi\u00e7a Ivo Oliveira cuja filha mais velha se suicidou em 2014. No come\u00e7o ele perdeu o ch\u00e3o, mas aos poucos a for\u00e7a renasceu\nhttps://t.co/7FE1kpYccg", "author_id": "43932826"}, {"created_at": "2019-09-21T23:12:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175548261681324038", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548261681324038"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "975225998135496704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:11:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175548182304100352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548182304100352"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "941737970108960769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:11:40.000Z", "id": "1175548177220612097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548177220612097"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "812784292761923589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:11:02.000Z", "id": "1175548015936987136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548015936987136"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "4824497908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:10:50.000Z", "id": "1175547964527456261", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547964527456261"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "89840620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:10:46.000Z", "id": "1175547948027064320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547948027064320"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1401159704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:10:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547917572202496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547917572202496"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "740035705498271744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547890531520513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547890531520513"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1578035090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:10:10.000Z", "id": "1175547799993274368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547799993274368"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "16283210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:09:45.000Z", "id": "1175547693088870402", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547693088870402"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "14348108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:09:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547632254689281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547632254689281"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1069602191734910977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:09:06.000Z", "id": "1175547532312756225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547532312756225"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "3325338610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:09:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547511429316610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547511429316610"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2177044797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:09:00.000Z", "id": "1175547503686627329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547503686627329"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "24481115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:09:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547503237877761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547503237877761"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1314850759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:08:59.000Z", "id": "1175547502549975040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547502549975040"], "text": "Cuando decimos; \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos x19 https://t.co/Q1I7XXF6jW", "author_id": "4550146523", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Q1I7XXF6jW", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:08:56.000Z", "id": "1175547486414483456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547486414483456"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "13312742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:08:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547430227664897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547430227664897"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "846420301038653440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:08:37.000Z", "id": "1175547406781505536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547406781505536"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "18657102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:08:18.000Z", "id": "1175547328167591936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547328167591936"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1089512598528294912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:08:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547323750989824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547323750989824"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "79052566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:07:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547185657720833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547185657720833"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1117150557456805895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:07:43.000Z", "id": "1175547180461043712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547180461043712"], "text": "RT @atiny_happy: \"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atiny_happy", "id": "1058081370176741378"}]}, "author_id": "1025431304760971269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469906252488711"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175547139667218434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547139667218434"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "717511997215080448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:07:24.000Z", "id": "1175547102736322563", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547102736322563"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "38973482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:07:20.000Z", "id": "1175547085074157569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547085074157569"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "34644967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:07:01.000Z", "id": "1175547004145012742", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547004145012742"], "text": "@robertodsfg @hectorbecerrilr @oswaldoarroyono Los puntos suspensivos son tres y se usan para denotar eso, suspenso o frase inconclusa o reiterativa.\nHay que ser un micro enano mental, nivel alanista,  para ignorar la mega corrupci\u00f3n del supuesto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robertodsfg", "id": "2700589168"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "oswaldoarroyono", "id": "378951992"}]}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175519428819263490"}], "in_reply_to_user_id": "2700589168"}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:50.000Z", "id": "1175546959995817984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546959995817984"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1012678754542465024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:45.000Z", "id": "1175546938172878849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546938172878849"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "384842767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:44.000Z", "id": "1175546934146285568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546934146285568"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "28405301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:43.000Z", "id": "1175546932350971907", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546932350971907"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "49999100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175546921198530560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546921198530560"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "76058399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175546911916474374", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546911916474374"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "2453499791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175546907931926530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546907931926530"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "341072199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:06:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175546750536421376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546750536421376"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "963904670912667655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:05:37.000Z", "id": "1175546655120220160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546655120220160"], "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "author_id": "884245849714421760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:05:30.000Z", "id": "1175546623558082561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546623558082561"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:05:26.000Z", "id": "1175546605979783169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546605979783169"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "14364075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:05:17.000Z", "id": "1175546570860879873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546570860879873"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "438663431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:05:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}]}, "id": "1175546540800270337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546540800270337"], "text": "Ver o flamengo nessa fase me deixa triste de lembrar daquele cara que se matou depois de ser eliminado pelo Athletico. Se aguentasse mais um pouquinho estaria muito feliz agora. Foda..", "author_id": "174941344", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175546475155050497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546475155050497"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "4700306184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:48.000Z", "id": "1175546446432612354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546446432612354"], "text": "@maurocezar precisa investigar pra saber se o tiro, que infelizmente matou a menina, veio da PM, pq \u00e9 no m\u00ednimo curioso que essas mortes nunca s\u00e3o atribu\u00eddas aos tiros dados pelos vagabundos...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "53581773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175447319606648833"}], "in_reply_to_user_id": "55069015"}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:47.000Z", "id": "1175546445111410690", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546445111410690"], "text": "@micadiaz46 Se me hace que si le dicen que alguno es gay/lesbiana se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "micadiaz46", "id": "757979557899231235"}]}, "author_id": "242338531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175400656406044672"}], "in_reply_to_user_id": "757979557899231235"}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:46.000Z", "id": "1175546440485093381", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546440485093381"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1148599975263318016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:38.000Z", "id": "1175546407492739078", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546407492739078"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "14428181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175546375913820161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546375913820161"], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175546371643990017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546371643990017"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1044249706308751364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175546360550109185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546360550109185"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "346135127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175546357068836864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546357068836864"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "158815486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:23.000Z", "id": "1175546343676424194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546343676424194"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "295426453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:21.000Z", "id": "1175546334692163584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546334692163584"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1686516794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:14.000Z", "id": "1175546306015764483", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546306015764483"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "538612520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:11.000Z", "id": "1175546292921147392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546292921147392"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "179057277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:11.000Z", "id": "1175546291209801729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546291209801729"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2942462032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:03.000Z", "id": "1175546258246787072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546258246787072"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "885728909140140033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:56.000Z", "id": "1175546229205454848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546229205454848"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2457997260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "larm"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Duk"}]}, "id": "1175546216123441155", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546216123441155"], "text": "Assistindo love larm e o Duk SE SUICIDOU MESMK ??? GENTE EU TO CHORANDO MUOTO MANO", "author_id": "319407699"}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:51.000Z", "id": "1175546210943459329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546210943459329"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1023312362143719424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175546209676779521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546209676779521"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "182103674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:49.000Z", "id": "1175546199350423552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546199350423552"], "text": "@paulinamanchado @agoocejas me sumo al pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paulinamanchado", "id": "1458628386"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "agoocejas", "id": "3379145061"}]}, "author_id": "1201593510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175543379175837696"}], "in_reply_to_user_id": "1458628386"}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175546190257184768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546190257184768"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "878630901068025856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:37.000Z", "id": "1175546150553870337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546150553870337"], "text": "@matheus_yss e eu que VI um suicidio essa semana.\n\num garoto se enforcou numa das \u00e1rvores do lado da reitoria", "author_id": "197212679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175540198484193282"}], "in_reply_to_user_id": "49097492"}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:25.000Z", "id": "1175546101790859264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546101790859264"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "38442468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:24.000Z", "id": "1175546096334049282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546096334049282"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1017061063836266501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:10.000Z", "id": "1175546037009821701", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546037009821701"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor", "author_id": "264595731", "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}}, {"created_at": "2019-09-21T23:03:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175545995905699840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545995905699840"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "3341913201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:59.000Z", "id": "1175545993032548352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545993032548352"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "160720893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:47.000Z", "id": "1175545942193295360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545942193295360"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1047144957000208384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:43.000Z", "id": "1175545924862562306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545924862562306"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "125958383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175545917228933120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545917228933120"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1079450780074213377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:39.000Z", "id": "1175545907561074690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545907561074690"], "text": "RT @GaabiFariass: @melzinduartte N\u00e3o aguento mais essa vida, vou ali n\u00e9 suicida bjos \ud83d\ude18", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaabiFariass", "id": "4356882203"}]}, "author_id": "760912965377880064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175545732964769792"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:38.000Z", "id": "1175545904268550144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545904268550144"], "text": "@XEVATabasco Yo digo que en paz descanse el difunto...aunque el tipo era un suicida! Simplemente quer\u00eda morir.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "XEVATabasco", "id": "1077962244"}]}, "author_id": "204385995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175421703234756608"}], "in_reply_to_user_id": "1077962244"}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175545872362483714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545872362483714"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1944622741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175545856319205378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545856319205378"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "700688684937519110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:26.000Z", "id": "1175545853076918272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545853076918272"], "text": "Cuando decimos; \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos x13 https://t.co/y85dmg8Z65", "author_id": "569754591", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/y85dmg8Z65", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:25.000Z", "id": "1175545847280525313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545847280525313"], "text": "@pauloguedesofic Sim, \u00e9 tipo aquela \"o amor mais bonito \u00e9 o de uma suicida e um psicopata, ela morreria por ele e ele mataria por ela \ud83d\ude0d\"", "author_id": "1148728690601353216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175545467754700802"}], "in_reply_to_user_id": "949094514064609282"}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:12.000Z", "id": "1175545792024764416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545792024764416"], "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "author_id": "1038789535960887296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:10.000Z", "id": "1175545783397101568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545783397101568"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "133300510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175545771015442434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545771015442434"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1035209318222766080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:03.000Z", "id": "1175545756582854659", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545756582854659"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1062560471625228289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:57.000Z", "id": "1175545732964769792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545732964769792"], "text": "@melzinduartte N\u00e3o aguento mais essa vida, vou ali n\u00e9 suicida bjos \ud83d\ude18", "author_id": "4356882203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175545453355683840"}], "in_reply_to_user_id": "760912965377880064"}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:57.000Z", "id": "1175545732046213123", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545732046213123"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "143762433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:33.000Z", "id": "1175545629931724810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545629931724810"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2415076205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:29.000Z", "id": "1175545615339663360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545615339663360"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "409553206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:15.000Z", "id": "1175545556028014594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545556028014594"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1081735757969145857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175545533865299974", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545533865299974"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "1080961376716275712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:08.000Z", "id": "1175545524071620610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545524071620610"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "83584824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:07.000Z", "id": "1175545522091769856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545522091769856"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "120878919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:06.000Z", "id": "1175545517729812481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545517729812481"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1020877522987356160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:59.000Z", "id": "1175545485786066945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545485786066945"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2805931887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:52.000Z", "id": "1175545458485334023", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545458485334023"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1143857730932944896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175545447152328704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545447152328704"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1170919893375602688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:43.000Z", "id": "1175545418991702016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545418991702016"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "362805390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:34.000Z", "id": "1175545384275517440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545384275517440"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "23160386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175545349429256203", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545349429256203"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "817159386787418113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:26.000Z", "id": "1175545347785072640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545347785072640"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1041168959230369792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:09.000Z", "id": "1175545278444855297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545278444855297"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2789629531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:09.000Z", "id": "1175545277836668928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545277836668928"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1083195795711631363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:08.000Z", "id": "1175545272446914560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545272446914560"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1022227566017560576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:05.000Z", "id": "1175545262112215043", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545262112215043"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "27155923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:59:44.000Z", "id": "1175545174182809601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545174182809601"], "text": "@g1mundo U\u00e9 ?? Quando \u00e9 o contr\u00e1rio \u00e9 sempre um ve\u00edculo suicida e n\u00e3o um homem!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1mundo", "id": "31496702"}]}, "author_id": "152693557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175543292362027013"}], "in_reply_to_user_id": "31496702"}, {"created_at": "2019-09-21T22:59:38.000Z", "id": "1175545147532222464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545147532222464"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "15675149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:59:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175545142314450944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545142314450944"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "937342626717683712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:59:36.000Z", "id": "1175545138371878913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545138371878913"], "text": "Se mainha n me matou hj n mata mais nunca", "author_id": "818532503296339969", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"created_at": "2019-09-21T22:59:15.000Z", "id": "1175545052665384960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545052665384960"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "2886710611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:59:07.000Z", "id": "1175545017382973441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545017382973441"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "author_id": "754874109998297088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:58:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175544984520548353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544984520548353"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "307097316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:58:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175544791582609408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544791582609408"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "260894013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:58:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175544770854301696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544770854301696"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "186796855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:57:59.000Z", "id": "1175544732539379712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544732539379712"], "text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida \nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\n Mas estou-me a cagar para eles Pensamento sta na fuckin guita \"", "author_id": "1037081067193335810"}, {"created_at": "2019-09-21T22:57:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1175544670656614400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544670656614400"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "1870335320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:56:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175544438099197957", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544438099197957"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "750325494986465280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:56:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175544434764800001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544434764800001"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "766337178586714112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:56:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175544383929667584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544383929667584"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1280726600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175544186944274432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544186944274432"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "134442243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175544180623495168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544180623495168"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "993209100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175544135983538176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544135983538176"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "2417540940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:55:21.000Z", "id": "1175544068589477888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544068589477888"], "text": "// como una suicida al ataque, nunca mejor dicho https://t.co/NZURRk4QhA", "author_id": "1164520446131417088", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NZURRk4QhA", "expanded_url": "https://twitter.com/Clary_Burke/status/1175543468116119552", "display_url": "twitter.com/Clary_Burke/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T22:55:15.000Z", "id": "1175544042807017472", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175544042807017472"], "text": "RT @CamuValoy: https://t.co/Tecv8PgmwU https://t.co/3Awo0RhdCU", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CamuValoy", "id": "97331975"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Tecv8PgmwU", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/3Awo0RhdCU", "expanded_url": "https://twitter.com/CamuValoy/status/1175517847793164288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Awo0RhdCU", "media_key": "3_1175517829984083968"}]}, "author_id": "106467619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175517847793164288"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:54:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175543915560218625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543915560218625"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "133776275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:54:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "id": "1175543898535616513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543898535616513"], "text": "RT @cinicabeyo: Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo\u2026", "author_id": "2981284162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175535105722503175"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:54:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175543845121118209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543845121118209"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "2846821924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175543820232142850", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543820232142850"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "69019025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1175543818034319360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543818034319360"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "880884372857122817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558660409864192"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175543775596294144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543775596294144"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "131197124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:54:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9344, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9077, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}]}, "id": "1175543761746767872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543761746767872"], "text": "RT @Centraldcnauta: DISPUTA DE CORTES: A Globo ir\u00e1 transmitir 'Esquadr\u00e3o Suicida', de David Ayer, no Tela Quente nesta segunda-feira (23) h\u2026", "author_id": "1033767456857317377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175500020516306944"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:53:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175543705404657664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543705404657664"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "2840499148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:53:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175543690850385922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543690850385922"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "906878575168679936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:53:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175543687515951105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543687515951105"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "737680574190587909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:53:42.000Z", "id": "1175543655479808003", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543655479808003"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "188381263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:53:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/OcbYHfXURa", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "id": "1175543631819808768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543631819808768"], "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/OcbYHfXURa", "author_id": "148056681"}, {"created_at": "2019-09-21T22:53:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175543561649082374", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543561649082374"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "225201427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175543447396265986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543447396265986"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "19609339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175543446603542529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543446603542529"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "1029083997555568641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175543444439277571", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543444439277571"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "861704546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:52:50.000Z", "id": "1175543435069186048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543435069186048"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1043935562959384576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175543051470725120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543051470725120"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "156451656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:51:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175543045720346624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543045720346624"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "18033771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:51:14.000Z", "id": "1175543034278240257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543034278240257"], "text": "Nunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida. Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar y curarme. Ni varias personas. En otras palabras, la soledad no es algo que me molesta.\n\nCB", "author_id": "161537756"}, {"created_at": "2019-09-21T22:51:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1175543026778816513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543026778816513"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "880884372857122817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:51:05.000Z", "id": "1175542994591780865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542994591780865"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "4449132076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:50:56.000Z", "id": "1175542959636459522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542959636459522"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "4449132076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:50:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175542938220335104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542938220335104"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "760665182762852352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:50:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175542896826753032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542896826753032"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "2562007698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:50:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3038, "type": "Place", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.602, "type": "Organization", "normalized_text": "FACH"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "id": "1175542840451108865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542840451108865"], "text": "@Hugo_Gutierrez_ No Huguito, fue para liberarnos del Borracho, Cobarde, suicida de Allende. \nGracias a la FACH y a sus aviones hoy no somos como Cuba o Venezuela.", "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175196841299927041"}], "in_reply_to_user_id": "169979854"}, {"created_at": "2019-09-21T22:50:07.000Z", "id": "1175542754442653696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542754442653696"], "text": "tomar banho sozinha em casa durante a noite \u00e9 coisa de suicida pra mim", "author_id": "1065391366929301504"}, {"created_at": "2019-09-21T22:50:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps2"}]}, "id": "1175542733349376001", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542733349376001"], "text": "RT @ZeroLuchas: Low-pe Suicida de @erickstevens82!!\n\n#TurboGraps2 @BLabelPro\n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHf0s1m https://t.co/2d2ybYnKmF", "author_id": "14115051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175542505657364480"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1175542726244352000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542726244352000"], "text": "O pai viu o cara r\u00e9ptil do esquadr\u00e3o suicida e ficou com medo", "author_id": "2900708362"}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175542688994746368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542688994746368"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "877311157840867328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Tatiana Dias"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia"}]}, "id": "1175542647613771784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542647613771784"], "text": "Chocado como a Tatiana Dias foi educada e matou a Andreia com os argumentos, se continuar assim vou me render", "author_id": "543109210"}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175542606069227522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542606069227522"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "747532515997519873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:31.000Z", "id": "1175542602797658114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542602797658114"], "text": "Hoje um pai de fam\u00edlia se matou aqui no remanso. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nEsses not\u00edcias me deixam muito triste.\nPorque parece que t\u00e1 muito pr\u00f3ximo da gente... E a  gente continua sem fazer nada a respeito", "author_id": "852321568537620481"}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps2"}]}, "id": "1175542555880173568", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542555880173568"], "text": "RT @ZeroLuchas: Low-pe Suicida de @erickstevens82!!\n\n#TurboGraps2 @BLabelPro\n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHf0s1m https://t.co/2d2ybYnKmF", "author_id": "756656040834428928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175542505657364480"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps2"}]}, "id": "1175542544546951170", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542544546951170"], "text": "RT @ZeroLuchas: Low-pe Suicida de @erickstevens82!!\n\n#TurboGraps2 @BLabelPro\n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHf0s1m https://t.co/2d2ybYnKmF", "author_id": "862315761859219456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175542505657364480"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps2"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "TurboGraps2"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mCZxHf0s1m", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2d2ybYnKmF", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1175542505657364480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2d2ybYnKmF", "media_key": "16_1175542464767287297"}]}, "id": "1175542505657364480", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542505657364480"], "text": "Low-pe Suicida de @erickstevens82!!\n\n#TurboGraps2 @BLabelPro\n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHf0s1m https://t.co/2d2ybYnKmF", "author_id": "3080525453"}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "id": "1175542491459833857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542491459833857"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "author_id": "1132136112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:48:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175542394315579398", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542394315579398"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "828980208992673793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:48:31.000Z", "id": "1175542352003371008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542352003371008"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "86272177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:48:30.000Z", "id": "1175542346114428928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542346114428928"], "text": "RT @camillefrases: Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "camillefrases", "id": "1002346808939614208"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}, "author_id": "3700798343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175515215548563458"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:48:07.000Z", "id": "1175542247896559618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542247896559618"], "text": "T\u00fa eres ese sue\u00f1o que tuve despierto, un recuerdo leve de esto que siento, una sacudida a mis salidas, la cima de un beso en um brinco suicida \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "author_id": "328151067"}, {"created_at": "2019-09-21T22:47:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175542169899360258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542169899360258"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1128769501816860673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:47:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175542092103376901", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542092103376901"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "1084291053103075328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:47:03.000Z", "id": "1175541981419724800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175541981419724800"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "216916269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:46:51.000Z", "id": "1175541929989345288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175541929989345288"], "text": "Muito engra\u00e7ado esse pa\u00eds de merda, ladr\u00e3o que atira no policial \u00e9 preso mas o policial que matou a menina de 8 anos, n\u00e3o, v\u00e3o se fuder \ud83d\ude24", "author_id": "865277248382939136"}, {"created_at": "2019-09-21T22:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175541912842973185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175541912842973185"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "702293141051858946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-21T22:46:41.000Z", "id": "1175541887324893184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175541887324893184"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "1135320887987724289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "3953031011", "name": "Dona do Brasil e 10 dias pra ser Dona da Am\u00e9rica", "username": "_azvitoria", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 446, "tweet_count": 24648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "13530252", "location": "SP/SP, Brazil", "name": "Barizon \u2b05\ufe0f", "username": "tbarizon", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1205, "tweet_count": 4067, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "47853349", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "azedora", "username": "isastelmach", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 361, "tweet_count": 4797, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal", "username": "leandraleal", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"verified": false, "id": "3203070075", "name": "marina \u2117", "username": "kccseal", "public_metrics": {"followers_count": 8482, "following_count": 5782, "tweet_count": 35725, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "id": "271583860", "location": "San Juan, Argentina", "name": "rata acu\u00e1tica", "username": "ultracafeinada", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 611, "tweet_count": 54154, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "39628865", "name": "jaquetamarela", "username": "moIIymaukery", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 363, "tweet_count": 104146, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2955793744", "name": "Vil hiena Cainita \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "CuberoJoshu", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 731, "tweet_count": 24408, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2495123002", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Larissa 13\u2b50\ufe0f", "username": "LittleBed_", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 579, "tweet_count": 26318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51314536", "location": "Brasil", "name": "Belle Rhaenyra\u2122", "username": "bellephn", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202961, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4180845263", "name": "cloty", "username": "ECloty", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 73, "tweet_count": 130122, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "60042941", "location": "S\u00e3o Paulo - BRAZIL", "name": "Luiz Augusto Caldas", "username": "gutocatita", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1685, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Gebrim_H", "public_metrics": {"followers_count": 67624, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "1008798533212954625", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "aline\ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83d\udca1\ud83d\udea9", "username": "AKuplich", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 693, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1070186257714683905", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Bruno", "username": "brunobvaladares", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 580, "tweet_count": 7400, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "268894777", "name": "Alex", "username": "alexium_alessio", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 622, "tweet_count": 48660, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2871241720", "location": "Roma", "name": "Mariella \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f#IoVotoM5SconConte", "username": "mariellaM5S", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 915, "tweet_count": 38868, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2767607026", "location": "rip", "name": "talita", "username": "issuesyx", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 970, "tweet_count": 92700, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "745041625685041152", "name": "Carl\u00e3o", "username": "CarlosD59823806", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 75, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052382922718756864", "name": "Davih", "username": "davih_h", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 288, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2148246211", "name": "sasa", "username": "samirastos1", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 501, "tweet_count": 29225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88689126", "location": "Natal, RN, Brasil", "name": "Helder Jean", "username": "helderjean", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 402, "tweet_count": 13859, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1166910711567659009", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "LetyLu", "username": "letylu_16", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1320, "tweet_count": 11106, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"verified": false, "id": "155670485", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "........", "username": "dbrcf", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 217, "tweet_count": 3327, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1173940382150868993", "location": "magic shop ", "name": "sandy", "username": "jooniespoetry", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 606, "tweet_count": 2439, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3033615543", "location": "Hell", "name": "tyler", "username": "Legxndpeep", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 185, "tweet_count": 15277, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2170869225", "name": "Alicia Florick concurseira", "username": "daenerysURSAL", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 497, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "243010985", "location": "terra do sol, BRA", "name": "Ana Carolina Barroso", "username": "acarolinanb", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 874, "tweet_count": 23701, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "867936668288000004", "location": "Recife, Brasil", "name": "Ingrid Cordeiro", "username": "icordeiroreal", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 76, "tweet_count": 18774, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1044965253233201152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jocelio da Silva", "username": "JoceliodaSilva7", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 595, "tweet_count": 3511, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182867, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}}, {"verified": false, "id": "1167133555656445953", "name": "Arnaldo Z\u00faniga", "username": "ArnaldoZniga1", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 319, "tweet_count": 22108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "id": "114469116", "location": "CE,Brasil", "name": "Ione Ara\u00fajo", "username": "IoneAra", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 149, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "219794444", "location": "palotina-pr", "name": "nana people", "username": "alanaapessoa", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 620, "tweet_count": 6833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "315868919", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "Henrique Monteiro", "username": "henrique_ham", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 3676, "tweet_count": 192829, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2971796687", "name": "\u00edtalo \u2661", "username": "lesbianpills", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 928, "tweet_count": 103897, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "837944208031944704", "name": "kaya", "username": "KNIFETAILS", "public_metrics": {"followers_count": 14721, "following_count": 9, "tweet_count": 20244, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "874739348041846784", "location": "Brasil", "name": "cosplay da bela gil", "username": "hobbitdobem", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 797, "tweet_count": 21051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130672492", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Davi Melo", "username": "daviscmelo", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 317, "tweet_count": 18782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16049016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriela M. Almeida", "username": "gabrielamra", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 746, "tweet_count": 19906, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "118907707", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Simone Romero", "username": "romerosimone", "public_metrics": {"followers_count": 7237, "following_count": 3991, "tweet_count": 209678, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1145488459219574784", "name": "@bsbherminia", "username": "bsbherminia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 90, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126254159739666432", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Joseph1961", "username": "Joseph19615", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "131967942", "location": "Desde Buenos Aires, Argentina", "name": "VarskySports", "username": "VarskySports", "public_metrics": {"followers_count": 1968121, "following_count": 142176, "tweet_count": 179915, "listed_count": 6397}}, {"verified": false, "id": "1042498616257142784", "location": "031", "name": "amante profissional", "username": "matheussaraivaz", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 174, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146475438174343168", "name": "Jubs", "username": "souxuliana", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 208, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2349083934", "location": "Briar University ", "name": "\u1d07\u029f\u029f\u1d07 \u2502\u00c9 13 \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f", "username": "alexpalmersgf", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 2371, "tweet_count": 58444, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "807737583585427457", "name": "baba", "username": "thbabba", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 700, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "710644569566797824", "location": "cascavel pr", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "username": "MarliaTramonti1", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2665, "tweet_count": 50410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146083889829560325", "location": "Barreiro, BH ", "name": "FON7E", "username": "Fon7e", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 151, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "26878114", "location": "S\u00e3o Paulo, BR", "name": "tatiana p.", "username": "tatipaim", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 429, "tweet_count": 6508, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1639081435", "location": "Colombia", "name": "Arledis Ramos Correa", "username": "arledys_ram", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 493, "tweet_count": 21260, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "2472692598", "name": "Gustavo Brand\u00e3o", "username": "guinhust", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 2597, "tweet_count": 22614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4921785227", "location": "lado norte ", "name": "correnosduh \ud83d\udca8", "username": "nosduhmc___", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 409, "tweet_count": 16320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2809341855", "location": "Brasil", "name": "Leto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "carvalho_leto", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2033, "tweet_count": 31740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "92392917", "location": "Bel\u00e9m - PA, Brasil.", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u00cdcaro Rodrigues: Wakanda Para Sempre", "username": "Marvetinho", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 479, "tweet_count": 163273, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1084987930349895681", "location": "021.                          ", "name": "Gabi", "username": "gabsxis", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 354, "tweet_count": 4214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38168503", "name": "Simone", "username": "Santos_Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 584, "tweet_count": 8952, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9440133, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"verified": false, "id": "526089409", "name": "Gabi", "username": "gabriellanfr", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 746, "tweet_count": 30496, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1032335015017893888", "name": "Jos\u00e9", "username": "Jose60044753", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 672, "tweet_count": 61202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092213410954182656", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "HALA MADRI Y NADA MAS\ud83d\udc99\ud83d\udc51", "username": "TATADE9", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 338, "tweet_count": 10694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "92095896", "name": "Eli \u02e2\u1d49\u1d56 #FechadaComAbel\ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "username": "eligarcia01", "public_metrics": {"followers_count": 22232, "following_count": 17453, "tweet_count": 227785, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "902376945526165505", "location": "Alemanha", "name": "Mari BOLSONARO 2022", "username": "MarinilseO", "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 5588, "tweet_count": 318415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4573039167", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Math\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "SupermathSinner", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 5005, "tweet_count": 25944, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "67369304", "name": "humm... entendi", "username": "vani_amorim", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 481, "tweet_count": 7686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "614603187", "name": "i", "username": "isabellaaconde", "public_metrics": {"followers_count": 15212, "following_count": 6894, "tweet_count": 99531, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "id": "829338706582581248", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Pequenos fracassos, grandes derrotas.", "username": "essa_menina_ne", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 614, "tweet_count": 15546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2983092099", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "thuany \u2720", "username": "franthuany", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 177, "tweet_count": 28805, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1138247171734679553", "name": "rau", "username": "rninique", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 306, "tweet_count": 27193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63267791", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Italo Bandeira Lula 2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Twiiitalo", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 998, "tweet_count": 68242, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "17605378", "location": "\u00dcT: -23.586978,-46.643292", "name": "Fernando Gomes", "username": "feromes", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1093, "tweet_count": 3137, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "94112882", "location": "S\u00e3o Paulo SP", "name": "erROrBitten", "username": "robitten", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 772, "tweet_count": 60125, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1043929759858724865", "name": "Claudia oliveira maia", "username": "Claudia04007924", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 196, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2353957177", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marci Sernache\ud83d\udea9", "username": "MarciSernache", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 326, "tweet_count": 6233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1689553975", "location": "Manaus, Brasil", "name": ".", "username": "emowinehouse_", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 691, "tweet_count": 65931, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "821771207980777472", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Leo Patelli\ud83d\udd25", "username": "leoPatteli", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1378, "tweet_count": 16942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3506267841", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "chorosa", "username": "latifajesus", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 259, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712798874528845824", "name": "Bru_Viveiros 13", "username": "bruna_viveiros7", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 484, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4819649272", "location": " NA COXA DO HARRY STYLES", "name": "Girl with luv \u276f\u276f\u276f\u276f\u276f", "username": "girlwithluvana", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1440, "tweet_count": 78939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2182525493", "location": "Argentina", "name": "Ailin", "username": "Ailinchitaa", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 925, "tweet_count": 46272, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "286726844", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rosangela Bento", "username": "RosangelaBento1", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 453, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol", "public_metrics": {"followers_count": 278082, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}}, {"verified": false, "id": "183340829", "name": "Imperatori", "username": "palavraDNinguem", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 424, "tweet_count": 2226, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1151566220539387904", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "X\u00f4xa, capenga, an\u00eamica e inconsistente", "username": "gabrielassil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 520, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2258423923", "name": "out of nick\u2019s system!", "username": "zcopys", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 844, "tweet_count": 42349, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1337945418", "name": "socrastinando", "username": "Socratinando", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 2744, "tweet_count": 46736, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1171495470666878978", "location": "balne\u00e1rio cambori\u00fa, Brasil", "name": "mano allyfer", "username": "Allyfer06983364", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 109, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "558093443", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "\u239b\u239d william \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \u23a0\u239e", "username": "BaiucaDoPastel", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 357, "tweet_count": 28178, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "241711392", "name": "Poliana Costa", "username": "poliscosta", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 288, "tweet_count": 34237, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2719607966", "name": "Elgatotroll", "username": "Elgatotroll_", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 158, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "320525156", "location": "||-//", "name": "Blurryfake \u03a8", "username": "TioBlurryfake", "public_metrics": {"followers_count": 26696, "following_count": 47, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031346721", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eric Macedo", "username": "EricMacedo27", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 638, "tweet_count": 4487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3203018320", "location": "Cabo Frio", "name": "Andr\u00e9 Andrade", "username": "andradeesete", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 980, "tweet_count": 78910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "863438141994274816", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Juan S. Agudelo", "username": "Agudelov95", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 260, "tweet_count": 17361, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "947592105882505217", "location": "she/her", "name": "clara", "username": "foxinthealps", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 124, "tweet_count": 66006, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1114576988356927491", "location": "ub\u00edcate vos tonto ", "name": "cesiajeon", "username": "cesia24179544", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 81, "tweet_count": 2101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "193518761", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "name": "Tamara Prates\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBolsonaro", "username": "tamaraprates", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "516067169", "location": "Jundia\u00ed-SP", "name": "this is not Halloween \ud83c\udf83\ud83e\udde1\ud83d\udda4", "username": "aka_mattt", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 683, "tweet_count": 14478, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maria Loreto Navarro", "username": "chicachick_2", "public_metrics": {"followers_count": 17820, "following_count": 13159, "tweet_count": 359525, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "163320237", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ernesto Munro", "username": "netomunro", "public_metrics": {"followers_count": 12691, "following_count": 1854, "tweet_count": 65371, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "187350389", "location": "Hermosillo, SON, MX", "name": "J. Joaqu\u00edn Cabrera", "username": "JCabrera66", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 3239, "tweet_count": 8901, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1006341585011867648", "name": "Fherek", "username": "Fherekgmailcom2", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 201, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33620133", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "jian", "username": "xianhfc", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1001, "tweet_count": 29886, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "921472744222584833", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "name": "mel", "username": "mssa_cr", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 448, "tweet_count": 18935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "24736230", "name": "Perfil ANTI-TUDO", "username": "DoutorHouse", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 167, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "name": "Eliane Brum", "username": "brumelianebrum", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}}, {"verified": false, "id": "4006598549", "location": "Campo Grande - MS", "name": "Thyago \ud83d\udea8\ud83e\uddb7\u2b1b", "username": "Thyagooool", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 368, "tweet_count": 13036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "45728453", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Filipe Sampaio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "filipezei", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 526, "tweet_count": 27540, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1088836627668045824", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vitinho", "username": "victor_cst_", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 205, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89399190", "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil", "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "PaulinoCosta", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4988, "tweet_count": 153625, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD", "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403690, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "82695172", "location": "Em algum lugar", "name": "N\u00e3o sou cidad\u00e3o de bem", "username": "alexhctp", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 789, "tweet_count": 11404, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1971801974", "location": "idris ", "name": "g #FORABOLSONARO", "username": "tonxystark", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 3524, "tweet_count": 158269, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3091151796", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude9d\u00f3\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a'\ud835\ude9c \ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8e \ud83c\udf52", "username": "secrwtlovelarry", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 869, "tweet_count": 189550, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "727598709710663681", "location": "021\ud83c\udf34", "name": ".", "username": "Isis_oliveiira_", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 370, "tweet_count": 45163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106168077", "location": "Rio de janeiro", "name": "rompompom man down", "username": "natahsoares", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1158, "tweet_count": 8205, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "240837038", "name": "feia y feia", "username": "fariasi_", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 78, "tweet_count": 52388, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "51605684", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Paz Tondr\u00f3", "username": "PazTondro", "public_metrics": {"followers_count": 33847, "following_count": 3565, "tweet_count": 50799, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "133681524", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "username": "surtadapelopop", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3765, "tweet_count": 168472, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "151584335", "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "name": "genario azevedo", "username": "genario_azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3112, "tweet_count": 525158, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "4713988102", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "silas Alves Delfino", "username": "SilasladAlves", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 219, "tweet_count": 8755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326479826", "name": "Jandira Vilhena", "username": "JandiraVilhena", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 68, "tweet_count": 11648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129185889", "location": "puta que pariu", "name": "The Laura World", "username": "iknowyourastar", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 526, "tweet_count": 19689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042449380752670725", "location": "5\u00b0 dozinferno", "name": "LULA 13 \ud83c\udf1f", "username": "Vstqcg", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 128, "tweet_count": 27348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3354120911", "name": "Kami", "username": "iKamiYago", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 559, "tweet_count": 16433, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "21822133", "name": "Vi", "username": "vigomesborges", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 230, "tweet_count": 104097, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2824629288", "name": "13 e CONFIRMA \ud83e\udd29", "username": "roarlari", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 200, "tweet_count": 44986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "40889857", "name": "Mateus", "username": "mateus_ananias", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 485, "tweet_count": 55471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "155284560", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "elfo del puto infierno", "username": "8_maserati", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 984, "tweet_count": 31601, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1085539460857643008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ska-p Brasil", "username": "BrasilSka", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 130, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159565033925488651", "location": "Brasil", "name": "btourinho \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "btourinho_", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 403, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2288928963", "location": "Eroda", "name": "Jessica \ud83c\udf41 LENDO ACOTAR", "username": "larrymeanss", "public_metrics": {"followers_count": 5132, "following_count": 0, "tweet_count": 65957, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "981344497425666048", "location": "Home 303", "name": "Moon-jo", "username": "froiruma", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 352, "tweet_count": 4221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054583257235406848", "name": "Maria celiane Pereira fernandes", "username": "MariacelianePe2", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 162, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47763816", "location": "S\u00e3o Luis, Brasil", "name": "amigor", "username": "igoramigor", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1697, "tweet_count": 69087, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3388453114", "location": "Tucuru\u00ed, Par\u00e1 - Brasil", "name": "Gil Chaves", "username": "gilchaves_", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2043, "tweet_count": 7593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3559638917", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "name": "rage against the malercino", "username": "malercino", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 108, "tweet_count": 2263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "742777954846048256", "name": "Brenda Beatriz \ud83d\udcd6\ud83d\udcda", "username": "brendabeatrizs", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1977, "tweet_count": 84375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60969300", "location": "Araguari, MG", "name": "Bianca Arantes", "username": "biancaarantes", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 321, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159183734391955456", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd63 \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd56\ud835\udd64\u02e2\u1d9c\u1da613\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83d\udcf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "FotografoMoacir", "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 3849, "tweet_count": 45164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "151927874", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "siqu\u00e9ra", "username": "Rilto", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035893415840571393", "name": "Palmeiras 12 \u24df", "username": "lscd17", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 4670, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142621253280436225", "name": "abreu", "username": "abreuab92952266", "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 3287, "tweet_count": 3263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "978030180584316929", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "PedroMottadeBarros", "username": "PedroMottaB", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "82539020", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)", "username": "AndreGT74", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165483, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "63596265", "name": "13 pro dia nascer feliz! \ud83c\udf1f", "username": "zilandasouz", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 384, "tweet_count": 11053, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1052199570090921984", "name": "FreiTas", "username": "FreiTas39495616", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 986, "tweet_count": 54467, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "username": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2571306, "following_count": 169, "tweet_count": 522953, "listed_count": 4213}}, {"verified": false, "id": "981551961894989826", "name": "Liliana Atayde", "username": "Lilianacatayde", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 668, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3346906665", "location": "\u26a2", "name": "larissa \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "larwzi", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 466, "tweet_count": 77780, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1005589716320833540", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\u0618", "username": "medouglx", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 890, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "886092662708817920", "name": "Previs\u00f5es", "username": "trajaza", "public_metrics": {"followers_count": 661536, "following_count": 3105, "tweet_count": 56820, "listed_count": 287}}, {"verified": false, "id": "162745775", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "JORGE PEREZ", "username": "jperezpt13", "public_metrics": {"followers_count": 4702, "following_count": 5140, "tweet_count": 39441, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "174487013", "location": "Gotham City", "name": "cafe\u00edna&cerveja\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "mvfidelis_", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 558, "tweet_count": 40358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "455460323", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Yg\u00e3o \ud83c\udfc1", "username": "Condeygor61", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 398, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "851824517341208576", "location": "ele/ela/elu", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc90", "username": "SaturnChildDraw", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2152, "tweet_count": 53519, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "298572225", "location": "Brasil", "name": "catcat", "username": "SonhoDeGarotaM", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 921, "tweet_count": 66336, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "274025513", "location": "barranquilla", "name": "eduardo jose martine", "username": "edumarc1016", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 253, "tweet_count": 17319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916394542609211392", "name": "pioramento gen\u00e9tico", "username": "aliuneeeeb", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 76, "tweet_count": 13090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53544032", "location": "Cidade Ademar, S\u00e3o Paulo", "name": "ayunes lima", "username": "ayunes2008", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 584, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39087752", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "isabel ballstaedt", "username": "belballs", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 561, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "894734351774224385", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Ey\ud83e\udd82", "username": "enallyevause", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 262, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "205385507", "location": "Brasil", "name": "Belle", "username": "IsbelleLima", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1318, "tweet_count": 7251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022954417560199169", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "J\u00e9ssica Paiva", "username": "jessicapaiva281", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 308, "tweet_count": 3110, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1036401436026961920", "location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "name": "Danny \ud83c\udf1f", "username": "danny19souza", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 1238, "tweet_count": 64400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1002346808939614208", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "from Rio\u2728", "username": "camillefrases", "public_metrics": {"followers_count": 17411, "following_count": 985, "tweet_count": 10515, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "333465742", "location": "Washington, DC", "name": "Z\u00e9 da Direita", "username": "ZedaDireita1", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 160, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16854780", "name": "Rui_Zink", "username": "Rui_Zink", "public_metrics": {"followers_count": 106143, "following_count": 465, "tweet_count": 4748, "listed_count": 339}}, {"verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "public_metrics": {"followers_count": 7202392, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}}, {"verified": false, "id": "66505562", "location": "Capela Nova, MG Ursal", "name": "Ildefonso Barbosa\u00b9\u00b3", "username": "ildefonsob", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1030, "tweet_count": 13339, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "41535812", "location": "MTY", "name": "nirka", "username": "nirkaa", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1452, "tweet_count": 13762, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2735400408", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "Tony Claytom", "username": "tonyclaytom", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2469, "tweet_count": 8260, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}}, {"verified": false, "id": "4130431875", "name": "sanvers", "username": "limanthagrigio", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 62, "tweet_count": 16736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55587602", "location": "Brasil", "name": "Gelli vai de 13\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffe \u262d", "username": "GelliOliveira", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 337, "tweet_count": 8005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1039291217077592065", "name": "Tessa \ud83d\udda4", "username": "buah_tessi", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 394, "tweet_count": 8097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028365167862657024", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "username": "victqueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 436, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "23224461", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "VEJA S\u00e3o Paulo", "username": "VejaSP", "public_metrics": {"followers_count": 1965590, "following_count": 2085, "tweet_count": 96640, "listed_count": 2062}}, {"verified": false, "id": "1147624907498561543", "name": "Lunar", "username": "j_mrjiski", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 575, "tweet_count": 4501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3432273023", "name": "Dani \ud83c\udf39", "username": "moonjauregui_", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 243, "tweet_count": 77413, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "558741399", "name": "pric", "username": "lesbishes", "public_metrics": {"followers_count": 8983, "following_count": 673, "tweet_count": 359604, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "3385120426", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Robson Gomes", "username": "robson_gomeess", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 282, "tweet_count": 13175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156702953224507392", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "Pir\u00e1mide Invertida Online", "username": "piramide_inv", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 14, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606400729", "location": " Santa Maria-RS", "name": "Lucas Nunes \ud83e\uddb8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "lucasnunes_97", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1635, "tweet_count": 16901, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "136767118", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Hellen", "username": "coolorada09", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 972, "tweet_count": 126064, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "238395049", "name": "mluisa", "username": "codinomenenhum", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 193, "tweet_count": 9848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1139075010537168896", "location": "Gen\u00e8ve, Suisse", "name": "JSswiss \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "JSswiss", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 534, "tweet_count": 2809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968221119856676864", "location": "Sao Paulo", "name": "bebelbbb", "username": "bebelbbb", "public_metrics": {"followers_count": 6158, "following_count": 4353, "tweet_count": 174449, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "51868480", "name": "Rita Blanco", "username": "rcblanco", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 100, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3333321610", "name": "Jair Ramalho", "username": "jair_ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1519, "tweet_count": 60661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4097686054", "name": "poderoso chefinho", "username": "LuisaMagalhes7", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 888, "tweet_count": 23981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755490336374419456", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Danilo Brasileiro\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "danbrasileiro9", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1244, "tweet_count": 21350, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "713419651846418433", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Val\u00ea", "username": "vale_spada1", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 628, "tweet_count": 11248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "887421028724617218", "location": "Ativa o sino ai alek", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "username": "RUDZILLLA", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1039538954813534208", "location": "  Leo || 17y", "name": "FON$I", "username": "alicepires01", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 525, "tweet_count": 21192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108439735960244225", "name": "Matilde Borges", "username": "MatildBorges81", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 480, "tweet_count": 14131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2817196330", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vetoriany", "username": "vectorialemus", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 143, "tweet_count": 23290, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"verified": false, "id": "1406853788", "name": ".", "username": "lovcabfh", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 811, "tweet_count": 97273, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "102136613", "name": "anasor", "username": "fora_rosana", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 358, "tweet_count": 2044, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3012686818", "location": "gabi guimaraes a maior do \ud83c\udf0e", "name": "renatinha", "username": "gabrieIastan", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 124, "tweet_count": 809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 8425, "tweet_count": 76029, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1174158345797849089", "location": "magar\u00e7a city - rj", "name": "Maria\ud83c\udf3b", "username": "xnandaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 115, "tweet_count": 13139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "115176342", "location": "Bras\u00edlia, infelizmente", "name": "E. Raphs \u270a\ud83c\udfff", "username": "eraphs", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 312, "tweet_count": 35464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "58594065", "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Rachel \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "kelfiori", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2540, "tweet_count": 76110, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1128767491814121479", "location": "Interior de Sao Paulo", "name": "Ana a espera do milagre", "username": "PreziaAna", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2404, "tweet_count": 14542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60231789", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Doug", "username": "douglasmoraesjr", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2098, "tweet_count": 22481, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1155884016786202625", "name": "BOMBER", "username": "BomberARG", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 132, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61838198", "location": "Rio Branco/Acre", "name": "Suyanne Mappes", "username": "Suyannemc", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 794, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075812427932033024", "name": "Thay", "username": "Thay203_", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 453, "tweet_count": 5825, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8553990, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"verified": false, "id": "1148089154846306304", "name": "Tonho da Lua", "username": "ToninhoAluado", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 208, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128974830408282113", "name": "Esquerda Virtual", "username": "EsquerdaVirtual", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1638, "tweet_count": 450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "762598920610541568", "location": "Greens Gables Of Avonlea", "name": "\u0e53\u10e7\u0105", "username": "MoonchildNya", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 1577, "tweet_count": 92215, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1087731962092179456", "location": "Recife", "name": "Mariana \u30df\u2606", "username": "griffintrikru", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 5013, "tweet_count": 169081, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "804706616121720832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Dr. BDSM de Jesus", "username": "nandorockpr80", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 434, "tweet_count": 19243, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "15675149", "name": "apoia.se/leandrodemori", "username": "demori", "public_metrics": {"followers_count": 387045, "following_count": 5114, "tweet_count": 51745, "listed_count": 1570}}, {"verified": false, "id": "417943754", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Maiara", "username": "paludooz_", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 760, "tweet_count": 14333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147361198234583043", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "X \u00c6 A-12 maisa\u2019s cousin", "username": "randomlyaux", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 42, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165461927", "location": "SOA MMFD HP GOT TOG PJO SCCP", "name": "Sthefany", "username": "littleSassenach", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 764, "tweet_count": 43829, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3325618091", "location": "Argentina", "name": "Delfina", "username": "DelfiinaSanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 314, "tweet_count": 38361, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1068301441", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Sofu\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "SofiNiedfeld", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 728, "tweet_count": 46239, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "209639588", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "name": "Lisa Akamine", "username": "lisaakamine", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1092, "tweet_count": 6633, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "330549962", "location": "Salvador, Brasil", "name": "rosa Jo\u00e3o?", "username": "tweetninguem", "public_metrics": {"followers_count": 12486, "following_count": 3582, "tweet_count": 102281, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "53069788", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "name": "Camila Lima", "username": "camilavrlima", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 773, "tweet_count": 10531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "733787758062411777", "location": "att whore", "name": "rachel", "username": "almightyrachel", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 295, "tweet_count": 61703, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2613734666", "location": "Rio Grande-Rio Grande do Sul", "name": "Ester Bragan\u00e7a \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ester632", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 3130, "tweet_count": 9945, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "90930560", "location": "Bel\u00e9m - Amaz\u00f4nia", "name": "Prefiro Lula \u2b50 13", "username": "lentescorderosa", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 470, "tweet_count": 337065, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "744830701049098240", "location": "Brasil ", "name": "Fluorescent Adolescent/Lula13", "username": "Thayannemedeir4", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 727, "tweet_count": 30995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747416166650548224", "location": "Maldivas", "name": "Naaay", "username": "Nayara23Nicolly", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 575, "tweet_count": 16416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037370589785280516", "name": "Fernanda Iana \ud83c\udf4e", "username": "ianacom_i", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 651, "tweet_count": 66240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3854088436", "name": "\ud83c\udf52\ud83d\udc95", "username": "xcaldeiraz", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 434, "tweet_count": 12532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "131323491", "location": " Esp\u00edrito Santo, am\u00e9m", "name": "DANErys \ud83d\udc09", "username": "amazingdane", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1154, "tweet_count": 95329, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "id": "2448613388", "name": "Joao Correa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "JoaoRicardoCor1", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4842, "tweet_count": 122501, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1191453522", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "dodo", "username": "dmrcoelho", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1776, "tweet_count": 338456, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "28988784", "location": "Brazil", "name": "Dukechargista", "username": "dukechargista", "public_metrics": {"followers_count": 38544, "following_count": 679, "tweet_count": 27735, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "859718612738871296", "location": "Paralel Universe", "name": "\u24b6 fedibre \u24b6", "username": "liberotario", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 261, "tweet_count": 6549, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "900064811085697024", "name": "Rai \u00e9 Miltwo", "username": "miltwo2", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 598, "tweet_count": 66017, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "182326160", "location": "S\u00e3o paulo", "name": "Josias Novais", "username": "JhosefN", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 303, "tweet_count": 2620, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}}, {"verified": false, "id": "211489456", "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "username": "anisionogueira", "public_metrics": {"followers_count": 15173, "following_count": 10004, "tweet_count": 650188, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "id": "1173783175052648448", "name": "Leandro Torricelli", "username": "LeandroTorrice2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "131574396", "location": "Brasil", "name": "Dilma Rousseff", "username": "dilmabr", "public_metrics": {"followers_count": 6581912, "following_count": 268, "tweet_count": 9088, "listed_count": 15484}}, {"verified": false, "id": "991868430302302208", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Lucas", "username": "lucasfvillela", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 1872, "tweet_count": 12874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145442737816297472", "location": "Crato, Brasil", "name": "R\u00f3genes Francelino", "username": "Rogenescrato", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 578, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51094158", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Maristela Mafei", "username": "maristelamafei", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 886, "tweet_count": 4874, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3344269043", "location": "Santiago, Chile", "name": "Miguel A", "username": "Elmas2011Angel", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 476, "tweet_count": 139902, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "247414141", "location": "Chile.", "name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A.", "username": "RONUSAN", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 9375, "tweet_count": 84027, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "715362378481799168", "location": "Brasil", "name": "\u2b50 yara TETRACAMPE\u00c3 DO BRASIL \u2b50", "username": "yaredare", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1019, "tweet_count": 129122, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1057072861662330880", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\u2728\ufe0fsurtada\u2728\ufe0f", "username": "mascolo_giu", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 278, "tweet_count": 29244, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50141534", "location": "Ilha do amor", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Laiandri", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1353, "tweet_count": 131864, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "197253069", "name": "Fernando", "username": "feehspbr", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 224, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "444655947", "location": "honduras", "name": "carlos fuentes", "username": "croberto83", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1409, "tweet_count": 15989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "238237331", "name": "AnnA Lua", "username": "aannaaluuaa", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 529, "tweet_count": 59189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42271371", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "username": "sonia_divinaa", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2421, "tweet_count": 794234, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "2935262518", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Tio Nerd #LulaPresidente\ud83d\udea9 \ud83c\udf7b\ud83d\udea9", "username": "Gil_TioNerd", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2708, "tweet_count": 81556, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "859984396929159169", "location": "Ursal", "name": "Ale", "username": "bellaciaubella", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3379027102", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "xl 13 \u2b50\ufe0f", "username": "artmondlwr", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1117, "tweet_count": 95485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46741125", "location": "Brasil", "name": "Alexandre (Xand\u00e3o) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0337\u24b6\u24dd\u24e3\u24d8\u24d5\u24d0 \ud83d\udea9", "username": "alexandrejf73", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 2516, "tweet_count": 24843, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "3330586905", "name": "Leonardo Chain", "username": "leoochain", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 406, "tweet_count": 145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "142785619", "location": "La Dulce / La Plata", "name": "Co", "username": "Justinam98", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 98, "tweet_count": 53426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "541156738", "location": "BRASIL/RJ", "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "username": "MariluParreiras", "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 7866, "tweet_count": 547977, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "59497452", "name": "NC", "username": "NinoCaballeroC", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 786, "tweet_count": 13162, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "39823635", "location": "Bogot\u00e1/Key Biscayne", "name": "Fern\u00e1n Martinez", "username": "FernanMartinez", "public_metrics": {"followers_count": 322236, "following_count": 5666, "tweet_count": 86093, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "1645736942", "location": "Brasil", "name": "Ivan Santos", "username": "arte_prima", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1172307310082953216", "name": "Kikaider01 em um monte de tweets", "username": "KikaiderZeroOne", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3475540401", "location": "Na sua ", "name": "motobaby do nordeste", "username": "mrsallex", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 4017, "tweet_count": 37816, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "66197913", "name": "Tadeu Alves", "username": "tadeu_alves", "public_metrics": {"followers_count": 20380, "following_count": 19904, "tweet_count": 1307765, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "2293241803", "location": "Almirante Brown, Argentina", "name": "ludmila", "username": "ludmicasttillo", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 308, "tweet_count": 36731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2937311351", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "ulises", "username": "ulisescabaleiro", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 628, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3292047826", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc4e *", "username": "alersching", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 476, "tweet_count": 47155, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1062021426704797696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vascalindo \u2720", "username": "kk_crvg1", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1543, "tweet_count": 42054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "207236627", "name": "Liz Maria", "username": "liz_niter", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4998, "tweet_count": 153372, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1077770100839718913", "name": "\u2026", "username": "est_jvr", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 505, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4783725632", "name": "Giovanna Poloni", "username": "GiovannaPoloni", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 621, "tweet_count": 30127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "879699224660762625", "location": "Serra, Brasil", "name": "Ramone", "username": "Gomesramonee", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 153, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46379654", "location": "S\u00e3o Carlos/SP", "name": "Carol Maglio \ud83e\udd91", "username": "carolmaglio", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 3077, "tweet_count": 59447, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "4002676047", "name": "\u0299\u1d07\u1d00\u1d1c\u1d1b\u026a\u0493\u1d1c\u029f \u1d00\u0274\u0262\u1d07\u029f\ud83d\udc51", "username": "JoyceMattos0327", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2063, "tweet_count": 69297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140038043837116416", "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "name": "P\u00e9tala\ud83c\udf3a", "username": "Sr_VianaG", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 375, "tweet_count": 6846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008116907080323072", "location": "Lajeado, Brasil", "name": "will", "username": "wiillcastrx", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 235, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1575219708", "location": "Lajeado - RS.", "name": "Bruna Weber", "username": "Smiqwy", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 195, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33119191", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Thiago Viana", "username": "ThiagoGViana", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 1376, "tweet_count": 113240, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1103421516883079175", "location": "Brasil", "name": "gio", "username": "gioolimas", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 721, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "857495006646419456", "location": "NUEVO M\u00c9XICO CHIAPAS", "name": "Rodolfo Estrada Lope", "username": "Rodolfo23081977", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 56, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221633572", "location": "M\u00e9xico", "name": "Frases en fotos", "username": "MilesDFrases", "public_metrics": {"followers_count": 87695, "following_count": 54616, "tweet_count": 166980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "81435319", "location": "Niter\u00f3i- RJ-Brasil", "name": "Rosemary Damas\u2764", "username": "rosedamas", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 673, "tweet_count": 22485, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316244, "listed_count": 15370}}, {"verified": false, "id": "176589318", "location": "NeverLand", "name": "Brasil precisa de Lula e Progressistas no CN", "username": "profhist", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1295, "tweet_count": 56032, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2906545665", "location": "\ud83c\udfaa", "name": "dani", "username": "adorebell", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 606, "tweet_count": 1941, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "980050295723094017", "location": "@itz__summer", "name": "k", "username": "taehyculture", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 17, "tweet_count": 14726, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "893277242209353729", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ADILSON", "username": "ARTRICOLOR10", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 273, "tweet_count": 18786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "591541026", "location": "Pinhais, Brasil", "name": "Sidney Costa Tanan \ud83c\udd98 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #genocida", "username": "scptanan", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1752, "tweet_count": 15355, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "897266755520823298", "name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "username": "MriamCMMiranda1", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29445192", "location": "Porto Alegre ", "name": "Mauro Borba", "username": "mauroborbacast", "public_metrics": {"followers_count": 11758, "following_count": 834, "tweet_count": 18343, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "id": "552205555", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "thxblue\u2728", "username": "thxblue_", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 3797, "tweet_count": 89868, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "572872865", "location": "L\u00e1 ", "name": "ZenPaci\u00eancia", "username": "zenpaciencia71", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 504, "tweet_count": 105527, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "248294787", "name": "B\u00ea \ud83c\udf08", "username": "_Be_Myself", "public_metrics": {"followers_count": 5316, "following_count": 412, "tweet_count": 263778, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "2688990110", "name": "veash", "username": "veashgente", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 1745, "tweet_count": 104891, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "214907618", "location": "Brasil", "name": "Danilo Bruno", "username": "DannBruno", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 857, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "49611922", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Assuntos Criativos", "username": "acriativos", "public_metrics": {"followers_count": 63694, "following_count": 8691, "tweet_count": 25325, "listed_count": 1451}}, {"verified": false, "id": "923998150913904642", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Pocahontas", "username": "CarneiroDaniely", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 104, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105218694", "location": "Curitiba-Pr", "name": "Josiane Liz\ud83c\udff9", "username": "josianefeliz", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 4436, "tweet_count": 30051, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "202608024", "location": "Brasil", "name": "Rubem", "username": "RubaoBran", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 4600, "tweet_count": 14717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "91153036", "name": "Lula 13 mode = on", "username": "Claiton_Vampiro", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 774, "tweet_count": 32732, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "282660239", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carol", "username": "carolaguiarsc", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 524, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "235194789", "location": "Brasil", "name": "Tecessa \ud83e\udd91\ud83c\udf39", "username": "tecessa", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 312, "tweet_count": 17081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2826369055", "location": "Belo Horizonte", "name": "Ziul foi pra PARIS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Ziul_Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1594, "tweet_count": 52235, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "761543689609089024", "location": "RJ", "name": "tassi", "username": "ecstasysecret", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 669, "tweet_count": 91778, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1436742752", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Luwiel", "username": "LulaParaSempre", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 4716, "tweet_count": 354450, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "526693521", "location": "ela/dela", "name": "line \u2b50", "username": "_vishline", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 875, "tweet_count": 120998, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "126210729", "location": "Nordeste - Brasil", "name": "T\u00falio C\u00e9sar Matos", "username": "tuliovidanova", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 101, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"verified": false, "id": "2566558443", "name": "Thais", "username": "TgalvesThay", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 159, "tweet_count": 5343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182428082", "location": "Pederneiras, Brasil", "name": "cai\u00e3o", "username": "ocaiogarcia", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 745, "tweet_count": 157996, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "17083944", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Patricia Canarim", "username": "PatriciaCanarim", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1461, "tweet_count": 30198, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "736537567642935296", "location": "rio grande ", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9Cl\ud83c\udd70\ufe0fudio MS 45 pontos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "username": "claudio_ms", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1207, "tweet_count": 4427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51511508", "location": "Brasil", "name": "Adriano", "username": "driccos", "public_metrics": {"followers_count": 35236, "following_count": 4721, "tweet_count": 54321, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "113462930", "name": "Virginia", "username": "vmcarmo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 82, "tweet_count": 10781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2538626598", "location": "@jessicvd \u2763\ufe0f", "name": "A. Henrique", "username": "_al1ssonhp", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 398, "tweet_count": 127885, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "117836323", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Jandu\u00ed", "username": "janduimarins", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 668, "tweet_count": 4992, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "145861416", "name": "Neslake", "username": "NestorBordy", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 631, "tweet_count": 5211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67619109", "location": "argentina", "name": "jorge", "username": "aguantelabanda", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46574592", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Lara || BORN PINK", "username": "lara_vieira", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 177, "tweet_count": 54779, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "301482473", "name": "Javier Biroliro", "username": "javierbiroliro", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 27688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105664559", "location": "Teresina, Brasil", "name": "roberta LULA LIVRE", "username": "robertalages", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 636, "tweet_count": 18299, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "473215138", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "name": "Alf Cousin \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "SicTadeu", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 3486, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2811307227", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Derico", "username": "dericson42", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1053, "tweet_count": 34250, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3161190321", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Neusa Lima Steinbach", "username": "NeusaSteinbach", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4785, "tweet_count": 85241, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2252322924", "location": "Olon, Santa Elena", "name": "Chineseconnection", "username": "Chino_Cobo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 327, "tweet_count": 2511, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "885728909140140033", "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ahasuerus_I_", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 104524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43932826", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Revista Educa\u00e7\u00e3o", "username": "revistaeducacao", "public_metrics": {"followers_count": 71809, "following_count": 62, "tweet_count": 4402, "listed_count": 542}}, {"verified": false, "id": "975225998135496704", "name": "lups2003", "username": "lups20031", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 607, "tweet_count": 3487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "941737970108960769", "location": "\u201cdo rio de janeiro, lindona\u201d", "name": "gabizinha", "username": "afrontosadols", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 2245, "tweet_count": 31077, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "812784292761923589", "location": "Salvador", "name": "Glauber \u00e9 13 \u2b50\uea00", "username": "japensoucharles", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 499, "tweet_count": 27224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4824497908", "name": "CLAR\u00c3O", "username": "ana_prateado", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2217, "tweet_count": 8569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89840620", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Para\u00edso", "username": "gabrielparaiso1", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 505, "tweet_count": 13320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1401159704", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Laercio Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "laercio_adv", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 2070, "tweet_count": 30624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "740035705498271744", "location": "Neverland", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd7d\u25b6\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f \u29d6", "username": "am_and_a_", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1452, "tweet_count": 35553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1578035090", "name": "lala 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "smpsolo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 188, "tweet_count": 45509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16283210", "location": "Vitorinha", "name": "Carla Moulin \ud83e\udda9", "username": "carlamoulin", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 233, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14348108", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Rodrigo Marins", "username": "romarins", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 235, "tweet_count": 7645, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1069602191734910977", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "*******\ud83d\ude21", "username": "_aaranha", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 110, "tweet_count": 10942, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3325338610", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Odara_10", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2177044797", "location": "folklore", "name": "Matheus \ud83c\udf88", "username": "MMstilinski", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1378, "tweet_count": 26275, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "24481115", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "Carlos #Lula2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carlos_wt", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1111, "tweet_count": 186960, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "1314850759", "location": "xiao xingchen parou totalmente diante de song lan. colocando as m\u00e3os na cabe\u00e7a, ele chorou como se seu peito estivesse sendo rasgado.\n", "name": "l\u0336i\u0336a\u0336\u0336", "username": "thxslia", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 3248, "tweet_count": 42088, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4550146523", "location": "Mexico", "name": "Jaqueline_ Taylor", "username": "qu_lizbeth", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 175, "tweet_count": 16633, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "13312742", "location": "Brasil", "name": "Breno Bringel", "username": "breno_bringel", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1041, "tweet_count": 55797, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "846420301038653440", "name": "Mudei de conta", "username": "Lpbselenagomez", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2415, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18657102", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Lucas", "username": "st4l1n", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 686, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089512598528294912", "name": "Se oriente, rapaz!", "username": "SoulBliss3", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2106, "tweet_count": 9107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "79052566", "name": "Monica\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#forabolsonaro", "username": "Mollekinha1", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 121, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117150557456805895", "name": "Ya\u271e", "username": "Holydwin", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 814, "tweet_count": 18093, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1025431304760971269", "location": "FOGO NA XIX", "name": "\u043c \u03bf \u03bf \u0438 desativado", "username": "isablythe", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 930, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058081370176741378", "name": "Bia \ud83d\udc51 #ATEEZ\u2693 BL \ud83d\udc95", "username": "atiny_happy", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 1368, "tweet_count": 14427, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "717511997215080448", "location": "Amsterd\u00e3o", "name": "gatinha solit\u00e1ria", "username": "__aiup", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 273, "tweet_count": 19586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38973482", "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "name": "LVB", "username": "leovib12", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 528, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "34644967", "name": "Ame", "username": "ammtino", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1340, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2700589168", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Roberto DSF", "username": "robertodsfg", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 683, "tweet_count": 57837, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1012678754542465024", "location": "Timon ,Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "#forabolsonaro", "username": "Carlobveras", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1103, "tweet_count": 23441, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "384842767", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "S\u00e9rgio Xavier Filho", "username": "sxavierfilho", "public_metrics": {"followers_count": 53804, "following_count": 679, "tweet_count": 45535, "listed_count": 275}}, {"verified": false, "id": "28405301", "name": "renny", "username": "renatopper_", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 511, "tweet_count": 79888, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "49999100", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Ricardo Crescenti", "username": "Crescenti2010", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1088, "tweet_count": 78937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76058399", "location": "Campo Verde, Brasil", "name": "Emilly", "username": "millyswift", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 2767, "tweet_count": 39971, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2453499791", "location": "Wakanda", "name": "Eu Avisei! \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bonfim_suelly", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 3318, "tweet_count": 52271, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "341072199", "location": "Paradise City", "name": "Wtf !?", "username": "Sabrina_SHAWOL", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 615, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963904670912667655", "location": "RJ", "name": "Bringuenti \u2737", "username": "Srrl_b", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1277, "tweet_count": 14229, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "884245849714421760", "name": "Gessy", "username": "Gessiellii", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 713, "tweet_count": 8111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VelindaDe", "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 718, "tweet_count": 547797, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "14364075", "location": "S\u00e3o Paulo / SP", "name": "Cristiano Magalh\u00e3es", "username": "cristianosm", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 246, "tweet_count": 30244, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "438663431", "name": "Matheus Rocha #VOTE 13 VOTE LULA", "username": "young_immortals", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1713, "tweet_count": 101509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174941344", "location": "Cidade Industrial, Curitiba", "name": "gustavocosta", "username": "babylonbyguss", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 863, "tweet_count": 79669, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4700306184", "location": "Valhalla", "name": "\u22c6 D13go Fernandes \u22c6 \ud83c\udd66", "username": "demonandes", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1259, "tweet_count": 148301, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "53581773", "location": "BRASIL", "name": "Emerson S. Huguenin", "username": "enso74", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 163, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}}, {"verified": false, "id": "242338531", "location": "Ciudad de Santa Fe", "name": "Nacho \ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "username": "nachoez31", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 296, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "757979557899231235", "location": "Tres de Febrero, Buenos Aires", "name": "Mica D\u00edaz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "micadiaz46", "public_metrics": {"followers_count": 14256, "following_count": 5914, "tweet_count": 30085, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1148599975263318016", "name": "Sol \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Sol33278102", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 964, "tweet_count": 22464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "14428181", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "Melissa Lesnovski", "username": "mel_lesnovski", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1092, "tweet_count": 16669, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454388, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1044249706308751364", "name": "Luciana", "username": "Lu_ciana_gs", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 259, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "346135127", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BR", "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.", "username": "Timao_p_Sempre", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4683, "tweet_count": 230956, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "158815486", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Aninha Magalh\u00e3es", "username": "AnokaMaga", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 168, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "295426453", "location": "H\u00e4meenlinna, Suomi", "name": "Osvaldo Falc\u00e3o", "username": "Osvaldosfalcao", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1889, "tweet_count": 21188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1686516794", "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "name": "Rita Carvalho", "username": "RitaRitaplaneta", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2298, "tweet_count": 120614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "538612520", "location": "Minas", "name": "Sujeito sem predicados", "username": "dimeinstein", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 568, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179057277", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "A\u00e9cio de Papel\u00e3o", "username": "aeciodepapelao", "public_metrics": {"followers_count": 71299, "following_count": 480, "tweet_count": 88225, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "id": "2942462032", "name": "mo\u00e7a", "username": "_mzrt_", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 340, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2457997260", "location": "NOVO HAMBURGO - RS", "name": "SNEL \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "__Snel", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 996, "tweet_count": 44326, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "319407699", "location": "\ud835\udc50\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc52 \u2b52\uc624\ub9c8\uc774\uac78\u2b52\u9ed2\u4eba  \u1a33  ", "name": "fefa HUSH RUSH", "username": "ohmygrlz", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 2023, "tweet_count": 392815, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1023312362143719424", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "robertolopesn", "username": "robertolopesn", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 273, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182103674", "location": "Brasil", "name": "@lucasenrik_", "username": "lucasenrik_", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 296, "tweet_count": 19636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1201593510", "name": "bel", "username": "Bel__B", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 254, "tweet_count": 4229, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1458628386", "name": "poli", "username": "paulinamanchado", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 701, "tweet_count": 16064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "878630901068025856", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "loores\ud83d\udda4", "username": "Eu_lohsoares", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 335, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "197212679", "location": "Brasil", "name": "Iepe", "username": "pheIipes", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1495, "tweet_count": 82237, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "38442468", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Raquel Lima", "username": "LimaRaq", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 808, "tweet_count": 45761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017061063836266501", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u1d00s", "username": "lucssfg", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 529, "tweet_count": 40443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264595731", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Araceli\ud83d\udc9a", "username": "aracelizubczuk", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 474, "tweet_count": 28588, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3341913201", "location": "Gryffindor", "name": "Vitor nas X | 9\u00be \u2022 \ud83c\udf35\u2b50\ud83c\udf93\ud83c\udf0e", "username": "strangervit", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 519, "tweet_count": 11372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160720893", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Taniella Mendes", "username": "Taniellamendes", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 767, "tweet_count": 18761, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1047144957000208384", "name": "Marc\u00e9u Heinzmann", "username": "MarceuH", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 422, "tweet_count": 4888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125958383", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "name": "Rafael", "username": "R_Pylro", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 898, "tweet_count": 3429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1079450780074213377", "name": "ly", "username": "hurt_ahs", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2409, "tweet_count": 17701, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "760912965377880064", "location": "ex RJ/Z.O", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30", "username": "crfmel_", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 387, "tweet_count": 34246, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4356882203", "location": "021", "name": "Gabriella Farias", "username": "GaabiFariass", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 705, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "204385995", "location": "Cunduac\u00e1n, Tabasco", "name": "Luis Beltran", "username": "luisbeltrancl", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1162, "tweet_count": 28771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077962244", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "XEVA TABASCO", "username": "XEVATabasco", "public_metrics": {"followers_count": 60497, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "1944622741", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lu \u05b4\u05b6\u05b8", "username": "aluubs", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1185, "tweet_count": 46326, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "700688684937519110", "name": "Mari \u2077 BUTTER", "username": "Coalah_", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 354, "tweet_count": 29137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "569754591", "name": "Jose", "username": "Josefina2713", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 112, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148728690601353216", "location": "(d/ela)", "name": "Meri (Dr. Taylor's Version) \ud83c\udf3f", "username": "mandamandyys", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 763, "tweet_count": 10531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949094514064609282", "location": "onde que muda", "name": "onde que muda o nome? \ud83d\udd0e", "username": "pauloguedesofc", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 548, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038789535960887296", "location": "Angra dos Reis \ud83c\udfdd\ud83c\udf3b", "name": "Barbie \ud83e\udd0d\ud83c\udf3b", "username": "morenabarbieee", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 314, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133300510", "location": "Trancoso", "name": "Grossa Fofa", "username": "lllubittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 373, "tweet_count": 34154, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1035209318222766080", "location": "N\u00e1rnia", "name": "KALI \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kalikorra", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 631, "tweet_count": 9435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062560471625228289", "location": "San Crist\u00f3bal", "name": "Mariam", "username": "Mariamsi04", "public_metrics": {"followers_count": 17662, "following_count": 2986, "tweet_count": 42533, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "143762433", "location": "Buenos Aires", "name": "cuscuz paulista", "username": "cegaliii", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 358, "tweet_count": 216153, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2415076205", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "username": "andrepestilho", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 606, "tweet_count": 4781, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "409553206", "location": "Salvador ", "name": "L", "username": "LaaryRosario", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 175, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081735757969145857", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Jleal", "username": "LLENWYTH1", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 394, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080961376716275712", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "VOTE 13\u26ab\u26aa", "username": "Ailtondpool", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1665, "tweet_count": 18217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83584824", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Edmilson Gaspar de Melo", "username": "lleoto", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1945, "tweet_count": 8609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "120878919", "location": "Serra, ES", "name": "Gabriel Olinto", "username": "gabrielolinto", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 66, "tweet_count": 8868, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1020877522987356160", "location": "divas pop s\u00e9ries doramas e etc", "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen", "username": "luluverso", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1062, "tweet_count": 29795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2805931887", "location": "CWB", "name": "tissu", "username": "renatissu", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 914, "tweet_count": 9493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1143857730932944896", "name": "Cristiano Burgos", "username": "CristianoBurgo5", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 672, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1170919893375602688", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Seja voc\u00ea seu amor!!!\ud83c\udf40\u2764\ufe0f", "username": "Guilher33102192", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 412, "tweet_count": 80047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "362805390", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Paraiso Particular \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "username": "reidamiao", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1182, "tweet_count": 29605, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "23160386", "location": "na merda :) ", "name": "Ana Penalva", "username": "a_penalva", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 786, "tweet_count": 57192, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "817159386787418113", "location": "Wakanda\ud83d\udda4\ud83d\udc51", "name": "Preta\ud83e\udd8b\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "TaiihSantos_", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 688, "tweet_count": 51379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041168959230369792", "name": "Diego1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "diegofsgo", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 4995, "tweet_count": 38727, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2789629531", "name": "Panini", "username": "JcpaniniPanini", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 403, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083195795711631363", "location": "Currais Novos, Brasil", "name": "Mattson 13", "username": "mattsonranier", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 793, "tweet_count": 26428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022227566017560576", "location": "Brasil", "name": "Canhoteiros", "username": "canhoteiros", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 561, "tweet_count": 40142, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "27155923", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "Maur\u00edcio Costa", "username": "MauricioMunky", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1752, "tweet_count": 109962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "152693557", "location": "Formosa, Goi\u00e1s", "name": "Darlan Costa", "username": "darlancomp", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1018, "tweet_count": 28697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31496702", "name": "G1 - Mundo", "username": "g1mundo", "public_metrics": {"followers_count": 300686, "following_count": 1, "tweet_count": 104486, "listed_count": 1749}}, {"verified": false, "id": "937342626717683712", "name": "Su", "username": "Su02058051", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 220, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "818532503296339969", "location": "Recife, PE", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd3c\ud835\udd5e\ud835\udd3e\ud835\udd56\ud835\udd60 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "amaislindadazo", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 522, "tweet_count": 54122, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2886710611", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\u24dfHenrique Bueno\u24df\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Bueno_Chiodi", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 3286, "tweet_count": 19974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754874109998297088", "name": "Maria Soledad Risco", "username": "soledad_risco", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 111, "tweet_count": 42684, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "307097316", "location": "Aracaju", "name": "Thamares Pimentel", "username": "thamaresss", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 269, "tweet_count": 23041, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "260894013", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen", "username": "hellcps", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 370, "tweet_count": 55668, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "186796855", "name": "viviane \u2728", "username": "vivianefrutuoso", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1429, "tweet_count": 28590, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1037081067193335810", "location": "No perfil das lontrinhas  ", "name": "Gon\u00e7alo", "username": "Goncalo0118", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 283, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1870335320", "location": "Al sur del mundo humano.", "name": "Nabar Alday", "username": "BayAlday", "public_metrics": {"followers_count": 6905, "following_count": 6467, "tweet_count": 87466, "listed_count": 168}}, {"verified": false, "id": "750325494986465280", "name": "\u03b1\u2113ic\u0454 \u0e17\u03c1\u2202\u043c \u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4\u2622", "username": "ANPDhemsworth", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1490, "tweet_count": 28884, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "766337178586714112", "name": "\ud835\udd20 \ud835\udd29 \ud835\udd1e \ud835\udd32 \ud835\udd21 \ud835\udd26 \ud835\udd1e \ufe0e \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "cqbitch", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 929, "tweet_count": 10807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1280726600", "name": "Lula 2022\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lula_livre_jah", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1822, "tweet_count": 9831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "134442243", "location": "Mogi das Cruzes, S\u00e3o Paulo", "name": "th3Cr4zy", "username": "ThaayaneRaquel", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 446, "tweet_count": 60943, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "993209100", "name": "Loba VOTA 13", "username": "Cybwrpunk", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 704, "tweet_count": 32682, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2417540940", "name": "Cami \u2b50", "username": "milatrentini", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 69, "tweet_count": 27759, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1164520446131417088", "location": "Hogwarts | Hufflepuff", "name": "Palomita. | Kid!Au\u00ac 8.", "username": "avequerenacio", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 363, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "106467619", "name": "Eme\u2728\ud83d\udc3a", "username": "EmeJiinx", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 280, "tweet_count": 85676, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "97331975", "location": "Currently en Espa\u00f1ita", "name": "\ud83c\udf83 Camu Spooky Valoy \ud83c\udf83", "username": "CamuValoy", "public_metrics": {"followers_count": 20785, "following_count": 678, "tweet_count": 79351, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "133776275", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Segadas Vianna", "username": "Segadas_Vianna", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3391, "tweet_count": 516478, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "2981284162", "location": "she/her", "name": "cansada da vida", "username": "daughterdansen", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 4201, "tweet_count": 50443, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2846821924", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Miranda", "username": "Narniaria", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 760, "tweet_count": 5446, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "69019025", "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JP_BR__", "public_metrics": {"followers_count": 10675, "following_count": 10141, "tweet_count": 471339, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "880884372857122817", "location": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52, \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\u00f1", "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u211d.\ud835\udd4d.", "username": "Bastis1304", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 2756, "tweet_count": 48937, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "name": "Guido Rezende", "username": "guidorezende", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 10120, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "1033767456857317377", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "EduEdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SkywalkerWayne", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1704, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "2840499148", "location": "Roraima, Brasil", "name": "carla", "username": "carlaarenataa", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 477, "tweet_count": 27384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "906878575168679936", "location": "Na casa do caralho", "name": "morpheus 13\u2764\ufe0f", "username": "1hopeonelife", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 426, "tweet_count": 50456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "737680574190587909", "location": "Dramaland \ud83c\udf5c", "name": "\u0262\u1d00\u0299 \u026a\ua731. \ud83c\udf3b", "username": "igabiluv", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 120, "tweet_count": 5416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "188381263", "name": "Xuliana \u2b50\ufe0f", "username": "xumoraes", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 158, "tweet_count": 43582, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "148056681", "location": "Xochitepec, Morelos", "name": "Jos\u00e9 Luis Villamil S", "username": "jlvspiensaydice", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1102, "tweet_count": 68294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225201427", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 4694, "tweet_count": 169785, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "19609339", "location": "Flon\u00f3px", "name": "Ester 1\u20e33\u20e3", "username": "3st3r", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 2354, "tweet_count": 55363, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1029083997555568641", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "NARCISO F\u00e3 da Sofia Rocha", "username": "ArturNarciso4", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 517, "tweet_count": 20288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861704546", "location": "Formiga, Brasil", "name": "dani", "username": "exalt4da", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 939, "tweet_count": 101007, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1043935562959384576", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \u270a esquerdista democr\u00e1tico", "username": "Lolla98263750", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 478, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156451656", "name": "Jonas", "username": "scanjonas", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 174, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18033771", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "moy", "username": "tmoyz", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1208, "tweet_count": 24537, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "161537756", "location": "Arkham.", "name": "Funes.", "username": "FunestoSarcasmo", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 504, "tweet_count": 77450, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4449132076", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "name": "SaraF\u00e9", "username": "sarafbespana", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1339, "tweet_count": 78332, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "760665182762852352", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Emmanuele com 2 'M's e 1 'L'", "username": "manu_machado23", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 543, "tweet_count": 14144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2562007698", "name": "FePonto -Em 22 escolha bem para o Congresso", "username": "FeimperioLima", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2814, "tweet_count": 30894, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TerceraDerivada", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "169979854", "location": "Iquique, Chile", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "username": "Hugo_Gutierrez_", "public_metrics": {"followers_count": 139460, "following_count": 6667, "tweet_count": 27670, "listed_count": 602}}, {"verified": false, "id": "1065391366929301504", "location": "Itaquaquecetuba, Brasil", "name": "lari", "username": "brwnskngrll", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 126, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14115051", "location": "The Internet", "name": "Andy", "username": "AndyNemmity", "public_metrics": {"followers_count": 14653, "following_count": 6492, "tweet_count": 94153, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "WrestlingSub", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2900708362", "location": "Capinzal, Brasil", "name": "KKKrying", "username": "psycholenna", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 369, "tweet_count": 17045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "877311157840867328", "location": "SP, S\u00e3o Paulo", "name": "Guii", "username": "guix_guii", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 135, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "543109210", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "rian", "username": "Indispensavel", "public_metrics": {"followers_count": 11699, "following_count": 554, "tweet_count": 172482, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "747532515997519873", "location": ". ", "name": "dluc", "username": "smithcasxy", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1488, "tweet_count": 226854, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "852321568537620481", "location": "Cruzeiro do Sul, Brasil", "name": "MUDADO \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "CarlosFreitasAC", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 369, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "756656040834428928", "location": "Wilkes-Barre, PA", "name": "IWTV", "username": "indiewrestling", "public_metrics": {"followers_count": 31869, "following_count": 925, "tweet_count": 124945, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "862315761859219456", "location": "Crown Point, IN", "name": "Black Label Pro", "username": "BLabelPro", "public_metrics": {"followers_count": 15044, "following_count": 912, "tweet_count": 25608, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "id": "1132136112", "location": "SP/Brasil", "name": "Marcelo SD", "username": "msdias70", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1357, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "828980208992673793", "name": "\u03b1l\u00edc\u00ed\u03b1w\u0454rgn\u0454 \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "tsuyuAsuix", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1056, "tweet_count": 148535, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "86272177", "location": "Recife, Brasil", "name": "nat\u00e1lia", "username": "natitez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 3083, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3700798343", "location": "Miguel Carlos\ud83e\udd0d\ud83e\udd40", "name": "Ariol", "username": "_Kethlennribeir", "public_metrics": {"followers_count": 10161, "following_count": 6574, "tweet_count": 183712, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "328151067", "location": "Poza Rica, Veracruz, Mexico", "name": "Conifera", "username": "brendyloar", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 856, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128769501816860673", "name": "00000", "username": "Estefan10771157", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 70, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084291053103075328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "garoto maroto", "username": "sir_alex25", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1498, "tweet_count": 23978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216916269", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Bruno Leonardo", "username": "bruno_leo_nardo", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 1929, "tweet_count": 288761, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "865277248382939136", "name": "Insta: eu_mileninha0", "username": "MilenaSilva_18", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 465, "tweet_count": 26168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "702293141051858946", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u0aee\u0266\u03b1\u0273\u0273\u03b5\u2113 | Lula 2022", "username": "joaoped52_", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 330, "tweet_count": 14826, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1135320887987724289", "name": "Passarim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "PassarimAzul", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1147, "tweet_count": 123266, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-21T16:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.711, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175442988337643520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2163, "reply_count": 71, "like_count": 8632, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1175442988337643520"], "text": "Muita gente revoltada, triste, lamentando a morte da Agatha.\nSabe quem n\u00e3o deu um pio ainda?\n\na) O governador do RJ\nb) O presidente da rep\u00fablica\nc) O ministro da justi\u00e7a\nd) Todas as anteriores", "author_id": "13530252"}, {"created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308"}, {"created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "id": "1175432710996840451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-09-22T00:11:01.000Z", "id": "1175563110675025921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175563110675025921"], "text": "primeiramente umas fotos da minha boneca pq ela \u00e9 gata d+ https://t.co/HMpv2ncbnH", "author_id": "39628865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175563099937677312"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HMpv2ncbnH", "expanded_url": "https://twitter.com/moliuoli/status/1175563110675025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMpv2ncbnH", "media_key": "3_1175563102596796416"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HMpv2ncbnH", "expanded_url": "https://twitter.com/moliuoli/status/1175563110675025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMpv2ncbnH", "media_key": "3_1175563102601064448"}]}, "in_reply_to_user_id": "39628865"}, {"created_at": "2019-09-21T16:37:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.3948, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "id": "1175449065787514880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175449065787514880"], "text": "@lamula este es el bufalon viuda del delincuente suicida AG... seria un insult\u00f3 a la inteligencia colectiva q est\u00e9 tipejo sea un magistrado del TC...", "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175448365284413441"}], "in_reply_to_user_id": "29330019"}, {"created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1175559646259474433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "author_id": "112699057"}, {"created_at": "2019-09-21T19:20:04.000Z", "id": "1175489891695771649", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 199, "like_count": 66, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1175489891695771649"], "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "pattumiera"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "stasetaitalia"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 142, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}]}, "text": "Ecco una delle tante \"espressioni\" che sono la prova del razzismo leghista: \"In Italia \u00e8 entrato di tutto: siamo una #pattumiera\"... @mgmaglie, VERGOGNATI!!! \n#stasetaitalia", "author_id": "2871241720"}, {"created_at": "2019-09-21T13:00:53.000Z", "id": "1175394467723075585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 326, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394467723075585"], "text": "@naosalvo Com esse curr\u00edculo, provavelmente no esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "author_id": "1052382922718756864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175391605026631680"}], "in_reply_to_user_id": "20166847"}, {"created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "id": "1173678464249077762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132"}, {"created_at": "2019-09-20T19:47:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "id": "1175134299076603905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175134299076603905"], "text": "thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AUGE", "author_id": "3033615543"}, {"created_at": "2019-09-21T20:52:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1175513133479268352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 482, "like_count": 5501, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1175513133479268352"], "text": "Quem matou \u00c1gatha, de 8 anos? E quem autorizou matar?", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272"}, {"created_at": "2017-12-03T18:47:07.000Z", "id": "937392774135107584", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2151, "reply_count": 29, "like_count": 3734, "quote_count": 214}, "edit_history_tweet_ids": ["937392774135107584"], "text": "\ud83c\udf27\u26c8what to do if you\u2019re highkey suicidal\u26c8\ud83c\udf27", "author_id": "837944208031944704"}, {"created_at": "2019-09-21T21:08:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandro L\u00f3pez"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}]}, "id": "1175517169855213568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 36, "like_count": 1308, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1175517169855213568"], "text": "Lisandro L\u00f3pez estaba adelantado, pero el que cabece\u00f3 fue Soldano. Mal anulado el gol. Se apresur\u00f3 el juez de l\u00ednea.", "author_id": "131967942"}, {"created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "id": "1175386695254106113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-21T21:27:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "GustavoVillani", "id": "1580623113930346503"}]}, "id": "1175521969388888064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 235, "like_count": 700, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175521969388888064"], "text": "Sua narra\u00e7\u00e3o @gustavovillani \u00e9 nojenta!!! Sua torcida para o Flamengo \u00e9 nojenta!! E pensar q pago pra ouvir isso", "author_id": "92095896"}, {"created_at": "2019-09-21T19:18:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Dire\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 139, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Ator Coadjuvante"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "de Som"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 220, "end": 237, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Cabelo e M\u00e1quiagem"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.3259, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanDay"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Batman"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "BatmanDay"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489459502100489"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489465609084928"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489485477466115"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489490783232001"}]}, "id": "1175489507556286464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 4, "like_count": 425, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175489507556286464"], "text": "Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cavaleiro das Trevas: Melhor Ator Coadjuvante e Melhor Edi\u00e7\u00e3o de Som.\n\n - Esquadr\u00e3o Suicida: Melhor Cabelo e M\u00e1quiagem.\n#BatmanDay https://t.co/A7zAoE7I2a", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}]}, "id": "1175458416384516097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "author_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-09-21T23:49:12.000Z", "id": "1175557623288074241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175557623288074241"], "text": "o jovem que mora no rj \u00e9 privilegiado demais de viver nessa cidade\nnamoral, eu trocaria muita coisa pra viver a minha adolescencia l\u00e1", "author_id": "558093443"}, {"created_at": "2019-09-21T22:41:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "id": "1175540707148349443", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 327, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175540707148349443"], "text": "necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de acordarme no puedo en donde fue que lo menciono, o si fue en una entrevista", "author_id": "320525156"}, {"created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "id": "1175446552413921287", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-09-19T05:40:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RHX2z3o2T2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558808389160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHX2z3o2T2", "media_key": "3_1174558802294792192"}]}, "id": "1174558808389160960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558808389160960"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/RHX2z3o2T2", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-21T15:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IitLVmxcxg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCabrera66/status/1175430098456997889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IitLVmxcxg", "media_key": "3_1175430088721985537"}]}, "id": "1175430098456997889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175430098456997889"], "text": "Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le echamos en nuestra indolente, suicida y soberbia estupidez . Al cabo que a Marte podemos irnos a vivir. https://t.co/IitLVmxcxg", "author_id": "187350389"}, {"created_at": "2019-09-21T11:21:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1175369567113289728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1117, "reply_count": 39, "like_count": 5704, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369567113289728"], "text": "556 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "author_id": "234398308"}, {"created_at": "2019-09-21T23:43:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "shonda"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "KAREV"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gXwmEsvEcC", "expanded_url": "https://twitter.com/larrymeanss/status/1175556246163902464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXwmEsvEcC", "media_key": "16_1175556230317846528"}]}, "id": "1175556246163902464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175556246163902464"], "text": "A shonda pode matar quem ela quiser nessa temporada MENOS O KAREV \n\nNele ningu\u00e9m toca https://t.co/gXwmEsvEcC", "author_id": "2288928963"}, {"created_at": "2019-09-21T23:20:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "J.Bolsonaro"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/MjI0aI3Biz", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-komb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/"}]}, "id": "1175550415531925504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175550415531925504"], "text": "Nazista Witzel,\u00e0 semelhan\u00e7a do comparsa J.Bolsonaro,estimula mil\u00edcia armada para assassinar cidad\u00e3os inermes,e se vangloria de seus crimes.\n\u201cAtirou na Kombi e matou minha neta. Isso \u00e9 confronto?\u201d: a ira santa do av\u00f4 da menina \u00c1gatha contra Witzel e sua PM https://t.co/MjI0aI3Biz", "author_id": "978030180584316929"}, {"created_at": "2019-09-21T23:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5792, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7628, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/EnrrjMbX4M", "expanded_url": "https://uol.page.link/JyEBn", "display_url": "uol.page.link/JyEBn", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/sem-funcionario-para-operar-equipamento-iml-nao-libera-corpo-de-agatha-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "id": "1175546245148041217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 41, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175546245148041217"], "text": "Sem funcion\u00e1rio para operar equipamento, IML n\u00e3o libera corpo de \u00c1gatha no Rio https://t.co/EnrrjMbX4M", "author_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-09-21T23:34:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "id": "1175553925749051392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175553925749051392"], "text": "Voc\u00eas acreditam na B\u00edblia?", "author_id": "886092662708817920"}, {"created_at": "2019-09-21T21:00:42.000Z", "id": "1175515215548563458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175515215548563458"], "text": "Policia j\u00e1 gosta de matar e ainda vem um governador suicida. Sem palavras \ud83d\ude2d https://t.co/g7aRivyrot", "author_id": "1002346808939614208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175472173399646209"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/g7aRivyrot", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:16:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8579, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Brum"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/G37cnf4XE7", "expanded_url": "https://twitter.com/Rui_Zink/status/1175549470148386816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G37cnf4XE7", "media_key": "3_1175549467648565253"}]}, "id": "1175549470148386816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549470148386816"], "text": "Uma menina morreu no Rio v\u00edtima de balas que eram dirigidas contra 'os maus'. \nA m\u00e1 pontaria dos bons fez com que acertassem em Agatha, 8 anos.\nUm tristemente brilhante cartoon de Rodrigo Brum. https://t.co/G37cnf4XE7", "author_id": "16854780"}, {"created_at": "2019-09-21T22:20:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TyHeBOuJ8v", "expanded_url": "https://glo.bo/30g70Rm", "display_url": "glo.bo/30g70Rm"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wRPW5XTZ8U", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1175535312971255810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wRPW5XTZ8U", "media_key": "3_1175535310647611393"}]}, "id": "1175535312971255810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 120, "like_count": 277, "quote_count": 70}, "edit_history_tweet_ids": ["1175535312971255810"], "text": "Relembre os casos de crian\u00e7as mortas por bala perdida no Rio este ano https://t.co/TyHeBOuJ8v https://t.co/wRPW5XTZ8U", "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-09-21T13:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L3Ugw2ITD5", "expanded_url": "https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1175403272640913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L3Ugw2ITD5", "media_key": "3_1175403268274642945"}]}, "id": "1175403272640913408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 7, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403272640913408"], "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel https://t.co/L3Ugw2ITD5", "author_id": "799260530"}, {"created_at": "2019-09-21T23:36:27.000Z", "id": "1175554414582648832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175554414582648832"], "text": "@CrislannySillva o traficante cagou as drogas la na casa dele ? N\u00e3o. Quem deixa passar \u00e9 a policia, e deixa passar SIM pq se sabe q passa ent\u00e3o era s\u00f3 impedir porra. \u201cai mais taficamti tem fusil\u201d o traficante cagou a porra do fuzil ? N\u00e3o, a pol\u00edcia deixou passar tb, agr fica esse mimimi ai p", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CrislannySillva", "id": "913841169586704385"}]}, "author_id": "4130431875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175552702736142336"}], "in_reply_to_user_id": "913841169586704385"}, {"created_at": "2019-09-21T21:48:53.000Z", "id": "1175527342711685121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 34, "like_count": 259, "quote_count": 220}, "edit_history_tweet_ids": ["1175527342711685121"], "text": "Ap\u00f3s pedir namorada em casamento debaixo d\u2019\u00e1gua, homem morre afogado. \"N\u00e3o consigo segurar o f\u00f4lego o suficiente para contar tudo o que amo em voc\u00ea\", escreveu o americano antes de perder o ar-&gt; https://t.co/PuBlQwU2gE https://t.co/cepHGpEI80", "author_id": "23224461", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PuBlQwU2gE", "expanded_url": "http://bit.ly/2muumzP", "display_url": "bit.ly/2muumzP"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cepHGpEI80", "expanded_url": "https://twitter.com/VejaSP/status/1175527342711685121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cepHGpEI80", "media_key": "3_1175527337611452417"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T22:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "id": "1175535105722503175", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175535105722503175"], "text": "Dalila \u00e9 doente o velho imundo matou a m\u00e3e dela, fodeu a vida de todo mundo, estuprou a menina e ela ainda fica defendendo como se fosse um homem honrado", "author_id": "558741399"}, {"created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175133335187836929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "887421028724617218"}, {"created_at": "2019-09-21T21:41:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Viseu"}]}, "id": "1175525437356855304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175525437356855304"], "text": "Foda se mas o que \u00e9 que se passa em Viseu crlh? Um \u00e9 esfaqueado, outra senhora suicida se e agr esta rapariga est\u00e1 desaparecida? Mas o que se t\u00e1 a passar? Antes n\u00e3o era nada assim!", "author_id": "1108439735960244225"}, {"created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "id": "1175460438085120000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "author_id": "1629241"}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5792, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7628, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/u5mgvOYgS0", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/sem-funcionario-para-operar-equipamento-iml-nao-libera-corpo-de-agatha-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/sem-funcionario-para-operar-equipamento-iml-nao-libera-corpo-de-agatha-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1175542480512651264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 63, "like_count": 363, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542480512651264"], "text": "Sem funcion\u00e1rio para operar equipamento, IML n\u00e3o libera corpo de \u00c1gatha no Rio https://t.co/u5mgvOYgS0", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-09-01T13:55:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TZ3jDZHN2D", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026", "unwound_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil"}]}, "id": "1168160418814205956", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168160418814205956"], "text": "O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/TZ3jDZHN2D", "author_id": "1128974830408282113"}, {"created_at": "2019-09-21T22:11:12.000Z", "id": "1175532960575098882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 7, "like_count": 3192, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175532960575098882"], "text": "ISSO. N\u00e3o virem bucha de canh\u00e3o de sociopata que n\u00e3o est\u00e1 NEM A\u00cd pra sua vida. N\u00e3o deixe seus filhos sem pai em nome de gente que jamais arriscaria NADA por voc\u00eas. A luta de voc\u00eas \u00e9 outra. https://t.co/1mhGiDppwB", "author_id": "15675149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175531966755741696"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/1mhGiDppwB", "expanded_url": "https://twitter.com/andrelima77/status/1175531966755741696", "display_url": "twitter.com/andrelima77/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:27:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "fermin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DelfiinaSanchez", "id": "3325618091"}]}, "id": "1175552241169829889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175552241169829889"], "text": "@DelfiinaSanchez Si bueno quien extra\u00f1a a fermin? *se mata*", "author_id": "1068301441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175552151139082242"}], "in_reply_to_user_id": "3325618091"}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:25.000Z", "id": "1175545345872486400", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545345872486400"], "text": "@liberotario", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "liberotario", "id": "859718612738871296"}]}, "author_id": "900064811085697024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175544971417542656"}], "in_reply_to_user_id": "900064811085697024"}, {"created_at": "2019-09-21T13:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 215, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "id": "1175398925290938369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 437, "reply_count": 34, "like_count": 1870, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398925290938369"], "text": "Mais sangue nas m\u00e3os do governador fascista Witzel, eleito na onda do presidente fascista. Como algu\u00e9m pode n\u00e3o se revoltar com a pol\u00edcia matando Agatha, uma menina de 8 anos, no Complexo do Alem\u00e3o? #ACulpaEDoWitzel", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-09-17T16:13:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 167, "tag": "GolpeDe2016"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "VazaJato"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "LulaLivre"}]}, "id": "1173993499278172160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 46, "like_count": 2018, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1173993499278172160"], "text": "Temer n\u00e3o disse, contudo, que o Golpe de 2016 foi para enquadrar o Brasil no neoliberalismo. E, claro, Temer negou ter participado diretamente do golpe. \n\n#GolpeDe2016\n#VazaJato\n#LulaLivre", "author_id": "131574396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993089167503360"}], "in_reply_to_user_id": "131574396"}, {"created_at": "2019-09-21T22:47:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/NEEneEIBAq", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1175527562665218049", "display_url": "twitter.com/jornalnacional\u2026"}]}, "id": "1175542056133025793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 41, "like_count": 608, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542056133025793"], "text": "Voces estao brincando conosco @jornalnacional ?? A chamada nao deveria ser a morte da Agatha?? Ate quando??? Quantas mortes mais de criancas serao necessarias para voces acharem que esse \u00e9 o principal assunto do dia?? https://t.co/NEEneEIBAq", "author_id": "51094158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175527562665218049"}]}, {"created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "id": "1175381603310342145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"], "text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "author_id": "247414141"}, {"created_at": "2019-09-21T02:51:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Egan"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EhGySIcQhE", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1175146407789027328", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}]}, "id": "1175241025343950850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 29, "like_count": 262, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175241025343950850"], "text": "Primero Egan, despu\u00e9s el ni\u00f1o flautista y ahora la conciencia clim\u00e1tica. Gracias Petro .- https://t.co/EhGySIcQhE", "author_id": "39823635", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175146407789027328"}], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"created_at": "2019-09-21T23:23:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Kikaider"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Side Machine"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Kikaider 01"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Blast End"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "Silver Shrimp"}]}, "id": "1175551161853763584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175551161853763584"], "text": "Kikaider, voando em sua Side Machine, atravessa a fuma\u00e7a negra que encobre o sol e possibilita que seu irm\u00e3o se transforme em Kikaider 01. Depois de uma r\u00e1pida luta, 01 usa seu golpe mais poderoso, o Blast End. Silver Shrimp explode ap\u00f3s ser arremessado do topo da pedreira.", "author_id": "1172307310082953216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175551160389984259"}], "in_reply_to_user_id": "1172307310082953216"}, {"created_at": "2019-09-21T17:16:59.000Z", "id": "1175458917834547200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458917834547200"], "text": "Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "author_id": "2937311351"}, {"created_at": "2019-09-21T18:06:38.000Z", "id": "1175471412053794822", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471412053794822"], "text": "@willroos_37 MDS????", "author_id": "1575219708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175462171964268544"}], "in_reply_to_user_id": "1008116907080323072"}, {"created_at": "2019-09-21T05:08:44.000Z", "id": "1175275645686956032", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175275645686956032"], "text": "https://t.co/VuXqlBs8AH", "author_id": "221633572", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VuXqlBs8AH", "expanded_url": "https://ift.tt/2aeOi2n", "display_url": "ift.tt/2aeOi2n", "status": 200, "unwound_url": "http://milesdefrases.com/3241/la-persona-tiene-miedo-amor-miedo-fracaso-suicida-miedo-vivir.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T23:18:48.000Z", "id": "1175549970457477120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175549970457477120"], "text": "mais que errado, estrat\u00e9gia suicida, mas como ela s\u00f3 se preocupa em ser famosa e ter f\u00e3s, nem para pra pensar em estrat\u00e9gia de sobreviv\u00eancia https://t.co/sfHreCxeDA", "author_id": "2688990110", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sfHreCxeDA", "expanded_url": "https://t.co/sfHreCxeDA", "display_url": "t.co/sfHreCxeDA"}]}}, {"created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "id": "1175071018773356552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-09-21T23:02:49.000Z", "id": "1175545947696304129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 10, "like_count": 739, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545947696304129"], "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 achou onde a goleira foi com esse drible? \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf9https://t.co/wHeIjwYzHf", "author_id": "51511508", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wHeIjwYzHf", "expanded_url": "https://twitter.com/Intervideos1/status/1175493138292649984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHeIjwYzHf", "media_key": "7_1175493079786250246"}]}}, {"created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}]}, "id": "1175001041395470337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "author_id": "67619109"}, {"created_at": "2019-09-21T18:00:39.000Z", "id": "1175469906252488711", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469906252488711"], "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "AtinySelcaDay"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 193, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6ggK9yzw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/atiny_happy/status/1175469906252488711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ggK9yzw0S", "media_key": "3_1175469894411964416"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6ggK9yzw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/atiny_happy/status/1175469906252488711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ggK9yzw0S", "media_key": "3_1175469897616371713"}]}, "text": "\"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s vamos incendiar isso agora...\n(Se segure).\"\n- Hala Hala @ATEEZofficial \n\n#AtinySelcaDay https://t.co/6ggK9yzw0S", "author_id": "1058081370176741378"}, {"created_at": "2019-09-21T21:17:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 284, "end": 286, "probability": 0.6795, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "oswaldoarroyono", "id": "378951992"}]}, "id": "1175519428819263490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175519428819263490"], "text": "@hectorbecerrilr @oswaldoarroyono As\u00ed y todo hay gente est\u00fapida que les sigue la corriente. Corruptos ellos pero se tapan todas sus porquer\u00edas y parecen imb\u00e9ciles repitiendo que la culpa es del aprofijimorismo........enanos mentales ya se les acabar\u00e1 la mamadera, prensa, izquierda y ONG golpistas", "author_id": "2700589168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175395242947895296"}], "in_reply_to_user_id": "525822471"}, {"created_at": "2019-09-21T16:30:54.000Z", "id": "1175447319606648833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 851, "reply_count": 259, "like_count": 6226, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1175447319606648833"], "text": "\u00d3bvio que n\u00e3o desejo a morte de policiais, mas tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3bvio que um policial, quando abra\u00e7a a carreira, sabe que poder\u00e1 matar ou morrer no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o.Comparar a morte de um PM em confronto com o assassinato de uma menininha de 8 anos \u00e9 s\u00f3rdido, covarde, vil, desprez\u00edvel https://t.co/E3JpRAaquw", "author_id": "55069015", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E3JpRAaquw", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreirakleyton/status/1175441186598862848", "display_url": "twitter.com/ferreirakleyto\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T22:52:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "Planazo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agoocejas", "id": "3379145061"}]}, "id": "1175543379175837696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543379175837696"], "text": "@agoocejas Planazo", "author_id": "1458628386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175525575353655303"}], "in_reply_to_user_id": "3379145061"}, {"created_at": "2019-09-21T23:01:57.000Z", "id": "1175545732964769792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545732964769792"], "text": "@melzinduartte N\u00e3o aguento mais essa vida, vou ali n\u00e9 suicida bjos \ud83d\ude18", "author_id": "4356882203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175545453355683840"}], "in_reply_to_user_id": "760912965377880064"}, {"created_at": "2019-09-21T14:49:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/d8nUXdxkcj", "expanded_url": "https://bit.ly/2kLMmVT", "display_url": "bit.ly/2kLMmVT"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/IW9qeApmn5", "expanded_url": "https://twitter.com/XEVATabasco/status/1175421703234756608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IW9qeApmn5", "media_key": "7_1175421504600850432"}]}, "id": "1175421703234756608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175421703234756608"], "text": "#Im\u00e1genesFuertes | Polic\u00eda municipal de Sonora mata a balazos a un sujeto que intent\u00f3 agredirlo https://t.co/d8nUXdxkcj https://t.co/IW9qeApmn5", "author_id": "1077962244"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-21T23:00:51.000Z", "id": "1175545453355683840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175545453355683840"], "text": "@GaabiFariass vai ca\u00e7ar uma igreja garota", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GaabiFariass", "id": "4356882203"}]}, "author_id": "760912965377880064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175544479379574785"}], "in_reply_to_user_id": "4356882203"}, {"created_at": "2019-09-21T22:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rVaArfamdl", "expanded_url": "https://glo.bo/30FApj6", "display_url": "glo.bo/30FApj6"}]}, "id": "1175543292362027013", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175543292362027013"], "text": "Homem investe ve\u00edculo contra mesquita na Fran\u00e7a; n\u00e3o houve v\u00edtimas https://t.co/rVaArfamdl", "author_id": "31496702"}, {"created_at": "2019-09-21T21:11:09.000Z", "id": "1175517847793164288", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175517847793164288"], "text": "https://t.co/Tecv8PgmwU https://t.co/3Awo0RhdCU", "author_id": "97331975", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Tecv8PgmwU", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/3Awo0RhdCU", "expanded_url": "https://twitter.com/CamuValoy/status/1175517847793164288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Awo0RhdCU", "media_key": "3_1175517829984083968"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T05:39:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZffOACTQpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558660409864192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZffOACTQpJ", "media_key": "3_1174558653841645568"}]}, "id": "1174558660409864192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558660409864192"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZffOACTQpJ", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-21T20:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/kibsEZy0qT", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1175500020516306944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kibsEZy0qT", "media_key": "3_1175499987976937472"}]}, "id": "1175500020516306944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175500020516306944"], "text": "DISPUTA DE CORTES: A Globo ir\u00e1 transmitir 'Esquadr\u00e3o Suicida', de David Ayer, no Tela Quente nesta segunda-feira (23) https://t.co/kibsEZy0qT", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "id": "1171282996047073280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "id": "1171281952990814208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-20T23:55:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.7608, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea chilena"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9Cmm6b4wDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1175196841299927041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Cmm6b4wDZ", "media_key": "3_1175196826418503680"}]}, "id": "1175196841299927041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 603, "reply_count": 1012, "like_count": 689, "quote_count": 146}, "edit_history_tweet_ids": ["1175196841299927041"], "text": "La Fuerza A\u00e9rea chilena no es la excepci\u00f3n, entre defender la soberan\u00eda nacional o matar chilenos, siempre eligen usar sus armas para matar chilenos. \nNo parece justo que compremos armas a las FFAA para que las utilicen contra su pueblo!! https://t.co/9Cmm6b4wDZ", "author_id": "169979854"}, {"created_at": "2019-09-21T22:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps2"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "TurboGraps2"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mCZxHf0s1m", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2d2ybYnKmF", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1175542505657364480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2d2ybYnKmF", "media_key": "16_1175542464767287297"}]}, "id": "1175542505657364480", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175542505657364480"], "text": "Low-pe Suicida de @erickstevens82!!\n\n#TurboGraps2 @BLabelPro\n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHf0s1m https://t.co/2d2ybYnKmF", "author_id": "3080525453"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Sep\u00e9, Brasil", "id": "5e49cd7bb9ee4177"}, {"full_name": "Crato, Brasil", "id": "04279e8b69ef0f08"}, {"full_name": "Salinas, Ecuador", "id": "01ad880d534eb8cb"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "477307574", "value": "477307574", "detail": "User has been suspended: [477307574].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175552985767845889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175552985767845889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175552985767845889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822511901288579073", "value": "822511901288579073", "detail": "User has been suspended: [822511901288579073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175492702588276736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175492702588276736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175492702588276736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175468032895967241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175468032895967241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175468032895967241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175400656406044672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175400656406044672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175400656406044672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "49097492", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49097492].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49097492", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175540198484193282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175540198484193282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175540198484193282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175545467754700802", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175545467754700802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175545467754700802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175563268779200512", "oldest_id": "1175541887324893184", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gr6mysvazw5kw4y0q2ri75ri5"}}