{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190745555774922753"], "created_at": "2019-11-02T21:40:38.000Z", "id": "1190745555774922753", "author_id": "15130414", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190745512649134080"], "created_at": "2019-11-02T21:40:27.000Z", "id": "1190745512649134080", "author_id": "978033690642173952", "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FrmdWa9SNh", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/david-ayer-nega-que-estava-insatisfeito-com-a-atuacao-de-jared-leto-em-esquadrao-suicida-227092", "display_url": "cinepop.com.br/david-ayer-neg\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190735164013461504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190745433661988864"], "created_at": "2019-11-02T21:40:09.000Z", "id": "1190745433661988864", "author_id": "965680948653240321", "text": "RT @cinepop: David Ayer nega que estava insatisfeito com a atua\u00e7\u00e3o de Jared Leto em 'Esquadr\u00e3o Suicida' - https://t.co/FrmdWa9SNh https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190745422857490439"], "created_at": "2019-11-02T21:40:06.000Z", "id": "1190745422857490439", "author_id": "1083051927271809024", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190745371301097474"], "created_at": "2019-11-02T21:39:54.000Z", "id": "1190745371301097474", "author_id": "791792658662453248", "text": "Esses Bang de se tiver que ser vai acontecer no tempo certo matou minhas esperan\u00e7as", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/QSZ51I0SJK", "expanded_url": "https://t.co/QSZ51I0SJK", "display_url": "t.co/QSZ51I0SJK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745315894267904"], "created_at": "2019-11-02T21:39:40.000Z", "id": "1190745315894267904", "author_id": "1018958509935915015", "text": "Eu que n\u00e3o estudei nenhum dia botei na cabe\u00e7a que vou conseguir, ent\u00e3o voc\u00ea que se matou de estudar, pensamento positivo porra!! Voc\u00ea j\u00e1 conseguiu!! F\u00e9 https://t.co/QSZ51I0SJK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190745224399732737"], "created_at": "2019-11-02T21:39:19.000Z", "id": "1190745224399732737", "author_id": "76843179", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/AgMLIjV45N", "expanded_url": "https://www.contextotucuman.com/nota/168765/bombero-salvo-la-vida-de-menor-suicida-con-una-patada-voladora.html#.Xb33fwqR-Pw.twitter", "display_url": "contextotucuman.com/nota/168765/bo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745202111242246"], "created_at": "2019-11-02T21:39:13.000Z", "id": "1190745202111242246", "author_id": "118509623", "text": "Bombero salv\u00f3 la vida de menor suicida con una patada voladora https://t.co/AgMLIjV45N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190745134603722753"], "created_at": "2019-11-02T21:38:57.000Z", "id": "1190745134603722753", "author_id": "50324949", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah Lynn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745097488551939"], "created_at": "2019-11-02T21:38:48.000Z", "id": "1190745097488551939", "author_id": "2434786524", "text": "Mas em resumo eu discordo de quem acha que a morte dela foi 100% de culpa do Bojack.\nPor ser uma pessoa que se identificou com as atitudes da Sarah Lynn desde a primeira apari\u00e7\u00e3o dela eu consigo interpretar toda a derrocada quase suicida dela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190745042585038849"], "created_at": "2019-11-02T21:38:35.000Z", "id": "1190745042585038849", "author_id": "230255238", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"cashtags": [{"start": 140, "end": 145, "tag": "hile"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU +"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uLoNpsYSbj", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcela56837070/status/1190717178246504448", "display_url": "twitter.com/Marcela5683707\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190717178246504448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744850062356480"], "created_at": "2019-11-02T21:37:49.000Z", "id": "1190744850062356480", "author_id": "72461442", "text": "Tambien le puedes hablar de las bondades del capitalismo salvaje ese que tiene en los EE.UU + d 60.000 millones en la miseria y como ac\u00e1 en $hile la gente se suicida por no poder llegar a fin d mes y c\u00f3mo d hobby los pensionados va a recoger las sobras de los feriantes para comer https://t.co/uLoNpsYSbj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "116540863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriFalconLara", "id": "116540863"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "PartidoPSUV", "id": "102094084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190685239426867204"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744824573571073"], "created_at": "2019-11-02T21:37:43.000Z", "id": "1190744824573571073", "author_id": "1371014713", "text": "@HenriFalconLara Y quien le gana las elecciones ha @NicolasMaduro tu o @jguaido ? Ninguno de los dos por si solos le gana al @PartidoPSUV Y a\u00fan sabiendo esa realidad propones elecciones, bien suicida o c\u00f3mplice, tu sabr\u00e1s, pero yo se que desconoces lo que el venezolano de a pie quiere!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744795645394950"], "created_at": "2019-11-02T21:37:36.000Z", "id": "1190744795645394950", "author_id": "15662857", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744772765519873"], "created_at": "2019-11-02T21:37:31.000Z", "id": "1190744772765519873", "author_id": "914586761581547522", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744660018368514"], "created_at": "2019-11-02T21:37:04.000Z", "id": "1190744660018368514", "author_id": "1145095570652049408", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744574504779776"], "created_at": "2019-11-02T21:36:44.000Z", "id": "1190744574504779776", "author_id": "855121966688337920", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744543248957441"], "created_at": "2019-11-02T21:36:36.000Z", "id": "1190744543248957441", "author_id": "803344478593486848", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744512626397184"], "created_at": "2019-11-02T21:36:29.000Z", "id": "1190744512626397184", "author_id": "1423820202", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744489268264960"], "created_at": "2019-11-02T21:36:23.000Z", "id": "1190744489268264960", "author_id": "1012075037820620807", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744434088071168"], "created_at": "2019-11-02T21:36:10.000Z", "id": "1190744434088071168", "author_id": "56001313", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190741430362349568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744262146699264"], "created_at": "2019-11-02T21:35:29.000Z", "id": "1190744262146699264", "author_id": "597642960", "text": "RT @CelsoEcon: @DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744240537690112"], "created_at": "2019-11-02T21:35:24.000Z", "id": "1190744240537690112", "author_id": "1132088189487898624", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744172589932545"], "created_at": "2019-11-02T21:35:08.000Z", "id": "1190744172589932545", "author_id": "1009900039", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190744113307631616"], "created_at": "2019-11-02T21:34:54.000Z", "id": "1190744113307631616", "author_id": "160092171", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1049459647659368448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fervitoriaa", "id": "1478438236733288450"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "lexa"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "lincoln"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190690682178068486"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190743963159937030"], "created_at": "2019-11-02T21:34:18.000Z", "id": "1190743963159937030", "author_id": "4626183077", "text": "@fervitoriaa se perdeu quando matou a lexa e o lincoln", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190743910706008071"], "created_at": "2019-11-02T21:34:05.000Z", "id": "1190743910706008071", "author_id": "869239506846855169", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190743813297516545"], "created_at": "2019-11-02T21:33:42.000Z", "id": "1190743813297516545", "author_id": "628044095", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190435333047037952"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/PfAnY3BncU", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952", "display_url": "twitter.com/Lobo_Lele/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190743649220538368"], "created_at": "2019-11-02T21:33:03.000Z", "id": "1190743649220538368", "author_id": "4307760676", "text": "Peixe suicida!! https://t.co/PfAnY3BncU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190743220982046720"], "created_at": "2019-11-02T21:31:21.000Z", "id": "1190743220982046720", "author_id": "721921006680600576", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190743182901989384"], "created_at": "2019-11-02T21:31:12.000Z", "id": "1190743182901989384", "author_id": "91467825", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742994024091648"], "created_at": "2019-11-02T21:30:27.000Z", "id": "1190742994024091648", "author_id": "2590829781", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742585217880065"], "created_at": "2019-11-02T21:28:49.000Z", "id": "1190742585217880065", "author_id": "321816866", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742556587503617"], "created_at": "2019-11-02T21:28:43.000Z", "id": "1190742556587503617", "author_id": "152165289", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742431542710272"], "created_at": "2019-11-02T21:28:13.000Z", "id": "1190742431542710272", "author_id": "990790455813132288", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "145370120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Horaciogenta", "id": "145370120"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190109279828746242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742231881330689"], "created_at": "2019-11-02T21:27:25.000Z", "id": "1190742231881330689", "author_id": "156751844", "text": "@Horaciogenta El muerto va ser \u00e9l.  Se suicida como #Nisman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190742147454164992"], "created_at": "2019-11-02T21:27:05.000Z", "id": "1190742147454164992", "author_id": "1556707592", "text": "Se logro invocar al escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742141523439616"], "created_at": "2019-11-02T21:27:04.000Z", "id": "1190742141523439616", "author_id": "995771219684347904", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742132774051846"], "created_at": "2019-11-02T21:27:02.000Z", "id": "1190742132774051846", "author_id": "975506718217170944", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742131511570432"], "created_at": "2019-11-02T21:27:01.000Z", "id": "1190742131511570432", "author_id": "2452168098", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Niobe_sub0", "id": "185083071"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Flybondi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190669398157201409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190742013337067521"], "created_at": "2019-11-02T21:26:33.000Z", "id": "1190742013337067521", "author_id": "633714077", "text": "RT @Niobe_sub0: Nunca voy a entender a la gente suicida, a menos que vivas en un termo y no sepas lo que arriesgas volando con Flybondi htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741988318097408"], "created_at": "2019-11-02T21:26:27.000Z", "id": "1190741988318097408", "author_id": "280224323", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741958458773512"], "created_at": "2019-11-02T21:26:20.000Z", "id": "1190741958458773512", "author_id": "322950595", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741946937020417"], "created_at": "2019-11-02T21:26:17.000Z", "id": "1190741946937020417", "author_id": "124951575", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741908634648577"], "created_at": "2019-11-02T21:26:08.000Z", "id": "1190741908634648577", "author_id": "311125303", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190741856331673606"], "created_at": "2019-11-02T21:25:56.000Z", "id": "1190741856331673606", "author_id": "1039461338169401344", "text": "Menuda fantas\u00eda suicida ha sido esta tarde. Se confirma que eres una marmota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Graciela Alderete"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "al"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Toronto"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "Graciela Alderete"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/g2zBUbhLZx", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/11/02/Recordamos-a-Graciela-Alderete-voluntaria-del-Centro-de-Asistencia-al-Suicida", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p93ONLnCoa", "expanded_url": "https://twitter.com/casbuenosaires/status/1190741817937010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p93ONLnCoa", "media_key": "3_1190741813163892738"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 247, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 248, "end": 268, "tag": "asistenciaalsuicida"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "LlamaAl135"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190741817937010688"], "created_at": "2019-11-02T21:25:46.000Z", "id": "1190741817937010688", "author_id": "3064843846", "text": "Recordamos a Graciela Alderete, voluntaria del Centro de Asistencia al Suicida\nhttps://t.co/g2zBUbhLZx\nEn la ciudad de Toronto, Canad\u00e1, falleci\u00f3 Graciela Alderete, voluntaria y secretaria del Centro de Asistencia al Suicida.\n#prevenciondelsuicidio\n#asistenciaalsuicida\n#LlamaAl135 https://t.co/p93ONLnCoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190741741730697216"], "created_at": "2019-11-02T21:25:28.000Z", "id": "1190741741730697216", "author_id": "1153748326195572736", "text": "Eu que peguei no sono de tarde e sonhei que queriam me matar e que o Beto se matou! \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695043323105281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741724169228296"], "created_at": "2019-11-02T21:25:24.000Z", "id": "1190741724169228296", "author_id": "3039847995", "text": "RT @QGreality: @CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741636906717190"], "created_at": "2019-11-02T21:25:03.000Z", "id": "1190741636906717190", "author_id": "1083825689848135680", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3439317778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190740067498778624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741612139286529"], "created_at": "2019-11-02T21:24:57.000Z", "id": "1190741612139286529", "author_id": "2187159015", "text": "@SimoneAvsim CR7 sta diventando un piccolo caso\nOggi e non solo inguardabile \nChe giochi davvero solo in UCL\nOcchio al cambio suicida con Khedira in campo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190741604597948416"], "created_at": "2019-11-02T21:24:56.000Z", "id": "1190741604597948416", "author_id": "891690686210297857", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1, porque ele mataria por ela e ela morreria por ele...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "873075432307933184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 226, "probability": 0.7712, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741587145478144"], "created_at": "2019-11-02T21:24:51.000Z", "id": "1190741587145478144", "author_id": "28896428", "text": "@darkmoonselina Seluna, s\u00ed me permites aportar algo, yo creo que la gente se suicida por su condici\u00f3n HUMANA porque  nos afecta la depresi\u00f3n, la desesperanza, la econom\u00eda, la incertidumbre y la soledad por igual. S\u00ed la Sociedad es todo eso que dices (no lo estoy dudando) tienes que superarlo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190741543361155073"], "created_at": "2019-11-02T21:24:41.000Z", "id": "1190741543361155073", "author_id": "329287532", "text": "igualzinho o pijama em que o vargas se suicidou \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741492723310593"], "created_at": "2019-11-02T21:24:29.000Z", "id": "1190741492723310593", "author_id": "976538084492959744", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "43340387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190737815157563393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741430362349568"], "created_at": "2019-11-02T21:24:14.000Z", "id": "1190741430362349568", "author_id": "2827984369", "text": "@DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741408812060672"], "created_at": "2019-11-02T21:24:09.000Z", "id": "1190741408812060672", "author_id": "798918421425586176", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190740963301429248"], "created_at": "2019-11-02T21:22:23.000Z", "id": "1190740963301429248", "author_id": "986723640707309568", "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740960864612353"], "created_at": "2019-11-02T21:22:22.000Z", "id": "1190740960864612353", "author_id": "872964243829772289", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190740836709011457"], "created_at": "2019-11-02T21:21:53.000Z", "id": "1190740836709011457", "author_id": "51245740", "text": "FEC PODIA ESTAR VENCENDO POR 4-0 E AINDA ASSIM N PASSARIA SEGURAN\u00c7A NO SISTEMA DEFENSIVO.\n\n\u00c9 UM ESQUEMA MT ESTUPIDO, TOTALMENTE SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695043323105281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740757067567106"], "created_at": "2019-11-02T21:21:34.000Z", "id": "1190740757067567106", "author_id": "700327725056319488", "text": "RT @QGreality: @CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740741028548609"], "created_at": "2019-11-02T21:21:30.000Z", "id": "1190740741028548609", "author_id": "784826780297330688", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740681825882112"], "created_at": "2019-11-02T21:21:16.000Z", "id": "1190740681825882112", "author_id": "334759125", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CaioArte", "id": "1308614086339559426"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "ElaNao"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vncWsTayEB", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioArte/status/1190688262643421191/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vncWsTayEB", "media_key": "16_1190688253097185283"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 108, "tag": "ElaNao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190688262643421191"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740503639330817"], "created_at": "2019-11-02T21:20:33.000Z", "id": "1190740503639330817", "author_id": "3274540554", "text": "RT @CaioArte: Dos mesmos criadores de Floresta \u00damida e Peixe Inteligente, vem a\u00ed: \nCardume Suicida. \n#ElaNao https://t.co/vncWsTayEB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190740502074843137"], "created_at": "2019-11-02T21:20:33.000Z", "id": "1190740502074843137", "author_id": "473088598", "text": "moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740484806922241"], "created_at": "2019-11-02T21:20:29.000Z", "id": "1190740484806922241", "author_id": "1135678834873950208", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6429, "type": "Place", "normalized_text": "coreana"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Xa9Z0c0RGa", "expanded_url": "https://primiciasuno.com/2019/11/02/extraditaran-a-massachusetts-a-coreana-que-envio-47000-mensajes-a-novio-suicida/", "display_url": "primiciasuno.com/2019/11/02/ext\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/QWrxNdIkTl", "expanded_url": "https://twitter.com/primiciasuno/status/1190740423662297089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWrxNdIkTl", "media_key": "3_1190740421917519877"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "coreana"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "Massachusetts"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190740423662297089"], "created_at": "2019-11-02T21:20:14.000Z", "id": "1190740423662297089", "author_id": "1185543385832185859", "text": "Extraditar\u00e1n a Massachusetts a coreana que envi\u00f3 47,000 mensajes a novio suicida #coreana #Massachusetts https://t.co/Xa9Z0c0RGa https://t.co/QWrxNdIkTl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740261070086144"], "created_at": "2019-11-02T21:19:35.000Z", "id": "1190740261070086144", "author_id": "83625209", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740176366178304"], "created_at": "2019-11-02T21:19:15.000Z", "id": "1190740176366178304", "author_id": "1099869316772712448", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740151279988737"], "created_at": "2019-11-02T21:19:09.000Z", "id": "1190740151279988737", "author_id": "148226148", "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740134804590592"], "created_at": "2019-11-02T21:19:05.000Z", "id": "1190740134804590592", "author_id": "880614266717388800", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190740056010571779"], "created_at": "2019-11-02T21:18:46.000Z", "id": "1190740056010571779", "author_id": "2717189272", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Raba"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Zr1FIxiXEg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004373284869/posts/1398849223604174/", "display_url": "facebook.com/10000437328486\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190740049203204096"], "created_at": "2019-11-02T21:18:45.000Z", "id": "1190740049203204096", "author_id": "3041303075", "text": "Raba suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Zr1FIxiXEg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QGreality", "id": "41466414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695043323105281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739830990409729"], "created_at": "2019-11-02T21:17:53.000Z", "id": "1190739830990409729", "author_id": "973561415012405248", "text": "RT @QGreality: @CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739811310751746"], "created_at": "2019-11-02T21:17:48.000Z", "id": "1190739811310751746", "author_id": "806654125", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739806822830081"], "created_at": "2019-11-02T21:17:47.000Z", "id": "1190739806822830081", "author_id": "288212562", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739774019194880"], "created_at": "2019-11-02T21:17:39.000Z", "id": "1190739774019194880", "author_id": "593771940", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190739692372791296"], "created_at": "2019-11-02T21:17:20.000Z", "id": "1190739692372791296", "author_id": "1070369411104735232", "text": "Y si me veo Escuadr\u00f3n Suicida de una vez??\nPara poder seguir criticando a DC y tal xDD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739637519736839"], "created_at": "2019-11-02T21:17:07.000Z", "id": "1190739637519736839", "author_id": "1431341604", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/tw9Ea5UKG5", "expanded_url": "https://twitter.com/Pog_llins/status/1183018373770334210", "display_url": "twitter.com/Pog_llins/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190739628342628359"], "created_at": "2019-11-02T21:17:04.000Z", "id": "1190739628342628359", "author_id": "322864849", "text": "\u201cTenho que voltar para casa e ler um punhado de cartas escritas para o amor da minha vida pela noiva dele, que, se eu estiver certa, o matou.\u201d https://t.co/tw9Ea5UKG5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739590094761984"], "created_at": "2019-11-02T21:16:55.000Z", "id": "1190739590094761984", "author_id": "32490204", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739469684613121"], "created_at": "2019-11-02T21:16:27.000Z", "id": "1190739469684613121", "author_id": "746996854890577920", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739327397122049"], "created_at": "2019-11-02T21:15:53.000Z", "id": "1190739327397122049", "author_id": "1114984767307571201", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739280127242240"], "created_at": "2019-11-02T21:15:41.000Z", "id": "1190739280127242240", "author_id": "177364348", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1009802626270220288", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "iamheitorzin", "id": "1122697321920253953"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "robin williams"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190738267551019009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739277061246977"], "created_at": "2019-11-02T21:15:41.000Z", "id": "1190739277061246977", "author_id": "734479434615508992", "text": "@eutomorefri @iamheitorzin Esse \u00e9 robin williams, ele se suicidou h\u00e1 uns anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739158156771328"], "created_at": "2019-11-02T21:15:12.000Z", "id": "1190739158156771328", "author_id": "26142792", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739145259454465"], "created_at": "2019-11-02T21:15:09.000Z", "id": "1190739145259454465", "author_id": "1415979499", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/k1I6L4N1iB", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190739107049287680"], "created_at": "2019-11-02T21:15:00.000Z", "id": "1190739107049287680", "author_id": "191186437", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/k1I6L4N1iB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739085402550273"], "created_at": "2019-11-02T21:14:55.000Z", "id": "1190739085402550273", "author_id": "4372840299", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "704006802153803776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190738715196440576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190739008265035776"], "created_at": "2019-11-02T21:14:37.000Z", "id": "1190739008265035776", "author_id": "1156750575540801536", "text": "@NeruYamazaki mate a crian\u00e7a e fala que ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738896289701891"], "created_at": "2019-11-02T21:14:10.000Z", "id": "1190738896289701891", "author_id": "895913877896036353", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738728454623232"], "created_at": "2019-11-02T21:13:30.000Z", "id": "1190738728454623232", "author_id": "824115954942676992", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738544643526656"], "created_at": "2019-11-02T21:12:46.000Z", "id": "1190738544643526656", "author_id": "1023255518805143552", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738504562683904"], "created_at": "2019-11-02T21:12:36.000Z", "id": "1190738504562683904", "author_id": "129386019", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738405233250305"], "created_at": "2019-11-02T21:12:13.000Z", "id": "1190738405233250305", "author_id": "705051194415308800", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1177751465236017153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oswaldo80695258", "id": "1177751465236017153"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Dayhanna", "id": "41256872"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3824, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.497, "type": "Place", "normalized_text": "de la Torre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190735387427246080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738400845807616"], "created_at": "2019-11-02T21:12:12.000Z", "id": "1190738400845807616", "author_id": "482158591", "text": "@Oswaldo80695258 @Mauriciomulder @mateoglg @Dayhanna Antes el Apra tenia a Haya de la Torre... hoy???...Un suicida por huir de la c\u00e1rcel, otross convictos narcos , invetigados por organizacion criminal y los j\u00f3venes esa promesa aprista tiene su representante  a lucianita leon!!! Que tal!!! Y payasean todavia!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738265244082179"], "created_at": "2019-11-02T21:11:39.000Z", "id": "1190738265244082179", "author_id": "804996446525292544", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738241802121216"], "created_at": "2019-11-02T21:11:34.000Z", "id": "1190738241802121216", "author_id": "2360299250", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738109601865729"], "created_at": "2019-11-02T21:11:02.000Z", "id": "1190738109601865729", "author_id": "3654299235", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738018736443393"], "created_at": "2019-11-02T21:10:41.000Z", "id": "1190738018736443393", "author_id": "2280970020", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738013963218945"], "created_at": "2019-11-02T21:10:40.000Z", "id": "1190738013963218945", "author_id": "2272289287", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190738008795963393"], "created_at": "2019-11-02T21:10:38.000Z", "id": "1190738008795963393", "author_id": "1115036382391566336", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189985829348892673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LJXIn3Gcy6", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiovarella1/status/1189985829348892673", "display_url": "twitter.com/claudiovarella\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737927594225664"], "created_at": "2019-11-02T21:10:19.000Z", "id": "1190737927594225664", "author_id": "1175850776759062529", "text": "A Globo dia ap\u00f3s dia toma um gole de cicuta ...emissora suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/LJXIn3Gcy6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2892290499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190642476060729344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737835311161345"], "created_at": "2019-11-02T21:09:57.000Z", "id": "1190737835311161345", "author_id": "67591877", "text": "@opropriolavo Pq tu n\u00e3o te suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737833151086592"], "created_at": "2019-11-02T21:09:56.000Z", "id": "1190737833151086592", "author_id": "249764937", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737776041504778"], "created_at": "2019-11-02T21:09:43.000Z", "id": "1190737776041504778", "author_id": "27521707", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1125534305667694594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190737538606084096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "brawler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737727165280257"], "created_at": "2019-11-02T21:09:31.000Z", "id": "1190737727165280257", "author_id": "1092796850816602112", "text": "@AtsukoKaty Mas se a pessoa q matou ele t\u00e1 com brawler forte? K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2952358185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hugovaldiviaj", "id": "2952358185"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MinCulturaPe", "id": "360874005"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "AlertaRacismo", "id": "1209279895"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190660177147695105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737699239424001"], "created_at": "2019-11-02T21:09:24.000Z", "id": "1190737699239424001", "author_id": "3329749660", "text": "@hugovaldiviaj @MinCulturaPe @AlertaRacismo Habl\u00f3 el b\u00fafalo hincha del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737690544803840"], "created_at": "2019-11-02T21:09:22.000Z", "id": "1190737690544803840", "author_id": "303904854", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4515460529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190737244744822784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00edngua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737672479883266"], "created_at": "2019-11-02T21:09:18.000Z", "id": "1190737672479883266", "author_id": "4899469013", "text": "@annie_moaress A l\u00edngua portuguesa j\u00e1 se enforcou de vergonha kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737334154801158"], "created_at": "2019-11-02T21:07:57.000Z", "id": "1190737334154801158", "author_id": "448245158", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737284200566789"], "created_at": "2019-11-02T21:07:46.000Z", "id": "1190737284200566789", "author_id": "221418809", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/We9OttFfmk", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737282535510017"], "created_at": "2019-11-02T21:07:45.000Z", "id": "1190737282535510017", "author_id": "573439937", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/We9OttFfmk v\u00eda @eldestapeweb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0XmRzScqEJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2JBLw71", "display_url": "bit.ly/2JBLw71"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737280270557184"], "created_at": "2019-11-02T21:07:45.000Z", "id": "1190737280270557184", "author_id": "190997021", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia | @ctxt_es https://t.co/0XmRzScqEJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737257042468869"], "created_at": "2019-11-02T21:07:39.000Z", "id": "1190737257042468869", "author_id": "4505616767", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9226, "type": "Organization", "normalized_text": "San Lorenzo"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "guede"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gDQjpjoXm0", "expanded_url": "https://twitter.com/NotidSanLorenzo/status/1190632181909086208", "display_url": "twitter.com/NotidSanLorenz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737141766279169"], "created_at": "2019-11-02T21:07:12.000Z", "id": "1190737141766279169", "author_id": "926424088691789826", "text": "Ninguno garantiza que a San Lorenzo le vaya bien una vez que asuman el cargo, pero a guede ya lo viv\u00ed y nunca me gust\u00f3 su estilo suicida, lo \u00fanico bueno que recuerdo de \u00e9l es el 4-0 a boca https://t.co/gDQjpjoXm0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/l0KbNnwnSn", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/iG6QhVh", "display_url": "go.squidapp.co/n/iG6QhVh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737089089998848"], "created_at": "2019-11-02T21:06:59.000Z", "id": "1190737089089998848", "author_id": "448088280", "text": "Ex calciatore suicida a Macerata, si getta dal ponte e muore a 39 anni https://t.co/l0KbNnwnSn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736873360105472"], "created_at": "2019-11-02T21:06:08.000Z", "id": "1190736873360105472", "author_id": "303746168", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736797468430336"], "created_at": "2019-11-02T21:05:49.000Z", "id": "1190736797468430336", "author_id": "990002528", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3757, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190736717071994882"], "created_at": "2019-11-02T21:05:30.000Z", "id": "1190736717071994882", "author_id": "4830988066", "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco demais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rosersuria", "id": "2219973534"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "francesccanosa", "id": "29953076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190665130314518529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736704115814400"], "created_at": "2019-11-02T21:05:27.000Z", "id": "1190736704115814400", "author_id": "442697815", "text": "RT @rosersuria: @francesccanosa Quina emoci\u00f3 veure aquest documental de 1938... avantpassat honorable del \"30 minuts\". I quina tristor desc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736692484935680"], "created_at": "2019-11-02T21:05:24.000Z", "id": "1190736692484935680", "author_id": "2902892693", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1075453394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/eK8wj8X5Lx", "expanded_url": "https://twitter.com/ObservadorAcui1/status/1190736576277630976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eK8wj8X5Lx", "media_key": "3_1190736567826046978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190681151964364800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736576277630976"], "created_at": "2019-11-02T21:04:57.000Z", "id": "1190736576277630976", "author_id": "983051994356158464", "text": "@GirealaDerecha @sebastianpinera Hay q botar la del suicida cobarde https://t.co/eK8wj8X5Lx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190346683558899712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736573928787968"], "created_at": "2019-11-02T21:04:56.000Z", "id": "1190736573928787968", "author_id": "2982779181", "text": "RT @PacitaGuerra: @Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736534821122050"], "created_at": "2019-11-02T21:04:47.000Z", "id": "1190736534821122050", "author_id": "1440587870", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190693340045619200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736531805347845"], "created_at": "2019-11-02T21:04:46.000Z", "id": "1190736531805347845", "author_id": "4869210831", "text": "RT @ChrisM_lnol: @danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736487299584001"], "created_at": "2019-11-02T21:04:36.000Z", "id": "1190736487299584001", "author_id": "4080323818", "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190736442600894464"], "created_at": "2019-11-02T21:04:25.000Z", "id": "1190736442600894464", "author_id": "1022226433765191680", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1kQJNJLor1", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190735947643662336"], "created_at": "2019-11-02T21:02:27.000Z", "id": "1190735947643662336", "author_id": "197822096", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/1kQJNJLor1 v\u00eda @eldestapeweb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2639506196", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lemonjuicesz", "id": "1531949368256757760"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "VERSACEYE", "id": "795709912336703492"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "arianator"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190735152101625857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190735932430925824"], "created_at": "2019-11-02T21:02:23.000Z", "id": "1190735932430925824", "author_id": "1185133008522756099", "text": "@lemonjuicesz @VERSACEYE mo mas eu n\u00e3o sou arianator s\u00f3 tava com a foto dela no meu perfil. mas se vc e o seu fandom n\u00e3o fazem nada e n\u00e3o desejam o mal e riem de um atentado que matou um monte de inocente,blz mas se fazem isso ent\u00e3o n\u00e3o cobrem dos outros oq vc msm n\u00e3o faz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190735916899471362"], "created_at": "2019-11-02T21:02:20.000Z", "id": "1190735916899471362", "author_id": "1962943904", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "874690891331624962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camimartinezk", "id": "1258137087775313920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190651939916337155"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190735909345529856"], "created_at": "2019-11-02T21:02:18.000Z", "id": "1190735909345529856", "author_id": "1191424400", "text": "@camimartinezk Yo soy docente y por 5 horas gano 18 *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Bruja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190735530146832385"], "created_at": "2019-11-02T21:00:47.000Z", "id": "1190735530146832385", "author_id": "985728394087337984", "text": "We, voy a ir a la comparsa m\u00e1s perrona, la de xoxo y estoy tirada en mi cama con ganas de llorar y dormir, mejor me pongo m\u00fasica de chinos, me ba\u00f1o y empiezo a arreglarme con mi disfraz de siempre... Bruja suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "13124602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370626839683072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190735287439253505"], "created_at": "2019-11-02T20:59:49.000Z", "id": "1190735287439253505", "author_id": "1170835180396920832", "text": "@delucca Cardume suicida n\u00e3o tem. Mas tem \u00f3leo em todas as amostras coletadas, criatura infernal.\n\nGerico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/1Hti1jgJpu", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190735199681859585"], "created_at": "2019-11-02T20:59:29.000Z", "id": "1190735199681859585", "author_id": "1170835180396920832", "text": "1o veio o Peixe inteligente\nCardume suicida n\u00e3o tem. Mas tem \u00f3leo em todas as amostras coletadas, criatura infernal. https://t.co/1Hti1jgJpu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190735168975392775"], "created_at": "2019-11-02T20:59:21.000Z", "id": "1190735168975392775", "author_id": "250838769", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FrmdWa9SNh", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/david-ayer-nega-que-estava-insatisfeito-com-a-atuacao-de-jared-leto-em-esquadrao-suicida-227092", "display_url": "cinepop.com.br/david-ayer-neg\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4NrSJqnHh2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1190735164013461504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NrSJqnHh2", "media_key": "3_1190735162142801925"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190735164013461504"], "created_at": "2019-11-02T20:59:20.000Z", "id": "1190735164013461504", "author_id": "14500217", "text": "David Ayer nega que estava insatisfeito com a atua\u00e7\u00e3o de Jared Leto em 'Esquadr\u00e3o Suicida' - https://t.co/FrmdWa9SNh https://t.co/4NrSJqnHh2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "806511121213620224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190734862279311360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "fag"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190734970211459078"], "created_at": "2019-11-02T20:58:34.000Z", "id": "1190734970211459078", "author_id": "806511121213620224", "text": "@xrecklessoulx jo ojal\u00e1 estar all\u00ed para infiltrarnos juntos ah\u00ed de misi\u00f3n fag suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734898002309121"], "created_at": "2019-11-02T20:58:17.000Z", "id": "1190734898002309121", "author_id": "41289896", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734896010072064"], "created_at": "2019-11-02T20:58:16.000Z", "id": "1190734896010072064", "author_id": "2730285747", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734756889219074"], "created_at": "2019-11-02T20:57:43.000Z", "id": "1190734756889219074", "author_id": "299865496", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190734575800135681"], "created_at": "2019-11-02T20:57:00.000Z", "id": "1190734575800135681", "author_id": "751487170964230144", "text": "Acho uma loucura que Vargas se suicidou de pijama se eu fosse me suicidar eu ia vestir minha roupa preferida pra morrer bonito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734524063371265"], "created_at": "2019-11-02T20:56:47.000Z", "id": "1190734524063371265", "author_id": "3289139845", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "natitofenty", "id": "963088726707638273"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/epioJ8KoHi", "expanded_url": "https://twitter.com/rgonzalezm81/status/1190372094498017286", "display_url": "twitter.com/rgonzalezm81/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190729876174786560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734418903781383"], "created_at": "2019-11-02T20:56:22.000Z", "id": "1190734418903781383", "author_id": "2422842426", "text": "RT @natitofenty: para mi q esta es una neurona q se suicida al darse cuenta q pertenece a un uribista https://t.co/epioJ8KoHi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734364914663435"], "created_at": "2019-11-02T20:56:10.000Z", "id": "1190734364914663435", "author_id": "487206659", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.5079, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla \n\nEsp\u00edrito"}, {"start": 133, "end": 150, "probability": 0.8975, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGOOOOOOOOOOO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190734316369797127"], "created_at": "2019-11-02T20:55:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1190734316369797127", "author_id": "1357949563", "text": "T\u00f4 num vag\u00e3o cheio de vasca\u00ednos que est\u00e3o indo pro jogo \n...\n\nT\u00f4 com a camisa do Fla \n\nEsp\u00edrito suicida hoje foda se \nVAAAAMOOOOSSSS FLAMENGOOOOOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2292083124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190734009841664001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734285285855232"], "created_at": "2019-11-02T20:55:51.000Z", "id": "1190734285285855232", "author_id": "1065057816359174144", "text": "@libel_hatter Se adapta r\u00e1pido, es una de sus habilidades jajaja Har\u00e1 todo aunque colpase :u re suicida el nene jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/AGASWk5ZIX", "expanded_url": "http://bit.ly/2NJkr10", "display_url": "bit.ly/2NJkr10"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2h8D68XGRB", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1190734227400200192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2h8D68XGRB", "media_key": "3_1190734225043075072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190734227400200192"], "created_at": "2019-11-02T20:55:37.000Z", "id": "1190734227400200192", "author_id": "1849064682", "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/AGASWk5ZIX https://t.co/2h8D68XGRB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734099314552832"], "created_at": "2019-11-02T20:55:06.000Z", "id": "1190734099314552832", "author_id": "2927455102", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734087545401344"], "created_at": "2019-11-02T20:55:03.000Z", "id": "1190734087545401344", "author_id": "868701439", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733852639150080"], "created_at": "2019-11-02T20:54:07.000Z", "id": "1190733852639150080", "author_id": "473854278", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190733671784964099"], "created_at": "2019-11-02T20:53:24.000Z", "id": "1190733671784964099", "author_id": "1016328099028455426", "text": "Me dijo te quiero m\u00e1s que a mi vida, y luego resulto que era suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733658858106880"], "created_at": "2019-11-02T20:53:21.000Z", "id": "1190733658858106880", "author_id": "734583840", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733617741402114"], "created_at": "2019-11-02T20:53:11.000Z", "id": "1190733617741402114", "author_id": "2447468534", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "747931681034735616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sissituita", "id": "747931681034735616"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Sissi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190675217540173824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733584610611201"], "created_at": "2019-11-02T20:53:03.000Z", "id": "1190733584610611201", "author_id": "2864547983", "text": "@sissituita @Clauwild1 @leandroruschel Sissi,\nMas ele foi quem escolheu \"encolher\" sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica. \nFRUTA ia  muito bem  obrigado.\nCom um estilo TRAMONTINA,  estava alinhado com o governo. \nSe queimou sozinho,  em um movimento suicida. \n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733573747286016"], "created_at": "2019-11-02T20:53:01.000Z", "id": "1190733573747286016", "author_id": "879229100", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mL07r2b5hu", "expanded_url": "https://twitter.com/Teoar_/status/1190732796765061120", "display_url": "twitter.com/Teoar_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190733553157451784"], "created_at": "2019-11-02T20:52:56.000Z", "id": "1190733553157451784", "author_id": "4606912635", "text": "Ficou nervoso que foi refutado com fatos, n\u00e9? T\u00edpico de bolsominion. Grita mais alto.\n\nE que provas voc\u00ea tem pra falar que o PT matava opositores? Cuidado que isso \u00e9 crime, viu, garoto?\n\nMatou tanto que deixou a oposi\u00e7\u00e3o dar um golpe e se eleger democraticamente. Como s\u00e3o crueis. https://t.co/mL07r2b5hu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190693340045619200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733539786084352"], "created_at": "2019-11-02T20:52:53.000Z", "id": "1190733539786084352", "author_id": "299657399", "text": "RT @ChrisM_lnol: @danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733477223837696"], "created_at": "2019-11-02T20:52:38.000Z", "id": "1190733477223837696", "author_id": "179624974", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733398677053440"], "created_at": "2019-11-02T20:52:19.000Z", "id": "1190733398677053440", "author_id": "1072949244623937536", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733328925769729"], "created_at": "2019-11-02T20:52:03.000Z", "id": "1190733328925769729", "author_id": "714159712883851264", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "64051990", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "localcohen", "id": "64051990"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190622059447099392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733314669391873"], "created_at": "2019-11-02T20:51:59.000Z", "id": "1190733314669391873", "author_id": "858844058994823168", "text": "@localcohen @AiltonBenedito Se n\u00e3o quer engravidar n\u00e3o tenha rela\u00e7\u00f5es sexuais. Se engravidou e matou o beb\u00ea \u00e9 assassinato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "745801714926755840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "angelo_palmeira", "id": "745801714926755840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190730932535382017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733305362178048"], "created_at": "2019-11-02T20:51:57.000Z", "id": "1190733305362178048", "author_id": "230841852", "text": "@angelo_palmeira Mas tudo bem, se o problema for esse, eu retifico a pergunta: civiliza\u00e7\u00e3o judaico-crist\u00e3 \u00e9 aquela que matou milhares em fogueiras?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733302661033984"], "created_at": "2019-11-02T20:51:56.000Z", "id": "1190733302661033984", "author_id": "2850897356", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190619567606730752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733145093488640"], "created_at": "2019-11-02T20:51:19.000Z", "id": "1190733145093488640", "author_id": "770961186850562049", "text": "RT @publico_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733140152737797"], "created_at": "2019-11-02T20:51:18.000Z", "id": "1190733140152737797", "author_id": "229630151", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190733027414020097"], "created_at": "2019-11-02T20:50:51.000Z", "id": "1190733027414020097", "author_id": "2324385962", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/n3n5vxyL3Y", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/mare-mata-tres-fills-petits-suicida_19702_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190724266658013186"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732947353198592"], "created_at": "2019-11-02T20:50:32.000Z", "id": "1190732947353198592", "author_id": "3374563353", "text": "RT @elcasocat: Una mare de 39 anys mata els seus tres fills petits i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/n3n5vxyL3Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732911659499521"], "created_at": "2019-11-02T20:50:23.000Z", "id": "1190732911659499521", "author_id": "1046762561440567296", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zj9aTA4ugE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/31/estados-unidos-pastor-bryan-fulwider-comete-suicidio-en-su-casa-de-florida-abuso-sexual-violacion-evangelicos/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/31/estados-unidos-pastor-bryan-fulwider-comete-suicidio-en-su-casa-de-florida-abuso-sexual-violacion-evangelicos/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189932786460835840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732775634034689"], "created_at": "2019-11-02T20:49:51.000Z", "id": "1190732775634034689", "author_id": "66062976", "text": "RT @larepublica_pe: Reconocido pastor acusado de abusar m\u00e1s de 100 veces a una menor se suicida para evitar prisi\u00f3n\nhttps://t.co/zj9aTA4ugE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732729823969280"], "created_at": "2019-11-02T20:49:40.000Z", "id": "1190732729823969280", "author_id": "1089933215064838145", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.8348, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190732614656831488"], "created_at": "2019-11-02T20:49:12.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1190732614656831488", "author_id": "2914456143", "text": "Essa parada de paix\u00e3o demais, sempre apoiar e nunca cobrar matou a torcida do Galo... time t\u00e1 indo pro abismo e ngm faz nada,se fosse em qualquer um dos grandes de SP j\u00e1 teriam invadido o CT h\u00e1 muito tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732611418775553"], "created_at": "2019-11-02T20:49:11.000Z", "id": "1190732611418775553", "author_id": "4726160943", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732606624673792"], "created_at": "2019-11-02T20:49:10.000Z", "id": "1190732606624673792", "author_id": "2508747969", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732577159753728"], "created_at": "2019-11-02T20:49:03.000Z", "id": "1190732577159753728", "author_id": "713975735598374912", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "91102631", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "levgonz", "id": "91102631"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "G4"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190628762406273031"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732559371689985"], "created_at": "2019-11-02T20:48:59.000Z", "id": "1190732559371689985", "author_id": "873302742", "text": "@LeVGonz Esa decisi\u00f3n la tiene el grupo de Diputados del G4. Si no quieren designar, es obvio que estar\u00e1 conformado por mayor\u00eda pro PSUV.\nEn otras palabas, la oposici\u00f3n se suicida por gusto.\nNo designa para no participar con la excusa de que no design\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732546109267968"], "created_at": "2019-11-02T20:48:56.000Z", "id": "1190732546109267968", "author_id": "271213554", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732519009857536"], "created_at": "2019-11-02T20:48:49.000Z", "id": "1190732519009857536", "author_id": "880548677814808576", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732500475056128"], "created_at": "2019-11-02T20:48:45.000Z", "id": "1190732500475056128", "author_id": "760343530095030273", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MAmPZEOMIQ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190732475053617152"], "created_at": "2019-11-02T20:48:39.000Z", "id": "1190732475053617152", "author_id": "408102369", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/MAmPZEOMIQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732388755746822"], "created_at": "2019-11-02T20:48:18.000Z", "id": "1190732388755746822", "author_id": "303515007", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732320568987650"], "created_at": "2019-11-02T20:48:02.000Z", "id": "1190732320568987650", "author_id": "77236199", "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732263618752514"], "created_at": "2019-11-02T20:47:49.000Z", "id": "1190732263618752514", "author_id": "828255577474232320", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732237303627776"], "created_at": "2019-11-02T20:47:42.000Z", "id": "1190732237303627776", "author_id": "229274481", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "ZONA SUL"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "LINHA LIL\u00c1S"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanni Gronchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190732234434723840"], "created_at": "2019-11-02T20:47:42.000Z", "id": "1190732234434723840", "author_id": "37312168", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O ZONA SUL QUEM IA PEGAR LINHA LIL\u00c1S: \nAparentemente algu\u00e9m se matou na altura da esta\u00e7\u00e3o Giovanni Gronchi :/ e a circula\u00e7\u00e3o vai ser interrompida \nEvitem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2904498017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SariBarcos", "id": "2904498017"}, {"start": 231, "end": 243, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3891, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6902, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190455110599630849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732186963582976"], "created_at": "2019-11-02T20:47:30.000Z", "id": "1190732186963582976", "author_id": "529003583", "text": "@SariBarcos Quieren esmerilar el 41% que es Juntos por el Cambio y lidera MM. Ni el Pro ni la UCR ni la coalicion CC por separados lograron nada. Somos el 41% todos Juntos. @DifusionCornejo no lo debe haber entendido y no creo que @UCRNacional sea suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigMaglyRedSox", "id": "53940216"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 54, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190731860093153281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732156118679552"], "created_at": "2019-11-02T20:47:23.000Z", "id": "1190732156118679552", "author_id": "132773081", "text": "RT @BigMaglyRedSox: A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien usted\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732099445280771"], "created_at": "2019-11-02T20:47:09.000Z", "id": "1190732099445280771", "author_id": "1073184820942028803", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190732055585443840"], "created_at": "2019-11-02T20:46:59.000Z", "id": "1190732055585443840", "author_id": "720082564510195712", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2skCwmIopT", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190732038971756556"], "created_at": "2019-11-02T20:46:55.000Z", "id": "1190732038971756556", "author_id": "1140334423", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/2skCwmIopT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731996605165569"], "created_at": "2019-11-02T20:46:45.000Z", "id": "1190731996605165569", "author_id": "1264588496", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731964816543744"], "created_at": "2019-11-02T20:46:37.000Z", "id": "1190731964816543744", "author_id": "3373889633", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731926493155328"], "created_at": "2019-11-02T20:46:28.000Z", "id": "1190731926493155328", "author_id": "1044733195898556417", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731862596968448"], "created_at": "2019-11-02T20:46:13.000Z", "id": "1190731862596968448", "author_id": "761466500871888896", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190731860093153281"], "created_at": "2019-11-02T20:46:12.000Z", "id": "1190731860093153281", "author_id": "53940216", "text": "A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien ustedes negocian? Al q mata de hambre a la gente? Al q asesina enfermos al negarles servicios d salud dignos? Al q secuestra, tortura y \"suicida\"?? A ese??  NMJ!", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ZauberinB", "id": "876572368038109185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640972067160064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731846885265410"], "created_at": "2019-11-02T20:46:09.000Z", "id": "1190731846885265410", "author_id": "885721299842105344", "text": "RT @ZauberinB: Amar tal vez es un acto suicida, pero prefiero morir am\u00e1ndote que esconder mis sentimientos tras el resquicio de un quiz\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731831718621184"], "created_at": "2019-11-02T20:46:06.000Z", "id": "1190731831718621184", "author_id": "701135286", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731783119278080"], "created_at": "2019-11-02T20:45:54.000Z", "id": "1190731783119278080", "author_id": "2524781613", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zj9aTA4ugE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/31/estados-unidos-pastor-bryan-fulwider-comete-suicidio-en-su-casa-de-florida-abuso-sexual-violacion-evangelicos/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/31/estados-unidos-pastor-bryan-fulwider-comete-suicidio-en-su-casa-de-florida-abuso-sexual-violacion-evangelicos/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189932786460835840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731729071423491"], "created_at": "2019-11-02T20:45:41.000Z", "id": "1190731729071423491", "author_id": "1589933941", "text": "RT @larepublica_pe: Reconocido pastor acusado de abusar m\u00e1s de 100 veces a una menor se suicida para evitar prisi\u00f3n\nhttps://t.co/zj9aTA4ugE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731711946067968"], "created_at": "2019-11-02T20:45:37.000Z", "id": "1190731711946067968", "author_id": "1465641938", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BMAy4bADoo", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/ex-calciatore-suicida-a-macerata-si-getta-dal-ponte-e-muore-a-39-anni/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190731688634179585"], "created_at": "2019-11-02T20:45:31.000Z", "id": "1190731688634179585", "author_id": "1164930181963952128", "text": "Ex calciatore suicida a Macerata, si getta dal ponte e muore a 39\u00a0anni https://t.co/BMAy4bADoo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731643889299456"], "created_at": "2019-11-02T20:45:21.000Z", "id": "1190731643889299456", "author_id": "138275070", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731520144748550"], "created_at": "2019-11-02T20:44:51.000Z", "id": "1190731520144748550", "author_id": "78983380", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190731425114398722"], "created_at": "2019-11-02T20:44:29.000Z", "id": "1190731425114398722", "author_id": "705947142595223552", "text": "-que onda que haces??\n-me hago cortes en todo el cuerpo y me tiro a nadar con tiburones y vos??\n-voy a despertar a guada\n-ah vos sos un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731419519275013"], "created_at": "2019-11-02T20:44:27.000Z", "id": "1190731419519275013", "author_id": "3426053313", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731408941158400"], "created_at": "2019-11-02T20:44:25.000Z", "id": "1190731408941158400", "author_id": "760409539", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731393841684482"], "created_at": "2019-11-02T20:44:21.000Z", "id": "1190731393841684482", "author_id": "512785873", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731382009430016"], "created_at": "2019-11-02T20:44:18.000Z", "id": "1190731382009430016", "author_id": "170872397", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731312929357824"], "created_at": "2019-11-02T20:44:02.000Z", "id": "1190731312929357824", "author_id": "4657257857", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "827163662494339072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190730744345321472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731277869207552"], "created_at": "2019-11-02T20:43:54.000Z", "id": "1190731277869207552", "author_id": "2252052960", "text": "@maisabaria pq ele esta deprimido e se suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190731264283873281"], "created_at": "2019-11-02T20:43:50.000Z", "id": "1190731264283873281", "author_id": "2863208437", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730991956037633"], "created_at": "2019-11-02T20:42:45.000Z", "id": "1190730991956037633", "author_id": "2354256511", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730960779849728"], "created_at": "2019-11-02T20:42:38.000Z", "id": "1190730960779849728", "author_id": "1000399912402604032", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9aV65dsyjx", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/wS1B3Q", "display_url": "goo.gl/fb/wS1B3Q"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "notizie"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "sapevatelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190730922888445952"], "created_at": "2019-11-02T20:42:29.000Z", "id": "1190730922888445952", "author_id": "281093385", "text": "Ex calciatore suicida a Macerata, si getta dal ponte e muore a 39 anni https://t.co/9aV65dsyjx #notizie #sapevatelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730897114443778"], "created_at": "2019-11-02T20:42:23.000Z", "id": "1190730897114443778", "author_id": "788183537048510468", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730880781819907"], "created_at": "2019-11-02T20:42:19.000Z", "id": "1190730880781819907", "author_id": "777562973820911617", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190730731842162688"], "created_at": "2019-11-02T20:41:43.000Z", "id": "1190730731842162688", "author_id": "762628522380787712", "text": "Meu problema \u00e9 sentimento dms... \nAt\u00e9 pra mim se suicidar eu penso no que minha fam\u00edlia vai sentir sem mim, porque eu sei oq sou pra ela..  \n\nE eu nunca ia querer ver minha irm\u00e3 de 6 anos chorando porq o melhor irm\u00e3o dela se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730706734981120"], "created_at": "2019-11-02T20:41:37.000Z", "id": "1190730706734981120", "author_id": "202270524", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1076055962342117376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190723891041329152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730579811143685"], "created_at": "2019-11-02T20:41:07.000Z", "id": "1190730579811143685", "author_id": "828237278900322304", "text": "@Mrthit2 solo es malo y suicida XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730438022762496"], "created_at": "2019-11-02T20:40:33.000Z", "id": "1190730438022762496", "author_id": "324592873", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730157675421696"], "created_at": "2019-11-02T20:39:26.000Z", "id": "1190730157675421696", "author_id": "1977245389", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730142726967296"], "created_at": "2019-11-02T20:39:23.000Z", "id": "1190730142726967296", "author_id": "1130331667", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190729995670433792"], "created_at": "2019-11-02T20:38:48.000Z", "id": "1190729995670433792", "author_id": "3361367465", "text": "\u00bfPorque la gente se suicida en los ba\u00f1os?\n-nadie\n-absolutamente nadie\nYo: porque la crema dice \"colgante\". XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729952041295873"], "created_at": "2019-11-02T20:38:37.000Z", "id": "1190729952041295873", "author_id": "14432756", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "pijanovic"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "andujar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729951760330752"], "created_at": "2019-11-02T20:38:37.000Z", "id": "1190729951760330752", "author_id": "882080309751296003", "text": "pijanovic yendo a pelearse con andujar es lo m\u00e1s suicida que vi en mi Vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729941010329605"], "created_at": "2019-11-02T20:38:35.000Z", "id": "1190729941010329605", "author_id": "3540338117", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729806582833154"], "created_at": "2019-11-02T20:38:03.000Z", "id": "1190729806582833154", "author_id": "991549964122820608", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729748483366917"], "created_at": "2019-11-02T20:37:49.000Z", "id": "1190729748483366917", "author_id": "45601546", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729712487870475"], "created_at": "2019-11-02T20:37:40.000Z", "id": "1190729712487870475", "author_id": "201436705", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2760858520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190721622270992384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Breel"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "TED Talk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729712093544454"], "created_at": "2019-11-02T20:37:40.000Z", "id": "1190729712093544454", "author_id": "2760858520", "text": "CONFISS\u00d5ES DE UM ADOLESCENTE DEPRESSIVO \n\nAos 19 anos, Kevin Breel tornou-se um fen\u00f4meno mundial com sua TED Talk. O mundo nunca tinha visto um garoto dessa idade falar sobre um tema t\u00e3o pesado quanto a depress\u00e3o suicida e com tamanha leveza, intelig\u00eancia e consci\u00eancia. +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729668627972096"], "created_at": "2019-11-02T20:37:30.000Z", "id": "1190729668627972096", "author_id": "165655969", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729610641760262"], "created_at": "2019-11-02T20:37:16.000Z", "id": "1190729610641760262", "author_id": "2808222049", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729542756904960"], "created_at": "2019-11-02T20:37:00.000Z", "id": "1190729542756904960", "author_id": "847214019295502337", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729473030787075"], "created_at": "2019-11-02T20:36:43.000Z", "id": "1190729473030787075", "author_id": "858105427107737600", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729367002976257"], "created_at": "2019-11-02T20:36:18.000Z", "id": "1190729367002976257", "author_id": "1528625137", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729321314476037"], "created_at": "2019-11-02T20:36:07.000Z", "id": "1190729321314476037", "author_id": "1050539479453319168", "text": "nossa senhora o coringa de esquadr\u00e3o suicida eh p\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729258966106112"], "created_at": "2019-11-02T20:35:52.000Z", "id": "1190729258966106112", "author_id": "315472095", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/R349VvKhTy", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729250028105729"], "created_at": "2019-11-02T20:35:50.000Z", "id": "1190729250028105729", "author_id": "1158661325662359552", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/R349VvKhTy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4CcV8HPAzh", "expanded_url": "https://twitter.com/youngcrema_/status/1190729158671978500/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4CcV8HPAzh", "media_key": "3_1190729145061453833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729158671978500"], "created_at": "2019-11-02T20:35:28.000Z", "id": "1190729158671978500", "author_id": "353428347", "text": "Dr\u00e1cula suicida, um mexicano e o raul\n??????? https://t.co/4CcV8HPAzh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729140623855616"], "created_at": "2019-11-02T20:35:24.000Z", "id": "1190729140623855616", "author_id": "144916530", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dFDBrJuMji", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729130993758209"], "created_at": "2019-11-02T20:35:22.000Z", "id": "1190729130993758209", "author_id": "515744889", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/dFDBrJuMji v\u00eda @eldestapeweb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190729078665560067"], "created_at": "2019-11-02T20:35:09.000Z", "id": "1190729078665560067", "author_id": "1189589747129339905", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8686, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729037712384000"], "created_at": "2019-11-02T20:34:59.000Z", "id": "1190729037712384000", "author_id": "1088211897219014657", "text": "Chocada que o esquadr\u00e3o suicida aparece em Arrow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728970968403968"], "created_at": "2019-11-02T20:34:44.000Z", "id": "1190728970968403968", "author_id": "812087695879143424", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728952593162245"], "created_at": "2019-11-02T20:34:39.000Z", "id": "1190728952593162245", "author_id": "2921227907", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728941335646208"], "created_at": "2019-11-02T20:34:36.000Z", "id": "1190728941335646208", "author_id": "604826199", "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728914458566656"], "created_at": "2019-11-02T20:34:30.000Z", "id": "1190728914458566656", "author_id": "1035159478163972098", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728911581327360"], "created_at": "2019-11-02T20:34:29.000Z", "id": "1190728911581327360", "author_id": "258869576", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728865053847553"], "created_at": "2019-11-02T20:34:18.000Z", "id": "1190728865053847553", "author_id": "56372550", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728855033655296"], "created_at": "2019-11-02T20:34:16.000Z", "id": "1190728855033655296", "author_id": "1169371475213725696", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728784724602881"], "created_at": "2019-11-02T20:33:59.000Z", "id": "1190728784724602881", "author_id": "1143915816645267461", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728725807194112"], "created_at": "2019-11-02T20:33:45.000Z", "id": "1190728725807194112", "author_id": "339142862", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728656320126976"], "created_at": "2019-11-02T20:33:28.000Z", "id": "1190728656320126976", "author_id": "62159125", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoAMinuto"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "SobredosisDeTV"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "MinutoAMinuto"}, {"start": 31, "end": 46, "tag": "SobredosisDeTV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190721906519003137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728564561371137"], "created_at": "2019-11-02T20:33:07.000Z", "id": "1190728564561371137", "author_id": "1084549150283313154", "text": "RT @PuebloBeto: #MinutoAMinuto\n#SobredosisDeTV \nQu\u00e9date tranquilo que ya se va....\n\u2b07\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728559578537984"], "created_at": "2019-11-02T20:33:05.000Z", "id": "1190728559578537984", "author_id": "4854615538", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "990569823162785792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nosoytumusa", "id": "990569823162785792"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Life"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190728389809909762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728552724996096"], "created_at": "2019-11-02T20:33:04.000Z", "id": "1190728552724996096", "author_id": "2763412152", "text": "@nosoytumusa Welcome to my Life simple plan, nota de un suicida gritando en silencio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728524283490304"], "created_at": "2019-11-02T20:32:57.000Z", "id": "1190728524283490304", "author_id": "83584824", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728478645198849"], "created_at": "2019-11-02T20:32:46.000Z", "id": "1190728478645198849", "author_id": "785635435", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728384311177217"], "created_at": "2019-11-02T20:32:24.000Z", "id": "1190728384311177217", "author_id": "158171269", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3984632307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190661115539337216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728374718812162"], "created_at": "2019-11-02T20:32:21.000Z", "id": "1190728374718812162", "author_id": "1030247360822165510", "text": "@allantercalivre A melhor coisa que aconteceu foi terem dado voz pro Puto V\u00e9io. Se enforcou com a pr\u00f3pria l\u00edngua. As vezes acho que ele foi um tr\u00f3ia. Se foi, muito obrigado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728341424353280"], "created_at": "2019-11-02T20:32:13.000Z", "id": "1190728341424353280", "author_id": "784223127115005952", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728334084313089"], "created_at": "2019-11-02T20:32:12.000Z", "id": "1190728334084313089", "author_id": "106257626", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728326857601025"], "created_at": "2019-11-02T20:32:10.000Z", "id": "1190728326857601025", "author_id": "744006076434112512", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190728285828919296"], "created_at": "2019-11-02T20:32:00.000Z", "id": "1190728285828919296", "author_id": "4106347955", "text": "T\u00f4 assistindo o filme animado do esquadr\u00e3o suicida pra ver se \u00e9 ruim tbm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190728282423123968"], "created_at": "2019-11-02T20:31:59.000Z", "id": "1190728282423123968", "author_id": "3205955609", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"], "created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "id": "1190728198516084741", "author_id": "182573469", "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Rich"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190728184553254912"], "created_at": "2019-11-02T20:31:36.000Z", "id": "1190728184553254912", "author_id": "1167335020203315200", "text": "f Rich segunda partida: se suicida xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1178783535211192321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190721886113730562"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Stardew"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Zelda"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "Action Adventure"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190727960082419713"], "created_at": "2019-11-02T20:30:42.000Z", "id": "1190727960082419713", "author_id": "208380455", "text": "@amiltoton Nossa, Stardew e Pok\u00e9mon s\u00e3o bem diferente de Zelda. E se eu procurar por \"Action Adventure\" vai vir muita coisa que n\u00e3o \u00e9 o que eu t\u00f4 procurando. A galera j\u00e1 matou a charada, o termo pra esse estilo de jogabilidade \u00e9 isom\u00e9trico, ou top-down.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727873763725313"], "created_at": "2019-11-02T20:30:22.000Z", "id": "1190727873763725313", "author_id": "2645606087", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "60922651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "flintes", "id": "60922651"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "GreenpeaceBR", "id": "16334137"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/qQ4gXXREpr", "expanded_url": "https://twitter.com/Bergssa/status/1190727869414154240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQ4gXXREpr", "media_key": "3_1190727863940657154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190670986963804161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727869414154240"], "created_at": "2019-11-02T20:30:21.000Z", "id": "1190727869414154240", "author_id": "891269496001974273", "text": "@flintes @GreenpeaceBR @chico_pinheiro A ideologia voc\u00ea segue matou 100 milh\u00f5es em tempo de paz. Mao matou mais que Hitler. Se fosse maravilha os venezuelanos n\u00e3o fugiriam do seu pa\u00eds. Acorda! Danificaram seu c\u00e9rebro \ud83e\udde0 https://t.co/qQ4gXXREpr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "735578583280803840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188583041624674305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "bentinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190727859817631744"], "created_at": "2019-11-02T20:30:19.000Z", "id": "1190727859817631744", "author_id": "990680801267404804", "text": "@umabianqa Acho que ela se matou, e bentinho era paran\u00f3ico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727817404784642"], "created_at": "2019-11-02T20:30:08.000Z", "id": "1190727817404784642", "author_id": "1014240032570445824", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5726, "type": "Place", "normalized_text": "Huaraz"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "PBOdigital"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Phillip"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/0CIrMhDeDE", "expanded_url": "https://youtu.be/_gu4xiI8uFE", "display_url": "youtu.be/_gu4xiI8uFE"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/k7tDdUuU0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PBODigital/status/1190727780549312513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7tDdUuU0Q", "media_key": "7_1190707252640002049"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PolicialesPBO"}, {"start": 29, "end": 36, "tag": "Huaraz"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Quepchac"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "PBOdigital"}, {"start": 138, "end": 151, "tag": "SinMermelada"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "Phillip"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "Butters"}, {"start": 170, "end": 179, "tag": "Becerril"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 192, "end": 200, "tag": "Juliana"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "Manco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190727780549312513"], "created_at": "2019-11-02T20:30:00.000Z", "id": "1190727780549312513", "author_id": "2401702404", "text": "#PolicialesPBO \ud83d\ude93\nSuicidio en #Huaraz\n\n\ud83d\udd34 Joven de 20 a\u00f1os se suicida en la localidad de #Quepchac \n\n#PBOdigital\n\ud83d\udd34 https://t.co/0CIrMhDeDE\n\n#SinMermelada #Phillip #Butters #Becerril #AlanGarc\u00eda #Juliana #Lo\u00daltimo #Manco https://t.co/k7tDdUuU0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727777936388098"], "created_at": "2019-11-02T20:29:59.000Z", "id": "1190727777936388098", "author_id": "30858927", "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727682931281921"], "created_at": "2019-11-02T20:29:36.000Z", "id": "1190727682931281921", "author_id": "714255642291265536", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727668842393601"], "created_at": "2019-11-02T20:29:33.000Z", "id": "1190727668842393601", "author_id": "868800606", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "84442729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Batigordoo", "id": "84442729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190713703823544325"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727404857245696"], "created_at": "2019-11-02T20:28:30.000Z", "id": "1190727404857245696", "author_id": "622555424", "text": "@Batigordoo Con tanto motorista suicida, las c\u00e1maras es una pr\u00e1ctica necesaria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1157984524116156416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MOVIMENTODIREI3", "id": "1519096883062448131"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190712728446480384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727364327739392"], "created_at": "2019-11-02T20:28:20.000Z", "id": "1190727364327739392", "author_id": "2895417838", "text": "@Movimentodirei3 Ele bem sabe que esse tipo de not\u00edcia \u00e9 prejudicial aos anseios pol\u00edticos dele, que almeja a presid\u00eancia. Ficar contra o Bolsonaro nesse momento \u00e9 suicida pol\u00edtico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727266684358656"], "created_at": "2019-11-02T20:27:57.000Z", "id": "1190727266684358656", "author_id": "88255503", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727191484493824"], "created_at": "2019-11-02T20:27:39.000Z", "id": "1190727191484493824", "author_id": "131006781", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190727132445650944"], "created_at": "2019-11-02T20:27:25.000Z", "id": "1190727132445650944", "author_id": "725084313184833537", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gqo5hVi9hB", "expanded_url": "https://twitter.com/amourousniya/status/1190725821255827459", "display_url": "twitter.com/amourousniya/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190727069640134661"], "created_at": "2019-11-02T20:27:10.000Z", "id": "1190727069640134661", "author_id": "1905342162", "text": "Eu: *faz piada suicida a frente da minha m\u00e3e*\nM\u00e3e: https://t.co/gqo5hVi9hB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Agivi_psico", "id": "986157152439033856"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183780189555310598"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726976383913985"], "created_at": "2019-11-02T20:26:48.000Z", "id": "1190726976383913985", "author_id": "986231508171198464", "text": "RT @Agivi_psico: La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726693436170240"], "created_at": "2019-11-02T20:25:41.000Z", "id": "1190726693436170240", "author_id": "1052702248931917824", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1075576491642155008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VeraVianna4", "id": "1075576491642155008"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mhgalhani", "id": "45261461"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "demori", "id": "15675149"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "ludmilagrilo", "id": "724591046106189824"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Anedota"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190726255148240896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726673026568192"], "created_at": "2019-11-02T20:25:36.000Z", "id": "1190726673026568192", "author_id": "250926221", "text": "@VeraVianna4 @mhgalhani @demori @ludmilagrilo Anedota n\u00e3o \u00e9 dado, e o problema \u00e9 justamente ter gente que controlando v\u00e1rios aspectos das nossas vidas porque a pessoa se matou de estudar. O cargo acaba virando pr\u00eamio, n\u00e3o uma forma de atrair pessoas dispostas a servir a popula\u00e7\u00e3o. \u00c9 discurso de concurseiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726672049459207"], "created_at": "2019-11-02T20:25:35.000Z", "id": "1190726672049459207", "author_id": "3380822537", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726633583460353"], "created_at": "2019-11-02T20:25:26.000Z", "id": "1190726633583460353", "author_id": "1117238413881761792", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726567225282560"], "created_at": "2019-11-02T20:25:10.000Z", "id": "1190726567225282560", "author_id": "981058235376513024", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726549588328452"], "created_at": "2019-11-02T20:25:06.000Z", "id": "1190726549588328452", "author_id": "747453962836709378", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726499156008968"], "created_at": "2019-11-02T20:24:54.000Z", "id": "1190726499156008968", "author_id": "1049560345373741057", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726497578967042"], "created_at": "2019-11-02T20:24:54.000Z", "id": "1190726497578967042", "author_id": "979215193", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726476544516099"], "created_at": "2019-11-02T20:24:49.000Z", "id": "1190726476544516099", "author_id": "1470523657", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726320453369857"], "created_at": "2019-11-02T20:24:12.000Z", "id": "1190726320453369857", "author_id": "750041466626412544", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726281895251970"], "created_at": "2019-11-02T20:24:02.000Z", "id": "1190726281895251970", "author_id": "413241456", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726057852321792"], "created_at": "2019-11-02T20:23:09.000Z", "id": "1190726057852321792", "author_id": "1122674633759698945", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726008535764994"], "created_at": "2019-11-02T20:22:57.000Z", "id": "1190726008535764994", "author_id": "869128866", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190726005809405953"], "created_at": "2019-11-02T20:22:57.000Z", "id": "1190726005809405953", "author_id": "217594052", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725993742446598"], "created_at": "2019-11-02T20:22:54.000Z", "id": "1190725993742446598", "author_id": "2860537927", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190725983105691653"], "created_at": "2019-11-02T20:22:51.000Z", "id": "1190725983105691653", "author_id": "1597202653", "text": "Esta noche se suicida Contin F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725878910738434"], "created_at": "2019-11-02T20:22:26.000Z", "id": "1190725878910738434", "author_id": "1005601188581183488", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 142, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/uEiuPks80B", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190725831359946752"], "created_at": "2019-11-02T20:22:15.000Z", "id": "1190725831359946752", "author_id": "213041614", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/uEiuPks80B v\u00eda @laSextaTV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoAMinuto"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "SobredosisDeTV"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "MinutoAMinuto"}, {"start": 31, "end": 46, "tag": "SobredosisDeTV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190721906519003137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725801710440448"], "created_at": "2019-11-02T20:22:08.000Z", "id": "1190725801710440448", "author_id": "2953294101", "text": "RT @PuebloBeto: #MinutoAMinuto\n#SobredosisDeTV \nQu\u00e9date tranquilo que ya se va....\n\u2b07\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725630666723329"], "created_at": "2019-11-02T20:21:27.000Z", "id": "1190725630666723329", "author_id": "149209868", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725563914366978"], "created_at": "2019-11-02T20:21:11.000Z", "id": "1190725563914366978", "author_id": "18571240", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725512718667777"], "created_at": "2019-11-02T20:20:59.000Z", "id": "1190725512718667777", "author_id": "2894532125", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725458507251712"], "created_at": "2019-11-02T20:20:46.000Z", "id": "1190725458507251712", "author_id": "619847015", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725413271719945"], "created_at": "2019-11-02T20:20:35.000Z", "id": "1190725413271719945", "author_id": "225233220", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725402760749056"], "created_at": "2019-11-02T20:20:33.000Z", "id": "1190725402760749056", "author_id": "330505303", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725348935241728"], "created_at": "2019-11-02T20:20:20.000Z", "id": "1190725348935241728", "author_id": "2292909084", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725339728633856"], "created_at": "2019-11-02T20:20:18.000Z", "id": "1190725339728633856", "author_id": "141741433", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5907, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5347, "type": "Organization", "normalized_text": "UTT"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.4587, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190725255431634945"], "created_at": "2019-11-02T20:19:58.000Z", "id": "1190725255431634945", "author_id": "118139952", "text": "Direto e reto: se vier army me encher, n respondo por mim. Meu UTT se MATOU. 1 dos meus amados foi expulso por CASAR, outro pq tinha problemas com \u00e1lcool e agora tem um sob ACUSA\u00c7\u00c3O FALSA?  Ent\u00e3o, deixa te contar, tb\u00e9m sou army, e respeito outrem que sofre +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725107737645056"], "created_at": "2019-11-02T20:19:22.000Z", "id": "1190725107737645056", "author_id": "475550088", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725092369526784"], "created_at": "2019-11-02T20:19:19.000Z", "id": "1190725092369526784", "author_id": "110527392", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725061050818562"], "created_at": "2019-11-02T20:19:11.000Z", "id": "1190725061050818562", "author_id": "159725754", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190725031392940039"], "created_at": "2019-11-02T20:19:04.000Z", "id": "1190725031392940039", "author_id": "896444646", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3120745861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724941504757760"], "created_at": "2019-11-02T20:18:43.000Z", "id": "1190724941504757760", "author_id": "1171162177966882816", "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida kakakakakaoakakkakakaka Deus livre q essa ideia n passe na mente d mais ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724835489570816"], "created_at": "2019-11-02T20:18:18.000Z", "id": "1190724835489570816", "author_id": "1023053537675280390", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724828883537920"], "created_at": "2019-11-02T20:18:16.000Z", "id": "1190724828883537920", "author_id": "60623997", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724810084630529"], "created_at": "2019-11-02T20:18:11.000Z", "id": "1190724810084630529", "author_id": "1117383915692597248", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724774542135298"], "created_at": "2019-11-02T20:18:03.000Z", "id": "1190724774542135298", "author_id": "386071789", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190724541338791936"], "created_at": "2019-11-02T20:17:07.000Z", "id": "1190724541338791936", "author_id": "843936813731450880", "text": "Nunca pierde vigencia \ud83d\udc99\ud83d\udc9c: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1016012344982495233", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190698941735550976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724534682435585"], "created_at": "2019-11-02T20:17:06.000Z", "id": "1190724534682435585", "author_id": "66364391", "text": "@Rostizado26 @GazellCF @darkmoonselina La gente no se suicida por casi las mismas razones, no mamen... Qu\u00e9 clase de comentario generalizador es ese?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724516391063553"], "created_at": "2019-11-02T20:17:01.000Z", "id": "1190724516391063553", "author_id": "1019985019295629312", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724500800909312"], "created_at": "2019-11-02T20:16:58.000Z", "id": "1190724500800909312", "author_id": "162513672", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724298404577280"], "created_at": "2019-11-02T20:16:09.000Z", "id": "1190724298404577280", "author_id": "2284526743", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/n3n5vxyL3Y", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/mare-mata-tres-fills-petits-suicida_19702_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190724266658013186"], "created_at": "2019-11-02T20:16:02.000Z", "id": "1190724266658013186", "author_id": "1052889894568255488", "text": "Una mare de 39 anys mata els seus tres fills petits i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/n3n5vxyL3Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gGFJixDHMB", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/madre-mata-tres-hijos-pequenos-suicida_19702_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190724260974739456"], "created_at": "2019-11-02T20:16:01.000Z", "id": "1190724260974739456", "author_id": "1052885642214965250", "text": "Una madre de 39 a\u00f1os mata a sus tres hijos peque\u00f1os y despu\u00e9s se suicida https://t.co/gGFJixDHMB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190724019366047749"], "created_at": "2019-11-02T20:15:03.000Z", "id": "1190724019366047749", "author_id": "164931137", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723919382269952"], "created_at": "2019-11-02T20:14:39.000Z", "id": "1190723919382269952", "author_id": "1628996113", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723870749319169"], "created_at": "2019-11-02T20:14:28.000Z", "id": "1190723870749319169", "author_id": "1062402021695860736", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoAMinuto"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "SobredosisDeTV"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "MinutoAMinuto"}, {"start": 31, "end": 46, "tag": "SobredosisDeTV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190721906519003137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723855956037632"], "created_at": "2019-11-02T20:14:24.000Z", "id": "1190723855956037632", "author_id": "4297558222", "text": "RT @PuebloBeto: #MinutoAMinuto\n#SobredosisDeTV \nQu\u00e9date tranquilo que ya se va....\n\u2b07\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723818236661761"], "created_at": "2019-11-02T20:14:15.000Z", "id": "1190723818236661761", "author_id": "792125640", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723769746235395"], "created_at": "2019-11-02T20:14:03.000Z", "id": "1190723769746235395", "author_id": "85431637", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723556276989952"], "created_at": "2019-11-02T20:13:13.000Z", "id": "1190723556276989952", "author_id": "979894963809935360", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723502560690176"], "created_at": "2019-11-02T20:13:00.000Z", "id": "1190723502560690176", "author_id": "3236048476", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723474580475911"], "created_at": "2019-11-02T20:12:53.000Z", "id": "1190723474580475911", "author_id": "410458583", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ENhTD3OgaL", "expanded_url": "https://www.nsctotal.com.br/colunistas/carolina-bahia/secretario-da-pesca-brinca-e-pergunta-se-alguem-ja-viu-cardume-suicida", "display_url": "nsctotal.com.br/colunistas/car\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190723459883646976"], "created_at": "2019-11-02T20:12:50.000Z", "id": "1190723459883646976", "author_id": "22847210", "text": "Irrespons\u00e1vel!\nCretino!!!\n\nSecret\u00e1rio da Pesca brinca e pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume suicida https://t.co/ENhTD3OgaL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1513353168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jorfabc", "id": "1513353168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190633199443095554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723386827321346"], "created_at": "2019-11-02T20:12:32.000Z", "id": "1190723386827321346", "author_id": "1733931176", "text": "@jorfabc Esta noche, a las 20 hs, estaremos todes frente al televisor para ver como se suicida en c\u00e1mara, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190723357278380032"], "created_at": "2019-11-02T20:12:25.000Z", "id": "1190723357278380032", "author_id": "4700265271", "text": "Voy a estar m\u00e1s activo ac\u00e1 pq en mi cuenta personal ya me siguen personas que me conocen y no quiero que todos sepan que en realidad soy un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723246926245892"], "created_at": "2019-11-02T20:11:59.000Z", "id": "1190723246926245892", "author_id": "1022110917671219200", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723236042092554"], "created_at": "2019-11-02T20:11:56.000Z", "id": "1190723236042092554", "author_id": "51612869", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723235299700736"], "created_at": "2019-11-02T20:11:56.000Z", "id": "1190723235299700736", "author_id": "748925155468906496", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723132182745089"], "created_at": "2019-11-02T20:11:31.000Z", "id": "1190723132182745089", "author_id": "748687208673148929", "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1423761372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianaaaaa_f", "id": "1423761372"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190722853865508864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723114705063936"], "created_at": "2019-11-02T20:11:27.000Z", "id": "1190723114705063936", "author_id": "2960253376", "text": "@marianaaaaa_f Desculpe l\u00e1 se Halloween me matou, pq de resto nnc aconteceu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeongukkieg", "id": "1411330646618873866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3614, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190041066319351811"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722938695245824"], "created_at": "2019-11-02T20:10:45.000Z", "id": "1190722938695245824", "author_id": "1175791346013147136", "text": "RT @jeongukkieg: 2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWooj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoAMinuto"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "SobredosisDeTV"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "MinutoAMinuto"}, {"start": 31, "end": 46, "tag": "SobredosisDeTV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190721906519003137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722910400516096"], "created_at": "2019-11-02T20:10:39.000Z", "id": "1190722910400516096", "author_id": "732368680089231360", "text": "RT @PuebloBeto: #MinutoAMinuto\n#SobredosisDeTV \nQu\u00e9date tranquilo que ya se va....\n\u2b07\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722848932925440"], "created_at": "2019-11-02T20:10:24.000Z", "id": "1190722848932925440", "author_id": "192355748", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722813264584710"], "created_at": "2019-11-02T20:10:15.000Z", "id": "1190722813264584710", "author_id": "838368975511764992", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "MinutoAMinuto"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "SobredosisDeTV"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "MinutoAMinuto"}, {"start": 31, "end": 46, "tag": "SobredosisDeTV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190721906519003137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722608439930881"], "created_at": "2019-11-02T20:09:27.000Z", "id": "1190722608439930881", "author_id": "928153842", "text": "RT @PuebloBeto: #MinutoAMinuto\n#SobredosisDeTV \nQu\u00e9date tranquilo que ya se va....\n\u2b07\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722600756023296"], "created_at": "2019-11-02T20:09:25.000Z", "id": "1190722600756023296", "author_id": "869951066565218304", "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722531067600896"], "created_at": "2019-11-02T20:09:08.000Z", "id": "1190722531067600896", "author_id": "1035472482642403328", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722457596022784"], "created_at": "2019-11-02T20:08:51.000Z", "id": "1190722457596022784", "author_id": "1188584446368321536", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722423773114368"], "created_at": "2019-11-02T20:08:43.000Z", "id": "1190722423773114368", "author_id": "899680576374001665", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1001631384677638144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SaninPazC", "id": "1001631384677638144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190323539687231492"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722416785416195"], "created_at": "2019-11-02T20:08:41.000Z", "id": "1190722416785416195", "author_id": "869680213927620609", "text": "@SaninPazC \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira de cabeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722371021357059"], "created_at": "2019-11-02T20:08:30.000Z", "id": "1190722371021357059", "author_id": "908479328953843713", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "id": "1190722359491207168", "author_id": "88469551", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4873, "type": "Place", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3096, "type": "Organization", "normalized_text": "SIDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190722275378642945"], "created_at": "2019-11-02T20:08:07.000Z", "id": "1190722275378642945", "author_id": "513542629", "text": "Esto tampoco saldr\u00e1 en las noticias\nChica de 22 a\u00f1os v\u00edctima de abuso sexual, en el reconocimiento sale positivo el virus del SIDA, se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722259020898304"], "created_at": "2019-11-02T20:08:03.000Z", "id": "1190722259020898304", "author_id": "292442290", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190446783677251585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722231720169473"], "created_at": "2019-11-02T20:07:57.000Z", "id": "1190722231720169473", "author_id": "367186898", "text": "RT @renesottolichio: @marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrup\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.3772, "type": "Person", "normalized_text": "Yonki"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Nepogate"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Lvndil8xv3", "expanded_url": "https://twitter.com/RsnAgn/status/1190722082679795712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lvndil8xv3", "media_key": "3_1190722073007706115"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 229, "tag": "Nepogate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190722082679795712"], "created_at": "2019-11-02T20:07:21.000Z", "id": "1190722082679795712", "author_id": "1166676818952445954", "text": "22/5/09 Est\u00e1 muy malito. Vaya novedad. Tambi\u00e9n nos describe a sus padres m\u00e1s a fondo que en otras ocasiones: Sidoso Yonki Alcoh\u00f3lico su padre (y titiritero si no recordamos mal) y Puta Esquizofr\u00e9nica Suicida su madre... #Nepogate https://t.co/Lvndil8xv3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722073854926849"], "created_at": "2019-11-02T20:07:19.000Z", "id": "1190722073854926849", "author_id": "1563045782", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721959027466240"], "created_at": "2019-11-02T20:06:52.000Z", "id": "1190721959027466240", "author_id": "929144164243132416", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721942917189635"], "created_at": "2019-11-02T20:06:48.000Z", "id": "1190721942917189635", "author_id": "762777204094742528", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "SobredosisDeTV"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rUOZbfVO0Q", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MinutoAMinuto"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "SobredosisDeTV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190721906519003137"], "created_at": "2019-11-02T20:06:39.000Z", "id": "1190721906519003137", "author_id": "1212901368", "text": "#MinutoAMinuto\n#SobredosisDeTV \nQu\u00e9date tranquilo que ya se va....\n\u2b07\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/rUOZbfVO0Q v\u00eda @eldestapeweb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "315836435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kulipandia", "id": "315836435"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "SraRocknRoll", "id": "630475236"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "cloro_po", "id": "1140210287762653184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190550504788692992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721845596708864"], "created_at": "2019-11-02T20:06:25.000Z", "id": "1190721845596708864", "author_id": "819340382", "text": "@kulipandia @FeelFre30265794 @SraRocknRoll @cloro_po Si se suicida mejor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721754035105795"], "created_at": "2019-11-02T20:06:03.000Z", "id": "1190721754035105795", "author_id": "836314317066760195", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721656475525121"], "created_at": "2019-11-02T20:05:40.000Z", "id": "1190721656475525121", "author_id": "50650910", "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721379068469248"], "created_at": "2019-11-02T20:04:33.000Z", "id": "1190721379068469248", "author_id": "1074471273072345088", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721280971919360"], "created_at": "2019-11-02T20:04:10.000Z", "id": "1190721280971919360", "author_id": "1131606086727942146", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721266715631617"], "created_at": "2019-11-02T20:04:07.000Z", "id": "1190721266715631617", "author_id": "857241671024693249", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721266447265792"], "created_at": "2019-11-02T20:04:07.000Z", "id": "1190721266447265792", "author_id": "260090075", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721218925608961"], "created_at": "2019-11-02T20:03:55.000Z", "id": "1190721218925608961", "author_id": "92382162", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721185799122945"], "created_at": "2019-11-02T20:03:47.000Z", "id": "1190721185799122945", "author_id": "1435535148", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721119185252357"], "created_at": "2019-11-02T20:03:31.000Z", "id": "1190721119185252357", "author_id": "1129358046893944833", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721085777567744"], "created_at": "2019-11-02T20:03:24.000Z", "id": "1190721085777567744", "author_id": "1055593517559496704", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721069046542343"], "created_at": "2019-11-02T20:03:20.000Z", "id": "1190721069046542343", "author_id": "770271053327265793", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190721009156001797"], "created_at": "2019-11-02T20:03:05.000Z", "id": "1190721009156001797", "author_id": "3326166676", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720992974426114"], "created_at": "2019-11-02T20:03:01.000Z", "id": "1190720992974426114", "author_id": "2582665207", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "34702290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "copygiselle", "id": "34702290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190707453584916480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720966692880385"], "created_at": "2019-11-02T20:02:55.000Z", "id": "1190720966692880385", "author_id": "105598041", "text": "@copygiselle \u00c9 que vc n\u00e3o viu ela putassa. Quase matou um cachorro uma vez \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f a\u00ed percebi que ela tava atormentada, mas agora \u00e9 tranquilona. Ainda assim n\u00e3o confio muito se eu n\u00e3o estiver com ela (que ela n\u00e3o lasque uma mordida num cachorro).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189752870779916288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720804658515968"], "created_at": "2019-11-02T20:02:17.000Z", "id": "1190720804658515968", "author_id": "1123854102", "text": "@malditaternura Podr\u00edan hacer entrevistas sobonas como t\u00fa le hac\u00edas a tu patron el suicida campe\u00f3n de tiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190720744055066624"], "created_at": "2019-11-02T20:02:02.000Z", "id": "1190720744055066624", "author_id": "1065757127539638272", "text": "A tradi\u00e7\u00e3o \u00e9 contar hist\u00f3rias sobre a freira que se matou no Anglo na \u00e9poca q a escola ainda era uma escola cat\u00f3lica para toda as crian\u00e7as q v\u00e3o entrar l\u00e1 j\u00e1 entrarem ciente do q est\u00e3o se metendo\n\nOrgulhosa por cumprir minha miss\u00e3o passando o legado do Anglo de terror", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190720579529252865"], "created_at": "2019-11-02T20:01:23.000Z", "id": "1190720579529252865", "author_id": "848301114", "text": "Si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que part\u00ed pa volver a matarme otra vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720459438018562"], "created_at": "2019-11-02T20:00:54.000Z", "id": "1190720459438018562", "author_id": "923572550235512832", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720442774020096"], "created_at": "2019-11-02T20:00:50.000Z", "id": "1190720442774020096", "author_id": "2400673484", "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720305351811072"], "created_at": "2019-11-02T20:00:17.000Z", "id": "1190720305351811072", "author_id": "2627934406", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720243771023363"], "created_at": "2019-11-02T20:00:03.000Z", "id": "1190720243771023363", "author_id": "2740852867", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/qtyY9Ca12v", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/11/01/interno-se-suicida-dentro-del-penal-tacumbu/?fbclid=IwAR14Pf7wVDzSbHrRl0RYLsC27SdGyMpoJWYfn9Zd0rKWoToZKLk2_9vsj-0", "display_url": "nanduti.com.py/2019/11/01/int\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190720232320430080"], "created_at": "2019-11-02T20:00:00.000Z", "id": "1190720232320430080", "author_id": "80894808", "text": "Lo m\u00e1s escuchado de la semana \ud83d\udcfb\n\nhttps://t.co/qtyY9Ca12v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720208023048193"], "created_at": "2019-11-02T19:59:54.000Z", "id": "1190720208023048193", "author_id": "1169591412716953600", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "306483715", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leyzaguirrem", "id": "306483715"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190718641475440640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720135331565569"], "created_at": "2019-11-02T19:59:37.000Z", "id": "1190720135331565569", "author_id": "1188646377624166400", "text": "@leyzaguirrem @FelizLadona @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru C\u00f3mo estaran de ca\u00eddos de l\u00edderes que tienen como uno a un Suicida!\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nAh, la recontra tuya \nPor si acaso\nUno nunca sabe \nMi foto es actual y mi nombre \nAs\u00ed que cobarde estoy lejos de ser \n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nVelho filho da m\u00e3e\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190720114699706368"], "created_at": "2019-11-02T19:59:32.000Z", "id": "1190720114699706368", "author_id": "3315534079", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719905282310145"], "created_at": "2019-11-02T19:58:42.000Z", "id": "1190719905282310145", "author_id": "909845585074774017", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719904992890880"], "created_at": "2019-11-02T19:58:42.000Z", "id": "1190719904992890880", "author_id": "770679234", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719880380780547"], "created_at": "2019-11-02T19:58:36.000Z", "id": "1190719880380780547", "author_id": "708480964897456128", "text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719738185474048"], "created_at": "2019-11-02T19:58:02.000Z", "id": "1190719738185474048", "author_id": "710485262317522944", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1134263999753871360", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190718205972664320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719735173918720"], "created_at": "2019-11-02T19:58:02.000Z", "id": "1190719735173918720", "author_id": "1163604891950047233", "text": "@CleberM64903269 @CarlosBolsonaro witzel \u00e9 aquele ator de filme de a\u00e7\u00e3o q desceu do helicoptero na ponte rio niteroi do dia q atirador matou o sequestrador ?. se n\u00e3o der na politica em hollywood t\u00e1 abrindo inscri\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719647911436288"], "created_at": "2019-11-02T19:57:41.000Z", "id": "1190719647911436288", "author_id": "59888426", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719540973514752"], "created_at": "2019-11-02T19:57:15.000Z", "id": "1190719540973514752", "author_id": "1643202264", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "363618728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190638879545663491"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719538263928832"], "created_at": "2019-11-02T19:57:15.000Z", "id": "1190719538263928832", "author_id": "408421701", "text": "@Garoeve Yo dije por aqu\u00ed que esta ni\u00f1a no llegar\u00eda a mayor, hoy comiendo, sale la noticia del clima clim\u00e1tico en la Tv y mi marido me suelta: esta criatura se suicidar\u00e1,  cuando dejen de hacerle caso se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719500875976709"], "created_at": "2019-11-02T19:57:06.000Z", "id": "1190719500875976709", "author_id": "314388382", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719476158881794"], "created_at": "2019-11-02T19:57:00.000Z", "id": "1190719476158881794", "author_id": "87419470", "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "20154719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190718370250973190"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Yonlu"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "deep web"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OC36HOEJ6n", "expanded_url": "https://twitter.com/igorpps/status/1190719404620886017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OC36HOEJ6n", "media_key": "3_1190719400552419328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190719404620886017"], "created_at": "2019-11-02T19:56:43.000Z", "id": "1190719404620886017", "author_id": "20154719", "text": "048 - Yonlu (2018) 2/5\n\nEnt\u00e3o... A hist\u00f3ria \u00e9 interessante (e triste) e o filme \u00e9 cheio de ideias boas (tipo usar os desenhos do cara que se matou na vida real para fazer as anima\u00e7\u00f5es), mas algumas chegam a ser executadas de forma constrangedora (a cena da deep web n\u00e3o d\u00e1). https://t.co/OC36HOEJ6n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719173023940610"], "created_at": "2019-11-02T19:55:47.000Z", "id": "1190719173023940610", "author_id": "1097351722446385152", "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190719047194890241"], "created_at": "2019-11-02T19:55:17.000Z", "id": "1190719047194890241", "author_id": "542095991", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718945898172418"], "created_at": "2019-11-02T19:54:53.000Z", "id": "1190718945898172418", "author_id": "4841667429", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718862691651590"], "created_at": "2019-11-02T19:54:34.000Z", "id": "1190718862691651590", "author_id": "798553082", "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718717220573192"], "created_at": "2019-11-02T19:53:59.000Z", "id": "1190718717220573192", "author_id": "2209889109", "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "ELOGIO"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "JUMENTO"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Ty3EwqC1jU", "expanded_url": "https://twitter.com/blewwwww/status/1190718509308882944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ty3EwqC1jU", "media_key": "3_1190718484306636800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190718509308882944"], "created_at": "2019-11-02T19:53:09.000Z", "id": "1190718509308882944", "author_id": "1176539353121796097", "text": "SE TEM ALGUEM QUE ESTA GOSTANDO DA BURRICE DOS PTRALHAS IMBECIS SOU EU....COMO SAO BURROS....ASNOS E ELOGIO.....VAI SOBRAR ...AGORA NAO TEM COMO FUGIR.....\n\nE A PERGUNTA COMTINUA....\n\nQUEM MATOU CELSO DANIEL ????\nR: FOI O JUMENTO https://t.co/Ty3EwqC1jU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718497212506115"], "created_at": "2019-11-02T19:53:06.000Z", "id": "1190718497212506115", "author_id": "579353672", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718464845107200"], "created_at": "2019-11-02T19:52:59.000Z", "id": "1190718464845107200", "author_id": "1091467592559149056", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190642476060729344"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/gEcxhwSP7I", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1190642476060729344", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190718457295319040"], "created_at": "2019-11-02T19:52:57.000Z", "id": "1190718457295319040", "author_id": "1360062204", "text": "Matou a pau, chega de hipocrisias, a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa da hist\u00f3ria da humanidade, para se manter no poder e saqueando a na\u00e7\u00e3o, passava a r\u00e9gua e fechava a conta de quem estivesse atrapalhando https://t.co/gEcxhwSP7I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718441554096128"], "created_at": "2019-11-02T19:52:53.000Z", "id": "1190718441554096128", "author_id": "1120025882851147776", "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1148318806303027205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190697248117723136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718405604720641"], "created_at": "2019-11-02T19:52:45.000Z", "id": "1190718405604720641", "author_id": "141816984", "text": "@MarcosQuezado1 eles est\u00e3o pouco se lixando pra saber quem matou o que querem e aparecer e encher o saco e claro ganhar $ f\u00e1cil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718399816486912"], "created_at": "2019-11-02T19:52:43.000Z", "id": "1190718399816486912", "author_id": "177072961", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718381063856133"], "created_at": "2019-11-02T19:52:39.000Z", "id": "1190718381063856133", "author_id": "820666799142408193", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718343831048192"], "created_at": "2019-11-02T19:52:30.000Z", "id": "1190718343831048192", "author_id": "2554730222", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718260167225349"], "created_at": "2019-11-02T19:52:10.000Z", "id": "1190718260167225349", "author_id": "892558905175310336", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718207130324992"], "created_at": "2019-11-02T19:51:57.000Z", "id": "1190718207130324992", "author_id": "169909783", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718069435297792"], "created_at": "2019-11-02T19:51:24.000Z", "id": "1190718069435297792", "author_id": "1141282537", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717982340780033"], "created_at": "2019-11-02T19:51:04.000Z", "id": "1190717982340780033", "author_id": "787515846084136961", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717906985869317"], "created_at": "2019-11-02T19:50:46.000Z", "id": "1190717906985869317", "author_id": "494303525", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717835204534272"], "created_at": "2019-11-02T19:50:29.000Z", "id": "1190717835204534272", "author_id": "1015401033307127808", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717627066241024"], "created_at": "2019-11-02T19:49:39.000Z", "id": "1190717627066241024", "author_id": "1458070657", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717518123610112"], "created_at": "2019-11-02T19:49:13.000Z", "id": "1190717518123610112", "author_id": "834067075559804931", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2704643491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190709418805071872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "arleyy"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.3568, "type": "Person", "normalized_text": "guazon"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Pao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190717443314003968"], "created_at": "2019-11-02T19:48:55.000Z", "id": "1190717443314003968", "author_id": "1133353145101430787", "text": "@paomicheelle Yo la verdad me gustar\u00eda verte arleyy quinn la novia del guazon en escuadr\u00f3n suicida Pao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.7136, "type": "Organization", "normalized_text": "NTR"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/9e7aRK8hlL", "expanded_url": "http://ntrzacatecas.com/2019/11/02/joven-se-suicida-con-su-cinturon/", "display_url": "ntrzacatecas.com/2019/11/02/jov\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AlertaRoja"}, {"start": 12, "end": 22, "tag": "Fresnillo"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "NTR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190717427455348736"], "created_at": "2019-11-02T19:48:51.000Z", "id": "1190717427455348736", "author_id": "104977066", "text": "#AlertaRoja #Fresnillo Jos\u00e9 de tan s\u00f3lo 19 a\u00f1os, logr\u00f3 quitarse la vida con su propio cinto al colgarse en una parte del campo de beis bol en d\u00f3nde cuelgan los bats para jugar. #NTR\n\nhttps://t.co/9e7aRK8hlL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717328465498115"], "created_at": "2019-11-02T19:48:28.000Z", "id": "1190717328465498115", "author_id": "4097800235", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717302754488320"], "created_at": "2019-11-02T19:48:22.000Z", "id": "1190717302754488320", "author_id": "708635166495940609", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1184924993546797056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190713381524774913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190717163876880384"], "created_at": "2019-11-02T19:47:48.000Z", "id": "1190717163876880384", "author_id": "776448045496016896", "text": "@Adriano42929605 E quase se matou, infeliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190717137549250560"], "created_at": "2019-11-02T19:47:42.000Z", "id": "1190717137549250560", "author_id": "3307753084", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nele mataria ela e ela morreria \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190716999560765441"], "created_at": "2019-11-02T19:47:09.000Z", "id": "1190716999560765441", "author_id": "1428120042", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hHkp3JyQYo", "expanded_url": "https://t.co/hHkp3JyQYo", "display_url": "t.co/hHkp3JyQYo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190716961354854400"], "created_at": "2019-11-02T19:47:00.000Z", "id": "1190716961354854400", "author_id": "1136057556256923650", "text": "Primeiro contacto e j\u00e1 sabe que sou \n1- porca\n2- suicida https://t.co/hHkp3JyQYo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/99tJ4DLYxl", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190716748217094144"], "created_at": "2019-11-02T19:46:09.000Z", "id": "1190716748217094144", "author_id": "910115126832967681", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/99tJ4DLYxl v\u00eda @eldestapeweb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190713161592320007"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190716665539022848"], "created_at": "2019-11-02T19:45:50.000Z", "id": "1190716665539022848", "author_id": "1148750380999815168", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o  desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190716589060087811"], "created_at": "2019-11-02T19:45:31.000Z", "id": "1190716589060087811", "author_id": "461826665", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3d0QoqOFu3", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190716471594364939"], "created_at": "2019-11-02T19:45:03.000Z", "id": "1190716471594364939", "author_id": "461931162", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/3d0QoqOFu3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190716446256615426"], "created_at": "2019-11-02T19:44:57.000Z", "id": "1190716446256615426", "author_id": "964178320245055489", "text": "O Moro \u00e9 de uma desfa\u00e7atez impressionante. Nem os mais cr\u00edticos, na \u00e9poca long\u00ednqua em que era louvado, pensariam que iria se transformar neste ser abjeto, doente, submisso, buuuurrro e suicida da pr\u00f3pria reputa\u00e7\u00e3o. Enlamiou a fam\u00edlia inteira. Imaginem a vergonha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190716254333669376"], "created_at": "2019-11-02T19:44:12.000Z", "id": "1190716254333669376", "author_id": "3297159790", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "5sos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190716230774198273"], "created_at": "2019-11-02T19:44:06.000Z", "id": "1190716230774198273", "author_id": "4573762761", "text": "Dia dos finados \u00e9 o dia para se lembrar de todas as m\u00fasicas que a 5sos matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190716161169735680"], "created_at": "2019-11-02T19:43:49.000Z", "id": "1190716161169735680", "author_id": "1036993921308610560", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190716139678109698"], "created_at": "2019-11-02T19:43:44.000Z", "id": "1190716139678109698", "author_id": "728041692981432320", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190716103179296769"], "created_at": "2019-11-02T19:43:36.000Z", "id": "1190716103179296769", "author_id": "1127965861", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715946756911104"], "created_at": "2019-11-02T19:42:58.000Z", "id": "1190715946756911104", "author_id": "3299498752", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715921792323584"], "created_at": "2019-11-02T19:42:52.000Z", "id": "1190715921792323584", "author_id": "918146058781200384", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715834227929089"], "created_at": "2019-11-02T19:42:31.000Z", "id": "1190715834227929089", "author_id": "1051155957798068224", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715781677494273"], "created_at": "2019-11-02T19:42:19.000Z", "id": "1190715781677494273", "author_id": "1175835593462489088", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715729252929536"], "created_at": "2019-11-02T19:42:06.000Z", "id": "1190715729252929536", "author_id": "714912895629275136", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715724567842821"], "created_at": "2019-11-02T19:42:05.000Z", "id": "1190715724567842821", "author_id": "1013754133826998273", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "eldestapeweb"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9803, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dLizvEwfjm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/dLizvEwfjm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190715642795773958"], "created_at": "2019-11-02T19:41:46.000Z", "id": "1190715642795773958", "author_id": "3515271317", "text": "eldestapeweb (Twitter)\n\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/dLizvEwfjm\nsource https://t.co/dLizvEwfjm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715554497253376"], "created_at": "2019-11-02T19:41:25.000Z", "id": "1190715554497253376", "author_id": "1014892764247609345", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715501389000708"], "created_at": "2019-11-02T19:41:12.000Z", "id": "1190715501389000708", "author_id": "36131139", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715235231031302"], "created_at": "2019-11-02T19:40:09.000Z", "id": "1190715235231031302", "author_id": "313661973", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715167555743744"], "created_at": "2019-11-02T19:39:53.000Z", "id": "1190715167555743744", "author_id": "140254762", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715111524257793"], "created_at": "2019-11-02T19:39:39.000Z", "id": "1190715111524257793", "author_id": "998325471413710848", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1032758065941106688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Foxy01Snow", "id": "1032758065941106688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190714788676063232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715076598280192"], "created_at": "2019-11-02T19:39:31.000Z", "id": "1190715076598280192", "author_id": "4093719622", "text": "@Foxy01Snow No. U do. Eu li o num constante estado suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190715054733365249"], "created_at": "2019-11-02T19:39:26.000Z", "id": "1190715054733365249", "author_id": "138847737", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/420fk6k5iA", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190715014526713856"], "created_at": "2019-11-02T19:39:16.000Z", "id": "1190715014526713856", "author_id": "84562183", "text": "Tem ser muito canalha pra relativizar ou passar pano pra esses merdas... https://t.co/420fk6k5iA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714998223446016"], "created_at": "2019-11-02T19:39:12.000Z", "id": "1190714998223446016", "author_id": "103182633", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714984646561793"], "created_at": "2019-11-02T19:39:09.000Z", "id": "1190714984646561793", "author_id": "835179012343250944", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1186999573409161217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danilo_ai", "id": "1186999573409161217"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Murata1", "id": "38359027"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Ceder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190683717406220295"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714961342935041"], "created_at": "2019-11-02T19:39:03.000Z", "id": "1190714961342935041", "author_id": "10745692", "text": "@danilo_ai @Murata1 @cynaramenezes Ceder \u00e9 bem eufemista para \u201cse matou\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadorAcui1", "id": "983051994356158464"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CMEDINACEA", "id": "157985884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190713387539484674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714909077770240"], "created_at": "2019-11-02T19:38:51.000Z", "id": "1190714909077770240", "author_id": "4901039453", "text": "RT @ObservadorAcui1: @CMEDINACEA @franc_wish @joseantoniokast Aprovechemos el impulso y botemos la del borracho suicida cobarde q dividi\u00f3 e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714880816504832"], "created_at": "2019-11-02T19:38:44.000Z", "id": "1190714880816504832", "author_id": "199831651", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714849787035649"], "created_at": "2019-11-02T19:38:37.000Z", "id": "1190714849787035649", "author_id": "1479341088", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2766930842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bachisito", "id": "2766930842"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "FLOR"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190422109475999744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714712234708992"], "created_at": "2019-11-02T19:38:04.000Z", "id": "1190714712234708992", "author_id": "805582219670646784", "text": "@bachisito @giulianacaccia Eres un caso especial, \"FLOR Y NATA DE LA INTELECTUALIDAD PERUANA\", bueno sigue con tu PENSAMIENTO GU\u00cdA DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO Y DE LA SE\u00d1ORA RUTH, PRESIDENTA DEL PABELL\u00d3N DE INTERNAS DEL PENAL DE CHORRILLO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdemirPires", "id": "1461351614120218634"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640629224787968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714691196198913"], "created_at": "2019-11-02T19:37:59.000Z", "id": "1190714691196198913", "author_id": "170498695", "text": "RT @EdemirPires: @SF_Moro @jairbolsonaro @PRFBrasil @policiafederal Da s\u00e9rie quem matou Marielle \u00e9 Anderson , pq n\u00e3o se resolve o caso , em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714660837875712"], "created_at": "2019-11-02T19:37:52.000Z", "id": "1190714660837875712", "author_id": "503416207", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714586539970566"], "created_at": "2019-11-02T19:37:34.000Z", "id": "1190714586539970566", "author_id": "2535739595", "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714575827673088"], "created_at": "2019-11-02T19:37:31.000Z", "id": "1190714575827673088", "author_id": "361939401", "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714547516198912"], "created_at": "2019-11-02T19:37:25.000Z", "id": "1190714547516198912", "author_id": "1153938565128183808", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714387138400256"], "created_at": "2019-11-02T19:36:46.000Z", "id": "1190714387138400256", "author_id": "276210885", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "56263384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jrcpssp", "id": "56263384"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "RicardoPipo", "id": "73582390"}, {"start": 22, "end": 28, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "rodrigocaceres", "id": "36649705"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "PMRJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190685287824941057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714364556386306"], "created_at": "2019-11-02T19:36:41.000Z", "id": "1190714364556386306", "author_id": "229278868", "text": "@jrcpssp @RicardoPipo @roxmo @rodrigocaceres Quem matou a \u00c1gata foi a PMRJ.\n\nTara por armas = retardado que tem complexo em algo na vida e n\u00e3o consegue se resolver!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714344704790528"], "created_at": "2019-11-02T19:36:36.000Z", "id": "1190714344704790528", "author_id": "101097668", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714291080617984"], "created_at": "2019-11-02T19:36:24.000Z", "id": "1190714291080617984", "author_id": "2791774254", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1081497572538306560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "leandrofortes", "id": "46964949"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "RONI LESSA"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "ELCIO"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190711030432878592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714128299630592"], "created_at": "2019-11-02T19:35:45.000Z", "id": "1190714128299630592", "author_id": "555046551", "text": "@AttuchLeonardo @leandrofortes hoje dia de finados 2019 poderia o Bolsonaro ter dado a declara\u00e7\u00e3o derradeira que derrubar\u00e1 seu Governo ?\n\nao furtar as grava\u00e7\u00f5es o bolsonaro Ocultou provas contra RONI LESSA e ELCIO.\n\nBURGUESIA F\u00c9TIDA ruminando o PSL numa busca suicida pelo ESTADO M\u00cdNIMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714068157505542"], "created_at": "2019-11-02T19:35:30.000Z", "id": "1190714068157505542", "author_id": "859059849103118336", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714067838754817"], "created_at": "2019-11-02T19:35:30.000Z", "id": "1190714067838754817", "author_id": "877071234655072256", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Tina", "id": "15130414", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 4485, "tweet_count": 201435, "listed_count": 2}, "location": "Tigre", "username": "SrtaLuisa2020"}, {"verified": true, "name": "El Destape", "id": "2792557771", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "location": "Argentina", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "name": "Juan carlos", "id": "978033690642173952", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 78, "tweet_count": 29638, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Juancar73037140"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065819, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": true, "name": "CinePOP", "id": "14500217", "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc01\ud83e\udd66", "id": "1083051927271809024", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 437, "tweet_count": 24054, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "BlancaRaces"}, {"verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "id": "873075432307933184", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "username": "darkmoonselina"}, {"verified": false, "name": "Aguiarzim", "id": "791792658662453248", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 310, "tweet_count": 16075, "listed_count": 0}, "location": "RJ ", "username": "Aguiarfella"}, {"verified": false, "name": "Cai\u00e3ooo", "id": "1018958509935915015", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13216, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "Caio_Gac7"}, {"verified": false, "name": "ROBIN HOOD", "id": "76843179", "public_metrics": {"followers_count": 18885, "following_count": 3398, "tweet_count": 547392, "listed_count": 128}, "location": "Chacayes,Chile", "username": "CarlosAmpuero"}, {"verified": false, "name": "Contexto Tucum\u00e1n", "id": "118509623", "public_metrics": {"followers_count": 111863, "following_count": 13553, "tweet_count": 425105, "listed_count": 545}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "contextotuc"}, {"verified": false, "name": "veronica cifuentes", "id": "50324949", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "location": "Puerto Varas", "username": "VeroProgreAC"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf20 Contra toda autoridade menos a minha Y\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udf20", "id": "2434786524", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 643, "tweet_count": 41524, "listed_count": 2}, "location": "DirenHell", "username": "_coelhadalua"}, {"verified": false, "name": "Daggie Miranda J.", "id": "230255238", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 406, "tweet_count": 10698, "listed_count": 4}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "daggiemonserrat"}, {"verified": false, "name": "Nijash-Ali Morrison", "id": "72461442", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1166, "tweet_count": 18495, "listed_count": 0}, "username": "arieleltraidor"}, {"verified": false, "name": "Marcela Flores", "id": "828299767864295424", "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 305, "tweet_count": 28010, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "Marcela56837070"}, {"verified": false, "name": "GPA", "id": "1371014713", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 574, "tweet_count": 10601, "listed_count": 5}, "location": "En alg\u00fan lugar...", "username": "geraldo_pestana"}, {"verified": true, "name": "Henri Falc\u00f3n", "id": "116540863", "public_metrics": {"followers_count": 1436726, "following_count": 608, "tweet_count": 23697, "listed_count": 2669}, "location": "Venezuela", "username": "HenriFalconLara"}, {"verified": false, "name": "Nachow", "id": "15662857", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 633, "tweet_count": 204518, "listed_count": 24}, "location": "La Granja, Chile", "username": "nachow"}, {"verified": false, "name": "Psic\u00f3logo Celestino Gonz\u00e1lez-Fern\u00e1ndez \u03c8", "id": "914586761581547522", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1594, "tweet_count": 37264, "listed_count": 18}, "location": "Madrid - Metaverso", "username": "Tecnoestres"}, {"verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "name": "Bianca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1145095570652049408", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 664, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "username": "Bianka_Conce"}, {"verified": false, "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "id": "3020503348", "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "username": "vivi_scans"}, {"verified": false, "name": "Brissil Basilio", "id": "855121966688337920", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 317, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "location": "Hco-Per\u00fa", "username": "brissybr"}, {"verified": false, "name": "irene", "id": "803344478593486848", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 990, "tweet_count": 104031, "listed_count": 15}, "location": "ghibli", "username": "rapatecalva"}, {"verified": false, "name": "fer", "id": "1423820202", "public_metrics": {"followers_count": 7395, "following_count": 2678, "tweet_count": 113694, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "bitchdeIreyz"}, {"verified": false, "name": "Minerolatino", "id": "1012075037820620807", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1256, "tweet_count": 32235, "listed_count": 1}, "username": "Minerolatino1"}, {"verified": false, "name": "Carolina", "id": "56001313", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 8841, "tweet_count": 199457, "listed_count": 37}, "location": "Chile", "username": "CeballosCarola"}, {"verified": false, "name": "antoniofranciscoele", "id": "597642960", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2227, "tweet_count": 143654, "listed_count": 9}, "username": "afe44boccanegra"}, {"verified": false, "name": "Economia Pol\u00edtica", "id": "2827984369", "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208075, "listed_count": 31}, "username": "Economia_Polit"}, {"verified": false, "name": "\u2640co\u00f1o\ud83d\udc9a", "id": "1132088189487898624", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 84, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "yona_hime_"}, {"verified": false, "name": "Blue haired girl", "id": "1009900039", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 265, "tweet_count": 19959, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ludmistica"}, {"verified": false, "name": "Yonaguni \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf33", "id": "160092171", "public_metrics": {"followers_count": 16488, "following_count": 7211, "tweet_count": 212086, "listed_count": 19}, "location": "Chile, Bicampe\u00f3n de Am\u00e9rica", "username": "la123pormi"}, {"verified": false, "name": "alice do balacobaco \ud83d\udef9", "id": "4626183077", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 3025, "tweet_count": 23415, "listed_count": 4}, "location": "sp sp", "username": "alicecapeta"}, {"verified": false, "name": "Nora de Vilh \u06de \u2790", "id": "869239506846855169", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 259, "tweet_count": 58905, "listed_count": 4}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "Vilh__"}, {"verified": false, "name": "Ligia", "id": "628044095", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 245, "tweet_count": 10625, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "ligiacr_"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00e3o", "id": "4307760676", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 294, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}, "username": "vitaobborges"}, {"verified": false, "name": "Leandro Lobo", "id": "934647192463314944", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1214, "tweet_count": 4635, "listed_count": 33}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lobo_Lele"}, {"verified": false, "name": "Dianny Suasnavas", "id": "721921006680600576", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 356, "tweet_count": 2625, "listed_count": 3}, "username": "DiannySuasnavas"}, {"verified": false, "name": "Paola", "id": "91467825", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1052, "tweet_count": 36975, "listed_count": 9}, "location": "Bachaquero, Venezuela.", "username": "pgnorena"}, {"verified": false, "name": "Gaby Arocha", "id": "88469551", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "location": "Venezuela", "username": "gabyarocha"}, {"verified": false, "name": "lu\ud83e\udda2", "id": "2590829781", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 485, "tweet_count": 35934, "listed_count": 2}, "location": "she/her ", "username": "grdensongx"}, {"verified": false, "name": "Rozemiaus \ud83c\udf19", "id": "321816866", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1065, "tweet_count": 90759, "listed_count": 31}, "location": "De aqu\u00ed y de all\u00e1, MX", "username": "LaLuneViolet"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Pazmi\u00f1o", "id": "152165289", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 970, "tweet_count": 12460, "listed_count": 28}, "location": "Quito", "username": "iapazmino"}, {"verified": false, "name": "Renato R.", "id": "990790455813132288", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "username": "RenatoR68703298"}, {"verified": false, "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "name": "julyana arduain", "id": "156751844", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 2231, "tweet_count": 81584, "listed_count": 10}, "username": "julyanaarduain"}, {"verified": false, "name": "Horacio Genta", "id": "145370120", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 4714, "tweet_count": 138390, "listed_count": 16}, "location": "SAN FERNANDO,ARGENTINA", "username": "Horaciogenta"}, {"verified": false, "name": "adolfo", "id": "1556707592", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 127, "tweet_count": 2904, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "adolfomaja"}, {"verified": false, "name": "mel \u2741", "id": "995771219684347904", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 400, "tweet_count": 37944, "listed_count": 12}, "location": "louis the brave ", "username": "beauhbel"}, {"verified": false, "name": "Lu", "id": "975506718217170944", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 807, "tweet_count": 26791, "listed_count": 9}, "location": "en mi cama con tu padre ", "username": "rilutril"}, {"verified": false, "name": "\u2131\u04bd\u028d\u028d\u04bd", "id": "2452168098", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 508, "tweet_count": 40202, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "FemmeKiyoko"}, {"verified": false, "name": "Antonio Bianchi", "id": "633714077", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 808, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Antonbianchi13"}, {"verified": false, "name": "La Mirabal \ud83e\udde1\ud83d\udc9a", "id": "185083071", "public_metrics": {"followers_count": 9429, "following_count": 6688, "tweet_count": 216172, "listed_count": 26}, "username": "Niobe_sub0"}, {"verified": false, "name": "Patroclo", "id": "280224323", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 3043, "tweet_count": 24570, "listed_count": 2}, "location": "Cuernavaca", "username": "Sanchezomar7"}, {"verified": false, "name": "Mauro", "id": "322950595", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 365, "tweet_count": 9864, "listed_count": 2}, "location": "Tacuaremb\u00f3 Uruguay", "username": "mauroaya"}, {"verified": true, "name": "Washington Abdala", "id": "163181294", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "location": "Uruguay", "username": "turkabdala"}, {"verified": false, "name": "Davo \u26af\u035b", "id": "124951575", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 689, "tweet_count": 22222, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "queloide_"}, {"verified": false, "name": "Jorge Totesautt", "id": "311125303", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 545, "tweet_count": 27411, "listed_count": 0}, "username": "jltote"}, {"verified": false, "name": "Yomismita! MP \u26be\ud83d\udc15\ud83d\udc08\u2764\ufe0f", "id": "53940216", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3846, "tweet_count": 60563, "listed_count": 12}, "username": "BigMaglyRedSox"}, {"verified": false, "name": "Viem", "id": "1039461338169401344", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 247, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "location": "Elche, Espa\u00f1a", "username": "charlie_viem"}, {"verified": false, "name": "Centro de Asistencia al Suicida \ud83c\udf97", "id": "3064843846", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 20, "tweet_count": 370, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AsistenciaAlSui"}, {"verified": false, "name": "Mari Cecchin \u2728", "id": "1153748326195572736", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 371, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}, "location": "Nova Prata, Brasil", "username": "CecchinMariane"}, {"verified": false, "name": "pijusta@bol.com.br", "id": "3039847995", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1407, "tweet_count": 176351, "listed_count": 1}, "username": "pijuta_pijusta"}, {"verified": false, "name": "Lane\ud83c\udf33", "id": "41466414", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 1223, "tweet_count": 134842, "listed_count": 41}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "QGreality"}, {"verified": false, "name": "Yo,Loba", "id": "1083825689848135680", "public_metrics": {"followers_count": 16824, "following_count": 17188, "tweet_count": 256750, "listed_count": 2}, "location": "Argentina / NO SOY ORIENTAL", "username": "YoLoba2"}, {"verified": false, "name": "Non mollare mai", "id": "2187159015", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 98, "tweet_count": 4783, "listed_count": 0}, "username": "G_Luca75"}, {"verified": false, "name": "itadori, 7;\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "891690686210297857", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 547, "tweet_count": 36533, "listed_count": 0}, "location": "237, Midnight Calls \ud83c\udf88\ud83c\udf09", "username": "Mxwllzz"}, {"verified": false, "name": "Midnite2020", "id": "28896428", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 114, "tweet_count": 3723, "listed_count": 1}, "location": "Guadalajara, Mexico", "username": "Julio_Midnite"}, {"verified": false, "name": "lu\u00edsa in\u00e1cia lula da silva", "id": "329287532", "public_metrics": {"followers_count": 5673, "following_count": 184, "tweet_count": 88735, "listed_count": 43}, "location": "paraisol\u00e2ndia", "username": "luisabye"}, {"verified": false, "name": "Yovana", "id": "976538084492959744", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38448, "listed_count": 0}, "username": "Yovana34321174"}, {"verified": true, "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "public_metrics": {"followers_count": 311637, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "name": "agust\u00edsimo", "id": "798918421425586176", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2903, "tweet_count": 567, "listed_count": 3}, "username": "aguscruzconsul"}, {"verified": false, "name": "gb7\ud83d\udc7a", "id": "986723640707309568", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 480, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}, "location": "onipresente", "username": "gb21_oc"}, {"verified": false, "name": "Rap 24 Horas \ud83d\udd25", "id": "329120391", "public_metrics": {"followers_count": 40716, "following_count": 1296, "tweet_count": 45761, "listed_count": 92}, "location": "Brasil", "username": "Rap24HorasTV"}, {"verified": false, "name": "TrascendenteSsS\ud83c\udf3b", "id": "872964243829772289", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 240, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}, "username": "CostaM__"}, {"verified": false, "name": "Thiago #fireHackett", "id": "51245740", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 460, "tweet_count": 367040, "listed_count": 39}, "location": "In the end", "username": "tcg277"}, {"verified": false, "name": "LILY\ud83d\udc9eGS", "id": "700327725056319488", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3786, "tweet_count": 123061, "listed_count": 2}, "username": "marysantos6227"}, {"verified": false, "name": "jp", "id": "784826780297330688", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 108, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "joaonasimentoo"}, {"verified": false, "name": "cactus\ud83c\udf35", "id": "334759125", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1098, "tweet_count": 88803, "listed_count": 14}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "iamnothistoria"}, {"verified": false, "name": "Carla Soares de Cast", "id": "3274540554", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2609, "tweet_count": 169645, "listed_count": 13}, "username": "CarlaSoaresdeC1"}, {"verified": false, "name": "kinte", "id": "1038989068883898368", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 177, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "username": "caiokinte"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "473088598", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 3595, "tweet_count": 191973, "listed_count": 4}, "location": "gus nen\u00e9m \ud83d\udc97", "username": "postmalonei"}, {"verified": false, "name": "Lai", "id": "1135678834873950208", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 883, "tweet_count": 24137, "listed_count": 0}, "username": "putauronplay"}, {"verified": false, "name": "Primiciasuno", "id": "1185543385832185859", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 58, "tweet_count": 7177, "listed_count": 1}, "location": "El Tigre, Venezuela", "username": "primiciasuno"}, {"verified": false, "name": "A. J.  Andrade", "id": "83625209", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3175, "tweet_count": 324098, "listed_count": 35}, "username": "ajandradea"}, {"verified": false, "name": "Susana Salice", "id": "1099869316772712448", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 971, "tweet_count": 22153, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "SaliceSusana"}, {"verified": false, "name": "Marco Dur\u00e1n", "id": "148226148", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1582, "tweet_count": 33805, "listed_count": 5}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "MarcoDuranMX"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "id": "239155817", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "location": "CDMX", "username": "rpascoep"}, {"verified": false, "name": "Miss Geeky \ud83e\udd13\u26a1", "id": "880614266717388800", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 165, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "location": "Earth 67' \ud83d\udd77\ufe0f", "username": "MissGeeky1"}, {"verified": false, "name": "\u05e8\u05e7\u05de\u05e7\u05d7\u05dd\u05d3\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9\u05e8\u05e7\u05d6\u05e2\u05e9\u05e8\u05d1\u05df\u05e9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2717189272", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 861, "tweet_count": 518550, "listed_count": 24}, "location": "Por ah\u00ed en alg\u00fan lugar", "username": "SoyRJ_"}, {"verified": false, "name": "Luh Santos", "id": "3041303075", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "username": "luhsantos143"}, {"verified": false, "name": "Mary", "id": "973561415012405248", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 4996, "tweet_count": 195041, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "username": "Maria25986229"}, {"verified": false, "name": "rachel \ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83d\udda4", "id": "806654125", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 75, "tweet_count": 86520, "listed_count": 13}, "location": "928 \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "topesada"}, {"verified": false, "name": "Tierna Cabrona", "id": "288212562", "public_metrics": {"followers_count": 6662, "following_count": 6042, "tweet_count": 259057, "listed_count": 49}, "location": "Narnia .. Argentina", "username": "mechadeamerica"}, {"verified": false, "name": "Marrulita", "id": "593771940", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1368, "tweet_count": 17157, "listed_count": 1}, "username": "M4rrulita"}, {"verified": false, "name": "KnighteK\ud83c\udfa7", "id": "1070369411104735232", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 13, "tweet_count": 10716, "listed_count": 1}, "location": "Inazuma", "username": "KnighteKDJ"}, {"verified": false, "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "location": "Lince, Peru", "username": "CarmenRozas3"}, {"verified": false, "name": "d\u1972\u1952\u03b9 \u2741", "id": "322864849", "public_metrics": {"followers_count": 23968, "following_count": 18987, "tweet_count": 17170, "listed_count": 41}, "username": "strangedanii"}, {"verified": false, "name": "JC - Trabajador Social", "id": "32490204", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2290, "tweet_count": 20883, "listed_count": 17}, "location": "Chile", "username": "amaryservir1"}, {"verified": false, "name": "Laura (Taylor\u2019s Version)", "id": "746996854890577920", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 449, "tweet_count": 59828, "listed_count": 0}, "location": "Caceres", "username": "Laurennthx"}, {"verified": false, "name": "laura \u2661 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1114984767307571201", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 497, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "location": "moon.\u2728", "username": "seokluuv"}, {"verified": false, "name": "~Mayra~", "id": "177364348", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 5004, "tweet_count": 79820, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "mayframbuesa"}, {"verified": false, "name": "k_fff", "id": "734479434615508992", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 613, "tweet_count": 5393, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "KaioRen_"}, {"verified": false, "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "26142792", "public_metrics": {"followers_count": 21266, "following_count": 9783, "tweet_count": 250337, "listed_count": 118}, "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "username": "Gonzotronic"}, {"verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "username": "psicourgencias"}, {"verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "name": "miriam sofia sassone", "id": "191186437", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 535, "tweet_count": 411330, "listed_count": 28}, "location": "ARGENTINA ", "username": "sofiasassone"}, {"verified": false, "name": "neo \u2601\ufe0f", "id": "4372840299", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 94, "tweet_count": 25926, "listed_count": 0}, "username": "neopreno_"}, {"verified": false, "name": "eu", "id": "1156750575540801536", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 253, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "username": "gabrielluizz__"}, {"verified": false, "name": "neru", "id": "704006802153803776", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 478, "tweet_count": 4784, "listed_count": 0}, "location": "she/he/they", "username": "neruwuuu"}, {"verified": false, "name": "andreuuuu", "id": "895913877896036353", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 241, "tweet_count": 19530, "listed_count": 0}, "location": "juega al lol//madrid", "username": "PikabossPoke"}, {"verified": false, "name": "Martha", "id": "824115954942676992", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 338, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}, "username": "Martha23232817"}, {"verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "name": "Fran99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1023255518805143552", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 196, "tweet_count": 27904, "listed_count": 0}, "username": "fran99_hg"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udde1Daniela\ud83d\udc9c", "id": "129386019", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1694, "tweet_count": 58008, "listed_count": 3}, "username": "DanielaLorena72"}, {"verified": false, "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "id": "705051194415308800", "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 11146, "tweet_count": 325919, "listed_count": 28}, "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "username": "veluc111"}, {"verified": true, "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "name": "Dil Armando", "id": "482158591", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 749, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}, "username": "dil_dilarmy"}, {"verified": false, "name": "ya es nav(izz)dad\u2744\ufe0f", "id": "804996446525292544", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 664, "tweet_count": 56196, "listed_count": 3}, "username": "cansadizzima"}, {"verified": false, "name": "Andrea Sarrag", "id": "2360299250", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 160, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico Df.", "username": "SarragLA"}, {"verified": false, "name": "Frida Sancho Bustama", "id": "3654299235", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 552, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}, "location": "Iquitos, Peru", "username": "tufytufyta"}, {"verified": false, "name": "cata", "id": "2280970020", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 705, "tweet_count": 26730, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "awacatt"}, {"verified": false, "name": "CUUUUuuuuuute\uff65:*\u0a48\u2661\u2027\u208a\u02da:\uff65", "id": "2272289287", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 471, "tweet_count": 38191, "listed_count": 1}, "username": "shabadabavanee"}, {"verified": false, "name": "Silvi M", "id": "1115036382391566336", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2480, "tweet_count": 23066, "listed_count": 0}, "username": "SilviaCMangano"}, {"verified": false, "name": "Aldo Santos", "id": "1175850776759062529", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 2623, "tweet_count": 21079, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "AldoSan58824897"}, {"verified": false, "name": "McCloud \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "88716759", "public_metrics": {"followers_count": 5485, "following_count": 4900, "tweet_count": 38546, "listed_count": 4}, "username": "claudiovarella1"}, {"verified": false, "name": "Luiz Carneiro", "id": "67591877", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 240, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "username": "LuizAMCarneiro"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816344, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "name": "A Girl Has No Name", "id": "249764937", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 215, "tweet_count": 7619, "listed_count": 1}, "location": "Lugo", "username": "ichigo151997"}, {"verified": false, "name": "PutoMikel", "id": "822841304367464448", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "name": "morganadaval", "id": "27521707", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 604, "tweet_count": 28590, "listed_count": 8}, "location": "Bordeaux, France", "username": "morgana_ubik"}, {"verified": false, "name": "jabutikba\ud83d\ude0f", "id": "1092796850816602112", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 137, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}, "location": "Na piriquito q pariu :)", "username": "_Nico_ly"}, {"verified": false, "name": "PACOLO ", "id": "3329749660", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "username": "cocomelseg"}, {"verified": false, "name": "Hugo Valdivia", "id": "2952358185", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 286, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "hugovaldiviaj"}, {"verified": false, "name": "Rithiele", "id": "303904854", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 465, "tweet_count": 54774, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "RithieleMarinho"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud83d\udda4", "id": "4899469013", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 761, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nicpzx"}, {"verified": false, "name": "Tanisha", "id": "4515460529", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 131, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "annie_moraess"}, {"verified": false, "name": "DB", "id": "448245158", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 186, "tweet_count": 35577, "listed_count": 1}, "username": "BarriosDomi"}, {"verified": false, "name": "ALIENFUMADO", "id": "221418809", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 422, "tweet_count": 52583, "listed_count": 6}, "location": "Ovni ", "username": "AlienFumado"}, {"verified": false, "name": "justiniano guillermo", "id": "573439937", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 4997, "tweet_count": 311461, "listed_count": 0}, "username": "justinianoguill"}, {"verified": false, "name": "Santi Ord\u00f3\u00f1ez Glez", "id": "190997021", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 2682, "tweet_count": 86737, "listed_count": 77}, "location": "LEON, ESPA\u00d1A", "username": "santiordz"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00ednianoTariB", "id": "4505616767", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 962, "tweet_count": 120068, "listed_count": 5}, "username": "chanotarab"}, {"verified": false, "name": "Juanma", "id": "926424088691789826", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 229, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Jmarguello17"}, {"verified": false, "name": "Mark MILLER", "id": "448088280", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3549, "tweet_count": 188260, "listed_count": 8}, "username": "MandrilloBionic"}, {"verified": false, "name": "Patricia Franco", "id": "303746168", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1744, "tweet_count": 64715, "listed_count": 14}, "username": "pat5obarenes"}, {"verified": false, "name": "Totitasan", "id": "990002528", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 36, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "username": "normasantamarta"}, {"verified": false, "name": "mclovin", "id": "4830988066", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 92, "tweet_count": 15996, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "cardooso__"}, {"verified": false, "name": "Daniel Coscu \ud83c\udf97\ufe0f#1OCT", "id": "442697815", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 5001, "tweet_count": 124818, "listed_count": 54}, "location": "Barcelona - IT - BCN", "username": "dcoscu"}, {"verified": false, "name": "Roser Peramiquel Cols", "id": "2219973534", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 718, "tweet_count": 5842, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona-S\u00faria-Donostia", "username": "rosersuria"}, {"verified": false, "name": "Patri", "id": "2902892693", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 744, "tweet_count": 37102, "listed_count": 0}, "username": "patri_toyos"}, {"verified": false, "name": "Observador Acuicola", "id": "983051994356158464", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 762, "tweet_count": 9543, "listed_count": 28}, "location": "Chilo\u00e9", "username": "ObservadorAcui1"}, {"verified": false, "name": "Gire a la Derecha", "id": "1075453394", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Girealaderecha"}, {"verified": false, "name": "lual", "id": "2982779181", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 386, "tweet_count": 76938, "listed_count": 5}, "location": "San Mateo.", "username": "BebetochavLui"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "name": "Kaito \u26a7", "id": "1440587870", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 605, "tweet_count": 33818, "listed_count": 3}, "username": "KaitoXun"}, {"verified": false, "name": "Isabel", "id": "4869210831", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5338, "tweet_count": 513354, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "isabelvega792"}, {"verified": false, "name": "ChrisMB", "id": "224751929", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2922, "tweet_count": 114806, "listed_count": 2}, "location": "CABA", "username": "ChrisM_lnol"}, {"verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "krugger65"}, {"verified": false, "name": "fl(eta)o\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1022226433765191680", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 3321, "tweet_count": 21591, "listed_count": 2}, "location": "chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 | 19 y/o", "username": "jiminculiao_"}, {"verified": false, "name": "Graciela Castro", "id": "197822096", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 40, "tweet_count": 4572, "listed_count": 1}, "username": "graci12c"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "1185133008522756099", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 231, "tweet_count": 32065, "listed_count": 16}, "location": " bts \u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "misszight"}, {"verified": false, "name": "David Carstairs.\ud83c\udf42", "id": "1962943904", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 545, "tweet_count": 17588, "listed_count": 6}, "location": "Arcadia Avenue, 17 \ud83d\udc99", "username": "mistshard"}, {"verified": false, "name": "Pau \ud83d\udc9a\ud83c\udf31", "id": "1191424400", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 276, "tweet_count": 42702, "listed_count": 1}, "username": "Pauluchiss"}, {"verified": false, "name": "\ud544\ub9ad\uc2a4 \uff1bNOEASY \u2661", "id": "985728394087337984", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 146, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "lixietoxiick"}, {"verified": false, "name": "Silvana Moreira \ud83e\udd31\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83d\ude21", "id": "1170835180396920832", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 468, "tweet_count": 7716, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "username": "MoreiraTalvez"}, {"verified": true, "name": "William De Lucca", "id": "13124602", "public_metrics": {"followers_count": 270017, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "delucca"}, {"verified": false, "name": "Atardecer.", "id": "250838769", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 137, "tweet_count": 49952, "listed_count": 4}, "location": "Detr\u00e1s del arcoiris.", "username": "DuendeCobain"}, {"verified": false, "name": "\u2748 Javi \u2748", "id": "806511121213620224", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 877, "tweet_count": 42251, "listed_count": 5}, "location": "Entre Madrid, \u00c1vila y Guada", "username": "lugvium"}, {"verified": false, "name": "Ale\u2665", "id": "41289896", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 3969, "tweet_count": 40473, "listed_count": 21}, "username": "Ale_delgadillo"}, {"verified": false, "name": "+ (M) A N U \u2604", "id": "2730285747", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1903, "tweet_count": 47403, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "_Magia_x"}, {"verified": false, "name": "Oscar Osses Pino", "id": "299865496", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1158, "tweet_count": 68164, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "orko_shaman"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd28 \ud835\udd26\u0308 \ud835\udd28 \ud835\udd22\u0328", "id": "751487170964230144", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 363, "tweet_count": 7252, "listed_count": 0}, "username": "Kikezera"}, {"verified": false, "name": "nada de nada", "id": "3289139845", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2850, "tweet_count": 77218, "listed_count": 0}, "username": "milemaes1976"}, {"verified": false, "name": "angy", "id": "2422842426", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 719, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "username": "angypolania"}, {"verified": false, "name": "natito", "id": "963088726707638273", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 316, "tweet_count": 43089, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Cali ", "username": "natitofenty"}, {"verified": false, "name": "javi \ud83c\udf33", "id": "487206659", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 556, "tweet_count": 67699, "listed_count": 8}, "location": "chilito", "username": "staysoftt"}, {"verified": false, "name": "uai", "id": "1357949563", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 317, "tweet_count": 35458, "listed_count": 2}, "username": "reclamaDan"}, {"verified": false, "name": "\u300cCEO of Kazemaru Demon Queen\u300d\u5f71\u5c71\u306e\u72ac \u26bd\ud83e\udd45", "id": "1065057816359174144", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 99, "tweet_count": 63376, "listed_count": 1}, "location": "Playing cookie kingdom \ud83c\udf6a", "username": "yumeorage"}, {"verified": false, "name": "Videospremium ES", "id": "1849064682", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "username": "videospremiumes"}, {"verified": false, "name": "TODOS CONTRA CANIBALSONARO", "id": "2927455102", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 3983, "tweet_count": 42369, "listed_count": 3}, "location": "Santa Luzia, Brasil", "username": "Neuber1979"}, {"verified": false, "name": "morkos.", "id": "868701439", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1666, "tweet_count": 44867, "listed_count": 7}, "location": "she/her", "username": "_pastanaga_"}, {"verified": false, "name": "AnaTxr13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "id": "473854278", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1085, "tweet_count": 106924, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "analicet25"}, {"verified": false, "name": "cans", "id": "1016328099028455426", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 171, "tweet_count": 9475, "listed_count": 0}, "location": "Matar\u00f3, Barcelona", "username": "caaaaaans"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "id": "734583840", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 474, "tweet_count": 27313, "listed_count": 1}, "location": "Alicante", "username": "Hugogv_1997"}, {"verified": false, "name": "abiud hernandez", "id": "2447468534", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2164, "tweet_count": 100437, "listed_count": 3}, "username": "abiudhdz"}, {"verified": false, "name": "REY FIGUEIREDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2864547983", "public_metrics": {"followers_count": 32877, "following_count": 32346, "tweet_count": 59937, "listed_count": 6}, "location": " Brasil", "username": "ReyFigueiredo"}, {"verified": false, "name": "Sissi Brasil 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "747931681034735616", "public_metrics": {"followers_count": 24444, "following_count": 23290, "tweet_count": 30931, "listed_count": 3}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "sissituita"}, {"verified": false, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "id": "879229100", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817240, "listed_count": 58}, "username": "BatistaGii"}, {"verified": false, "name": "Red Nation BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4606912635", "public_metrics": {"followers_count": 10603, "following_count": 757, "tweet_count": 137274, "listed_count": 79}, "location": "+55 to the 713 to the 281 \ud83e\udd18", "username": "RedNationBR"}, {"verified": false, "name": "Ana Maria\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6RC", "id": "299657399", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 5000, "tweet_count": 248708, "listed_count": 12}, "location": "Rosario", "username": "gall1946"}, {"verified": false, "name": "Oscar del 38 %", "id": "179624974", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 5001, "tweet_count": 76566, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "oscarcecilio"}, {"verified": false, "name": "Snix.\u30df\u2606", "id": "1072949244623937536", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 196, "tweet_count": 12576, "listed_count": 0}, "location": "Why Don't We Go There? ", "username": "isisoyrivera"}, {"verified": false, "name": "\u30de\u30ea\u30a2", "id": "714159712883851264", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 179, "tweet_count": 25427, "listed_count": 1}, "username": "toraokun18"}, {"verified": false, "name": "Leo Borges", "id": "858844058994823168", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 61, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "username": "leo78borges"}, {"verified": false, "name": "claudio d s cohen", "id": "64051990", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2122, "tweet_count": 4680, "listed_count": 2}, "location": "Rio de janeiro", "username": "localcohen"}, {"verified": false, "name": "lanterna do G10", "id": "230841852", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 85, "tweet_count": 37359, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza/CE - Natal/RN", "username": "viniciuslr900"}, {"verified": false, "name": "\u00c2ngelo M. Palmeira \u0646\u200e", "id": "745801714926755840", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 801, "tweet_count": 4596, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "angelo_palmeira"}, {"verified": false, "name": "g\u00e9nesis \ud83e\udd8b", "id": "2850897356", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 809, "tweet_count": 12293, "listed_count": 2}, "location": "hell's kitchen", "username": "buchananspidey"}, {"verified": false, "name": "Toble Geller", "id": "770961186850562049", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 648, "tweet_count": 80904, "listed_count": 3}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "Lobisome_Toble"}, {"verified": true, "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "public_metrics": {"followers_count": 1148952, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "name": "Dani \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "229630151", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1433, "tweet_count": 27547, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, chile", "username": "Danitidaa"}, {"verified": false, "name": "Macarena \ud83d\udc51", "id": "2324385962", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 904, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}, "username": "Miqi_RP"}, {"verified": true, "name": "ElNacional.cat", "id": "3374563353", "public_metrics": {"followers_count": 185213, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat"}, {"verified": false, "name": "P\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "1046762561440567296", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 167, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "pia_antonia7"}, {"verified": false, "name": "Ya_va", "id": "66062976", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 5002, "tweet_count": 36835, "listed_count": 40}, "location": "Lima", "username": "bruma14"}, {"verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711441, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "name": "Alina", "id": "1089933215064838145", "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 7442, "tweet_count": 279752, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo . SP", "username": "alinadpc1"}, {"verified": false, "name": "Kennedy", "id": "2914456143", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 747, "tweet_count": 19650, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "kenedigalo17"}, {"verified": false, "name": "elena \ud83c\udf4b", "id": "4726160943", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 615, "tweet_count": 28607, "listed_count": 4}, "location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "eleeepc"}, {"verified": false, "name": "Paudpaula.", "id": "2508747969", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 702, "tweet_count": 26963, "listed_count": 6}, "location": "Las \u00c1guilas, Madrid", "username": "Paugc__14"}, {"verified": false, "name": "Maria Felix", "id": "713975735598374912", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 2909, "tweet_count": 172529, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "MariaFe09388941"}, {"verified": false, "name": "Alex Row", "id": "873302742", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 4994, "tweet_count": 105258, "listed_count": 5}, "location": "Por ah\u00ed", "username": "AlexRow2"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd7buis \ud83c\udd74rnesto", "id": "91102631", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 665, "tweet_count": 20622, "listed_count": 13}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "levgonz"}, {"verified": false, "name": "\uaa96\u1b62\u1994\uaa97", "id": "271213554", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 344, "tweet_count": 31299, "listed_count": 1}, "username": "andruwhereru"}, {"verified": false, "name": "Daniel H Micella \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "880548677814808576", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 734, "tweet_count": 134521, "listed_count": 0}, "username": "HMicella"}, {"verified": false, "name": "timmy", "id": "760343530095030273", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 709, "tweet_count": 21267, "listed_count": 2}, "location": "hell", "username": "carolaminitoy"}, {"verified": false, "name": "Boone Anabel", "id": "408102369", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 18, "tweet_count": 22903, "listed_count": 1}, "location": "Praia Grande sp/ Brasil", "username": "wagnervasconce3"}, {"verified": false, "name": "TeleCineBrasil", "id": "303515007", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218347, "listed_count": 25}, "username": "TeleCineBrasil1"}, {"verified": false, "name": "Julian Herrera", "id": "77236199", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 663, "tweet_count": 20663, "listed_count": 7}, "username": "jiherrera"}, {"verified": false, "name": "V\u012brna", "id": "102469845", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "location": "Santiago, Chile", "username": "virnyah"}, {"verified": false, "name": "Spooking Intensifies", "id": "828255577474232320", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2043, "tweet_count": 46795, "listed_count": 2}, "username": "Fsachettis"}, {"verified": false, "name": "Alex J.X. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "229274481", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 611, "tweet_count": 242495, "listed_count": 12}, "location": "Portugal. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Alexbalza306"}, {"verified": false, "name": "acopaliptica", "id": "37312168", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 138, "tweet_count": 58389, "listed_count": 2}, "username": "attNatalia"}, {"verified": false, "name": "nani cordoba", "id": "529003583", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2378, "tweet_count": 129907, "listed_count": 1}, "username": "NaniCordoba14"}, {"verified": false, "name": "sari barcos", "id": "2904498017", "public_metrics": {"followers_count": 14288, "following_count": 15596, "tweet_count": 644856, "listed_count": 94}, "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "username": "SariBarcos"}, {"verified": false, "name": "Rep\u00fablico #VenezuelaLibre GDT", "id": "132773081", "public_metrics": {"followers_count": 8700, "following_count": 9586, "tweet_count": 171913, "listed_count": 17}, "location": "Puerto Cabello", "username": "leonguacache"}, {"verified": false, "name": "Antonia.", "id": "1073184820942028803", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 619, "tweet_count": 35939, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "panicshow_99"}, {"verified": false, "name": "Vics", "id": "720082564510195712", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 341, "tweet_count": 32137, "listed_count": 0}, "username": "anasu1610"}, {"verified": false, "name": "juan carlos DavalosG", "id": "1140334423", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 4873, "tweet_count": 270421, "listed_count": 22}, "location": "Salta/Atenas/Paris", "username": "JuanCandida"}, {"verified": false, "name": "cristina", "id": "1264588496", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3060, "tweet_count": 407508, "listed_count": 20}, "username": "mcrischao"}, {"verified": false, "name": "Evi", "id": "3373889633", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 524, "tweet_count": 81037, "listed_count": 4}, "username": "evviell"}, {"verified": false, "name": "nani", "id": "1044733195898556417", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 377, "tweet_count": 45017, "listed_count": 1}, "location": "13-02-20 \u2661", "username": "nanimtzg"}, {"verified": false, "name": "emm \ud83c\udfb8 \ud83e\udd87", "id": "761466500871888896", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 256, "tweet_count": 25746, "listed_count": 1}, "location": "Merceline supremacy", "username": "witchmati"}, {"verified": false, "name": "\u2620\ud83d\udc7dVisiblemente Invisible\ud83d\udc7d\u2620", "id": "885721299842105344", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 690, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "location": "Rengo, Chile", "username": "lilSeed0"}, {"verified": false, "name": "Zauberin \ud83d\udc8c", "id": "876572368038109185", "public_metrics": {"followers_count": 9334, "following_count": 782, "tweet_count": 48342, "listed_count": 40}, "location": "En Tu Mente ", "username": "ZauberinB"}, {"verified": false, "name": "P\u00edctor \ud83c\udf83", "id": "701135286", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 127, "tweet_count": 43042, "listed_count": 0}, "location": "HdF || Desde Kanto a Galar ||", "username": "Victor_hdf_AJ"}, {"verified": false, "name": "Shimmy Neutron / \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "2524781613", "public_metrics": {"followers_count": 9822, "following_count": 10620, "tweet_count": 57867, "listed_count": 9}, "location": "Jujuy, Argentina", "username": "ShimmyNeutronT"}, {"verified": false, "name": "DEMUS", "id": "1589933941", "public_metrics": {"followers_count": 17969, "following_count": 2093, "tweet_count": 24331, "listed_count": 92}, "location": "Per\u00fa", "username": "DemusPeru"}, {"verified": false, "name": "emilio", "id": "1465641938", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 136, "tweet_count": 6059, "listed_count": 1}, "username": "realcovidiva"}, {"verified": false, "name": "Genova What's On", "id": "1164930181963952128", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "location": "It\u00e1lia", "username": "GenovaOn"}, {"verified": false, "name": "cornovirus", "id": "138275070", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 953, "tweet_count": 43808, "listed_count": 1}, "username": "masomeucabeloo"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "id": "78983380", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291385, "listed_count": 27}, "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "username": "p_resende"}, {"verified": false, "name": "Yacare\ud83d\udc0a", "id": "705947142595223552", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 640, "tweet_count": 47562, "listed_count": 0}, "username": "TaaiiiP"}, {"verified": false, "name": "Jose Cardinali", "id": "3426053313", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5515, "tweet_count": 93492, "listed_count": 9}, "location": "Los Cocos Cordoba", "username": "CardinaliJose"}, {"verified": false, "name": "Nexi Blanco", "id": "760409539", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2915, "tweet_count": 358470, "listed_count": 27}, "username": "NexiB"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd74'\ud835\udd92 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd93' \ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "id": "512785873", "public_metrics": {"followers_count": 18248, "following_count": 985, "tweet_count": 137191, "listed_count": 38}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "DilaurenttiCris"}, {"verified": false, "name": "Million dollar baby \u2728", "id": "170872397", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 499, "tweet_count": 15370, "listed_count": 0}, "username": "erick_banuelos"}, {"verified": false, "name": "MD", "id": "4657257857", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 726, "tweet_count": 10847, "listed_count": 4}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "mdmarley___"}, {"verified": false, "name": "batista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "887763300091658241", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1303, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}, "location": "Hell", "username": "batistabatdji"}, {"verified": false, "name": "SOY ANA,", "id": "2252052960", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1163, "tweet_count": 37839, "listed_count": 4}, "location": "Aqui mesmo, ", "username": "Estoyenlalucha"}, {"verified": false, "name": "Maisa Baria", "id": "827163662494339072", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "maisabaria"}, {"verified": false, "name": "Bruno el penas \ud83d\udcab", "id": "2863208437", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 218, "tweet_count": 32706, "listed_count": 4}, "username": "IntoNateLaugh"}, {"verified": false, "name": "Toro Rockabilly", "id": "2354256511", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 505, "tweet_count": 169195, "listed_count": 51}, "username": "rockabillense"}, {"verified": false, "name": "Guiii \ud83e\udd81", "id": "1000399912402604032", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 376, "tweet_count": 6042, "listed_count": 0}, "location": "Lx", "username": "guii10lourenco"}, {"verified": false, "name": "Notizie.it", "id": "281093385", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit"}, {"verified": false, "name": "Margarida\ud83e\udeac", "id": "788183537048510468", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 67, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "location": "Mars\ud83e\udde1", "username": "MargaridaaRosa"}, {"verified": false, "name": "Julio Motta", "id": "777562973820911617", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1322, "tweet_count": 223260, "listed_count": 1}, "username": "JulioMotta1966"}, {"verified": false, "name": "Ballade", "id": "762628522380787712", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 145, "tweet_count": 11702, "listed_count": 1}, "username": "ballade62"}, {"verified": false, "name": "Antonella \ud83e\udd8b", "id": "202270524", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 781, "tweet_count": 52676, "listed_count": 8}, "location": "Argentina", "username": "antoneellagomez"}, {"verified": false, "name": "Luna\ud83c\udf08 WORKING ON COMMISSIONS \ud83c\udf08", "id": "828237278900322304", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 523, "tweet_count": 88564, "listed_count": 59}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "lunaevayg"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd9a_Pebble_\ud83e\udd9a", "id": "1076055962342117376", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 185, "tweet_count": 5896, "listed_count": 2}, "location": "Gallifrey | He / Him | \ud83c\udf83", "username": "fergui1991"}, {"verified": false, "name": "pipi", "id": "324592873", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 343, "tweet_count": 38132, "listed_count": 4}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "XiomiRau"}, {"verified": false, "name": "Antonella", "id": "1977245389", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 346, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "antonellxbobbio"}, {"verified": false, "name": "jorge", "id": "1130331667", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 221, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "username": "georgeyosoy"}, {"verified": false, "name": "JR Jorman Rico", "id": "3361367465", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 232, "tweet_count": 7915, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "JormanRico1"}, {"verified": false, "name": "Tarciana Portella", "id": "14432756", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4205, "tweet_count": 287308, "listed_count": 184}, "location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "username": "tarciana"}, {"verified": false, "name": "Taro \u2615", "id": "882080309751296003", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 987, "tweet_count": 25571, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "lauzubiri"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "3540338117", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 123, "tweet_count": 10344, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Saant07"}, {"verified": false, "name": "\u2206", "id": "991549964122820608", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 376, "tweet_count": 21070, "listed_count": 2}, "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "username": "EsNoaa"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Liera", "id": "45601546", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 4502, "tweet_count": 88798, "listed_count": 28}, "username": "sebastianliera"}, {"verified": false, "name": "F de Fabian\u00aa y de Funada", "id": "201436705", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 451, "tweet_count": 13155, "listed_count": 2}, "location": "En mi casa bb muah ", "username": "xFabiana"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d1c", "id": "2760858520", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 788, "tweet_count": 1611, "listed_count": 1}, "username": "eilluci"}, {"verified": false, "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "id": "165655969", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4645, "tweet_count": 154544, "listed_count": 20}, "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "username": "SamuraiAntifa"}, {"verified": false, "name": "viri", "id": "2808222049", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 237, "tweet_count": 75956, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "vvirginiavv"}, {"verified": false, "name": "Lulista PTista Forever\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "id": "847214019295502337", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1597, "tweet_count": 63366, "listed_count": 6}, "username": "ForeverPtista13"}, {"verified": false, "name": "Boro Roga", "id": "858105427107737600", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1747, "tweet_count": 33927, "listed_count": 0}, "username": "Bororoga"}, {"verified": false, "name": "(A)", "id": "1528625137", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 23, "tweet_count": 188274, "listed_count": 118}, "username": "enomatx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1050539479453319168", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 226, "tweet_count": 18149, "listed_count": 1}, "username": "anasilv41"}, {"verified": false, "name": "Paciente psiqui\u00e1trico \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "315472095", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 905, "tweet_count": 24936, "listed_count": 1}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "DrBipolar69"}, {"verified": false, "name": "Mariela \u270c \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1158661325662359552", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 770, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "username": "MarielVeliz3"}, {"verified": false, "name": "thiagokk", "id": "353428347", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 128, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}, "location": "Planet Vegeta", "username": "youngcrema"}, {"verified": false, "name": "La gran Banana Monasterio", "id": "144916530", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 416, "tweet_count": 24966, "listed_count": 2}, "location": "Bananapec", "username": "banana_digital"}, {"verified": false, "name": "U B No Me Olvides", "id": "515744889", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 572, "tweet_count": 10294, "listed_count": 1}, "username": "ubnomeolvides"}, {"verified": false, "name": "L \u2728", "id": "1189589747129339905", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 77, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "location": "013\ud83c\udf34", "username": "Caosecalmariaa"}, {"verified": false, "name": "ju", "id": "1088211897219014657", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 4992, "tweet_count": 120642, "listed_count": 13}, "location": "LH44 GR63 DR3 CL16 CS55 ", "username": "medicinemadden"}, {"verified": false, "name": "Marcella con doble ele", "id": "812087695879143424", "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 5979, "tweet_count": 258705, "listed_count": 7}, "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "username": "marcellapv"}, {"verified": false, "name": "Bolos", "id": "2921227907", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 286, "tweet_count": 26566, "listed_count": 2}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "username": "OhNTensNinguem"}, {"verified": false, "name": "javi", "id": "604826199", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 418, "tweet_count": 5756, "listed_count": 1}, "username": "javiro1999"}, {"verified": false, "name": "Vanetroiano", "id": "1035159478163972098", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 408, "tweet_count": 16954, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "vanetroiano"}, {"verified": false, "name": "nath \u2b05\ufe0f", "id": "258869576", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 4910, "tweet_count": 21012, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "arrobanathalia"}, {"verified": false, "name": "Maur\u00edcio Depizzolatti\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "56372550", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1794, "tweet_count": 81618, "listed_count": 6}, "location": "Florianopolis/SC, Brasil", "username": "mauricio_depizz"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1169371475213725696", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 429, "tweet_count": 13583, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "andrescontt4"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "1143915816645267461", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 224, "tweet_count": 6340, "listed_count": 0}, "location": "cansado de estar aqu\u00ed ", "username": "cactusplik"}, {"verified": false, "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "id": "339142862", "public_metrics": {"followers_count": 13788, "following_count": 15164, "tweet_count": 344903, "listed_count": 120}, "location": "Agora, Tempo Presente!", "username": "LFeministe"}, {"verified": false, "name": "Diego Aguiar Vieira", "id": "62159125", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 2057, "tweet_count": 11678, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte - MG", "username": "cronopiodemim"}, {"verified": false, "name": "florencio", "id": "1084549150283313154", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3488, "tweet_count": 27716, "listed_count": 4}, "username": "erdosain123"}, {"verified": false, "name": "#TOD\u2600S \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1212901368", "public_metrics": {"followers_count": 20120, "following_count": 17719, "tweet_count": 306329, "listed_count": 33}, "location": "Chicago-Argentina", "username": "PuebloBeto"}, {"verified": false, "name": "Zahori", "id": "4854615538", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 770, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "KY__KG"}, {"verified": false, "name": "Annie \u2696\ufe0f", "id": "2763412152", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 2194, "tweet_count": 212821, "listed_count": 51}, "location": "\ud83d\udccdMurcia - Whitchurch", "username": "Jetblackannie"}, {"verified": false, "name": "carol", "id": "990569823162785792", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 470, "tweet_count": 57966, "listed_count": 0}, "username": "nosoytumusa"}, {"verified": false, "name": "Edmilson Gaspar de Melo", "id": "83584824", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1945, "tweet_count": 8609, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "lleoto"}, {"verified": false, "name": "Romula\ud83d\udc9a", "id": "785635435", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 122, "tweet_count": 2243, "listed_count": 3}, "location": "Mendoza", "username": "_romula_"}, {"verified": false, "name": "Irma Gavini", "id": "158171269", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2344, "tweet_count": 85748, "listed_count": 0}, "username": "IrmaGavini"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "id": "972073598", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "PolitikaUCAB"}, {"verified": false, "name": "Aluisio", "id": "1030247360822165510", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1506, "tweet_count": 26024, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "AluisioGDO"}, {"verified": false, "name": "Sammy Diaz", "id": "784223127115005952", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 639, "tweet_count": 53711, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SammyHDiaz"}, {"verified": false, "name": "Flori Reyna", "id": "106257626", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 265, "tweet_count": 12387, "listed_count": 1}, "username": "florireyna"}, {"verified": false, "name": "Betorhugo", "id": "744006076434112512", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 254, "tweet_count": 70118, "listed_count": 0}, "username": "betorhugo"}, {"verified": false, "name": "Kaiser", "id": "4106347955", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 252, "tweet_count": 6797, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "KaiserInAlenks"}, {"verified": false, "name": "Leila Maria LULA", "id": "3205955609", "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}, "username": "MariaCidada1"}, {"verified": false, "name": "Al\u0259 en hiatus definitivamente.", "id": "1167335020203315200", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 77, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf08en su cueva", "username": "MeanBloo"}, {"verified": false, "name": "Lucas, O Fofo", "id": "208380455", "public_metrics": {"followers_count": 7057, "following_count": 462, "tweet_count": 36232, "listed_count": 29}, "username": "Lucas_O_Fofo"}, {"verified": false, "name": "Pepito \uea00", "id": "1178783535211192321", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 773, "tweet_count": 3812, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brazil", "username": "ayy_pepito4000"}, {"verified": false, "name": "F\u00e9lix Hern\u00e1ndez V.", "id": "2645606087", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 261, "tweet_count": 20485, "listed_count": 0}, "username": "fahv1960"}, {"verified": false, "name": "Berg", "id": "891269496001974273", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2456, "tweet_count": 59385, "listed_count": 1}, "location": "Salvador,Brasil-Miami,EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Bergssa"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00eds Flintes\ud83d\udd34\u26ab", "id": "60922651", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1611, "tweet_count": 29756, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "flintes"}, {"verified": false, "name": "gabi", "id": "990680801267404804", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3320, "tweet_count": 4015, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udfe1 :: jensoo ", "username": "agbvoices"}, {"verified": false, "name": "blianca \ud83c\udf3c", "id": "735578583280803840", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 348, "tweet_count": 9181, "listed_count": 0}, "location": "Parna\u00edba, Brasil", "username": "umabianc"}, {"verified": false, "name": "\u2728Namuro\u2728", "id": "1014240032570445824", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 453, "tweet_count": 4006, "listed_count": 0}, "username": "_NathDeMarte_"}, {"verified": false, "name": "PBO", "id": "2401702404", "public_metrics": {"followers_count": 479039, "following_count": 2664, "tweet_count": 80025, "listed_count": 660}, "location": "Peru", "username": "PBOPeru"}, {"verified": false, "name": "MaLoAssun\u2606FascistasProEsgoto", "id": "30858927", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 352, "tweet_count": 87983, "listed_count": 15}, "location": "Rio", "username": "MLoAssun"}, {"verified": false, "name": "Geanliby", "id": "48150752", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 679, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "geaneliby"}, {"verified": false, "name": "amelia carrizo", "id": "714255642291265536", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 4441, "tweet_count": 268134, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "amelia4hn"}, {"verified": false, "name": "Ale \u263b \ud83d\udc07", "id": "868800606", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 406, "tweet_count": 3439, "listed_count": 0}, "username": "aletmiranda"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "622555424", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 275, "tweet_count": 6623, "listed_count": 0}, "location": "x,y,z", "username": "vryanbarrientos"}, {"verified": false, "name": "Batigordo", "id": "84442729", "public_metrics": {"followers_count": 25169, "following_count": 4684, "tweet_count": 183242, "listed_count": 39}, "location": "Guatemala", "username": "Batigordoo"}, {"verified": false, "name": "Jose Tadeu", "id": "2895417838", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2135, "tweet_count": 28926, "listed_count": 0}, "location": "Trento, Trentino-South Tyrol", "username": "tadeuangeli"}, {"verified": false, "name": "Alan Lopes", "id": "1157984524116156416", "public_metrics": {"followers_count": 122367, "following_count": 35136, "tweet_count": 5030, "listed_count": 161}, "username": "AlanLopesRio"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Palmar Lara", "id": "88255503", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3201, "tweet_count": 196329, "listed_count": 8}, "location": "San Juan de los Morros", "username": "palmarjose"}, {"verified": false, "name": "Un Jorge", "id": "131006781", "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 5052, "tweet_count": 23475, "listed_count": 11}, "location": "Colima, M\u00e9xico.", "username": "PincheGeorge21"}, {"verified": false, "name": "Lluvia nocturna", "id": "725084313184833537", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 787, "tweet_count": 12428, "listed_count": 4}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "pganart_amaya"}, {"verified": false, "name": "MOJITOS HATE CLUB \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1905342162", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 363, "tweet_count": 79495, "listed_count": 2}, "username": "zrakini"}, {"verified": false, "name": "Predepol - Zero Suicidio Policial", "id": "986231508171198464", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 198, "tweet_count": 1558, "listed_count": 9}, "username": "ZeroSuicidioPol"}, {"verified": false, "name": "Alicia Gilabert", "id": "986157152439033856", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 3618, "tweet_count": 2606, "listed_count": 4}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Agivi_psico"}, {"verified": false, "name": "Yo no soy esa, que t\u00fa te imaginas", "id": "1052702248931917824", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 242, "tweet_count": 43261, "listed_count": 1}, "username": "IsisVirginal"}, {"verified": false, "name": "Andre Kenji de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10", "id": "250926221", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2410, "tweet_count": 79488, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "andkenbr"}, {"verified": false, "name": "natalia faher", "id": "3380822537", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 154, "tweet_count": 8313, "listed_count": 0}, "username": "Natalia_Faher"}, {"verified": false, "name": "Miguel Acevedo", "id": "1117238413881761792", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 27, "tweet_count": 81270, "listed_count": 0}, "username": "MiguelA26317704"}, {"verified": false, "name": "Edd", "id": "981058235376513024", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 142, "tweet_count": 2970, "listed_count": 0}, "username": "TNJ_WedgL55"}, {"verified": false, "name": "\u0aee \u02f6\u1d54 \u1d55 \u1d54\u02f6 \u10d0 \ud83c\udf84 piofiore fan\ud83c\udf84", "id": "747453962836709378", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1194, "tweet_count": 41082, "listed_count": 5}, "location": "Andaluc\u00eda ", "username": "gemahatesanime"}, {"verified": false, "name": "venus", "id": "1049560345373741057", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 739, "tweet_count": 10625, "listed_count": 6}, "location": "ella", "username": "venuswit"}, {"verified": false, "name": "tuzicaria", "id": "979215193", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1395, "tweet_count": 53059, "listed_count": 4}, "username": "itssapitty"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7b Spooky Tangerine \ud83c\udf83", "id": "1470523657", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 759, "tweet_count": 76872, "listed_count": 3}, "location": "Hell, MI", "username": "PoisonVegan"}, {"verified": false, "name": "Robertx", "id": "750041466626412544", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1719, "tweet_count": 21000, "listed_count": 2}, "location": "Colima, M\u00e9xico", "username": "RobertoMaciasC1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\udea2 \u2741", "id": "413241456", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 572, "tweet_count": 203647, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "FlorenciiaLovey"}, {"verified": false, "name": "Manu Barreto", "id": "1122674633759698945", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "username": "_Contenidocero"}, {"verified": false, "name": "Chica con ojos de ayer ~ \u10e6", "id": "869128866", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 420, "tweet_count": 24144, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "RochuCafferata"}, {"verified": false, "name": "\u2728Briando\u2728", "id": "217594052", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 286, "tweet_count": 26273, "listed_count": 1}, "username": "Saint_brianda"}, {"verified": false, "name": "Caty \ud83e\udd81", "id": "2860537927", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 828, "tweet_count": 21433, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "catileo49"}, {"verified": false, "name": "Leo como Ponzio", "id": "1597202653", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 126, "tweet_count": 3740, "listed_count": 2}, "location": "Madrid-Argentina", "username": "PulitaLeo"}, {"verified": false, "name": "Vicky \ud83d\udc9a", "id": "1005601188581183488", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 398, "tweet_count": 23809, "listed_count": 0}, "username": "soylafalcone"}, {"verified": false, "name": "Isabel Saez", "id": "213041614", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1615, "tweet_count": 91855, "listed_count": 34}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Isanimalista"}, {"verified": false, "name": "Gelo Farias", "id": "2953294101", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1633, "tweet_count": 260522, "listed_count": 23}, "username": "gelofarias"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19 Wiccana \ud83d\udc9a", "id": "149209868", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 715, "tweet_count": 22528, "listed_count": 2}, "location": "General Pico, Argentina", "username": "danux175"}, {"verified": false, "name": "lobitachilena del 38%", "id": "18571240", "public_metrics": {"followers_count": 7435, "following_count": 6678, "tweet_count": 99750, "listed_count": 12}, "location": "Santiago, Chile", "username": "lobitachilena"}, {"verified": false, "name": "agrupacion jm rosas kilmes", "id": "2894532125", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1074, "tweet_count": 41799, "listed_count": 10}, "username": "juventudkilmes"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08Eichi-kun 4 our \u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "619847015", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1690, "tweet_count": 67086, "listed_count": 18}, "location": "Ll\u00edria, Comunidad Valenciana", "username": "ClaraftTarsi"}, {"verified": false, "name": "Paula Andrea del 38%", "id": "225233220", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4994, "tweet_count": 51305, "listed_count": 0}, "username": "Mondebohemien"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e1n Gaete", "id": "330505303", "public_metrics": {"followers_count": 4781, "following_count": 5260, "tweet_count": 231103, "listed_count": 24}, "location": "ChiIe", "username": "julian_eladio"}, {"verified": false, "name": "Isaa \ud83e\udd80\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2292909084", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 408, "tweet_count": 64273, "listed_count": 0}, "location": "she/her \u2022 LG(B)T \u2022 Spain", "username": "isafm97"}, {"verified": false, "name": "Icaro Mondragon \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "141741433", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 791, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "username": "icaromondragon"}, {"verified": false, "name": "Kyoto do Inferno \u2077", "id": "118139952", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169689, "listed_count": 34}, "location": "Heart of my Beloved Ones", "username": "ShiryuForever94"}, {"verified": false, "name": "solllll", "id": "475550088", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1937, "tweet_count": 118729, "listed_count": 2}, "username": "sol2260"}, {"verified": false, "name": "Lizzette\u2728", "id": "110527392", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 269, "tweet_count": 64231, "listed_count": 2}, "username": "LizzetteHdez"}, {"verified": false, "name": "Paola Rascon", "id": "159725754", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1189, "tweet_count": 28462, "listed_count": 2}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "paolarss"}, {"verified": false, "name": "Pony Salvaje", "id": "896444646", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2696, "tweet_count": 66993, "listed_count": 12}, "username": "dostresycuatro"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "1171162177966882816", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "Maria06817227"}, {"verified": false, "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "public_metrics": {"followers_count": 1920486, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "name": "Angie rivera", "id": "1023053537675280390", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 299, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ariveraf9"}, {"verified": false, "name": "Adriana Tejada", "id": "60623997", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 740, "tweet_count": 27392, "listed_count": 33}, "location": "Sevilla", "username": "AdriTC"}, {"verified": false, "name": "@dariolopez", "id": "1117383915692597248", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 370, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "username": "dariolo98666953"}, {"verified": false, "name": "Patricio Gonz\u00e1lez A+CC", "id": "386071789", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2003, "tweet_count": 74023, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "grpatricio"}, {"verified": false, "name": "Nina Wolf", "id": "843936813731450880", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 182, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "location": "Santa Rosa, Argentina", "username": "ninaawolff"}, {"verified": false, "name": "Annnalorsss \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "id": "66364391", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 73, "tweet_count": 2624, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lorennna"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udd8f", "id": "1016012344982495233", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 67, "tweet_count": 11552, "listed_count": 4}, "username": "Rostizado_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c \ud83c\udf28\ud83c\udf84", "id": "1019985019295629312", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 446, "tweet_count": 13202, "listed_count": 0}, "username": "tonatitordz"}, {"verified": false, "name": "Dona Harkonnen", "id": "162513672", "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 1482, "tweet_count": 63010, "listed_count": 12}, "location": "santiago", "username": "donalaucha"}, {"verified": false, "name": "eve", "id": "2284526743", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 281, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "username": "_asba"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom"}, {"verified": false, "name": "\u2728 Star Stealing Girl \ud83d\udcab", "id": "164931137", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 350, "tweet_count": 20383, "listed_count": 4}, "username": "trinijpg"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude79\ud835\ude84\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud83d\udc9c", "id": "1628996113", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 351, "tweet_count": 23738, "listed_count": 0}, "username": "starnarijuliana"}, {"verified": false, "name": "\u00c1 L E X", "id": "1062402021695860736", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 24, "tweet_count": 46830, "listed_count": 0}, "location": "Campo de Criptana, Espa\u00f1a", "username": "aleex_12__"}, {"verified": false, "name": "victoriana'57", "id": "4297558222", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 4999, "tweet_count": 297589, "listed_count": 5}, "username": "57Victoriana"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "792125640", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 479, "tweet_count": 63261, "listed_count": 7}, "location": "Lima", "username": "FiccionesJorge"}, {"verified": false, "name": "La nieta de Hilda", "id": "85431637", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 924, "tweet_count": 10478, "listed_count": 1}, "username": "Roycomon"}, {"verified": false, "name": "Malvission", "id": "979894963809935360", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 51, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "kuanconk"}, {"verified": false, "name": "Lautaro", "id": "3236048476", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2355, "tweet_count": 27983, "listed_count": 2}, "location": "Illinois, USA", "username": "ramonsantic"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "410458583", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 344, "tweet_count": 24699, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "Belemcha4"}, {"verified": false, "name": "Rocaramicoli", "id": "22847210", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1119, "tweet_count": 130669, "listed_count": 18}, "location": "Brasil", "username": "rocaramicoli"}, {"verified": false, "name": "La peor de todas!", "id": "1733931176", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 908, "tweet_count": 26106, "listed_count": 6}, "username": "elian_rod"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "1513353168", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 939, "tweet_count": 65070, "listed_count": 36}, "username": "jorfabc"}, {"verified": false, "name": "Matt", "id": "4700265271", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1007, "tweet_count": 2958, "listed_count": 4}, "location": "perdido por ah\u00ed", "username": "400luxxx_"}, {"verified": false, "name": "Lesbia Arenas", "id": "1022110917671219200", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 213, "tweet_count": 52269, "listed_count": 1}, "username": "ArenasLesbia"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfeeQ\u029c\u1d00\u0280\u026a \u1d00\u029f\u1d20\u1d00\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f", "id": "51612869", "public_metrics": {"followers_count": 18728, "following_count": 1456, "tweet_count": 54502, "listed_count": 30}, "location": "Lima, Peru", "username": "QHaRi"}, {"verified": false, "name": "D I E G O", "id": "748925155468906496", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 642, "tweet_count": 81248, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "DGonzalezA93"}, {"verified": false, "name": "lucas lira", "id": "748687208673148929", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 277, "tweet_count": 42995, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "lucaaslira__"}, {"verified": false, "name": "Iggy Azalea Today Brasil", "id": "307647018", "public_metrics": {"followers_count": 31250, "following_count": 341, "tweet_count": 21171, "listed_count": 19}, "location": "iatodaybrasil@gmail.com \ud83d\udce7", "username": "IATodayBR"}, {"verified": false, "name": "al\u00edcia", "id": "2960253376", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 437, "tweet_count": 72952, "listed_count": 6}, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "username": "Afpr16"}, {"verified": false, "name": "marianex", "id": "1423761372", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 324, "tweet_count": 94643, "listed_count": 4}, "username": "marianaaaaa_f"}, {"verified": false, "name": "\ud61c\uc120\uc774~", "id": "1175791346013147136", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "thesickguirl"}, {"verified": false, "name": "Jumi \ud83c\udf5e", "id": "1168582445358125057", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1332, "tweet_count": 17211, "listed_count": 31}, "location": "Pathetic zone", "username": "Bang_kkyu"}, {"verified": false, "name": "Luz Mar\u00eda Mart\u00ednez", "id": "732368680089231360", "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4272, "tweet_count": 210770, "listed_count": 9}, "username": "luzzmar170"}, {"verified": false, "name": "Clau\ud83c\udfa0", "id": "192355748", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 331, "tweet_count": 31870, "listed_count": 15}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "smallclau"}, {"verified": false, "name": "Alicia Sbarbati", "id": "838368975511764992", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 4878, "tweet_count": 117544, "listed_count": 3}, "location": "Caseros, Argentina", "username": "alicia_sbarbati"}, {"verified": false, "name": "paloma", "id": "928153842", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1100, "tweet_count": 247959, "listed_count": 0}, "location": "bs as", "username": "paloma74735236"}, {"verified": false, "name": "Eliana\ud83d\udc1b", "id": "869951066565218304", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 124, "tweet_count": 23632, "listed_count": 0}, "username": "Eliana47317185"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Moller", "id": "2549016857", "public_metrics": {"followers_count": 116130, "following_count": 437, "tweet_count": 68379, "listed_count": 173}, "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "romollerSP"}, {"verified": false, "name": "ladramas", "id": "1035472482642403328", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 858, "tweet_count": 17936, "listed_count": 1}, "username": "elenouss18"}, {"verified": false, "name": "Alejandra.", "id": "1188584446368321536", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 624, "tweet_count": 62773, "listed_count": 0}, "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "anabela_k"}, {"verified": false, "name": "Brait'", "id": "899680576374001665", "public_metrics": {"followers_count": 12531, "following_count": 822, "tweet_count": 25022, "listed_count": 10}, "location": "Chile", "username": "devoratus"}, {"verified": false, "name": "Osvaldo Pugliese", "id": "869680213927620609", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 471, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "username": "Osvaldo26264165"}, {"verified": false, "name": "Carolina San\u00edn", "id": "1001631384677638144", "public_metrics": {"followers_count": 197690, "following_count": 2155, "tweet_count": 48882, "listed_count": 354}, "username": "SaninPazC"}, {"verified": false, "name": "itzibitzi\u2606", "id": "908479328953843713", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 310, "tweet_count": 12111, "listed_count": 0}, "username": "itzibitzi09"}, {"verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267", "public_metrics": {"followers_count": 788892, "following_count": 2920, "tweet_count": 688396, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "EfectoCocuyo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "513542629", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2072, "tweet_count": 29056, "listed_count": 17}, "username": "MiVidaEsMiaaa"}, {"verified": false, "name": "nightmare", "id": "292442290", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 781, "tweet_count": 19514, "listed_count": 2}, "username": "GloriaSumire"}, {"verified": false, "name": "Pat\u00ae\ufe0ficia_Paz_01 \u2026en Resistencia!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "367186898", "public_metrics": {"followers_count": 11908, "following_count": 12290, "tweet_count": 411639, "listed_count": 25}, "location": " Chile", "username": "Patricia_Paz_01"}, {"verified": false, "name": "\u00ae\ufe0f", "id": "219000417", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6008, "tweet_count": 54534, "listed_count": 11}, "username": "Rene090513"}, {"verified": false, "name": "Neporesumen", "id": "1166676818952445954", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 156, "tweet_count": 485, "listed_count": 1}, "username": "RsnAgn"}, {"verified": false, "name": "La sonrisa de Gallardo \u2b50", "id": "1563045782", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1521, "tweet_count": 24230, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Salta,Argentina", "username": "Caro_Miranda_Ok"}, {"verified": false, "name": "Nati \ud83c\udf40", "id": "929144164243132416", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 419, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}, "username": "Nati_sohellett"}, {"verified": false, "name": "Jack Skellington", "id": "762777204094742528", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 156, "tweet_count": 42981, "listed_count": 3}, "location": "Howl's Moving Castle", "username": "IXAdvenom"}, {"verified": false, "name": "Homo", "id": "819340382", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 306, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "username": "saenz33333444"}, {"verified": false, "name": "LEONA DE CASTILLA \"Chica VOX\"", "id": "315836435", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 4970, "tweet_count": 70684, "listed_count": 15}, "username": "kulipandia"}, {"verified": false, "name": "lidi\u00e5.", "id": "836314317066760195", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 164, "tweet_count": 34655, "listed_count": 1}, "location": "Hawkins, Indiana. ", "username": "mybadmedicine"}, {"verified": true, "name": "Douglas Prot\u00e1zio", "id": "50650910", "public_metrics": {"followers_count": 9632, "following_count": 9474, "tweet_count": 48862, "listed_count": 47}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "douglasprotazio"}, {"verified": false, "name": "Fernando Tadeu Moraes", "id": "2979635969", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "FTFMoraes"}, {"verified": false, "name": "Fizzie \u00b2\u2077 \ud83d\udda4\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "id": "1074471273072345088", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1889, "tweet_count": 53857, "listed_count": 16}, "location": "Chicago, IL", "username": "50ftOfFiz"}, {"verified": false, "name": "\u1d3e\u1d58\u02b3\u1d49\u0301 \u1d48\u1d49 \u1da0\u02b3\u1d49\u02e2\u1d43", "id": "1131606086727942146", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 292, "tweet_count": 7185, "listed_count": 0}, "username": "Weelson_00"}, {"verified": false, "name": "Ma\u00f1osa\ud83e\udd2a", "id": "857241671024693249", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 495, "tweet_count": 92734, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "_Queen_4ever_"}, {"verified": false, "name": "Vero Ve.", "id": "260090075", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 578, "tweet_count": 6613, "listed_count": 1}, "location": "Villa Borghese", "username": "lajefareal"}, {"verified": false, "name": "Jordi Mendoza", "id": "92382162", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1999, "tweet_count": 30566, "listed_count": 115}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "JordiMendozaH"}, {"verified": false, "name": "javichu", "id": "1435535148", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 185, "tweet_count": 14552, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "javiaarias"}, {"verified": false, "name": "Cristina Piqueras", "id": "1129358046893944833", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 460, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "location": "Albacete,Castilla la Mancha.", "username": "CristinaPiquer3"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "User not found \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "id": "1055593517559496704", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 111, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "username": "0Usernotfound1"}, {"verified": false, "name": "David.~", "id": "770271053327265793", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 122, "tweet_count": 15705, "listed_count": 1}, "username": "QueenXfDrama"}, {"verified": false, "name": "Carla Amoretti", "id": "3326166676", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 192, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "carla_amoretti"}, {"verified": false, "name": "itachi uchiha\u2019s gf.", "id": "2582665207", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 447, "tweet_count": 24651, "listed_count": 6}, "location": "@httpmagnus\u2019 zucchini. \ud81a\udd0d \ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddcd\ud835\uddbe \ud835\uddc3\ud835\uddc8\ud835\uddcd\ud835\uddba\ud83d\ude33\ud83c\udf39.", "username": "iamrvination"}, {"verified": false, "name": "Miss Cupec\u00ea", "id": "105598041", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 854, "tweet_count": 153314, "listed_count": 25}, "location": "United States", "username": "MissCupece"}, {"verified": false, "name": "muy cansadita mas ainda votando 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "34702290", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 1726, "tweet_count": 80201, "listed_count": 41}, "username": "copygiselle"}, {"verified": false, "name": "Alejo", "id": "1123854102", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 4999, "tweet_count": 12414, "listed_count": 0}, "username": "Alejo81M"}, {"verified": false, "name": "Bauthicabaubau", "id": "1065757127539638272", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 301, "tweet_count": 9908, "listed_count": 0}, "location": "Castilho, Brasil", "username": "LorranniSouuuza"}, {"verified": false, "name": "Luciana", "id": "848301114", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 336, "tweet_count": 27172, "listed_count": 0}, "location": "La Pampa, Argentina", "username": "Luu_C_96"}, {"verified": false, "name": "bebito fiu fiu", "id": "923572550235512832", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 263, "tweet_count": 14219, "listed_count": 1}, "username": "___PeppaPig__"}, {"verified": false, "name": "Rafael S.V.R. \u0646 \ud83e\udd81", "id": "2400673484", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 6387, "tweet_count": 451716, "listed_count": 25}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Jeremias_Navi"}, {"verified": false, "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "id": "907277392460337154", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "judioscatalanes"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "2627934406", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 395, "tweet_count": 74642, "listed_count": 15}, "location": "Madriz", "username": "LauYanami"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc66\u2728", "id": "2740852867", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 716, "tweet_count": 170242, "listed_count": 12}, "location": "\u039a\u03cd\u03c1\u03b9\u03b5, \u1f10\u03bb\u03ad\u03b7\u03c3\u03bf\u03bd | hist\u00f2ria uv", "username": "DivvsHadrianvs"}, {"verified": false, "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "id": "80894808", "public_metrics": {"followers_count": 535379, "following_count": 94, "tweet_count": 397921, "listed_count": 880}, "location": "Paraguay", "username": "nanduti"}, {"verified": false, "name": "@omarpe.", "id": "1169591412716953600", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 152, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "location": "Costa Batel, Lavalle - Ctes.", "username": "omarpe8"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Vargas", "id": "1188646377624166400", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 369, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "carlosjvl4803"}, {"verified": false, "name": "Laem5848", "id": "306483715", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 0, "tweet_count": 63681, "listed_count": 1}, "username": "leyzaguirrem"}, {"verified": false, "name": "Michelada", "id": "3315534079", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 225, "tweet_count": 25643, "listed_count": 0}, "username": "micheladafrozen"}, {"verified": false, "name": "Sandra", "id": "909845585074774017", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 339, "tweet_count": 29129, "listed_count": 1}, "location": "madrid", "username": "pilaguay"}, {"verified": false, "name": "Maria ines Rodriguez", "id": "770679234", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 275, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "location": "Migues.Canelones.Uruguay", "username": "InesMirnegra"}, {"verified": false, "name": "thali", "id": "708480964897456128", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1625, "tweet_count": 31540, "listed_count": 5}, "username": "GodMyschief"}, {"verified": false, "name": "Portal IT: A Coisa Brasil", "id": "1022664750524715008", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "username": "ITACoisaBR"}, {"verified": false, "name": "Baru \ud83c\udf51\ud83c\udf38", "id": "710485262317522944", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 773, "tweet_count": 144754, "listed_count": 31}, "location": "Bright after rain \u2614\ud83c\udf08", "username": "nanamiboIita"}, {"verified": false, "name": "keep calm and be happy", "id": "1163604891950047233", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 529, "tweet_count": 29971, "listed_count": 0}, "username": "Nathferris"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83c\udf65", "id": "1134263999753871360", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 634, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "location": "Onde tudo pode acontecer", "username": "CleberMota84"}, {"verified": false, "name": "Diego Enrique", "id": "59888426", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 843, "tweet_count": 37219, "listed_count": 12}, "location": "Santiago de Chile", "username": "AlterEgoDiego"}, {"verified": false, "name": "stark. \u238a", "id": "1643202264", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 584, "tweet_count": 187864, "listed_count": 18}, "username": "skwhatake_"}, {"verified": false, "name": "CarmenDeLunes #aut\u00f3noma", "id": "408421701", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 972, "tweet_count": 57006, "listed_count": 22}, "location": "Solson\u00e9s, Espa\u00f1a", "username": "CarmenDeLunes"}, {"verified": false, "name": "\u03be&$", "id": "363618728", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1634, "tweet_count": 125069, "listed_count": 21}, "location": "Desde tractoria profunda... ", "username": "SevSvevs"}, {"verified": false, "name": "QuiQue", "id": "314388382", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2183, "tweet_count": 30605, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "CRV_QuiQue_7_2"}, {"verified": false, "name": "Welby", "id": "87419470", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 124, "tweet_count": 3698, "listed_count": 0}, "username": "mwelbys"}, {"verified": false, "name": "Igor Pinheiro \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe", "id": "20154719", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 583, "tweet_count": 27827, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "igorpps"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis S X", "id": "1097351722446385152", "public_metrics": {"followers_count": 6432, "following_count": 6416, "tweet_count": 35716, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "JoseLuisSX"}, {"verified": false, "name": "Vane Vergara Soto", "id": "542095991", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 269, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "username": "vaneeealejandra"}, {"verified": false, "name": "Carolina\ud83d\udc1a", "id": "4841667429", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 296, "tweet_count": 15288, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "kikicalves"}, {"verified": false, "name": "\u25e2 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22 \u25e4", "id": "798553082", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 364, "tweet_count": 9396, "listed_count": 18}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "gabriil17"}, {"verified": false, "name": "Lordecigano", "id": "2209889109", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 454, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "username": "lordecigano"}, {"verified": false, "name": "TANTO", "id": "92164762", "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "tantotupiassu"}, {"verified": false, "name": "Blewwwww", "id": "1176539353121796097", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 63, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "username": "blewwwww"}, {"verified": false, "name": "nico \ud83d\udc8b", "id": "579353672", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 58, "tweet_count": 14913, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gaycellophane"}, {"verified": false, "name": "Jony Teconozco", "id": "1091467592559149056", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 95, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "username": "JonathanStoV"}, {"verified": false, "name": "Consigliere verde & giallo", "id": "1360062204", "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 3810, "tweet_count": 65224, "listed_count": 10}, "location": "Florianopolis, Brasil", "username": "cenewa"}, {"verified": false, "name": "Laura CastilloG", "id": "1120025882851147776", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 861, "tweet_count": 10060, "listed_count": 1}, "username": "LauraCa61428241"}, {"verified": false, "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "974025108003131392", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "location": "Meseta. Spain", "username": "MuySorPrendida"}, {"verified": false, "name": "Claudia Cristine\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "141816984", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 705, "tweet_count": 5493, "listed_count": 1}, "username": "cristinecarlos"}, {"verified": false, "name": "C\u1d00\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u1d0d\u1d00", "id": "177072961", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 368, "tweet_count": 99994, "listed_count": 24}, "location": "( \ua20d\u1d17\ua20d\u273f)", "username": "LimaLuciola"}, {"verified": false, "name": "Ana \ud83c\udf83", "id": "820666799142408193", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 197, "tweet_count": 3779, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "anami__16"}, {"verified": false, "name": "alVarito campe\u00f3n de Am\u00e9rica \ud83d\udc9b", "id": "2554730222", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1179, "tweet_count": 132881, "listed_count": 2}, "location": "Monte Grande, Argentina", "username": "alvaromatanza32"}, {"verified": false, "name": "Richard Ramos", "id": "892558905175310336", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 252, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "location": "Chincha Alta, Peru", "username": "Richard32912522"}, {"verified": false, "name": "Miluska", "id": "169909783", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 820, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "zully_miluska"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc41", "id": "1141282537", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 187, "tweet_count": 51200, "listed_count": 0}, "username": "leslie_morales7"}, {"verified": false, "name": "robertovilladominico", "id": "787515846084136961", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 554, "tweet_count": 32735, "listed_count": 2}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "roberto3282"}, {"verified": false, "name": "ulises", "id": "494303525", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 960, "tweet_count": 109208, "listed_count": 30}, "username": "STENDEC1000"}, {"verified": false, "name": "Javiera Garc\u00eda Contreras", "id": "1015401033307127808", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 517, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "JavieraGarcaCo1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf42 Ausencia Eterna \ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "1458070657", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 343, "tweet_count": 26546, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "LasTristezas"}, {"verified": false, "name": "enri \u266a", "id": "834067075559804931", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 593, "tweet_count": 19138, "listed_count": 3}, "location": "he/him", "username": "enrigb"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "id": "1133353145101430787", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 64, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "username": "Sergio23979714"}, {"verified": false, "name": "Pao Michelle \ud83d\udcb5\ud83d\ude08", "id": "2704643491", "public_metrics": {"followers_count": 11084, "following_count": 40, "tweet_count": 10316, "listed_count": 9}, "location": "Palermo", "username": "paomichelleeeee"}, {"verified": false, "name": "NTR", "id": "104977066", "public_metrics": {"followers_count": 22050, "following_count": 759, "tweet_count": 481931, "listed_count": 245}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "ntrzacatecas"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b aye \ud83c\udf3b", "id": "4097800235", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 501, "tweet_count": 7226, "listed_count": 0}, "username": "chusiplox"}, {"verified": false, "name": "Kinney", "id": "708635166495940609", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 499, "tweet_count": 38452, "listed_count": 4}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "28__06__42__12"}, {"verified": false, "name": "calorina", "id": "776448045496016896", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 379, "tweet_count": 8905, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "aiaiaicalorina"}, {"verified": false, "name": "adriano", "id": "1184924993546797056", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 98, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}, "username": "adrianoxavier_"}, {"verified": false, "name": "sab", "id": "3307753084", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1029, "tweet_count": 68251, "listed_count": 1}, "location": "gru", "username": "albuquerxx"}, {"verified": false, "name": "rafael cabrera", "id": "1428120042", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3002, "tweet_count": 93536, "listed_count": 0}, "username": "argentinavoxdei"}, {"verified": false, "name": "not helena", "id": "1136057556256923650", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 104, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "soyunflop"}, {"verified": false, "name": "Ruben. \u00a1Sin Industria no hay Naci\u00f3n!", "id": "910115126832967681", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 686, "tweet_count": 56578, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "RubenMansella"}, {"verified": false, "name": "Brasil Livre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1148750380999815168", "public_metrics": {"followers_count": 25264, "following_count": 20796, "tweet_count": 238209, "listed_count": 10}, "username": "BrasilLivre20"}, {"verified": false, "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "id": "1006661818121670657", "public_metrics": {"followers_count": 22420, "following_count": 10689, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}, "username": "EstevamReboucas"}, {"verified": false, "name": "po", "id": "461826665", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 317, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}, "username": "torundx"}, {"verified": false, "name": "BlendenBlick", "id": "461931162", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 726, "tweet_count": 20863, "listed_count": 3}, "username": "BlendenBlick"}, {"verified": false, "name": "YoYo Eu", "id": "964178320245055489", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1357, "tweet_count": 12036, "listed_count": 0}, "username": "YoYoEu2"}, {"verified": false, "name": "Cristina@crisbriccolo", "id": "3297159790", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2783, "tweet_count": 113436, "listed_count": 0}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "crisbriccolo"}, {"verified": false, "name": "//mrs. all ga\u00facha 5sos5//", "id": "4573762761", "public_metrics": {"followers_count": 8928, "following_count": 6496, "tweet_count": 169204, "listed_count": 112}, "username": "Meow_Clifford"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "id": "1036993921308610560", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 307, "tweet_count": 90493, "listed_count": 1}, "username": "Albertovote1"}, {"verified": false, "name": "ana fer", "id": "728041692981432320", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 326, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}, "username": "anaferzavala"}, {"verified": false, "name": "Zell", "id": "1127965861", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 281, "tweet_count": 35810, "listed_count": 7}, "username": "xelxelandia"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda \u262d", "id": "3299498752", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 468, "tweet_count": 30914, "listed_count": 3}, "username": "lu15_zgz"}, {"verified": false, "name": "quechi", "id": "918146058781200384", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 174, "tweet_count": 48722, "listed_count": 1}, "username": "quechingonaaa"}, {"verified": false, "name": "tuma", "id": "1051155957798068224", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 283, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Feminasty2"}, {"verified": false, "name": "ElTraumadoConGenesis", "id": "1175835593462489088", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 387, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "ebanalc"}, {"verified": false, "name": "Judith Acosta", "id": "714912895629275136", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 407, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "Judithacav"}, {"verified": false, "name": "Valery.\ud83c\udf39", "id": "1013754133826998273", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 129, "tweet_count": 9412, "listed_count": 2}, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "username": "feer_____"}, {"verified": false, "name": "Nekrodamus", "id": "3515271317", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 3150, "tweet_count": 79915, "listed_count": 3}, "location": "Abya Yala", "username": "Nekrodamus69"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "1014892764247609345", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 259, "tweet_count": 17509, "listed_count": 0}, "username": "UkelelazoXD"}, {"verified": false, "name": "Xiphias Gladius", "id": "36131139", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 898, "tweet_count": 24278, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "yuvizin"}, {"verified": false, "name": "Your Queer Majesty \u2728", "id": "313661973", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 654, "tweet_count": 14829, "listed_count": 0}, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "username": "ReryisAle"}, {"verified": false, "name": "Leslie Torres \u2661", "id": "140254762", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 452, "tweet_count": 12210, "listed_count": 4}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "Soy_Leslie_Goe"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e \u10e6 (bbygatita) \ud83c\udf33", "id": "998325471413710848", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 229, "tweet_count": 11167, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "bastardirty"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "4093719622", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 103, "tweet_count": 53050, "listed_count": 11}, "location": "INFP", "username": "duckyfuzz_z"}, {"verified": false, "name": "Vulpes Lagopus", "id": "1032758065941106688", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 799, "tweet_count": 61913, "listed_count": 3}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Foxy01Snow"}, {"verified": false, "name": "EduJay D' LaViaLactea", "id": "138847737", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129759, "listed_count": 9}, "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "username": "EduJayDLVL"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Reis", "id": "84562183", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 314, "tweet_count": 2255, "listed_count": 2}, "location": "Livingston, Scotland", "username": "andrereisarte"}, {"verified": false, "name": "Pucacara", "id": "103182633", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 364, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1}, "location": "My Space \ud83d\ude80", "username": "Metilfenidate"}, {"verified": false, "name": "Sariwi \ud83c\udf38 Kurapika's wife", "id": "835179012343250944", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 276, "tweet_count": 13830, "listed_count": 0}, "location": "HxH // SNK // SKZ", "username": "sariwii241200"}, {"verified": false, "name": "S\u00f3 a C\u00f3pia Salva", "id": "10745692", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1501, "tweet_count": 41836, "listed_count": 37}, "location": "Brasil", "username": "X1M4"}, {"verified": false, "name": "Danilo Mendes", "id": "1186999573409161217", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 645, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "location": "B", "username": "danilo_ai"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4901039453", "public_metrics": {"followers_count": 4690, "following_count": 5120, "tweet_count": 115054, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Gabo2021Patr"}, {"verified": false, "name": "Millo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "199831651", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1214, "tweet_count": 50755, "listed_count": 1}, "location": "Burzaco", "username": "Millodemierda"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udf0f Cryptid Bitch \ud83d\udf0f", "id": "1479341088", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 619, "tweet_count": 47078, "listed_count": 2}, "username": "LadyAlvin_"}, {"verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": false, "name": "juan cheva", "id": "2766930842", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 155, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "username": "bachisito"}, {"verified": false, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "location": "Brazil", "username": "89nuncamais"}, {"verified": false, "name": "D\u00ea\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "id": "322704095", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1060, "tweet_count": 19339, "listed_count": 0}, "location": "Br..sp...abc....", "username": "De012382"}, {"verified": false, "name": "Mala Bruja \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "503416207", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1056, "tweet_count": 42645, "listed_count": 7}, "location": "La grandisima puta mierda.", "username": "NataLuxx"}, {"verified": false, "name": "Dalila O. R.", "id": "2535739595", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 3386, "tweet_count": 316589, "listed_count": 9}, "username": "DalilaOliveiraR"}, {"verified": false, "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "186240150", "public_metrics": {"followers_count": 111031, "following_count": 3761, "tweet_count": 261132, "listed_count": 159}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ClaudeLuca_"}, {"verified": false, "name": "Isaac", "id": "361939401", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 224, "tweet_count": 5450, "listed_count": 28}, "location": "Milagro, Ecuador", "username": "IsaacGomez47"}, {"verified": false, "name": "martincandaddy", "id": "1153938565128183808", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 518, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "martincandad"}, {"verified": false, "name": "Vic", "id": "276210885", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1089, "tweet_count": 11207, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "vitorpaez"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Bozi", "id": "229278868", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1382, "tweet_count": 20382, "listed_count": 0}, "username": "bozi_fabio"}, {"verified": false, "name": "A S Junior \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "56263384", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 467, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}, "username": "jrcpssp"}, {"verified": false, "name": "Mique Marchant\ud83c\udf33", "id": "101097668", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 665, "tweet_count": 13756, "listed_count": 0}, "location": "santiago, chile", "username": "malventurado"}, {"verified": false, "name": "Hugo Gonzalez", "id": "2791774254", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 116, "tweet_count": 10674, "listed_count": 2}, "username": "gonzalezha73"}, {"verified": false, "name": "Marx do Sert\u00e3o", "id": "555046551", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 1}, "username": "polochumbo21"}, {"verified": true, "name": "Leonardo Attuch", "id": "1081497572538306560", "public_metrics": {"followers_count": 139263, "following_count": 1232, "tweet_count": 13131, "listed_count": 302}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "AttuchLeonardo"}, {"verified": false, "name": "keyri", "id": "859059849103118336", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 149, "tweet_count": 36153, "listed_count": 1}, "location": "La Vilavieja, Espa\u00f1a", "username": "RuG0D"}, {"verified": false, "name": "estefania \ud83c\udf83", "id": "877071234655072256", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 170, "tweet_count": 52146, "listed_count": 0}, "username": "MhTefy"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"], "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "id": "1190706641534160896", "author_id": "2792557771", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bMUyjMh8FV", "expanded_url": "http://atres.red/ngpc71", "display_url": "atres.red/ngpc71", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190695064923787264"], "created_at": "2019-11-02T18:20:00.000Z", "id": "1190695064923787264", "author_id": "145992645", "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus vidas y llam\u00f3 a la Polic\u00eda\n https://t.co/bMUyjMh8FV", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FrmdWa9SNh", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/david-ayer-nega-que-estava-insatisfeito-com-a-atuacao-de-jared-leto-em-esquadrao-suicida-227092", "display_url": "cinepop.com.br/david-ayer-neg\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4NrSJqnHh2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1190735164013461504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NrSJqnHh2", "media_key": "3_1190735162142801925"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190735164013461504"], "created_at": "2019-11-02T20:59:20.000Z", "id": "1190735164013461504", "author_id": "14500217", "text": "David Ayer nega que estava insatisfeito com a atua\u00e7\u00e3o de Jared Leto em 'Esquadr\u00e3o Suicida' - https://t.co/FrmdWa9SNh https://t.co/4NrSJqnHh2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "author_id": "873075432307933184", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 199, "probability": 0.8825, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 280, "tag": "NOaLaAsambleaConstituyente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190717178246504448"], "created_at": "2019-11-02T19:47:52.000Z", "id": "1190717178246504448", "author_id": "828299767864295424", "text": "Sra,Sr: H\u00e1blenles a sus hijos de la ruina q trae a los pa\u00edses el comunismo,cuanta gente ha muerto con hambre y sin libertad. As\u00ed no ser\u00e1n enga\u00f1ados y manipulados cuando j\u00f3venes \u00d7mentes enfermas. El PC hoy est\u00e1 adoctrinando a tus hijos y t\u00fa no lo sabes. #NOaLaAsambleaConstituyente", "public_metrics": {"retweet_count": 499, "reply_count": 75, "like_count": 590, "quote_count": 34}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "2Nov"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FCUptMLiO3", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriFalconLara/status/1190685239426867204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FCUptMLiO3", "media_key": "3_1190685230052642817"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FCUptMLiO3", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriFalconLara/status/1190685239426867204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FCUptMLiO3", "media_key": "3_1190685230035820549"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/FCUptMLiO3", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriFalconLara/status/1190685239426867204/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FCUptMLiO3", "media_key": "3_1190685230031687681"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 168, "tag": "CNE"}, {"start": 262, "end": 267, "tag": "2Nov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190685239426867204"], "created_at": "2019-11-02T17:40:57.000Z", "id": "1190685239426867204", "author_id": "116540863", "text": "Para poder resolver el problema econ\u00f3mico y social hay que cambiar al gobierno, la herramienta m\u00e1s poderosa para lograrlo es el voto. \n\nDebemos luchar por un nuevo #CNE y elecciones con condiciones, para que el pa\u00eds decida un futuro mejor, no existe otra salida #2Nov https://t.co/FCUptMLiO3", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 21, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "id": "1190364086627917824", "author_id": "2530052556", "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "id": "1190451074219565058", "author_id": "3020503348", "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "43340387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190737815157563393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190741430362349568"], "created_at": "2019-11-02T21:24:14.000Z", "id": "1190741430362349568", "author_id": "2827984369", "text": "@DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 42, "username": "ufba", "id": "25010560"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Inst"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5881, "type": "Place", "normalized_text": "Praia do Forte"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.6458, "type": "Place", "normalized_text": "Itacimirim"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.3305, "type": "Other", "normalized_text": "Guarajuba"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/yunfm6vONf", "expanded_url": "http://conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-inteligente-quando-ve-mancha-de-oleo-foge-diz-secretario-da-pesca-para-tranquilizar-populacao/", "display_url": "conexaoplaneta.com.br/blog/peixe-e-i\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5KkLBB2LnA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KkLBB2LnA", "media_key": "3_1190435326508056576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190435333047037952"], "created_at": "2019-11-02T01:07:55.000Z", "id": "1190435333047037952", "author_id": "934647192463314944", "text": "pesquisadores do Inst de Biologia da @UFBA encontraram \u00f3leo nos aparelhos digestivos e respirat\u00f3rios de 100% dos peixes, moluscos e crust\u00e1ceos analisados. As amostras foram coletadas em Praia do Forte, Itacimirim e Guarajuba.\nImagem de peixe com res\u00edduos \nhttps://t.co/yunfm6vONf https://t.co/5KkLBB2LnA", "public_metrics": {"retweet_count": 1594, "reply_count": 113, "like_count": 3797, "quote_count": 529}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "id": "1190722359491207168", "author_id": "88469551", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "id": "1189942142988431365", "author_id": "406433712", "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190109279828746242"], "created_at": "2019-11-01T03:32:18.000Z", "id": "1190109279828746242", "author_id": "145370120", "text": "Me dijeron de una version de un politico de primera l\u00ecnea que Alberto se la saca de encima a Cristina y que va a ver algun muerto entre los k,la interna es feroz !!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 164, "like_count": 566, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190281338299002881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "Flybondi"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/knd492xiEX", "expanded_url": "https://twitter.com/stopflybondiok/status/1190281338299002881", "display_url": "twitter.com/stopflybondiok\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190669398157201409"], "created_at": "2019-11-02T16:38:00.000Z", "id": "1190669398157201409", "author_id": "185083071", "text": "Nunca voy a entender a la gente suicida, a menos que vivas en un termo y no sepas lo que arriesgas volando con Flybondi https://t.co/knd492xiEX", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "id": "1190393975326330883", "author_id": "163181294", "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "TomasGuanipa", "id": "55420433"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "SalarioEnDolares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190731860093153281"], "created_at": "2019-11-02T20:46:12.000Z", "id": "1190731860093153281", "author_id": "53940216", "text": "A quien le piden #SalarioEnDolares @TomasGuanipa ? Al r\u00e9gimen criminal q deber\u00edan sacar por usurpador y con quien ustedes negocian? Al q mata de hambre a la gente? Al q asesina enfermos al negarles servicios d salud dignos? Al q secuestra, tortura y \"suicida\"?? A ese??  NMJ!", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "488663406", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "tatahcomenta", "id": "3092163640"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684247637581826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190695043323105281"], "created_at": "2019-11-02T18:19:55.000Z", "id": "1190695043323105281", "author_id": "41466414", "text": "@CelDiv2018 @tatahcomenta @rocarelli Matou a fazendola, sabe o q \u00e9 pior?\nTinha um elenco bom e dedicado ao jogo.\n\nO elenco fez sua parte.\nConspiraram, fizeram intrigas, estrat\u00e9gias, se dedicaram aos seus grupos, mas infelizmente uma escolha errada do diretor transformou a fazendola na bosta q se tornou.\nTriste fim", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bzlEGSARPc", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/carlos-bolsonaro-diz-que-familia-pegou-os-audios-da-portaria-para-evitar-discussao-sobre-impeachment/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/carl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/carlos-bolsonaro-diz-que-familia-pegou-os-audios-da-portaria-para-evitar-discussao-sobre-impeachment/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737815157563393"], "created_at": "2019-11-02T21:09:52.000Z", "id": "1190737815157563393", "author_id": "43340387", "text": "Carlos Bolsonaro diz que fam\u00edlia pegou os \u00e1udios da portaria para evitar discuss\u00e3o sobre impeachment https://t.co/bzlEGSARPc", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 388, "like_count": 2276, "quote_count": 222}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190238510743216129"], "created_at": "2019-11-01T12:05:49.000Z", "id": "1190238510743216129", "author_id": "329120391", "text": "The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 467, "quote_count": 25}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "\u00damida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "ElaNao"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vncWsTayEB", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioArte/status/1190688262643421191/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vncWsTayEB", "media_key": "16_1190688253097185283"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "ElaNao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190688262643421191"], "created_at": "2019-11-02T17:52:58.000Z", "id": "1190688262643421191", "author_id": "1038989068883898368", "text": "Dos mesmos criadores de Floresta \u00damida e Peixe Inteligente, vem a\u00ed: \nCardume Suicida. \n#ElaNao https://t.co/vncWsTayEB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "id": "1190231440115556352", "author_id": "239155817", "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"], "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "id": "1190703630619435009", "author_id": "1092126705114849281", "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "id": "1188204354580426752", "author_id": "875801195368955904", "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"], "created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "id": "1190728198516084741", "author_id": "182573469", "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9631, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cd6KVmUR8U", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiovarella1/status/1189985829348892673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cd6KVmUR8U", "media_key": "7_1189985764366540800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189985829348892673"], "created_at": "2019-10-31T19:21:45.000Z", "id": "1189985829348892673", "author_id": "88716759", "text": "A Globo achou que a sua s\u00f3rdida narrativa, daria margem para que se imaginasse Bolsonaro c\u00famplice de um crime pol\u00edtico.! \u00c9 triste ver que essa TV, que em certo momento serviu a na\u00e7\u00e3o, hoje serve aqueles que assaltaram a na\u00e7\u00e3o...aqueles que tentaram montar um poder ditatorial! https://t.co/cd6KVmUR8U", "public_metrics": {"retweet_count": 1398, "reply_count": 252, "like_count": 3117, "quote_count": 210}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190642476060729344"], "created_at": "2019-11-02T14:51:02.000Z", "id": "1190642476060729344", "author_id": "2892290499", "text": "Quem mandou matar Marielle?\nQuem mandou matar Celso Daniel?\nQuem mandou matar Toninho do PT?\nQuem mandou matar Bolsonaro?", "public_metrics": {"retweet_count": 6107, "reply_count": 1129, "like_count": 27787, "quote_count": 454}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "id": "1189499865895784448", "author_id": "822841304367464448", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "360874005", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MinCulturaPe", "id": "360874005"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AlertaRacismo", "id": "1209279895"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 126, "probability": 0.9104, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Cultura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190119256681328640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190660177147695105"], "created_at": "2019-11-02T16:01:22.000Z", "id": "1190660177147695105", "author_id": "2952358185", "text": "@MinCulturaPe @AlertaRacismo Los enfermitos que ven actos de discriminaci\u00f3n en todas partes se mudaron al Ministerio de Cultura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4899469013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nicpzx", "id": "4899469013"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00edngua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190736340649988097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190737244744822784"], "created_at": "2019-11-02T21:07:36.000Z", "id": "1190737244744822784", "author_id": "4515460529", "text": "@nicpzx A l\u00edngua portuguesa est\u00e1 aos prantos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "29953076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "francesccanosa", "id": "29953076"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "francesccanosa", "id": "29953076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190549755455299584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190665130314518529"], "created_at": "2019-11-02T16:21:03.000Z", "id": "1190665130314518529", "author_id": "2219973534", "text": "@francesccanosa Quina emoci\u00f3 veure aquest documental de 1938... avantpassat honorable del \"30 minuts\". I quina tristor descobrir un episodi m\u00e9s, cruel i abominable, fruit de l'encegament su\u00efcida de certs humans inhumans.\nGr\u00e0cies @francesccanosa per rescatar-lo i compartir-lo!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4565, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.3389, "type": "Person", "normalized_text": "Baquedano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FfFyM4M52G", "expanded_url": "https://twitter.com/T_Real_Patriots/status/1190661545946157057", "display_url": "twitter.com/T_Real_Patriot\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190681151964364800"], "created_at": "2019-11-02T17:24:43.000Z", "id": "1190681151964364800", "author_id": "1075453394", "text": "No me interesa Pdte @sebastianpinera su popularidad, pero UD tiene el deber constitucional de devolver el orden y la seguridad, los costos son colaterales, pero primero est\u00e1 la seguridad de la ciudadan\u00eda, esto de la destrucci\u00f3n del monumento al General Baquedano, es inaceptable.. https://t.co/FfFyM4M52G", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 8, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190346683558899712"], "created_at": "2019-11-01T19:15:39.000Z", "id": "1190346683558899712", "author_id": "2691099212", "text": "@Politica_LR Ah nooo, otro suicida m\u00e1s, no mojen, y dejarnos con la sed de justicia? Estos delinquen y lo m\u00e1s f\u00e1cil para ellos es irse al infierno? vigilenlo bien!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692507816013825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190693340045619200"], "created_at": "2019-11-02T18:13:08.000Z", "id": "1190693340045619200", "author_id": "224751929", "text": "@danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189914086785589248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5831, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TB3Dso8Jqt", "expanded_url": "https://twitter.com/krugger65/status/1189914991455068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB3Dso8Jqt", "media_key": "3_1189914977479598081"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 169, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Debe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189914991455068161"], "created_at": "2019-10-31T14:40:16.000Z", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1189914991455068161", "author_id": "800715400828751872", "text": "Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganme esta se\u00f1ora Trabajo algo por el Per\u00fa  ? #NO solo, busco su beneficio.\nY encima gast\u00f3 millones y no denuncio al suicida AG.\n#Debe ser Denunciada. https://t.co/TB3Dso8Jqt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1548401935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190728752436826112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190734862279311360"], "created_at": "2019-11-02T20:58:08.000Z", "id": "1190734862279311360", "author_id": "806511121213620224", "text": "@xrecklessoulx di q si salta las paredes q haga falta para q te firme la cara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/epioJ8KoHi", "expanded_url": "https://twitter.com/rgonzalezm81/status/1190372094498017286", "display_url": "twitter.com/rgonzalezm81/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190729876174786560"], "created_at": "2019-11-02T20:38:19.000Z", "id": "1190729876174786560", "author_id": "963088726707638273", "text": "para mi q esta es una neurona q se suicida al darse cuenta q pertenece a un uribista https://t.co/epioJ8KoHi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2864547983", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ReyFigueiredo", "id": "2864547983"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190674370047496193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190675217540173824"], "created_at": "2019-11-02T17:01:08.000Z", "id": "1190675217540173824", "author_id": "747931681034735616", "text": "@ReyFigueiredo @Clauwild1 @leandroruschel Acho que h\u00e1 algo mais por tr\u00e1s disso tudo que ainda n\u00e3o sabemos. Por saber que a vida pol\u00edtica ser\u00e1 curta, talvez queira vender o passe mais cedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/iyD9LkruwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/localcohen/status/1190622059447099392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iyD9LkruwQ", "media_key": "3_1190622056938901505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190620504710950913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190622059447099392"], "created_at": "2019-11-02T13:29:54.000Z", "id": "1190622059447099392", "author_id": "64051990", "text": "@AiltonBenedito SOU A FAVOR ABORTO pelo simples exerc\u00edcio de me colocar no lugar da mulher tendo uma gravidez n\u00e3o planejada e atropelando quem tentasse me impedir de interromper a gesta\u00e7\u00e3o. https://t.co/iyD9LkruwQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "230841852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniciuslr900", "id": "230841852"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4018, "type": "Other", "normalized_text": "Teodosio"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190714208377352198"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190730932535382017"], "created_at": "2019-11-02T20:42:31.000Z", "id": "1190730932535382017", "author_id": "745801714926755840", "text": "@viniciuslr900 O Imp\u00e9rio Romano s\u00f3 passou a ser crist\u00e3o depois do Edito de Tessalonica, assinado por Teodosio I quase 400 anos ap\u00f3s a Crucifix\u00e3o. At\u00e9 ent\u00e3o Roma era um estado pag\u00e3o polite\u00edsta. Antes de ficar tentando lacrar igual uma puta, v\u00e1 se informar pra n\u00e3o passar mais vergonha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ds8mm9EYgh", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190619567606730752"], "created_at": "2019-11-02T13:20:00.000Z", "id": "1190619567606730752", "author_id": "17676713", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/ds8mm9EYgh En @ctxt_es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/n3n5vxyL3Y", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/mare-mata-tres-fills-petits-suicida_19702_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190724266658013186"], "created_at": "2019-11-02T20:16:02.000Z", "id": "1190724266658013186", "author_id": "1052889894568255488", "text": "Una mare de 39 anys mata els seus tres fills petits i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/n3n5vxyL3Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zj9aTA4ugE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/31/estados-unidos-pastor-bryan-fulwider-comete-suicidio-en-su-casa-de-florida-abuso-sexual-violacion-evangelicos/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/31/estados-unidos-pastor-bryan-fulwider-comete-suicidio-en-su-casa-de-florida-abuso-sexual-violacion-evangelicos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1189932786460835840"], "created_at": "2019-10-31T15:50:58.000Z", "id": "1189932786460835840", "author_id": "66746614", "text": "Reconocido pastor acusado de abusar m\u00e1s de 100 veces a una menor se suicida para evitar prisi\u00f3n\nhttps://t.co/zj9aTA4ugE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "873302742", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AlexRow2", "id": "873302742"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9026, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190465501568344065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190628762406273031"], "created_at": "2019-11-02T13:56:32.000Z", "id": "1190628762406273031", "author_id": "91102631", "text": "@AlexRow2 La pregunta es qui\u00e9nes intregrar\u00edan el nuevo CNE? Porque si lo van a conformar elementos afectos al oficialismo ser\u00eda un suicidio para la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "id": "1190240201853087746", "author_id": "102469845", "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "UCR"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/SY3Def988z", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/dura-interna-ucr-definir-disputara-mauricio-macri-liderazgo-opositor_0_6squnsbl.html", "display_url": "clarin.com/politica/dura-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/dura-interna-ucr-definir-disputara-mauricio-macri-liderazgo-opositor_0_6squnsbl.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190455110599630849"], "created_at": "2019-11-02T02:26:30.000Z", "id": "1190455110599630849", "author_id": "2904498017", "text": "Tensi\u00f3n en el oficialismo\nDura interna en la UCR para definir qui\u00e9n le disputar\u00e1 a Mauricio Macri el liderazgo opositor\nhttps://t.co/SY3Def988z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 279, "like_count": 82, "quote_count": 61}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190640972067160064"], "created_at": "2019-11-02T14:45:03.000Z", "id": "1190640972067160064", "author_id": "876572368038109185", "text": "Amar tal vez es un acto suicida, pero prefiero morir am\u00e1ndote que esconder mis sentimientos tras el resquicio de un quiz\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"], "created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "id": "1190623179779084288", "author_id": "887763300091658241", "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190730744345321472"], "created_at": "2019-11-02T20:41:46.000Z", "id": "1190730744345321472", "author_id": "827163662494339072", "text": "Gente, s\u00f3 para eu encerrar de vez esses questionamentos na minha cabe\u00e7a ...\nSe o peixe \u00e9 inteligente para desviar do \u00f3leo, por que \u00e9 que ele \u00e9 pego com uma rede e fisgado com um anzol?", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "828237278900322304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lunaevayg", "id": "828237278900322304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190723340157308928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190723891041329152"], "created_at": "2019-11-02T20:14:32.000Z", "id": "1190723891041329152", "author_id": "1076055962342117376", "text": "@lunaevayg \u00bfCon lo mono que es?\nNo pens\u00e9 que fuese un guapo malote", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Livros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190721622270992384"], "created_at": "2019-11-02T20:05:31.000Z", "id": "1190721622270992384", "author_id": "2760858520", "text": "Descri\u00e7\u00e3o de Livros, thread;", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "SobredosisDeTV"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rUOZbfVO0Q", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MinutoAMinuto"}, {"start": 15, "end": 30, "tag": "SobredosisDeTV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190721906519003137"], "created_at": "2019-11-02T20:06:39.000Z", "id": "1190721906519003137", "author_id": "1212901368", "text": "#MinutoAMinuto\n#SobredosisDeTV \nQu\u00e9date tranquilo que ya se va....\n\u2b07\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/rUOZbfVO0Q v\u00eda @eldestapeweb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190728389809909762"], "created_at": "2019-11-02T20:32:25.000Z", "id": "1190728389809909762", "author_id": "990569823162785792", "text": "que canciones os ponen muy muy tristes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "id": "1190262683314114560", "author_id": "972073598", "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "891269496001974273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bergssa", "id": "891269496001974273"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "GreenpeaceBR", "id": "16334137"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190670102015836160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190670986963804161"], "created_at": "2019-11-02T16:44:19.000Z", "id": "1190670986963804161", "author_id": "60922651", "text": "@Bergssa @GreenpeaceBR @chico_pinheiro E?? S\u00f3 quem defende ditadura atualmente \u00e9 a fam\u00edlia Bolsonaro.  E Ser Imperialista hoje \u00e9 sin\u00f4nimo de retardado.  V\u00e1 se tratar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "capitu"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "bentinho"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Alasca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188583041624674305"], "created_at": "2019-10-27T22:27:34.000Z", "id": "1188583041624674305", "author_id": "735578583280803840", "text": "Foda-se capitu e bentinho, o neg\u00f3cio \u00e9, Alasca se matou ou foi acidente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "206222507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suic\u00edda"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190588731255873536"], "created_at": "2019-11-02T11:17:28.000Z", "id": "1190588731255873536", "author_id": "48150752", "text": "@zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 45, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190712728446480384"], "created_at": "2019-11-02T19:30:11.000Z", "id": "1190712728446480384", "author_id": "1157984524116156416", "text": "ABSURDO: Witzel determinou q a Pol\u00edcia Civil investigue a origem de um v\u00eddeo q circula nas redes sociais e no whatsapp, que afirma q ele tenta destruir a imagem do Presidente da Rep\u00fablica.\nIsso \u00e9 mentira? V\u00e3o fazer o que? Prender as pessoas? Onde est\u00e1 a liberdade de express\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 42, "like_count": 923, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/c2YtczlMKV", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183780189555310598"], "created_at": "2019-10-14T16:22:45.000Z", "id": "1183780189555310598", "author_id": "986157152439033856", "text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/c2YtczlMKV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190354108122894336"], "created_at": "2019-11-01T19:45:09.000Z", "id": "1190354108122894336", "author_id": "3120745861", "text": "me falem filmes q deveriam ter parte 2", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2876, "like_count": 4070, "quote_count": 130}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1151350619271323649", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190669808771178496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190698941735550976"], "created_at": "2019-11-02T18:35:24.000Z", "id": "1190698941735550976", "author_id": "1016012344982495233", "text": "@GazellCF @darkmoonselina Ah, \u00bfque est\u00e1s triste? No est\u00e9s triste hombre s\u00e9 feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fIukE8441k", "expanded_url": "https://twitter.com/jorfabc/status/1190633199443095554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIukE8441k", "media_key": "3_1190633192476336130"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190633199443095554"], "created_at": "2019-11-02T14:14:10.000Z", "id": "1190633199443095554", "author_id": "1513353168", "text": "https://t.co/fIukE8441k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GEBPBHqjao", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1188906626713030656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEBPBHqjao", "media_key": "3_1188906622049050624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188906626713030656"], "created_at": "2019-10-28T19:53:23.000Z", "id": "1188906626713030656", "author_id": "307647018", "text": "MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas voc\u00ea n\u00e3o fez parte da produ\u00e7\u00e3o criativa do meu \u00e1lbum T.I., \u00e9 por isso que tive problemas com voc\u00ea tentando se aproximar do meu sucesso.\" - Iggy via Twitter https://t.co/GEBPBHqjao", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2960253376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Afpr16", "id": "2960253376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190722515552866304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190722853865508864"], "created_at": "2019-11-02T20:10:25.000Z", "id": "1190722853865508864", "author_id": "1423761372", "text": "@Afpr16 A s\u00e9rio! Tamb\u00e9m vale com s\u00e9ries, n\u00e3o foi menina? Pumba, aterrou logo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "IKON"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Woojin"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray Kids"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041058920587264"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041060803788800"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041064113094656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190041066319351811"], "created_at": "2019-10-31T23:01:14.000Z", "id": "1190041066319351811", "author_id": "1168582445358125057", "text": "2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWoojin deja Stray Kids\nWonho deja MONSTA X\n\nMI CORAZ\u00d3N: https://t.co/lXoIOdXxbC", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2549016857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684440231661574"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190684970072838146"], "created_at": "2019-11-02T17:39:53.000Z", "id": "1190684970072838146", "author_id": "2549016857", "text": "Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se acharem o culpado o discurso acaba.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7846, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190323539687231492"], "created_at": "2019-11-01T17:43:41.000Z", "id": "1190323539687231492", "author_id": "1001631384677638144", "text": "La literatura argentina es infinitamente superior a la del resto de la hispanidad. El personal argentino escribiente es m\u00e1s inteligente que el resto del personal escribiente latinoamericano. Y los hombres argentinos son m\u00e1s atractivos que los del resto del mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 341, "like_count": 764, "quote_count": 88}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 31, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/YjUBwzg56o", "expanded_url": "http://bit.ly/2PG4JZ3", "display_url": "bit.ly/2PG4JZ3", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/presidenciales-o-parlamentarias-tres-claves-de-las-declaraciones-de-guaido/"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/r1U3Gh7cZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1U3Gh7cZ9", "media_key": "3_1190631321296654336"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "LoDijo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190644734110228481"], "created_at": "2019-11-02T15:00:00.000Z", "id": "1190644734110228481", "author_id": "2941644267", "text": "Rectificaci\u00f3n. #LoDijo @jguaido:  \u201cNosotros hemos planteado una ruta, cese de la usurpaci\u00f3n, gobierno de transici\u00f3n y elecciones libres. En ning\u00fan momento hemos hablado de algo distinto\u201d https://t.co/YjUBwzg56o https://t.co/r1U3Gh7cZ9", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 53, "like_count": 237, "quote_count": 59}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "379911422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370114128007173"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190446783677251585"], "created_at": "2019-11-02T01:53:25.000Z", "id": "1190446783677251585", "author_id": "219000417", "text": "@marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrupta K en su pa\u00eds, su r\u00e1pido  enriquecimiento y los sacos de billetes que acarreaban, adem\u00e1s de la \u00fanica persona que se \"suicida\" con un balazo en la nuca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "911297525910589442", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "SraRocknRoll", "id": "630475236"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "cloro_po", "id": "1140210287762653184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190418340621299712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190550504788692992"], "created_at": "2019-11-02T08:45:34.000Z", "id": "1190550504788692992", "author_id": "315836435", "text": "@FeelFre30265794 @SraRocknRoll @cloro_po vacunate, ponte la trivalente, odiador profesional.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"], "created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "id": "1190602390979956738", "author_id": "2979635969", "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105598041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MissCupece", "id": "105598041"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "Blondie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190664122351915011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190707453584916480"], "created_at": "2019-11-02T19:09:13.000Z", "id": "1190707453584916480", "author_id": "34702290", "text": "@MissCupece N\u00e3o consigo imaginar que a Blondie, com essa carinha de anjo foi criada pra brigar. Voc\u00eas tinham que se encontrar \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"], "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "id": "1185930824899858438", "author_id": "907277392460337154", "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1188646377624166400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosjvl4803", "id": "1188646377624166400"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692800406401024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718641475440640"], "created_at": "2019-11-02T19:53:41.000Z", "id": "1190718641475440640", "author_id": "306483715", "text": "@carlosjvl4803 @FelizLadona @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru Rosquete con una multitud de 2 seguidores = \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "id": "1126686844584808449", "author_id": "1022664750524715008", "text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190716930853916673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190718205972664320"], "created_at": "2019-11-02T19:51:57.000Z", "id": "1190718205972664320", "author_id": "1134263999753871360", "text": "@CarlosBolsonaro Witzel t\u00e1 procurando piroca pra co\u00e7ar o brioco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190610163025231874"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/9sOz4eHHYW", "expanded_url": "https://twitter.com/philidor38/status/1190610163025231874", "display_url": "twitter.com/philidor38/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190638879545663491"], "created_at": "2019-11-02T14:36:44.000Z", "id": "1190638879545663491", "author_id": "363618728", "text": "Pues que venga andando, que eso no contamina. https://t.co/9sOz4eHHYW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "20154719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190717129915547655"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "Alguma Coisa Assim"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Abras"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BbwizAfcrT", "expanded_url": "https://twitter.com/igorpps/status/1190718370250973190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbwizAfcrT", "media_key": "3_1190718364756402177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190718370250973190"], "created_at": "2019-11-02T19:52:36.000Z", "id": "1190718370250973190", "author_id": "20154719", "text": "047 - Alguma Coisa Assim (2017) 3/5\n\nO curta \u00e9 \u00f3timo e partir dele pra desenvolver um longa \u00e9 uma boa ideia, mas arriscada.\nN\u00e3o fiquei convencido do momento atual dos personagens e alguns pontos parecem bastante inveross\u00edmeis.\nVale tbm pelo sempre bom trabalho da Carol Abras. https://t.co/BbwizAfcrT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"], "created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1190343211920834560", "author_id": "92164762", "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"], "created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1190353832355811335", "author_id": "974025108003131392", "text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/BNYx37Xf1i", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1190713161592320007/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNYx37Xf1i", "media_key": "3_1190713141761597441"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 256, "tag": "PovoNasRuasContraBolsonaro"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "QuemEstavaNaCasa58"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190713161592320007"], "created_at": "2019-11-02T19:31:54.000Z", "id": "1190713161592320007", "author_id": "1006661818121670657", "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o  desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem  suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa   viagem sem piloto. #PovoNasRuasContraBolsonaro #QuemEstavaNaCasa58 https://t.co/BNYx37Xf1i", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4093719622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190714560753414146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190714788676063232"], "created_at": "2019-11-02T19:38:22.000Z", "id": "1190714788676063232", "author_id": "1032758065941106688", "text": "@ihavethebigsadx We live in a society \ud83d\ude14\u270a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "38359027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Murata1", "id": "38359027"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190618162624110593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190683717406220295"], "created_at": "2019-11-02T17:34:54.000Z", "id": "1190683717406220295", "author_id": "1186999573409161217", "text": "@Murata1 @cynaramenezes O legado \"bom\" de Get\u00falio foi conquistado sob muita press\u00e3o e muita luta. Ele s\u00f3 cedeu quando n\u00e3o teve mais pra onde correr.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "157985884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CMEDINACEA", "id": "157985884"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/trjCCbLoUg", "expanded_url": "https://twitter.com/ObservadorAcui1/status/1190713387539484674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trjCCbLoUg", "media_key": "3_1190713376789413890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190639131585589249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190713387539484674"], "created_at": "2019-11-02T19:32:48.000Z", "id": "1190713387539484674", "author_id": "983051994356158464", "text": "@CMEDINACEA @franc_wish @joseantoniokast Aprovechemos el impulso y botemos la del borracho suicida cobarde q dividi\u00f3 el pais para siempre https://t.co/trjCCbLoUg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "31220797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190404864175693824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190422109475999744"], "created_at": "2019-11-02T00:15:22.000Z", "id": "1190422109475999744", "author_id": "2766930842", "text": "@giulianacaccia \u00c9STOS ROSTROS REPRESENTAN LA FLOR Y NATA DE INTELECTUALIDAD PERUANA, Orgullo Per\u00fa gracias x publicar y ser reconocidos por la inmensa mayor\u00eda de peruanos, ning\u00fan corrupto ni comunistas pro gobierno d Vizcarra ni con la Plata q nos roban a los peruanos jam\u00e1s siquiera se parecen!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190594188682973184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190640629224787968"], "created_at": "2019-11-02T14:43:41.000Z", "id": "1190640629224787968", "author_id": "322704095", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro @PRFBrasil @policiafederal Da s\u00e9rie quem matou Marielle \u00e9 Anderson , pq n\u00e3o se resolve o caso , em MARRECO ?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m3birWmaok", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1190692587549712386", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190707854052929536"], "created_at": "2019-11-02T19:10:49.000Z", "id": "1190707854052929536", "author_id": "186240150", "text": "Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mandou Ad\u00e9lio esfaquear Bolsonaro? \nBem se v\u00ea de que lado voc\u00ea est\u00e1. T\u00e1 triste que o plano de incriminar Bolsonaro deu errado? Senta e CHORA imitador de FOCA! https://t.co/m3birWmaok", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "229278868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bozi_fabio", "id": "229278868"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RicardoPipo", "id": "73582390"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "rodrigocaceres", "id": "36649705"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Agata"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Agata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190608607374643200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190685287824941057"], "created_at": "2019-11-02T17:41:09.000Z", "id": "1190685287824941057", "author_id": "56263384", "text": "@bozi_fabio @RicardoPipo @roxmo @rodrigocaceres Quem matou a Agata n\u00e3o tinha o meu preparo e meu car\u00e1ter!\n\nQuem matou a Agata era um verme odioso semelhante a voc\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "leandrofortes", "id": "46964949"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rV4DaaFIRp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/bolsonaro-confessou-um-crime-e-deve-ser-contido", "display_url": "brasil247.com/blog/bolsonaro\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190711030432878592"], "created_at": "2019-11-02T19:23:26.000Z", "id": "1190711030432878592", "author_id": "1081497572538306560", "text": "Artigo preciso do @leandrofortes, Jornalista pela Democracia https://t.co/rV4DaaFIRp", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 14, "like_count": 306, "quote_count": 5}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "1049459647659368448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049459647659368448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049459647659368448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190690682178068486", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190690682178068486].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190690682178068486", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3439317778", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3439317778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3439317778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190740067498778624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190740067498778624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190740067498778624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1009802626270220288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009802626270220288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009802626270220288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190738267551019009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190738267551019009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190738267551019009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190738715196440576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190738715196440576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190738715196440576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177751465236017153", "value": "1177751465236017153", "detail": "User has been suspended: [1177751465236017153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190735387427246080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190735387427246080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190735387427246080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125534305667694594", "value": "1125534305667694594", "detail": "User has been suspended: [1125534305667694594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190737538606084096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190737538606084096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190737538606084096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2639506196", "value": "2639506196", "detail": "User has been suspended: [2639506196].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190735152101625857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190735152101625857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190735152101625857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "874690891331624962", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874690891331624962].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874690891331624962", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190651939916337155", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190651939916337155].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190651939916337155", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190370626839683072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190370626839683072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190370626839683072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2292083124", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2292083124].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2292083124", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190734009841664001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190734009841664001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190734009841664001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190661115539337216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190661115539337216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190661115539337216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190721886113730562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190721886113730562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190721886113730562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190713703823544325", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190713703823544325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190713703823544325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075576491642155008", "value": "1075576491642155008", "detail": "User has been suspended: [1075576491642155008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190726255148240896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190726255148240896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190726255148240896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189752870779916288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189752870779916288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189752870779916288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190697248117723136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190697248117723136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190697248117723136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190709418805071872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190709418805071872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190709418805071872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190713381524774913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190713381524774913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190713381524774913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190745555774922753", "oldest_id": "1190714067838754817", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwvfvjui4knihqt49ri6szhenx"}}