{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637699218878466"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159466001974595587"}], "id": "1159637699218878466", "created_at": "2019-08-09T01:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@apranorte @VeroLinaresC @2019Juegos @MartinVizcarraC Debe ser Aprista todos son Ladrones! Seguro que antes que lo agarren se suicida el cobarde", "in_reply_to_user_id": "2416452817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "2019Juegos", "id": "1032729793878532096"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "21992288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637691581026305"], "id": "1159637691581026305", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:29:05.000Z", "geo": {"place_id": "70d27d1f441b6077"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se caim matou abel, que era o seu irm\u00e3o, pq eu confio nas pessoas?", "author_id": "806187021081382912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637691224526851"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "id": "1159637691224526851", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "author_id": "1038911622667005957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637657032515584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637657032515584", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "116824314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637628666490882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637628666490882", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "4905627760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637589793656832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637589793656832", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "894025998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637584131305472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159637584131305472", "created_at": "2019-08-09T01:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1029296530203787265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637579622469632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159180581080653824"}], "id": "1159637579622469632", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "TREMEMB\u00c9"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL HEIMMM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial LULADR\u00c3O DEVIA DE JA ESTAR NO INFERNO ENTERRADO DE PONTA CABE\u00c7A , MAS SE N\u00c3O DA VAI PARA O TREMEMB\u00c9.\nE QUEM MATOU O CELSO DANIEL HEIMMM LULADR\u00c3O , VC SABE ?", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "author_id": "421446830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637566221619202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637566221619202", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "723505016041050112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637564933988353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159637564933988353", "created_at": "2019-08-09T01:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "758356428860092416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637557354872833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637557354872833", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "442174570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637550417489921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159637550417489921", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "311784278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637465688420352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637465688420352", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "107128493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637429680300034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637429680300034", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "128024975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637389914124289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159637389914124289", "created_at": "2019-08-09T01:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "777302385668620288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637389721133061"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530057733480448"}], "id": "1159637389721133061", "created_at": "2019-08-09T01:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@morpheuxzfell @pefabiodemelo Esse papinho da esquerda da nojo. Se a quest\u00e3o \u00e9 ressocializar arrumem outras datas , at\u00e9 outros feriados. Mas o cara que  matou a filha sair no dia dos pais \u00e9 revoltante. Ali\u00e1s,  um assassino merece mofar na cadeia at\u00e9 morrer, sem saidinhas.", "in_reply_to_user_id": "1711355088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "2834708284"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637341620899840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159637341620899840", "created_at": "2019-08-09T01:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "476042561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637301418270723"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159618885563363329"}], "id": "1159637301418270723", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @MaritaLozano3 Maurice lo \u00fanico que hace mas o menos bien es fanfarronear, mal imitador del \"digno\" suicida, ni para encantado\u2026", "author_id": "1195710859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637262889562113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159637262889562113", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "765786819661266944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637232053096449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159637232053096449", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1109781098064687104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159637208527200256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159637208527200256", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1027346761185148928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637201489186817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159637201489186817", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "19327250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637134900379653"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159531873179242496"}], "id": "1159637134900379653", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Blozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marylarys", "id": "75696309"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Marylarys @pefabiodemelo Independente  se ele votou no Blozo ou n\u00e3o.  Esse verme MATOU a filha de  CINCO anos e jogou pela janela. Agora sair da pris\u00e3o  para comemorar dia dos pais??? Quem defende isso \u00e9  pior q ele.", "in_reply_to_user_id": "75696309", "author_id": "1057289355105046529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636962782973952"], "id": "1159636962782973952", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Llevo informando de EEUU desde 2006\n\nEl ciclo:\n\nTiroteo en cine/tienda/bar\n\nMuertos\n\nH\u00e9roes se sacrifican por salvar a otros\n\nEl asesino se suicida/entrega. Es demente o radical\n\nLos pol\u00edticos dicen que restringir\u00e1n la tenencia de armas\n\nEn unas semanas se olvida\n\nSe repite", "author_id": "16439573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636828795953153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159636828795953153", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "976976314744934400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636744972771329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159095203829080064"}], "id": "1159636744972771329", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaniellyPolyca1", "id": "734740206805475329"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DaniellyPolyca1 @Mavitcp3 Edmundo matou por vontade pr\u00f3pria SIM.  Se ele encheu a cara e dirigiu, sabia dos riscos. Isso n\u00e3o \u00e9 desculpa! Se quis dirigir, que assuma a culpa e o que fez.", "in_reply_to_user_id": "734740206805475329", "author_id": "1084084840516018177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636706997538816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159636706997538816", "created_at": "2019-08-09T01:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3389094969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636608322347009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484273516302336"}], "id": "1159636608322347009", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Orgasmo Femenino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ninitarios", "id": "339037099"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ninitarios: 8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed,\u2026", "author_id": "1924794776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636602911633408"], "id": "1159636602911633408", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "851410822584815616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636562327588864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159630506322997260"}], "id": "1159636562327588864", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.5483, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "grppimentel", "id": "144666374"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@grppimentel J\u00e1 vi no seu perfil que \u00e9 esquerdista e nem por isso vou querer te matar, longe disso. E n\u00e3o se engane sobre achar que n\u00e3o h\u00e1 regime comunista no mundo, China \u00e9 um belo exemplo. Apoiar o nazismo ou apoiar o comunismo que matou mais do que qualquer ideologia \u00e9 t\u00e3o pior quanto.", "in_reply_to_user_id": "144666374", "author_id": "1145574757682864128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636550906523654"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159636550906523654", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1363572746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636505087942656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159636505087942656", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "399467343"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636417372413957"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159577040431067138"}], "id": "1159636417372413957", "created_at": "2019-08-09T01:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@conjacomunista @alicebiruta @pefabiodemelo CARALHO o cara matou a pr\u00f3pria filha de 5 anos, o mesmo tempo que se passou, perd\u00e3o???? O cara nem confessou, pqp..", "in_reply_to_user_id": "1054143965589635072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "conjacomunista", "id": "1054143965589635072"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alicebiruta", "id": "97468342"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "68604362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636401077383168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159636401077383168", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "292651557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636318244286464"], "id": "1159636318244286464", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Grecco"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hoy casi me infarto cuando lo encontr\u00e9 al Grecco comiendo un dulce de leche entero\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f. Por suerte el salvaje est\u00e1 sano, s\u00f3lo tiene conducta suicida \ud83d\ude02", "author_id": "704515374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636313676668928"], "id": "1159636313676668928", "created_at": "2019-08-09T01:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Desde q sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida quiero mirarla, adivinen quien la est\u00e1 mirando desp de tres a\u00f1os d estreno\ud83d\ude42", "author_id": "3098087170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636290314416128"], "id": "1159636290314416128", "created_at": "2019-08-09T01:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o entendo como algu\u00e9m olhou pro lixo que \u00e9 esquadr\u00e3o suicida e teve a coragem de lan\u00e7ar", "author_id": "3011179697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636245313667073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159636245313667073", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "385460196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636213420175362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159636213420175362", "created_at": "2019-08-09T01:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "759910704006647816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636169044484097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159594713193811976"}], "id": "1159636169044484097", "created_at": "2019-08-09T01:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GabrielLira3301: @allantercalivre @SF_Moro T\u00e3o bonito um pai que matou sua filha poder ter seu tempo de lazer no dia dos pais. Seria c\u00f4\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "128880652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "Guadalajara"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636148026826757"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159303227810226177"}], "id": "1159636148026826757", "created_at": "2019-08-09T01:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT", "author_id": "429593140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636101331607552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159636101331607552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "242941274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159636057320763394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159636057320763394", "created_at": "2019-08-09T01:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2912755913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636047573245952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159636047573245952", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "759711366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159636009300217856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159636009300217856", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "99617019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635912852234241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635912852234241", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "528674099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635879973019649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159635879973019649", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "314218688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635784271618048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635784271618048", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3039366016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635653182836736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159635653182836736", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1857315074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635634195247104"], "id": "1159635634195247104", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 238, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mir\u00e1 que pocas veces me autofelicito por algo pero que buena decisi\u00f3n fue no gastar en ir a ver escuadr\u00f3n suicida al cine hace tres a\u00f1os y esperar a que netflix la suba... Que pelicula poronga por favor; lo \u00fanico rescatable: @MargotRobbie", "author_id": "777246492583133185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635611139104770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159635611139104770", "created_at": "2019-08-09T01:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4871975729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635609868296197"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159634337974902785"}], "id": "1159635609868296197", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3708, "type": "Other", "normalized_text": "At\u00edlio"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marifelopes19", "id": "1238224253977329664"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Jaquezinha_Ja", "id": "511314077"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@marifelopes19 @Jaquezinha_Ja Eu n\u00e3o vejo h\u00e1 22 anos, mas tb assisti todas as vezes que passou, inclusive a primeira exibi\u00e7\u00e3o... E, minha raiva pelo At\u00edlio se d\u00e1 pq mesmo a Helena tendo sido a pior pessoa quando \"matou o filho deles\" ele a traiu sem saber de nada disso e sem nem desconfiar q poderia ser.", "in_reply_to_user_id": "905929500948664322", "author_id": "346382484"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635538745483266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159635538745483266", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "87831375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635531271217153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635531271217153", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "888224393318584320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635528788185088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635528788185088", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "127567533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635519812362241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635519812362241", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "162125527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/czeK4StWWR", "expanded_url": "https://twitter.com/sukackles/status/1159635454964224000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czeK4StWWR", "media_key": "3_1159635443383775234"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 166, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "ClassOfLies"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 167, "tag": "ClassOfLies"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635454964224000"], "id": "1159635454964224000", "created_at": "2019-08-09T01:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "decidi mudar de ideia acho que ele n\u00e3o matou ngm mas sabe de coisa demais e se faz de sonso pra ningu\u00e9m desconfiar dele e manter a imagem por causa do pai #ClassOfLies https://t.co/czeK4StWWR", "author_id": "3029064322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635424555352064"], "id": "1159635424555352064", "created_at": "2019-08-09T01:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635409359560704"], "id": "1159635409359560704", "created_at": "2019-08-09T01:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava vendo esquadr\u00e3o suicida hj lembrei do meu bb @brabielle \npq all my friends are heathens, take it slow \ud83d\udda4", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 60, "username": "brabielle", "id": "984243966123151361"}]}, "author_id": "2345773466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635371262693381"], "id": "1159635371262693381", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5946, "type": "Other", "normalized_text": "Trynda"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei jogar de Trynda fiz ele suicida p resto catar as kill E FUNCIONOU", "author_id": "1460230934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635365592018945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635365592018945", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "172011882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635356704264192"], "id": "1159635356704264192", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6732, "type": "Person", "normalized_text": "Meg"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano a Meg praticamente matou um dos meus ursinhos e t\u00e1 deitada na cama olhando p nada como se NADA tivesse acontecido", "author_id": "956207470208323584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635350203092994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635350203092994", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "936793705780072448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635258456698880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635258456698880", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "213769615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635245848809474"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159635245848809474", "created_at": "2019-08-09T01:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Um assassino disfrutar de liberdade para \" ressocializa\u00e7\u00e3o\" por direito ?! Isso  \u00e9 IMORAL se matou, estrupou , traficou  tem que cumprir a pena integralmente. Sem est\u00e1 de \" saidinha\" e uma falta de respeito com a v\u00edtima e sua fam\u00edlia.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1002343609901953024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635229662941185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159635229662941185", "created_at": "2019-08-09T01:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "239149879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635226122948613"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159635226122948613", "created_at": "2019-08-09T01:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "781643268979318788"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159635179088031746"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159634928344154115"}], "id": "1159635179088031746", "created_at": "2019-08-09T01:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@braveisah ele matou algu\u00e9m que bem se quer realmente tava vivo garota, era inanimado", "in_reply_to_user_id": "1730167634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "braveisah", "id": "1730167634"}]}, "author_id": "1566893258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635075585257474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159635075585257474", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "450900561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159635038075572224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159635038075572224", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1150902637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634928566505472"], "id": "1159634928566505472", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como esse ordin\u00e1rio do Alexandre Nardoni deixa a pris\u00e3o pra curti o dia dos pais , se ele matou a pr\u00f3pria filha ? Que vergonha desse nosso pa\u00eds e das nossas leis.", "author_id": "958364130364280835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634918894387201"], "id": "1159634918894387201", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mesmo q atualmente Alexandre Nardoni cumpre pena em regime semiaberto tem direito \u00e0 sa\u00edda para dia dos pais, acho q deveria ser reavaliado a concess\u00e3o, j\u00e1 q ele tirou a vida da pr\u00f3pria filha. Por outro lado, ele tem 2 filhos que passariam a data comemorativa sem o pai. Ir\u00f4nico.", "author_id": "133799778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634917703213057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634917703213057", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1036682495943696384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634858093797376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634858093797376", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "768505618059628544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634832483389440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634832483389440", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3410587961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634827873857537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634827873857537", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "188896133"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634822748430336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159634822748430336", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "132698450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634780163575809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634780163575809", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3756620123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634769375875072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159634769375875072", "created_at": "2019-08-09T01:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3035613789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634750077845504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159634750077845504", "created_at": "2019-08-09T01:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1040797008515264512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634638513561600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634638513561600", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2322318902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/NexbeA6UkR", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634506883719168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159634506883719168", "created_at": "2019-08-09T01:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o seu idiota, cada estado tem um calend\u00e1rio de saidas dos detentos em regime semiaberto... s\u00f3 pq ele \u00e9 um pai que matou a filha isso nao significa que ele perde o direito de sair nos dias dos pais!! Se voc\u00ea nao sabe o sistema carcer\u00e1rio do Brasil \u00e9 de relocaliza\u00e7\u00e3o de presos https://t.co/NexbeA6UkR", "author_id": "828147213188620289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634495391313920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159634495391313920", "created_at": "2019-08-09T01:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1030479410351276032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634420330049536"], "id": "1159634420330049536", "created_at": "2019-08-09T01:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu espero que voc\u00ea se lembre desse dia pra sempre, o dia onde voc\u00ea quase me matou de verdade", "author_id": "969891697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634393415200768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634393415200768", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1353473294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634330144202753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159631793500430338"}], "id": "1159634330144202753", "created_at": "2019-08-09T01:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JujuPaia @pefabiodemelo @belrodrigues Eu entendi o que vc colocou. \u00c9 que a gente se sente ultrajada vendo um homem que matou uma crian\u00e7a indefesa, sua pr\u00f3pria filha, saindo pra se ressocializar bem no dia dos pais. Entende?", "in_reply_to_user_id": "778395901656178688", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "author_id": "835361618393448448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634326159577090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159634326159577090", "created_at": "2019-08-09T01:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3399489250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634322674061312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634322674061312", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3065831842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634270580826114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1159634270580826114", "created_at": "2019-08-09T01:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2990411638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634164901195777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159633789104078851"}], "id": "1159634164901195777", "created_at": "2019-08-09T01:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lalixcabello El pibito re suicida jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "166253909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lalixcabello", "id": "166253909"}]}, "author_id": "925366636953128961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634156218986496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159634156218986496", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "185608626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159634100279554050"], "id": "1159634100279554050", "created_at": "2019-08-09T01:14:49.000Z", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida ?", "author_id": "1602625099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633901427527680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159633901427527680", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "457967009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633897791074304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159633897791074304", "created_at": "2019-08-09T01:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2363178890"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633885078179842"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159478423586295810"}], "id": "1159633885078179842", "created_at": "2019-08-09T01:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lixuau Oi, fiquei triste pq minha irm\u00e3 se suicidou ano passado.\nN\u00e3o precisa se preocupar cmg", "in_reply_to_user_id": "808016619943424000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lixuau", "id": "808016619943424000"}]}, "author_id": "811331878607351808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633827423240197"], "id": "1159633827423240197", "created_at": "2019-08-09T01:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sin duda ql escuadr\u00f3n suicida es lo mejor \ud83d\ude35\ud83d\ude0d", "author_id": "2314671668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633826575990785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159633759614001157"}], "id": "1159633826575990785", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_nicolasgramajo", "id": "254767613"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_nicolasgramajo: Pel\u00edculas que podr\u00eda ver mil veces: Escuadron suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "1242911467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633793323606016"], "id": "1159633793323606016", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "TWD"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Maggie"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Maggie"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano oq foi aquele \u00faltimo epis\u00f3dio da s\u00e9tima temporada de TWD, pqp a Sasha se matou, eles come\u00e7aram uma guerra contra o Negan, a Maggie lembrando do Glenn, mano chorando rios em rela\u00e7\u00e3o a Maggie falando do Glenn e chocada com essa guerra que come\u00e7ou, aaaaa", "author_id": "1135010402910257153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633759614001157"], "id": "1159633759614001157", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pel\u00edculas que podr\u00eda ver mil veces: Escuadron suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "254767613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633746133495814"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159632282065539072"}], "id": "1159633746133495814", "created_at": "2019-08-09T01:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "foda se as \"lei de execu\u00e7\u00f5es penais\". deveria perder todos os seus direitos quando tirou a vida da pr\u00f3pria filha. enfia um no cu do outro e v\u00e3o p caralho!", "in_reply_to_user_id": "1670814314", "author_id": "1670814314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633662897508353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159633662897508353", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "108137926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633650088075269"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159632792227123205"}], "id": "1159633650088075269", "created_at": "2019-08-09T01:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ArceRodrigo32 No lo dije en sentido suicida igual fue m\u00e1s corte de cebado jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1007415097873125377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArceRodrigo32", "id": "1007415097873125377"}]}, "author_id": "1093359095283892224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633639983996928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159633639983996928", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "865575384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8iGCRDg5PW", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1159633637484179456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8iGCRDg5PW", "media_key": "16_1159633624498618370"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "de Melo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633637484179456"], "id": "1159633637484179456", "created_at": "2019-08-09T01:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Quem voc\u00eas devem cr\u00edticar: \n\"Alexandre Nardoni\" que MATOU a filha!! \n\nJusti\u00e7a que libera um DOENTE desse!! \n\nLeis incompetentes!! \n\nMAIS N\u00c3O CARALHO, A PORRA DO POVO VEM ENCHER O SACO DO Padre F\u00e1bio de Melo PORQUE ELE APOIA O LADO CORRETO,  GENTE V\u00c3O SE TRATAR IMUNDOS. https://t.co/8iGCRDg5PW", "author_id": "1150266419969499137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633559184912386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}], "id": "1159633559184912386", "created_at": "2019-08-09T01:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "author_id": "169948829"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633532509151232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159633532509151232", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "554865204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633528063217666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159633528063217666", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1222423682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633525051494400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159633525051494400", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1661115584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633514440069120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159633514440069120", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "554737778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633428683403265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596571446652929"}], "id": "1159633428683403265", "created_at": "2019-08-09T01:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@IsentaoCast \"Sabe aquela galera que matou 200 milh\u00f5es e nunca se arrepende? Est\u00e3o propondo um di\u00e1logo.\"\n\nDesde 1800 comunista tem manual de como papar liberal.\n\n\u00c9 de dar d\u00f3 ver essa galera indo pro abate.", "in_reply_to_user_id": "991140729304092672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IsentaoCast", "id": "991140729304092672"}]}, "author_id": "69526314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633428565897223"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159633428565897223", "created_at": "2019-08-09T01:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1028352739980525574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633157286703104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159633157286703104", "created_at": "2019-08-09T01:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1118629993070891008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633113221345280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159633113221345280", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "933794789518139392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159633051510611968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159633051510611968", "created_at": "2019-08-09T01:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "975732726060978176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632988931600384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632988931600384", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "865180919283494912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632974066999298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632974066999298", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "199978956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632846383964160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159632846383964160", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2864027995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/YzDVUDd586", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632801848840202"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159632801848840202", "created_at": "2019-08-09T01:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas s\u00e3o chatos pra caralho atacando o padre, ele n t\u00e1 criticando a saidinha em si, mas sim a situa\u00e7\u00e3o, foda-se se \u00e9 pra ressocializa\u00e7\u00e3o, o cara matou a propria filha de 5 anos e jogou pela janela, n\u00e3o tinha que sair nem do dias pais nem nunca https://t.co/YzDVUDd586", "author_id": "472166379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632762581716994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632762581716994", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2401839818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632734345748481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632734345748481", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "156965455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632639592206336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632639592206336", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "148841899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632623175634944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159632623175634944", "created_at": "2019-08-09T01:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1075843236395143169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632578711904256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159278346557153280"}], "id": "1159632578711904256", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoFF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rinconet", "id": "182831320"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "FranciscoPesky", "id": "255342862"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "YoVotoFF"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rinconet @FranciscoPesky que hace ese gato suicida?#YoVotoFF", "in_reply_to_user_id": "182831320", "author_id": "2183242150"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632557052432385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159632557052432385", "created_at": "2019-08-09T01:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "32903898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632554338791425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159515293636579328"}], "id": "1159632554338791425", "created_at": "2019-08-09T01:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@pastorapatricia @UOL U\u00e9 n\u00e3o entendi\nSe ele nos livrou desses fac\u00ednoras ent\u00e3o ele tamb\u00e9m matou\nLogo, tamb\u00e9m \u00e9 um merda\nPastora da igreja evang\u00e9lica do reino da hipocrisia", "in_reply_to_user_id": "67792268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PastoraPatricia", "id": "1351471058281508865"}, {"start": 17, "end": 21, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "author_id": "2617418430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632533484707840"], "id": "1159632533484707840", "created_at": "2019-08-09T01:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "gente eu acho que minha amiga se matou pqp", "author_id": "1072291059487649792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632507480006656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632507480006656", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "408960515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632501276585989"], "id": "1159632501276585989", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "EU VIVI PRA VER GENTE DEFENDENDO A SAIDINHA DO NARDONI NO DIA DOS PAIS... GENTE ELE MATOU A FILHA DELE!??! Voc\u00eas se lembram disso?", "author_id": "786318824085696512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632493101932551"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159632493101932551", "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 235, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo S\u00e9rio mesmo que tem gente vindo aqui criticar o padre? O CARA MATOU A FILHA!!! Que lei \u00e9 essa que permite um ser desse sair em pleno dia dos Pais???? Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico. Deveriam ficar irritados com Nardoni, isso sim. Povo rid\u00edculo.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "399560587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632481051713536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159632481051713536", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "242540597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632461653000197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "id": "1159632461653000197", "created_at": "2019-08-09T01:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "2876377817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632460214353920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632460214353920", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "707188956249661440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632440568295424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159632440568295424", "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 244, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo O pior \u00e9 ver os imbecis defendendo um bandido q matou o bem mais precioso\nEssa gera\u00e7\u00e3o de imbecis adora bandidos kkkk\nS\u00e3o os mesmos q v\u00e3o preservar os ovos de tartaruga e s\u00e3o a favor do aborto \nS\u00e3o os mesmos q se acabam na coca\u00edna e s\u00e3o contra agrot\u00f3xicos kkkk\nBando de idiotas \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "400391604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632348591394816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159529846218924032"}], "id": "1159632348591394816", "created_at": "2019-08-09T01:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeHirotaJr @pefabiodemelo \"Poxa ele matou a filha, acho que se a gente liberar ele no dia dos pais ele se arrepende e n\u00e3o mata mais ningu\u00e9m!\"", "in_reply_to_user_id": "84187313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JorgeHirotaJr", "id": "84187313"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "761712358205030400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZsSSviGuaH", "expanded_url": "https://twitter.com/NathyAguila/status/1159626054593589248", "display_url": "twitter.com/NathyAguila/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632273945321472"], "id": "1159632273945321472", "created_at": "2019-08-09T01:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "O problema n\u00e3o foi ele ter ganhado saidinha, a quest\u00e3o \u00e9 ganhar saidinha p \"curtir o dia dos pais, sendo q ele matou a pr\u00f3pria filha\". Um erro n\u00e3o justifica o outro e uma coisa n tem haver com a outra. Se meu amigo roubar/matar tem q ser preso igual, e arcar c as consequ\u00eancias! https://t.co/ZsSSviGuaH", "author_id": "4845863001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632272536014848"], "id": "1159632272536014848", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8798, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mentiraa q colocaram Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix", "author_id": "4825823704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632269348392960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159626077897187328"}], "id": "1159632269348392960", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Morgana"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "stts"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "tay"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "chris"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "chris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "konaitojacks", "id": "1235208152221704193"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@konaitojacks eu nn sei o que realmente aconteceu mas a Morgana, namorada dele faleceu ontem/hoje nn sei ao certo a hora pq ontem ele colocou um stts falando que a amaria para sempre, e hj o tay e o chris fez os storys e o chris deixou subentendido que ela se suicidou", "in_reply_to_user_id": "846112532012118016", "author_id": "889582305639108610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632250453053441"], "id": "1159632250453053441", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3514, "type": "Person", "normalized_text": "Nardone"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4839, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8778, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nardone (matou a filha) e\nSuzane (matou os pais) ambos ganharam a famosa \u201csaidinha\u201d do dia dos pais...\nEsse Brasil e uma piada mesmo oh... \u2014 se sentindo incomodado", "author_id": "332929258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632234787291138"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159532324880601088"}], "id": "1159632234787291138", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manuelito2323", "id": "129658042"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VertizPamela", "id": "281503351"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "chechechacon", "id": "338785219"}, {"start": 131, "end": 147, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}, {"start": 185, "end": 200, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@manuelito2323 @VertizPamela Votaron por @hectorbecerrilr, @VictorAndresGB, @chechechacon y dem\u00e1s impresentables hace 3 a\u00f1os y por @LuchoCastanedaL en el caso de Lima. Y por el suicida @AlanGarciaPeru una segunda vez.\n\nEl peruano tiene memoria de corto plazo, que no te sorprenda lo que elegiremos el 2020.", "in_reply_to_user_id": "129658042", "author_id": "326474572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632225014468609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632225014468609", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "148429278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pTaLsIz5F7", "expanded_url": "http://ow.ly/201l50vsp4b", "display_url": "ow.ly/201l50vsp4b"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2xxkN877Aw", "expanded_url": "https://twitter.com/Portafolioco/status/1159630417793822722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xxkN877Aw", "media_key": "3_1159630416141344773"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Portafolioco", "id": "52819651"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632223001284608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159630417793822722"}], "id": "1159632223001284608", "created_at": "2019-08-09T01:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Portafolioco: Atentado con carro bomba a Escuela de Polic\u00eda fue un ataque suicida https://t.co/pTaLsIz5F7 https://t.co/2xxkN877Aw", "author_id": "119502540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632191724425216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159632191724425216", "created_at": "2019-08-09T01:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3178158939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632141392719872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159632141392719872", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1123953933494386689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632111072161793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632111072161793", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "169977532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632105812484096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159632105812484096", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "139792026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631987184943104"], "id": "1159631987184943104", "created_at": "2019-08-09T01:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida nivel: me puse los brackets y cen\u00e9 fideos con tuco", "author_id": "316035863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631982156009478"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631982156009478", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "398360701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631952397438976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631952397438976", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1668433752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631897472983041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159631897472983041", "created_at": "2019-08-09T01:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "44401874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631893282902019"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631893282902019", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "993557869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631887582859269"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631887582859269", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1726506192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631875478032384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631875478032384", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1123008676296581120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631813096202241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159631813096202241", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1202044052"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631782179987457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159631782179987457", "created_at": "2019-08-09T01:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "128321857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631768040947713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631768040947713", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "940798484680200193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631733605748736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631733605748736", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1478750929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631662482952195"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159631662482952195", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "70812648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631544606240768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631544606240768", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "974036346271621131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631512125550592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159631512125550592", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1098685066002288641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631496199790592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631496199790592", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1159625490233249793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631397981741059"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159631397981741059", "created_at": "2019-08-09T01:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1704683594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631371536621568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631371536621568", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "549818856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631363034816513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159631363034816513", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2292217353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631336510054402"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159631034452979713"}], "id": "1159631336510054402", "created_at": "2019-08-09T01:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "eso no es nada comparado a la vez que me encontraron jugando con una culebra en la casa de mi abuelita, un acto suicida", "in_reply_to_user_id": "548860341", "author_id": "548860341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631311054749696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159631311054749696", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "165894373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631306097082368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159630531933462529"}], "id": "1159631306097082368", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin park"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_EmoFoda \u00danica coisa q eu ouvi dessa aula foi q o cara do Linkin park se matou", "in_reply_to_user_id": "1017518983497551873", "author_id": "1081766971904049152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/t5WMDTo3TY", "expanded_url": "https://twitter.com/centraljbowman/status/1159631255400517632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5WMDTo3TY", "media_key": "16_1159631221124739072"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Emily"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Grayson"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7794, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8853, "type": "Other", "normalized_text": "InfinityTimesInfinity"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "InfinityTimesInfinity"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631255400517632"], "id": "1159631255400517632", "created_at": "2019-08-09T01:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No dia 08/08 Emily agora como uma Grayson tinha o plano de se vingar de Victoria e fazer todos acreditarem que ela a matou, mais tudo deu errado quando Daniel a ouviu no conv\u00e9s e atirou na noiva. #InfinityTimesInfinity https://t.co/t5WMDTo3TY", "author_id": "1074326479431983104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631224073326592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159221441071595521"}], "id": "1159631224073326592", "created_at": "2019-08-09T01:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GeorgieARomero Suicida pol\u00edtico", "in_reply_to_user_id": "14987591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeorgieARomero", "id": "14987591"}]}, "author_id": "180885054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631205610020869"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159629193572958208"}], "id": "1159631205610020869", "created_at": "2019-08-09T01:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@WaltN1981 @LibertadYugo @GiacoDiego Pol\u00edtica suicida:\n-Gastar a\u00f1o tras a\u00f1o m\u00e1s de lo q se recauda\n-Incluir en dicho gasto frivolidades y coimas\n-Endeudar al Estado contratando funcionarios innecesarios\n-Aplicar sostenidamente pol\u00edtica fiscal contractiva \n-Disimular esa pol\u00edtica con expansi\u00f3n monetaria", "in_reply_to_user_id": "744706782887550976", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "LibertadYugo", "id": "1121504994665140226"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "GiacoDiego", "id": "1561887312"}]}, "author_id": "3240744353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631196571283460"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159631196571283460", "created_at": "2019-08-09T01:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "961602760755109888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631196114083840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159631196114083840", "created_at": "2019-08-09T01:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "948030482507272192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631167487991808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159631167487991808", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "245320683"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631151742541824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159618885563363329"}], "id": "1159631151742541824", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @MaritaLozano3 Maurice lo \u00fanico que hace mas o menos bien es fanfarronear, mal imitador del \"digno\" suicida, ni para encantado\u2026", "author_id": "403606582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631105647153152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159631105647153152", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2559729377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159631073296474112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159631073296474112", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "2290864605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630995936677888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630995936677888", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "785262847957893120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630983324454913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630983324454913", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1466310332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630933181419520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159630933181419520", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "791038049090146304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630912881078275"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159630912881078275", "created_at": "2019-08-09T01:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "427726076"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630908405760002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159630908405760002", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1151890843676139520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630879058210817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630879058210817", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "749815225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630835936575488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159629879203237889"}], "id": "1159630835936575488", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 152, "end": 153, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gazua_", "id": "25155186"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "nunovalinhas", "id": "485677780"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "AFN1982", "id": "105898722"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "castrojr76", "id": "303523835"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gazua_ @nunovalinhas @AFN1982 @castrojr76 O JJ tenta segurar, n\u00e3o tenta com bola subir linhas, tenta n\u00e3o se expor\n\nPercebo o que dizes, mas acho que o JJ n\u00e3o havia muito que pudesse fazer, foi uma \u00e9poca muito atipica, aquele per\u00edodo janeiro-abril matou a equipa", "in_reply_to_user_id": "25155186", "author_id": "2573738021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630807713112065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159590371745292289"}], "id": "1159630807713112065", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7413, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4958, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha Ex presidente do Peru se matou por estar envolvido em corrup\u00e7\u00e3o com a Odebrecht.. fica a dica @LulaOficial ladr\u00e3o!!!", "in_reply_to_user_id": "14594813", "author_id": "370453664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630799936917505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630799936917505", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1080577237139755008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pTaLsIz5F7", "expanded_url": "http://ow.ly/201l50vsp4b", "display_url": "ow.ly/201l50vsp4b"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2xxkN877Aw", "expanded_url": "https://twitter.com/Portafolioco/status/1159630417793822722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xxkN877Aw", "media_key": "3_1159630416141344773"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Portafolioco", "id": "52819651"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630792542314497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159630417793822722"}], "id": "1159630792542314497", "created_at": "2019-08-09T01:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Portafolioco: Atentado con carro bomba a Escuela de Polic\u00eda fue un ataque suicida https://t.co/pTaLsIz5F7 https://t.co/2xxkN877Aw", "author_id": "269282699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630717644673024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630717644673024", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "736337512248029184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630669380759552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630669380759552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1155541696136065024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630666188972033"], "id": "1159630666188972033", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se Nardoni que matou a filha e Suzane que matou os pais ganharam indulto de dia dos pais, porque o Goleiro Bruno n\u00e3o pode ganhar indulto de dia dos namorados? \ud83e\udd14", "author_id": "1891193306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630630826717184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159630630826717184", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "259053856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/8N8liDiJI1", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159608806256664576", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630504787886081"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159608806256664576"}], "id": "1159630504787886081", "created_at": "2019-08-09T01:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cara matou a filha j\u00e1 era para isso n\u00e3o ter direito a sair no dia dos pais, para ele a lei n\u00e3o se aplicaria, \u00e9 l\u00f3gica. https://t.co/8N8liDiJI1", "author_id": "399560587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630494893522944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630494893522944", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "950741139006590976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630465961222145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159630465961222145", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1022340544650006528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pTaLsIz5F7", "expanded_url": "http://ow.ly/201l50vsp4b", "display_url": "ow.ly/201l50vsp4b"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2xxkN877Aw", "expanded_url": "https://twitter.com/Portafolioco/status/1159630417793822722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xxkN877Aw", "media_key": "3_1159630416141344773"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.565, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630417793822722"], "id": "1159630417793822722", "created_at": "2019-08-09T01:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Atentado con carro bomba a Escuela de Polic\u00eda fue un ataque suicida https://t.co/pTaLsIz5F7 https://t.co/2xxkN877Aw", "author_id": "52819651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630389440217088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622891207581696"}], "id": "1159630389440217088", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Ittsa Bus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noticiAmerica \u00bfY as\u00ed este chofer conduc\u00eda un bus interprovincial? \u00a1\u00a1Increible!! Ittsa Bus es la empresa suicida que debe responder por este accidente. Menos mal que el bus se choc\u00f3 en el terminal \u00bfimag\u00ednense que hubiese sido de los pasajeros si este falso conductor se pon\u00eda en viaje? De terror", "in_reply_to_user_id": "65549291", "author_id": "1101506174216622081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630368242376704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159630368242376704", "created_at": "2019-08-09T00:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "897131587892121601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630335958835205"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630335958835205", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "187791883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630314274209792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159601254630400007"}], "id": "1159630314274209792", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3698, "type": "Organization", "normalized_text": "Regime"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@lcfcarlos Se \u00e9 t\u00e3o entendido no Che n\u00e3o pode negar que ele matou pessoas em nome da revolu\u00e7\u00e3o. Se as mortes causadas por Che Guevara est\u00e3o justificadas, logo o mesmo acontece com qualquer esquerdista que pereceu no Regime Militar brasileiro.", "in_reply_to_user_id": "159582250", "author_id": "893881003990802433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630302303662080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630302303662080", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3392764323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630298528800770"], "id": "1159630298528800770", "created_at": "2019-08-09T00:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei as comarcas de voc\u00eas.\n\nMas por aqui n\u00e3o tem essa, se matou mulher, n\u00e3o sai no dia das m\u00e3es nem pra ver a genitora... e assim em diante.\n\nPoucos presos tamb\u00e9m, mas aten\u00e7\u00e3o pra que n\u00e3o autorizem absurdos.", "author_id": "804797886420701185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630278706511874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159630278706511874", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "713762399715737601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630242434170880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159630242434170880", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "950135882291523584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630242081890308"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159630242081890308", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1053061860889628672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630148599259137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159630148599259137", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "419994298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630133856231425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159630133856231425", "created_at": "2019-08-09T00:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "230326705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630133789175808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630133789175808", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "286355582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630085269442560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159630085269442560", "created_at": "2019-08-09T00:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1458397855"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630068576129025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630068576129025", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "4198050489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630023260803073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159630023260803073", "created_at": "2019-08-09T00:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1070053194888347648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630021943865345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159630021943865345", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "987754628"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159629947494965248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159629947494965248", "created_at": "2019-08-09T00:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "420675994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wKpMYOhFOI", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/08/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5006, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "notinfomex", "id": "402322637"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "suicida"}, {"start": 41, "end": 48, "tag": "BALAZO"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "Veracruz"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "verfollow"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "bocadelr\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629911126097921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159532910866833409"}], "id": "1159629911126097921", "created_at": "2019-08-09T00:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @notinfomex: Joven se #suicida con un #BALAZO en la cabeza en el Puerto de #Veracruz https://t.co/wKpMYOhFOI #verfollow #bocadelr\u00edo #xal\u2026", "author_id": "1099389008113819648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629899771994113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159492996762656769"}], "id": "1159629899771994113", "created_at": "2019-08-09T00:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MomentsBrasil Se ele matou a filha ele vai ver quem ?!", "in_reply_to_user_id": "4172587277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "author_id": "1130445555635806208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629874962808834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159629874962808834", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "430212850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629699229859840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159629699229859840", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "239653598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629679831191559"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159629679831191559", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "870289641890566144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629678791069697"], "id": "1159629678791069697", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "245432518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629649200201729"], "id": "1159629649200201729", "created_at": "2019-08-09T00:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "com\u00ed \u00f1oquis con tuco y dsp arroz con leche soy toda una suicida", "author_id": "602244197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629514940604416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159616438392492033"}], "id": "1159629514940604416", "created_at": "2019-08-09T00:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@biobio En general la gente se suicida una vez en la vida", "in_reply_to_user_id": "14638581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "author_id": "861406750662111233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629441930334208"], "id": "1159629441930334208", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "falem oq quiser mas a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhosa", "author_id": "879000639422046210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629305451823104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "id": "1159629305451823104", "created_at": "2019-08-09T00:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "author_id": "2180335493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629295041617920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159629295041617920", "created_at": "2019-08-09T00:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "708873281273733120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629291518230528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159629291518230528", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "609393945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629279929470976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159629279929470976", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "944292803366014976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629202695643137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159570686911942656"}], "id": "1159629202695643137", "created_at": "2019-08-09T00:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}, "author_id": "1107363454917193729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629191173824512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159629191173824512", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "78919799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629142658355201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159629142658355201", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1688719158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629121091035136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159629121091035136", "created_at": "2019-08-09T00:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "592259073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629085963956225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159629085963956225", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "913448262023176192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629029063966720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159629029063966720", "created_at": "2019-08-09T00:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "284700945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629024710352896"], "id": "1159629024710352896", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:54:39.000Z", "geo": {"place_id": "b8305e2db2ac469a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez kkkkk", "author_id": "1355278345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159629008985886723"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159629008985886723", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "381272423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628936961241089"], "id": "1159628936961241089", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me hab\u00eda olvidado del final de escuadr\u00f3n suicida dios que pel\u00edcula del bien", "author_id": "1602372787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628859115016193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628859115016193", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1069572385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628773089796096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159628773089796096", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1857108660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628755423375362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159628755423375362", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "279777733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628740437168128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159628740437168128", "created_at": "2019-08-09T00:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "631970297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628736926507008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628736926507008", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "706261314033815553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628699555258376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159628699555258376", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "264563902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628695323197445"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159628281114767360"}], "id": "1159628695323197445", "created_at": "2019-08-09T00:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dono_de_tudo Se n\u00e3o matou ngm da pra recuperar kakkakakak", "in_reply_to_user_id": "906373601108033536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dono_de_tudo", "id": "906373601108033536"}]}, "author_id": "919744406772764672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628609356742657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628609356742657", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "911015672020336640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628592235655168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628592235655168", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "456610031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628516696219648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159628516696219648", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1158915858858749952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628507267383297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628507267383297", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2290564230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628468264587270"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628468264587270", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1158201505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628419392405504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159628419392405504", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "845495150834954240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628348546568192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628348546568192", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "412732149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628328359190528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159627502337347586"}], "id": "1159628328359190528", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MCaymann @sbtjornalismo Imagina a vergonha desses filhos terem um pai assassino, deve ser ruim, aqui no Jap\u00e3o n\u00e3o tem essa mordomia de saidinha, matou, vai pagar as despesas da fam\u00edlia da v\u00edtima, ou se matou mais outra ou a fam\u00edlia inteira \u00e9 pena de morte", "in_reply_to_user_id": "982306987382837248", "author_id": "982021747053445120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628321195470856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159628321195470856", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1403589126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628304091164672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159628304091164672", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1137108312670068736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628297237618693"], "id": "1159628297237618693", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "3 Berretines"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 8, "tag": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "En #ATAV se suicida Alfonsina Storni (a\u00f1o 38) y en otra escena van al cine a ver Los 3 Berretines (a\u00f1o 33)... No es raro??", "author_id": "139620520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628252371136514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159628252371136514", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "111928286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628216685850624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159532412419940353"}], "id": "1159628216685850624", "created_at": "2019-08-09T00:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VicenteFoxQue Un comando suicida", "in_reply_to_user_id": "166669818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}]}, "author_id": "1066815835363254278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628168204103680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159628168204103680", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "857052638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628167549788161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159628167549788161", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1087987965106810880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628086280953856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "id": "1159628086280953856", "created_at": "2019-08-09T00:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "865700579179417600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628066869731330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158948997605801984"}], "id": "1159628066869731330", "created_at": "2019-08-09T00:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maxichirino: \"Me fue mal y seguramente siga y\u00e9ndome mal. Pero valen las intenciones.\"\nNo entiendo el antiperonismo suicida. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maxichirino", "id": "1325543371235090433"}]}, "author_id": "159898808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628042261712896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159628042261712896", "created_at": "2019-08-09T00:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1098611798721351680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TDQWnzefhU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1159490408503623680", "display_url": "twitter.com/i/events/11594\u2026"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 175, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628041309622272"], "id": "1159628041309622272", "created_at": "2019-08-09T00:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o cara mata a filha, ele n\u00e3o pode ser liberado no dia dos pais, tipo o cara matou a filha e deu a\"saidinha\" da prisao, isso \u00e9 um ultrage, nao concordam?  ,\"Alexandre Nardoni deixa pris\u00e3o para 'saidinha' do Dia dos Pais\"  https://t.co/TDQWnzefhU", "author_id": "1159625383106551809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159628018257727489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159628018257727489", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "116061794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159628002327695360"], "id": "1159628002327695360", "created_at": "2019-08-09T00:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida , faltou o boy \ud83d\ude22", "author_id": "3571451902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627975039574017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627975039574017", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "839816032277659648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627940260470790"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159626910806224896"}], "id": "1159627940260470790", "created_at": "2019-08-09T00:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DarvinAleixo @demonioagreste @carlajimenez9 Nem por um momento disse que n\u00e3o fizeram nada, o interessante \u00e9 que vc continua com isso, ent\u00e3o uma coisa b\u00e1sica: o estado julgou e matou injustamente milhares de pessoas, prendeu inocentes, se vc estudar o m\u00ednimo vai saber q a maioria dos sequestros foi com o objetivo de troca", "in_reply_to_user_id": "1154564333839507456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DarvinAleixo", "id": "1154564333839507456"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "demonioagreste", "id": "4849892589"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "carlajimenez9", "id": "21086743"}]}, "author_id": "1023005252155584512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627918252957701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627918252957701", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "242335314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627916973621249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "id": "1159627916973621249", "created_at": "2019-08-09T00:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "author_id": "2957691789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627911323934720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159627911323934720", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "104502382"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627906861215745"], "id": "1159627906861215745", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda 15 y Ariel sigue viendo escuadr\u00f3n suicida por 9na vez", "author_id": "1006756926590541824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627873029898245"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159627873029898245", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "BOZO"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.2702, "type": "Organization", "normalized_text": "USTRA"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4627, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Est\u00e1 se lamentando do que BOZO? O USTRA matou um monte de filhos e pais, talvez at\u00e9 o pai do presidente da OAB e voc\u00ea prestou homenagens a ele! E ainda vai ouvir as hist\u00f3rias da vi\u00fava senil dele, curtindo tudo com um prazer m\u00f3rbido....", "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "612726260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627854168109056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627854168109056", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1117242941137928192"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1159627820278013952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156048718262489088"}], "id": "1159627820278013952", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u6700\u7d42\u6226\u307e\u3067\u306e\u6b8b\u308a\uff13\u8a66\u5408\u3092\uff13\u9023\u52dd\u3059\u308b\u78ba\u7387\u306f\uff19\uff10%\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306f\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc\u304c\u3053\u306e\u5148\uff13\u9023\u6557\u3059\u308b\u3053\u3068\u3092\u4e88\u60f3\u3057\u3001\u4eca\u65e5\u306f\u5185\u85e4\u304c\u6700\u7d42\u6226\u307e\u3067\u306e\uff13\u9023\u6226\u3092\u5168\u52dd\u3059\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8abf\u3079\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u78ba\u7387\uff19\uff10%\u306e\u6839\u62e0\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttp\u2026", "author_id": "743760060849885184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627813898653701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159627813898653701", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "2865014482"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627728892649478"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159627728892649478", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "192018912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627702040694786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159627702040694786", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "416260628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627686546984966"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159627686546984966", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "2803656274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627644012552192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627644012552192", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "248011893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627624022458370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627624022458370", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1020046254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627612773392384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159605105332752384"}], "id": "1159627612773392384", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6806, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "MaeseMurielo", "id": "1022954851"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@SgtNestor @MaeseMurielo Es muy dificil que el vamoavolv\u00e9 promedio comprenda algo mas all\u00e1 del relato. El kirchnerismo suicida neuronas.", "in_reply_to_user_id": "626464350", "author_id": "2841823731"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627600672841729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "id": "1159627600672841729", "created_at": "2019-08-09T00:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "1447918602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627595933278208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627595933278208", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3354203835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627565281267712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159627565281267712", "created_at": "2019-08-09T00:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2492171533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627550689255425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159627550689255425", "created_at": "2019-08-09T00:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "734678007462408192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627509647970304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159627509647970304", "created_at": "2019-08-09T00:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "754506762540187648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627453628858374"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627453628858374", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "803660059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627404509360134"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596681673019392"}], "id": "1159627404509360134", "created_at": "2019-08-09T00:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taquilalico: Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "author_id": "350077965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627369088462854"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159627369088462854", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "891670493266415616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627326948331522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627326948331522", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "152847067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627326914781190"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627326914781190", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "593240840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627210514292736"], "id": "1159627210514292736", "created_at": "2019-08-09T00:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "o treino matou essa semana em se ta doidoooo", "author_id": "952551887919812609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627193603043328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159627193603043328", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "954186843758604288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627090607706112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159627090607706112", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "56414850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627069158055936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159627069158055936", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "156077821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627021489790977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159627021489790977", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2346109438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626960710066181"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159626960710066181", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "143062457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626936022380544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159626936022380544", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "774062618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626934336335874"], "id": "1159626934336335874", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Padre F\u00e1bio de Melo est\u00e1 certo em se posicionar durante a Sa\u00edda de Nardoni, \u00e9 o direito dele de opiniar \nA milit\u00e2ncia de voc\u00eas em cima dele que est\u00e1 sendo exageradamente absurda \nA situa\u00e7\u00e3o \u00e9 a seguinte: O cara que matou a PR\u00d3PRIA filha vai da uma \"sa\u00edda\" no dia dos pais \na", "author_id": "1025011242799382528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626894263881728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159626894263881728", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1015647056520712194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626894255566849"], "id": "1159626894255566849", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude0d", "author_id": "270996022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626818208653313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556336994197505"}], "id": "1159626818208653313", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7839, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.8845, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@batcomvontade Colocasse Esquadr\u00e3o Suicida no lugar da Liga hahahhaa Liga da Justi\u00e7a nem \u00e9 taao ruim assim haha", "in_reply_to_user_id": "1123709893930901512", "author_id": "35339750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/KBBUTpm2iu", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626813141868544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159626813141868544", "created_at": "2019-08-09T00:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gostaria de saber se nessa saidinha ele vai no cemit\u00e9rio pedir perd\u00e3o a filha que ele matou ou vai ao escrit\u00f3rio do advogado agradecer Indiretamente aquele que o beneficiou com tal aberra\u00e7\u00e3o legal. https://t.co/KBBUTpm2iu", "author_id": "1136434682441195520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626770125074432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159626770125074432", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "51268244"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626690248790016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159599803606667267"}], "id": "1159626690248790016", "created_at": "2019-08-09T00:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroMugarte: S\u00e9rio, se vc concorda com saida da pris\u00e3o para dia dos pais, de um cara que matou a propria filha, no minimo vc tem um pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PedroMugarte", "id": "47028148"}]}, "author_id": "111987495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626686838820864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159626686838820864", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "452673913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626564432211968"], "id": "1159626564432211968", "created_at": "2019-08-09T00:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1 meses atr\u00e1s eu era a \u00fanica pessoa com qm tal se abria,ningu\u00e9m o conheceu como eu,foi pra mim que ele desabafou qnd s\u00f3 um conhecido se suicidou,imagina agr? Mano eu tive uma cv dhr em que disse \u201caproveita bem as pessoas \u00e9 a \u00fanica coisa que devemos fzr\u201d", "author_id": "709733000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626550997921792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158218783573585925"}], "id": "1159626550997921792", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto Fi.....se vc n matou...vc n vai preso....s\u00f3 Lula conseguiu essa proeza", "in_reply_to_user_id": "14128609", "author_id": "799409874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626501752573952"], "id": "1159626501752573952", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.651, "type": "Organization", "normalized_text": "ATAV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ATAV El t\u00edtulo del diario ser\u00eda : \n\n\"Se suicida LA POETISA\"", "author_id": "942573304828891138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626451320233985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159626451320233985", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "724379029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626446882713601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159626446882713601", "created_at": "2019-08-09T00:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2908557105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626413869293568"], "id": "1159626413869293568", "created_at": "2019-08-09T00:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amigo subi\u00f3 el auto de sus t\u00edos a 200km/h c\u00f3mo puede ser tan suicida \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "author_id": "191458871"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626381527080960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159626381527080960", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "262191282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626322873860098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159626322873860098", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "126496431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159626251335847936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159308189705240576"}], "id": "1159626251335847936", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rgalarreta: @Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda...", "author_id": "226781908"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626246025875456"], "id": "1159626246025875456", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 172, "tag": "jornaldacultura"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser pedestre em S\u00e3o Paulo\n\u00e9 uma miss\u00e3o suicida\nmuitos perdem sua vida\nnesta aventura obrigat\u00f3ria\nque provid\u00eancias sejam tomadas\n\u00e9 um os mun\u00edcipes imploram.\n#jornaldacultura\nMJ", "author_id": "912657857484599296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626097555902464"], "id": "1159626097555902464", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "O mundo t\u00e1 t\u00e3o louco que estou concordando com Padre F\u00e1bio de Melo. N\u00e3o s\u00f3 isso, estou defendendo ele contra os ataques que vem recebendo. Onde j\u00e1 se viu defender um desgra\u00e7ado que matou a filha? Quanta gente doente nesse pa\u00eds. Pqp!", "author_id": "557626454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626029134209024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159626029134209024", "created_at": "2019-08-09T00:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "238580156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625986297737216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159625986297737216", "created_at": "2019-08-09T00:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4638514419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625979544985600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625979544985600", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "629031414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625903909015552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}], "id": "1159625903909015552", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "author_id": "1125089327803961344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625872887996416"], "id": "1159625872887996416", "created_at": "2019-08-09T00:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "328644873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625757171355649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625757171355649", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "774331464829792256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625722400530432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625722400530432", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "150367001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625714532016129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159603790137450497"}], "id": "1159625714532016129", "created_at": "2019-08-09T00:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vniacavalcante: @SF_Moro @jairbolsonaro Isso \u00e9 realmente um absurdo , como algu\u00e9m que matou a m\u00e3e , matou o filho , podem se beneficiar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vniacavalcante", "id": "373091683"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "542098536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625695900897280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625695900897280", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "967123896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625680977612800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625680977612800", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2523903744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625621309464577"], "id": "1159625621309464577", "created_at": "2019-08-09T00:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Para m\u00ed escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 sobrevalorada", "author_id": "628865887"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159625562228502533"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159625562228502533", "created_at": "2019-08-09T00:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "2609504528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625539289866240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "id": "1159625539289866240", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Realmente pelo seu coment\u00e1rio d\u00e1 pra ver que voc\u00ea n\u00e3o entende muito de perd\u00e3o. Deus nos ensina a perdoar e pedir perd\u00e3o.Mais tamb\u00e9m nos ensina que voc\u00ea vai plantar o que colheu. Se esse homem matou a filha por maldade ele deve pagar por isso sim.", "in_reply_to_user_id": "36431106", "author_id": "3026275565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625511049580545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625511049580545", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1144007445154586632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625463918157826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159625463918157826", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1334970055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625457190543360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625457190543360", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "797269195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625455550574592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625455550574592", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "136073302"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625448327995392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159625448327995392", "created_at": "2019-08-09T00:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4115819938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625411464245248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625411464245248", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2574398751"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625407278305281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159625407278305281", "created_at": "2019-08-09T00:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "718791554144550913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BGqMi2DdL7", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1159605206394392577", "display_url": "twitter.com/jornalodia/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625383412674561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159605206394392577"}], "id": "1159625383412674561", "created_at": "2019-08-09T00:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 aqui no Brasil mesmo... Cara at\u00e9 quando seremos piada para os pa\u00edses s\u00e9rio, isso \u00e9 uma falta de respeito com os pais que se sacrificam todos os dias para o bem de seus filhos... ele matou a sua pr\u00f3pria filha e a justi\u00e7a brasileira o beneficiar\u00e1 por isso... foi isso mesmo? https://t.co/BGqMi2DdL7", "author_id": "73960625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625327733346304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159580700384927745"}], "id": "1159625327733346304", "created_at": "2019-08-09T00:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@madinha_lima @AlfSSMartins @alexsanspacheco @jairbolsonaro Ela corre perigo de morte, quem matou a filha, matar a ex \u00e9 moleza..Deveria se esconder, at\u00e9 o facinora voltar pras grades.", "in_reply_to_user_id": "303445650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "madinha_lima", "id": "303445650"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "182945726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625186188021760"], "id": "1159625186188021760", "created_at": "2019-08-09T00:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Qui\u00e9n jala a un pacto suicida?", "author_id": "123507411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/K474KU6Utu", "expanded_url": "https://twitter.com/asiroda/status/1159617027289616384", "display_url": "twitter.com/asiroda/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625163614359552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159617027289616384"}], "id": "1159625163614359552", "created_at": "2019-08-09T00:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Uma RAIVA que eu tenho \u00e9 esse discurso\n\nIdea\u00e7\u00e3o suicida ja \u00e9 um problema. Pensar e falar em morrer, mesmo se por sorte a pessoa n\u00e3o fizer, J\u00c1 \u00c9 muito grave. Em vez de \"fulano ta procurando aten\u00e7\u00e3o\", entendam como \"fulano ta procurando AJUDA\"\nLevem a s\u00e9rio, de verdade https://t.co/K474KU6Utu", "author_id": "767637673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625125928538113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625125928538113", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2291858426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625101148610560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159599803606667267"}], "id": "1159625101148610560", "created_at": "2019-08-09T00:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroMugarte: S\u00e9rio, se vc concorda com saida da pris\u00e3o para dia dos pais, de um cara que matou a propria filha, no minimo vc tem um pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PedroMugarte", "id": "47028148"}]}, "author_id": "33601271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625058614239232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625058614239232", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "167545981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625048413659136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159625048413659136", "created_at": "2019-08-09T00:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "158037264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625035562323968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159625035562323968", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1421933606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625035268730880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625035268730880", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "99469969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159625034589229057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159625034589229057", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "346664561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159625008983019521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159625008983019521", "created_at": "2019-08-09T00:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "335020584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624997553549312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159624997553549312", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "431292933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624924140580865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159539347923902467"}], "id": "1159624924140580865", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alejandracrvz", "id": "1002908436089196544"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alejandracrvz: Que Dios me ayude este semestre porque me he tirado una misi\u00f3n suicida bien cb", "author_id": "2642933792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624880725401601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159624880725401601", "created_at": "2019-08-09T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Gente ele matou a FILHA, matou ,jogou pela janela, foi homic\u00eddio , infantic\u00eddio, n\u00e3o sei mais o que dizer, e tem gente que ainda defende, se fosse com a filha de vcs duvido que estariam felizes com essa saidinha.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1042137263491166208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624841277911040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}], "id": "1159624841277911040", "created_at": "2019-08-09T00:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "author_id": "1026596211216797696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624821585645568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "id": "1159624821585645568", "created_at": "2019-08-09T00:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "2196155670"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624810986651649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159624810986651649", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "345215691"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624718401593344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159624718401593344", "created_at": "2019-08-09T00:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "374695385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624708553355265"], "id": "1159624708553355265", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ngm pra assistir esquadr\u00e3o suicida cmg, poxa", "author_id": "1061057229711966208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624679482626051"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}], "id": "1159624679482626051", "created_at": "2019-08-09T00:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "author_id": "888823914654294016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624661245857792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159429775720628227"}], "id": "1159624661245857792", "created_at": "2019-08-09T00:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AvelinoCDZ @gonzalesposadal Hasta eso nos robo . La ilusion de verlo asi al cobarde suicida. Recuerden su frase EL QUE NO LA DEBE NO LA TEME", "in_reply_to_user_id": "1016859625952563205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AvelinoCDZ", "id": "1016859625952563205"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "author_id": "2541997031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624647463383040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159624647463383040", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2575130977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624642686009344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159624642686009344", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1134812132300734465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624608766541824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159624608766541824", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "4810505536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624589003165697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159624589003165697", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "809982020352954368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624564378361857"], "id": "1159624564378361857", "created_at": "2019-08-09T00:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida tudo pra mim", "author_id": "200274742"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624492618080256"], "id": "1159624492618080256", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "IKKI"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cARALHO O IKKI MATOU O IRM\u00c3O DELE VAI SE FODER", "author_id": "1063600263397810177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624471571062786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159624359528587264"}], "id": "1159624471571062786", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "calternate", "id": "1391713305799004164"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@calternate Parece o esquadrao suicida", "in_reply_to_user_id": "1039929479483863041", "author_id": "1039929479483863041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624466944724992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159624466944724992", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "16439605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624443850887170"], "id": "1159624443850887170", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.8798, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, o povo tentando passar pano pra TORTURADOR!!! O CARA MATOU MAIS DE UMA PESSOA J\u00c1 T\u00c1 ERRADO! N\u00c3O IMPORTA SE TU \u00c9 DE ESQUERDA PU DE DIREITA PORRA PARA DE SER ESCROTO E PASSAR PANO PRA ESSAS COISAS CARALHO \nTwitter eu esperava mais de vc mas vc t\u00e1 cada vez mais decepcionante", "author_id": "2343889897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624437467160576"], "id": "1159624437467160576", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Unobde"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Unobde mis cabros tiene depresi\u00f3n y no quiere m\u00e1s vida y ya tiene fecha de muerte. Ayer encontramos un mensaje suicida en un tablet. Hoy cachamos q es de otro curso. No quiero q llegue septiembre", "author_id": "60714469"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624375362105346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159624375362105346", "created_at": "2019-08-09T00:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "65763666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624245770674179"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159624245770674179", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2317918207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624232038469637"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159624232038469637", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "4166177602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624223138209792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159357040625631233"}], "id": "1159624223138209792", "created_at": "2019-08-09T00:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PonceCanto Hijole, a ver si no se suicida el preciso. \ud83d\ude28", "in_reply_to_user_id": "960607092557180929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}]}, "author_id": "160670165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/C1oUXvTjWn", "expanded_url": "https://twitter.com/ykmzrn/status/1159624165831393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1oUXvTjWn", "media_key": "3_1159624161242886147"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 98, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 150, "end": 165, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "Ishihara Michiko"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai Osamu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624165831393280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622932278272002"}], "id": "1159624165831393280", "created_at": "2019-08-09T00:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Quatro vezes, sendo duas delas antes de completar 20 anos. Um pouco antes da Segunda Guerra Mundial acabar, Dazai casou-se com uma professora chamada Ishihara Michiko, garota que se suicidou junto a ele, ao se jogarem de um rio. \nAlgumas obras de Dazai Osamu s\u00e3o: N\u00e3o-humano, + https://t.co/C1oUXvTjWn", "in_reply_to_user_id": "1102989235353718784", "author_id": "1102989235353718784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/sNLmMrElFG", "expanded_url": "https://curiouscat.me/OBomDiGuerra/post/952438657?t=1565310906", "display_url": "curiouscat.me/OBomDiGuerra/p\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624105542467584"], "id": "1159624105542467584", "created_at": "2019-08-09T00:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se vc volta no tempo e mata seu pai antes dele te ter, quem matou seu pai ? \u2014 Ih rapaiz ... vc de uma linha do tempo alternativa https://t.co/sNLmMrElFG", "author_id": "1114289861551382528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624080255016962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159624080255016962", "created_at": "2019-08-09T00:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3435994343"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159624074227781632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159624074227781632", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "453411365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624027708829696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159624027708829696", "created_at": "2019-08-09T00:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1100185625850978305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623992183050241"], "id": "1159623992183050241", "created_at": "2019-08-09T00:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca mais pago shots esque\u00e7am a minha carteira ainda se suicida", "author_id": "2593462010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623968732655616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159589891715600384"}], "id": "1159623968732655616", "created_at": "2019-08-09T00:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bebezao27 @crl_edu @Joyceesnts Tenho(tinha)uma prima muito pr\u00f3xima de mim e o vagabundo que  matou ela j\u00e1 tinha matado outras tr\u00eas mulheres na covardia antes. Se passaram tr\u00eas anos e ela est\u00e1 morta e ele j\u00e1 esta solto. O problema n\u00e3o \u00e9 a liberdade dele,mas sim a vida de outras pessoas que ele pode destruir\ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "1036099202", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "crl_edu", "id": "3090162389"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Joyceesnts", "id": "831116899593367552"}]}, "author_id": "900750453964771328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623950613307392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159623950613307392", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1018891081528893442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623932976279552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623932976279552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "388643920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623918988222464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159623918988222464", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2550552464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623811668615168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159623811668615168", "created_at": "2019-08-09T00:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3383965335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623804953538560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159623804953538560", "created_at": "2019-08-09T00:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "188613680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623786171392001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159623786171392001", "created_at": "2019-08-09T00:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1048298298338107392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623763618598912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159623763618598912", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2878760559"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623710862651393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623710862651393", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2763770997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623710569095168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596725079826432"}], "id": "1159623710569095168", "created_at": "2019-08-09T00:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nancysuarezc: @petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "2763770997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623669817270272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623669817270272", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "852176027744862208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623588154138624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623588154138624", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "190399446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623540062265344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623540062265344", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1708494931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623460630466560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623460630466560", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1009864554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623455316283392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159623455316283392", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "853949462238158848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623403223048192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159537759662551041"}], "id": "1159623403223048192", "created_at": "2019-08-09T00:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@hectoralvan Un ladronzuelo igual que su l\u00edder suicida. Pero tiene la desfachatez de hablar de patriotismo.", "in_reply_to_user_id": "253738390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}]}, "author_id": "1108705859901763585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623401318899712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623401318899712", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "566590229"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623377813934086"], "id": "1159623377813934086", "created_at": "2019-08-09T00:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "queria um piercing bem cumprido pra eu por no meu suicida", "author_id": "2442809145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623333522092033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623333522092033", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "932033950456991744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ooaNhdZVTh", "expanded_url": "https://twitter.com/fabwiano/status/1159317386648064000", "display_url": "twitter.com/fabwiano/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Snow"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623296004108289"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159317386648064000"}], "id": "1159623296004108289", "created_at": "2019-08-09T00:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 menti tantas vezes pra mim mesmo que na minha cabe\u00e7a j\u00e1 t\u00e1 consolidado que ela conseguiu o trono de ferro e matou o Jon Snow. Se me perguntarem \u00e9 esse o final que eu vou dizer. https://t.co/ooaNhdZVTh", "author_id": "2801950014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623287632257024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159623287632257024", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "866487745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623276005642241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159618885563363329"}], "id": "1159623276005642241", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jostipi: @MaritaLozano3 Maurice lo \u00fanico que hace mas o menos bien es fanfarronear, mal imitador del \"digno\" suicida, ni para encantado\u2026", "author_id": "842763781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623254950236160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622188108042240"}], "id": "1159623254950236160", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando o assassino descobriu a fuga matou o escravo e foi atr\u00e1s de Ana, por\u00e9m n\u00e3o teve \u00eaxito, Ana contava com ajuda de uma tia, ent\u00e3o ele contratou 2 capangas e um deles se aproximou da Ana com a justificativa de que a ajudaria a ir para o sul.", "in_reply_to_user_id": "1272521222", "author_id": "1272521222"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623211560124416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159623211560124416", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "876494736948957186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623168434348037"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159623168434348037", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1257527672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623142513553414"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623142513553414", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "981472696788766720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623138885459969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623138885459969", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "59907242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623099781976064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623099781976064", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "567660722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159623078764322816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159623078764322816", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "991773922147397633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/x0RDoZ8OMO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B07FXS3B42e/?igshid=13hizuq421tss", "display_url": "instagram.com/p/B07FXS3B42e/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159623039950049281"], "id": "1159623039950049281", "created_at": "2019-08-09T00:30:52.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.9387, -19.9191]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc9b A conversa deve ser sempre respeitosa, sem julgamentos e empatica. Algumas palavras podem aumentar a ang\u00fastia do indiv\u00edduo, mesmo quando a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 de ajudar.\n\n\ud83d\udc9b Ajude a pessoa que menciona idea\u00e7\u00e3o suicida a\u2026 https://t.co/x0RDoZ8OMO", "author_id": "238356503"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622995771568128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159622995771568128", "created_at": "2019-08-09T00:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "4837586615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622968428904448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159622968428904448", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "2966808172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622949080621056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159622949080621056", "created_at": "2019-08-09T00:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2972537681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622926230020096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159622926230020096", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1282057074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "expanded_url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "display_url": "t.co/Z6eObg3LnD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622916037894144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553202016182274"}], "id": "1159622916037894144", "created_at": "2019-08-09T00:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @s_iriusblack: o que esquadr\u00e3o suicida (filme) fez com o mundo o mundo foi um pecado https://t.co/Z6eObg3LnD", "author_id": "913514461"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622873268596739"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159622873268596739", "created_at": "2019-08-09T00:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "358899965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622720788803584"], "id": "1159622720788803584", "created_at": "2019-08-09T00:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cuando veo a mi perra muy relajada recibiendo 20 mimos a la vez (esa es su vida en mi casa) le digo: \"VOS TE DAS CUENTA LO\n LO AFORTUNADA QUE SOS, NO? IMAGINATE SEGUIR EN LA CALLE\". real. Madre insoportable donadora de traumas y miedos imag\u00ednate con un hije se me suicida a los 4.", "author_id": "627599996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622684021596160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159622684021596160", "created_at": "2019-08-09T00:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "986651993472208902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622666405519367"], "id": "1159622666405519367", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida pq s\u00f3 tem isso \ud83d\udc4d\ud83c\udffb af maria", "author_id": "3368557529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622603784540166"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159622603784540166", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1153047363453358080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622595639152643"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159622595639152643", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2291563069"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622581986693121"], "id": "1159622581986693121", "created_at": "2019-08-09T00:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 mto deprimente quando n\u00e3o se alcan\u00e7a aquele n\u00edvel de felicidade pra uma pessoa q agente tanto enfor\u00e7ou .", "author_id": "2815180130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622538382602241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159622538382602241", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2183504777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622527364345856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622194898579461"}], "id": "1159622527364345856", "created_at": "2019-08-09T00:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@O96SLN Te iba a decir alguna chorrada suicida pero estoy de tan buen humor que mira, s\u00ed, acepto el vasico de agua.\n\nVa, cuando quieras. Fijo que alguna trama podemos montar.", "in_reply_to_user_id": "1145345113859796992", "author_id": "1110901012796239872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622485488361473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159616607670419457"}], "id": "1159622485488361473", "created_at": "2019-08-09T00:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@odiodobemm @Altemirrrs comemorar o q? Se o motivo ele matou!", "in_reply_to_user_id": "1103510352296374272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "odiodobemm", "id": "1103510352296374272"}]}, "author_id": "332178630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622431314784257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159622431314784257", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "167558493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622415988797447"], "id": "1159622415988797447", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Rufus"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rufus casi se suicida metiendo la cabeza al horno", "author_id": "360921942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622388612567041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159622388612567041", "created_at": "2019-08-09T00:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "710815447806042112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622357671194624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159622357671194624", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2402053790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622277446688771"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159619637753131008"}], "id": "1159622277446688771", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "Anses"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El jubilado en Anses no se suicida m\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "286957495", "author_id": "286957495"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622208291053568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159548629826379777"}], "id": "1159622208291053568", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 161, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gnatalini", "id": "35879806"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@gnatalini Se defender tortura e torturador \u00e9 se afastar da ra\u00e7a humana, como algu\u00e9m pode em s\u00e3 consci\u00eancia defender o comunismo,ideologia que matou mais que a II guerra, q torturou uma na\u00e7\u00e3o (holodomor), q torturou e assassinou opositores? \u00c9 muita incoer\u00eancia criticar um e pregar o mesmo.", "in_reply_to_user_id": "35879806", "author_id": "60382805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/JaX0JbwFjv", "expanded_url": "http://bit.ly/2YXf6Jj", "display_url": "bit.ly/2YXf6Jj"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.5954, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622203815731203"], "id": "1159622203815731203", "created_at": "2019-08-09T00:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata esposa y se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/JaX0JbwFjv", "author_id": "829478992768008192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622142197194752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159622142197194752", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "366180893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622122190319617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159622122190319617", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "899018194286911488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622037993861120"], "id": "1159622037993861120", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9271, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix fui eu que pedi simmmmmmmmm", "author_id": "600511423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621997741125634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159621997741125634", "created_at": "2019-08-09T00:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "772283559394422784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621917340573697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159621917340573697", "created_at": "2019-08-09T00:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1082857100961812480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/e9DWl99iNz", "expanded_url": "https://twitter.com/Santos_Deivith/status/1159621885338030082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9DWl99iNz", "media_key": "16_1159621876336988160"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Terranoticiasbr", "id": "77469764"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621885338030082"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159609163087044608"}], "id": "1159621885338030082", "created_at": "2019-08-09T00:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TerraNoticiasBR O elemento matou a pr\u00f3pria filha, que lixo de justi\u00e7a \u00e9 essa do Brasil que oferece um benef\u00edcio desse a uma pessoa como essa? \u00c9 de dar nojo... Se brincar ao ser reconhecido, a popula\u00e7\u00e3o pode at\u00e9 linchar esse assassino. https://t.co/e9DWl99iNz", "in_reply_to_user_id": "80937256", "author_id": "3233803840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621820984827905"], "id": "1159621820984827905", "created_at": "2019-08-09T00:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o acredito que uma pessoa t\u00e3o querida como a Terezinha se matou, a ficha n\u00e3o quer cair, ela parecia t\u00e3o calma, ajudava tanto os outros, parecia feliz... Pra ver como a gente nunca sabe nada nessa vida de merda. Tomara que descanse em paz. Que triste.", "author_id": "1157366811169558528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621793008771072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159618649013010432"}], "id": "1159621793008771072", "created_at": "2019-08-09T00:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caraleoolu O gato que \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "819552086908141569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caraleoolu", "id": "819552086908141569"}]}, "author_id": "1107466425801814016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621779326951424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159621779326951424", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "99581543"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621766928642048"], "id": "1159621766928642048", "created_at": "2019-08-09T00:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O FDP MATOU A FILHA E DA UMA \"SAIDINHA\" NO DIA DOS PAIS? VAI SE FUDER SEUS DOENTE", "author_id": "1076918723565506562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621716068438017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621716068438017", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "708138570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621702223040512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621702223040512", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "357655874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621640168366081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621640168366081", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1110309546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621636510887936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621636510887936", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "59960359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621628357206016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159621628357206016", "created_at": "2019-08-09T00:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "626213647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621627874877440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621627874877440", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1552052653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621609872904193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621609872904193", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1239791370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621582052057090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159621582052057090", "created_at": "2019-08-09T00:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "971541863521030154"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621577312559104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596995885043714"}], "id": "1159621577312559104", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro N\u00e3o entendo porque Bolsonaro se preocupa com esse caso se o ustra torturou e matou muitos \u00e9 considerado por ele um her\u00f3i..", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "959170472905756672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621538301325313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159621538301325313", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "722125711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621498547687424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621498547687424", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "952013832473464832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621490754695168"], "id": "1159621490754695168", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "adhn"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadrao suicida ta na netflix?????????!/?:\u2019adhn\nserei obrigada a rever essa merda so pra lembrar a merda que \u00e9", "author_id": "1014119856998887424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621465534337024"], "id": "1159621465534337024", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "95574585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621448853577728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621448853577728", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "300896463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621446139707392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159261885566521344"}], "id": "1159621446139707392", "created_at": "2019-08-09T00:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@martindemierda_ Era tipo una familia de chino y se mudaron u pasaban cosas re turbias, la mam\u00e1 o hermana no me acuerdo hab\u00eda sido quemada en la ducha y al final el hermano mayor se suicida y en un bolso que ten\u00eda estaba la cabeza del hermano je", "in_reply_to_user_id": "1016057710046040065", "author_id": "1056011299207962624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621416070844416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621416070844416", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "304769218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621323766861824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621323766861824", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "532276130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621319417372672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159621319417372672", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "3239801991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621271757344768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159621271757344768", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1419602287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621232666599424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159620714456109057"}], "id": "1159621232666599424", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aaaaaaaalexia", "id": "60663931"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aaaaaaaalexia Mas a pergunta que todo mundo que defende eles n\u00e3o sabe responder \u00e9: se n\u00e3o foram eles quem matou Isabella??? A menina se jogou sozinha como j\u00e1 foi alegado? O assaltante fantasma que ningu\u00e9m viu al\u00e9m do pai dela? O que a suposta pessoa que matou ganharia?", "in_reply_to_user_id": "60663931", "author_id": "475288915"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621164639117312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159621164639117312", "created_at": "2019-08-09T00:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "700327725056319488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621155940122624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159621155940122624", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "114933610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621121077104640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159621121077104640", "created_at": "2019-08-09T00:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2319831462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159621079515766784"], "id": "1159621079515766784", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ver o Nardoni que matou a pr\u00f3pria filha receber beneficio de sa\u00edda do dia dos pais \u00e9 deprimente. \u00c9 como se ele a matasse outra vez !!", "author_id": "2497407850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621051875254275"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621051875254275", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "318459270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621045621538816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621045621538816", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "952264808560316416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159621004605497345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159621004605497345", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1128824805254488066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620978307190785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159620978307190785", "created_at": "2019-08-09T00:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1345192519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620959072137218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159620959072137218", "created_at": "2019-08-09T00:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "174317385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620879791341568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159296602886070272"}], "id": "1159620879791341568", "created_at": "2019-08-09T00:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@rafinhabastos Fala isso pra minha vizinha q se matou d trabalhar juntar dinheiro e dar entrada na sua moto, dai veio um \"coitadinho\" e levou a motinha embora e ainda bateu nela. Ele n\u00e3o matou mas, deixou ela machucada, sem a moto e com o resto da d\u00edvida. Pergunta pra ela o q ela acha...", "in_reply_to_user_id": "18297088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "author_id": "1043608033086136320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620860283674624"], "id": "1159620860283674624", "created_at": "2019-08-09T00:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hay una marcha pro vida a media cuadra de casa, por cada frase que dicen se me suicida una neurona.", "author_id": "154372196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620855422476288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159620855422476288", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1096894416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620850611576835"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159182969665441797"}], "id": "1159620850611576835", "created_at": "2019-08-09T00:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JWJM_WM @Im_Gostosao6ix9 Bruxa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSe calhar matou um presidente \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "1081688930775384064", "author_id": "778507919553880064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620812250517504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159620812250517504", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "93206289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620811227062274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159620811227062274", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1069722387229360128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620793158000642"], "id": "1159620793158000642", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o acredito que chegou esquadr\u00e3o suicida na netflix e eu ainda n tinha assistido", "author_id": "944682050883289088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620792268808197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159620792268808197", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "223672491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620784345759744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159620784345759744", "created_at": "2019-08-09T00:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "715347754080403457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620782382899200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159620782382899200", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1140345588174807044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620778612183041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159620778612183041", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1406427883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620751894429697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159620751894429697", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "94364419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620738908860416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159620738908860416", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1355648088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620684399747072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159587214378110978"}], "id": "1159620684399747072", "created_at": "2019-08-09T00:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ViniciusPoit Inacreditavel !!! Como o infeliz vai comemorar o dia dos pais se ele matou a sua filha??", "in_reply_to_user_id": "110858508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ViniciusPoit", "id": "110858508"}]}, "author_id": "2810127915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620589927247872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159620589927247872", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "231600747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620589340024833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159620589340024833", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "296549487"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159620580326461441"], "id": "1159620580326461441", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez.\n1\u00b0 pq odeiam tanto? Nem \u00e9 t\u00e3o ruim assim\n2\u00b0 pq porra tem uns bixo besta que falam que s\u00e3o arlequina e coringa e postam \"hoje eu to tipo arlequina\" PORRA ELES S\u00c3O DOIS G\u00caNIOS DO CARALHOOOOO E TEM UMA HIST\u00d3RIA DA PORRA, vsf", "author_id": "4600090828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159620563033362432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159620563033362432", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "708469689"}], "includes": {"users": [{"username": "luchop11", "name": "Lucho", "id": "21992288", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 229, "tweet_count": 27939, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "apranorte", "name": "Apra", "id": "2416452817", "public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "luisfilipef_", "name": "luis", "id": "806187021081382912", "location": "conex\u00e3o pin-es//aracaju-se", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 332, "tweet_count": 24927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TkMaria1", "name": "TkMaria\ud83c\udf39", "id": "1038911622667005957", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 166, "tweet_count": 2604, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mlfattorelli", "name": "Maria Lucia Fattorelli", "id": "145758202", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "AndruDelRancho", "name": "El Potro \ud83d\udc0e", "id": "116824314", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8126, "following_count": 692, "tweet_count": 219294, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160268, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "verified": true}, {"username": "EduardoMarrugo5", "name": "Eduardo Alfonso Marrugo Cely", "id": "4905627760", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 0, "tweet_count": 24300, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jpnorena7", "name": "Juan Pablo Nore\u00f1a", "id": "894025998", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1234, "tweet_count": 286265, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Nicklaflame30", "name": "Nickolas", "id": "1029296530203787265", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 368, "tweet_count": 22460, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "ricardogabrie34", "name": "Ricardo Ka Sep \ud83d\udc9a", "id": "421446830", "location": "S\u00c3O PAULO", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5048108, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "verified": true}, {"username": "CarAndRinGue2", "name": "CarAndRinGue", "id": "723505016041050112", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 24, "tweet_count": 40051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pretanadelicia", "name": "gata preta", "id": "758356428860092416", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1033, "tweet_count": 89642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amarx1867", "name": "Johan Andr\u00e9s Ni\u00f1o", "id": "442174570", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 4991, "tweet_count": 28335, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "guapanelo45", "name": "miguel angel quevedo", "id": "311784278", "location": "Villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 982, "tweet_count": 136083, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NTN24", "name": "NTN24", "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718891, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "verified": true}, {"username": "ciudadano_XD", "name": "Liberen a mi pueblo!", "id": "107128493", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 131, "tweet_count": 36451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "il_J0lly", "name": "Matth", "id": "128024975", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 913, "tweet_count": 59671, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thiagopecr", "name": "thETRA\ud83d\udc98", "id": "777302385668620288", "location": "024 - rj", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 383, "tweet_count": 31871, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "hsimaox", "name": "Henrique Sim\u00e3o", "id": "2834708284", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1669, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morpheuxzfell", "name": "\u096a D\u00ea. \u06de \ud83d\udcd6: The Vampire Lestat", "id": "1711355088", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4607, "tweet_count": 57520, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Nbf__92", "name": "fininho", "id": "476042561", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 414, "tweet_count": 65607, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gsal5000", "name": "JERRY", "id": "1195710859", "location": "Renton, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4741, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "andradekakau", "name": "Clau Souza cuscuzette e vitimista \ud83e\udd9c...\ud83c\udf35", "id": "765786819661266944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 853, "tweet_count": 21811, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "id": "116030031", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "nietzschefreud1", "name": "@nietzschefreud2004", "id": "1109781098064687104", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5466, "following_count": 5705, "tweet_count": 215779, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "petestroika", "name": "Ultraman \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1027346761185148928", "location": "Planeta Ultra.", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1522, "tweet_count": 97033, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PeterMr", "name": "Peter \ud83d\udc19\ud83d\udd34\u26ab", "id": "19327250", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 5282, "tweet_count": 163844, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Vallbuquerqueh1", "name": "Valeria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1057289355105046529", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 705, "tweet_count": 18075, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marylarys", "name": "\ud83d\udea9 Larissa Nogueira\ud83d\udea9", "id": "75696309", "public_metrics": {"followers_count": 14292, "following_count": 6913, "tweet_count": 34537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alandete", "name": "David Alandete", "id": "16439573", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 29714, "following_count": 1871, "tweet_count": 25918, "listed_count": 627}, "verified": true}, {"username": "estherseijasho1", "name": "estherseijas@hotmail.com", "id": "976976314744934400", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 95, "tweet_count": 15400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Igor98285239", "name": "Igorsilva", "id": "1084084840516018177", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 272, "tweet_count": 4734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniellyPolyca1", "name": "@Danny crf\u26ab\ud83d\udd34", "id": "734740206805475329", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 194, "tweet_count": 16345, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kakhsz", "name": "kah", "id": "3389094969", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 299, "tweet_count": 24772, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "goliatArev", "name": "D Ar\u00e9valo", "id": "1924794776", "location": "Donde sea!", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 658, "tweet_count": 7533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ninitarios", "name": "Nilda R\u00edos \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "339037099", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 3032, "tweet_count": 76765, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "eeita_geovana", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd56\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "id": "851410822584815616", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 304, "tweet_count": 20420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UrubinhaCRF", "name": "Conservador da G\u00e1vea \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1145574757682864128", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 58, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grppimentel", "name": "Gabriel Pimentel", "id": "144666374", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 658, "tweet_count": 26739, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AnaAbama", "name": "alama", "id": "1363572746", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 692, "tweet_count": 217256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malou1872", "name": "Malou\ud83e\udded", "id": "399467343", "location": "Debajo de un bello cielo...", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 3847, "tweet_count": 30259, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JamisonDFS", "name": "Jamison Douglas \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "68604362", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 270, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "conjacomunista", "name": "Trezezinha", "id": "1054143965589635072", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 959, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marga454", "name": "Margarita Romeror", "id": "292651557", "location": "California,Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2153, "tweet_count": 21533, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "LourdesForns", "name": "Luli FP", "id": "704515374", "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 546, "tweet_count": 11863, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NiellLucia", "name": "lus \u264d\ufe0f", "id": "3098087170", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 1808, "tweet_count": 53127, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_viferrera", "name": "Vitoria", "id": "3011179697", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 261, "tweet_count": 50559, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MiTaxxI", "name": "MiTaxxI", "id": "385460196", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 172, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bybia2000", "name": "Beatriz Almeida", "id": "759910704006647816", "location": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 174, "tweet_count": 14521, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "verified": true}, {"username": "bilila2008", "name": "FASCHNORR", "id": "128880652", "location": "Londrina Pr", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 388, "tweet_count": 41784, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Gabriel_04505", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "2372373060", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 505, "tweet_count": 5826, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "danielfahrenhei", "name": "Daniel de FoeOficial", "id": "429593140", "location": "Mexico City ", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2556, "tweet_count": 15669, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "proceso", "name": "Proceso", "id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275119, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "verified": true}, {"username": "ejmendoz", "name": "Emigdio J Mendoza F", "id": "242941274", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 24, "tweet_count": 11960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tayloorcrf", "name": "Taylor", "id": "2912755913", "location": "localiza po", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 646, "tweet_count": 72144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "javier65932247", "name": "javisan", "id": "759711366", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 5609, "tweet_count": 383901, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "alexandracading", "name": "Alexandra Cading", "id": "99617019", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1298, "tweet_count": 26410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gpinillosm78", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5e\ud835\udd66\ud835\udd64 \u2119. \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f", "id": "528674099", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1301, "tweet_count": 15858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OsnoflaCo", "name": "Alfonso Coronado", "id": "314218688", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 0, "tweet_count": 48969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leonidasjaime28", "name": "Leonardo", "id": "3039366016", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 860, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edulysv", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEdulys \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1857315074", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 3012, "tweet_count": 114311, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "EmaCorreas12", "name": "Ema Correas", "id": "777246492583133185", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 445, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kats_alencar", "name": "cle\u00f3patra", "id": "4871975729", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1321, "tweet_count": 49356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "forabozoliro", "name": "Xaviera Rainha", "id": "346382484", "location": "Mar do sert\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2, "tweet_count": 15470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mrosesto", "name": "M\u00e1rcia MR", "id": "87831375", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 541, "tweet_count": 7871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamerodaz", "name": "O.D.A.Z \ud83d\udc4d", "id": "888224393318584320", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 787, "tweet_count": 18173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ludifao", "name": "D'egos", "id": "127567533", "location": "Quimbaya, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4209, "tweet_count": 70249, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Resistencia2002", "name": "Periodismo Corrupto!!!", "id": "162125527", "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1758, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luvsukwon", "name": "\u0618", "id": "3029064322", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 824, "tweet_count": 135040, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Bia21_bia", "name": "Bia \ud83c\udfa4\u2764", "id": "2345773466", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 562, "tweet_count": 3841, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1ndie1_", "name": "indie \ud83e\udd8b", "id": "1460230934", "location": "maiaasin \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5709, "following_count": 2006, "tweet_count": 132276, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "elgordomejia", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2c", "id": "172011882", "location": "Salento, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 978, "tweet_count": 51200, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "larete_carv", "name": "larinha", "id": "956207470208323584", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 189, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexisNioCorte2", "name": "Ni\u00f1o. \ud83d\udc3e", "id": "936793705780072448", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 979, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnHernanMas", "name": "\ud83e\udd51MuyAmargoyQue!\ud83d\udc1d\u200f\u200e\u200e\u200e\u0647\u064a\u0631\u0646\u0627\u0646\ud83c\udf31", "id": "213769615", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1000, "tweet_count": 425054, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Luciana94067563", "name": "Luciana SB", "id": "1002343609901953024", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 31, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pefabiodemelo", "name": "padrefabiodemelo", "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "verified": true}, {"username": "sanukip", "name": "lele", "id": "239149879", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 481, "tweet_count": 117660, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sailormartinez_", "name": "froot loops", "id": "781643268979318788", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1081, "tweet_count": 29405, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "callmexbey", "name": "xands | Beyaissance", "id": "1566893258", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 445, "tweet_count": 31874, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "braveisah", "name": "thelmer", "id": "1730167634", "location": "snap: isabellezinha ", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 500, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorgeolarte3", "name": "edolce", "id": "450900561", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1577, "tweet_count": 144516, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "katiuskalvarado", "name": "Katiuska Alvarado", "id": "1150902637", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 462, "tweet_count": 12224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wallace21815397", "name": "WallaceAndrade", "id": "958364130364280835", "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 102, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaNazario_", "name": "ana clara", "id": "133799778", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 175, "tweet_count": 262692, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "Edinson86666730", "name": "inmobiliaria la Fantastica", "id": "1036682495943696384", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1623, "tweet_count": 30985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabioMejiaBaro1", "name": "Fabio A Mejia Baron\ud83d\udc02\ud83d\udc0e\ud83d\ude98\ud83d\udeb2\ud83c\udfc3\ud83c\udf7a\u2615\ud83d\udc8f", "id": "768505618059628544", "location": "Sogamoso,Boyaca,Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1827, "tweet_count": 23699, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TrujilloDelio", "name": "Hernan Trujillo Campo", "id": "3410587961", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 675, "tweet_count": 17968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoriegaY10", "name": "YN10 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "188896133", "location": "En alg\u00fan lugar del caribe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 0, "tweet_count": 86811, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "reisassis", "name": "Arlison Reis", "id": "132698450", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 954, "tweet_count": 34782, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "camirot3", "name": "CamTor", "id": "3756620123", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 462, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cadv___", "name": "Cadv", "id": "3035613789", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 517, "tweet_count": 9137, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lorenzinhors", "name": "Lorenzo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1040797008515264512", "location": "Rep\u00fablica Rio-Grandense", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 86, "tweet_count": 6403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wagudelo15", "name": "wilson agudelo", "id": "2322318902", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 364, "tweet_count": 68702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "persumntr", "name": "ludo", "id": "828147213188620289", "location": "nig city, rj", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 658, "tweet_count": 10227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423373, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "verified": true}, {"username": "brunakaiserin", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd9a", "id": "1030479410351276032", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 419, "tweet_count": 38742, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "detailsbaejin", "name": "giulia short hair", "id": "969891697", "location": "lukegotgalaxy heart\u250a\ud835\udc2c.\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b!", "public_metrics": {"followers_count": 4885, "following_count": 3588, "tweet_count": 136985, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "KEFESACA", "name": "Keppler Fenerson ", "id": "1353473294", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 805, "tweet_count": 25565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuanaLopes1801", "name": "Luana \ud83e\udd1f\ud83d\udc14\u262f\ufe0f \ud83e\udd85\ud83c\udf93\ud83d\udd75\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf0a", "id": "835361618393448448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1453, "tweet_count": 8772, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Warghost_", "name": "Dodi \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "3399489250", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 358, "tweet_count": 88244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lis_2204", "name": "Diany Cadena", "id": "3065831842", "location": "Mocoa, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1229, "tweet_count": 8910, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ahsep2011", "name": "laura| ADORA O ACE\ud83c\udfb8", "id": "2990411638", "location": "Jonathan Brandis", "public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 3287, "tweet_count": 46173, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "iCHESRRY94", "name": "flor | harry's house -47 -48", "id": "925366636953128961", "location": "finelinera", "public_metrics": {"followers_count": 9835, "following_count": 4130, "tweet_count": 70567, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "lalixcabello", "name": "\u0336f\u0336l\u0336o\u0336r\u0336 \u0336", "id": "166253909", "public_metrics": {"followers_count": 11557, "following_count": 10159, "tweet_count": 122279, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "vago85", "name": "victor", "id": "185608626", "location": "ariguani , colombia", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 520, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicolasAra97", "name": "Nico \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1602625099", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 1378, "tweet_count": 47196, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_Wilsonjunior19", "name": "Wilson", "id": "457967009", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1516, "tweet_count": 23734, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marycrawle", "name": "pam \ud83c\udf44", "id": "2363178890", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1277, "tweet_count": 165604, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "mizoreday", "name": "Mia", "id": "811331878607351808", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1137, "tweet_count": 5809, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lixuau", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd9a & f\u00e3 clube do Ednaldo Pereira \ud80c\udd8f", "id": "808016619943424000", "location": "thresh.", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1195, "tweet_count": 45795, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "97naku", "name": "Nak_22", "id": "2314671668", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 177, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliaanFerro", "name": "Juli\u00e1n", "id": "1242911467", "location": "Quilmes, Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 212, "tweet_count": 9225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_nicolasgramajo", "name": "Nico", "id": "254767613", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 531, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "deiselopes1903", "name": "Deise Lopes", "id": "1135010402910257153", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 105, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mluanasouza", "name": "lua", "id": "1670814314", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 335, "tweet_count": 57485, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "funkyc4t", "name": "Funky cat", "id": "108137926", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2735, "tweet_count": 77839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Matisanjose04", "name": "Mati Moron", "id": "1093359095283892224", "location": "Campos Salles, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 282, "tweet_count": 10143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArceRodrigo32", "name": "rodrii", "id": "1007415097873125377", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 188, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xpassiondream", "name": "Ricardo", "id": "865575384", "location": "N\u00dd", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 196, "tweet_count": 3495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cilia2908", "name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1150266419969499137", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7527, "following_count": 8175, "tweet_count": 22902, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_kajhu", "name": "J\u00falia", "id": "169948829", "location": "Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 8341, "following_count": 9169, "tweet_count": 197451, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "a_mberheard", "name": "lari adomaitis", "id": "4299951629", "location": "amber follows ", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98645, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "dwalterc", "name": "Waltercito", "id": "554865204", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 969, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guillermo100842", "name": "guillermo gonzalez", "id": "1222423682", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1669, "tweet_count": 169949, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "RCameloA", "name": "RCAbogado", "id": "1661115584", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 624, "tweet_count": 10945, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VelascoRuby", "name": "ruby velasco", "id": "554737778", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 105, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsmaelPortilho", "name": "Ismael Portilho", "id": "69526314", "location": "Brasilia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 811, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsentaoCast", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Isent\u00e3oCast \ud83d\udcfd\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "991140729304092672", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 622, "tweet_count": 37649, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "oieusouoyann", "name": "Yannzito | VIV\u00caNCIAS 092 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1028352739980525574", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1505, "tweet_count": 102562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mario_99999", "name": "M\u00e1rio", "id": "1118629993070891008", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 225, "tweet_count": 56423, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sajeriva", "name": "MAURICIO RAMIREZ", "id": "933794789518139392", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 143, "tweet_count": 124680, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julizxc", "name": "J U", "id": "975732726060978176", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 176, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamiloCrojas", "name": "Camilo Cortes", "id": "865180919283494912", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 273, "tweet_count": 8262, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngelicaCh2021", "name": "Ang\u00e9lica Chaparro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udea9\u2b05\ud83d\udd3b\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "199978956", "location": "Fontib\u00f3n, Bogot\u00e1, Latinoam\u00e9ri", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2299, "tweet_count": 51435, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "valero_zulay", "name": "Zulay Valero", "id": "2864027995", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 170, "tweet_count": 17824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tbeantowngirl", "name": "aline \ud83e\udd91 jur\u00eddicoMical", "id": "472166379", "location": "\u2721", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 669, "tweet_count": 129101, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Gabriel94883143", "name": "Gabriel", "id": "2401839818", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 188, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wihernan", "name": "WIL", "id": "156965455", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5509, "following_count": 5728, "tweet_count": 426508, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "yonathanvelez", "name": "...", "id": "148841899", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 900, "tweet_count": 47655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vintaoapenas", "name": "Vint\u00e3o", "id": "1075843236395143169", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 624, "tweet_count": 74259, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LilyBronstein", "name": "Liliana Bronstein", "id": "2183242150", "location": "Santos Lugares- ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 313, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rinconet", "name": "Sebastian Fernandez", "id": "182831320", "location": "La Radio MAK", "public_metrics": {"followers_count": 145867, "following_count": 2884, "tweet_count": 386634, "listed_count": 340}, "verified": false}, {"username": "jeremiasmckinno", "name": "feLipe", "id": "32903898", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 574, "tweet_count": 39176, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kovaccss", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd98 \uff92\uff92 '^", "id": "2617418430", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 1379, "tweet_count": 12767, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paraphonee", "name": "ally", "id": "1072291059487649792", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08n't? ", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1093, "tweet_count": 32304, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SoyAndromaca", "name": "Andre Barrera", "id": "408960515", "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 858, "tweet_count": 26052, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "crlhmalu_", "name": "maluiza", "id": "786318824085696512", "location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 153, "tweet_count": 24570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alucinathy", "name": "Nathalia - Enxoval de Beb\u00ea", "id": "399560587", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1571, "tweet_count": 196576, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maydecambera", "name": "MAYDE", "id": "242540597", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 305, "tweet_count": 12245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliannanns", "name": "Julianna", "id": "2876377817", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 62, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pampezzini", "name": "e digo mais", "id": "70308027", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pajon_lauraR", "name": "Laura Paj\u00f3n\ud83e\udd51", "id": "707188956249661440", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4049, "tweet_count": 140503, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "charlesnuneslim", "name": "Nunes \ud83e\udd43", "id": "400391604", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 154, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luabfr1d", "name": "Lua\ud83c\udf19", "id": "761712358205030400", "location": "Rj Z.N", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1128, "tweet_count": 78384, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeHirotaJr", "name": "Jay Hirota", "id": "84187313", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 902, "tweet_count": 27016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eujessicaramoss", "name": "jr. \ud83c\udf3b", "id": "4845863001", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 689, "tweet_count": 56633, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "kubo_stefany", "name": "stefany", "id": "4825823704", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 682, "tweet_count": 6822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daydreamingsm", "name": "mar\u00a1a \ud83e\ude90", "id": "889582305639108610", "location": "arthur, liz, kaiser, joui", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1606, "tweet_count": 71942, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "alienxsd", "name": "\u0618alien", "id": "846112532012118016", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 3450, "tweet_count": 39777, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "elisson04", "name": "elisson nascimento", "id": "332929258", "location": "MANAUS", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IgorObregonC", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "id": "326474572", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manuelito2323", "name": "Manuelito", "id": "129658042", "location": "Barranco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1314, "tweet_count": 43068, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Oscaradolperez", "name": "oscar", "id": "148429278", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4949, "tweet_count": 241652, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "PEDCAS", "name": "PEDcas", "id": "119502540", "location": "Bogota, colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 7051, "tweet_count": 401579, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Portafolioco", "name": "Portafolio", "id": "52819651", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1432649, "following_count": 2468, "tweet_count": 237479, "listed_count": 4711}, "verified": true}, {"username": "regrasdaloja", "name": "tupii \u6c34", "id": "3178158939", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 571, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChrisXa53849509", "name": "Chris Xavier", "id": "1123953933494386689", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 519, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Oscar_GCh", "name": "#NewProgresismo", "id": "169977532", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1776, "tweet_count": 57188, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NEWJERS_DRC", "name": "JAIRO RUIZ", "id": "139792026", "location": "BOGOTA", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 559, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lourpidre", "name": "Mar\u00eda Lourdes Pidre", "id": "316035863", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 208, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mundosinperos", "name": "HenryM-sinperos", "id": "398360701", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 587, "tweet_count": 27242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejojimenez83", "name": "a", "id": "1668433752", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 244, "tweet_count": 24825, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ffchn", "name": "filipe", "id": "44401874", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 204, "tweet_count": 123867, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "joseignacio0409", "name": "Jose Echeverria", "id": "993557869", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 384, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manchadepapoche", "name": "La se\u00f1o In\u00e9s", "id": "1726506192", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 989, "tweet_count": 21219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisaRo39307970", "name": "Luisa Rodriguez", "id": "1123008676296581120", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 94, "tweet_count": 9372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emirospa", "name": "Emiro Pas", "id": "1202044052", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 161, "tweet_count": 16856, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chuuyato", "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbf\ud835\udcbe \ud83e\udd0d", "id": "128321857", "location": "she/they \u208d\u2022\u0348\u1d17\u2022\u0348\u208e  infj ", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 553, "tweet_count": 344452, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "lewinson_o", "name": "Ocor\u00f3", "id": "940798484680200193", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 2140, "tweet_count": 19796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sonyjpca", "name": "Sonia J P\u00e1ramo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1478750929", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2530, "tweet_count": 78029, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "owenhenriquez", "name": "Owen Henriquez L.", "id": "70812648", "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2603, "tweet_count": 16448, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sandrazafra5", "name": "\ud83d\udc1d", "id": "974036346271621131", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 431, "tweet_count": 40109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "consuelogo20", "name": "Consuelogo20", "id": "1098685066002288641", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 258, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pelao_triste18", "name": "David.", "id": "1159625490233249793", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lidia_laurindo", "name": "Lindia", "id": "1704683594", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1501, "tweet_count": 22158, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nelsonguzman77", "name": "Nelson Guzman", "id": "549818856", "location": "Chia", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1108, "tweet_count": 69215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EvelynR56375108", "name": "Evelyn Rivas", "id": "2292217353", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 579, "tweet_count": 187377, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "vale_a6", "name": "Vale\ud83e\udec0", "id": "548860341", "public_metrics": {"followers_count": 5277, "following_count": 1779, "tweet_count": 52793, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Tudulcemovil", "name": "vero", "id": "165894373", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 373, "tweet_count": 7099, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zegmendes", "name": "Z\u00e9", "id": "1081766971904049152", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 363, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heterovillamix", "name": "lucas lopes \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "id": "1017518983497551873", "location": "Litoral Catarinense \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 555, "tweet_count": 77639, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "centraljbowman", "name": "Central Josh Bowman", "id": "1074326479431983104", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 35, "tweet_count": 1016, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AnaBolena49", "name": "My Pumpkins", "id": "180885054", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1620, "tweet_count": 22126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "prudescortes", "name": "Prudencio S. Cort\u00e9s", "id": "3240744353", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2183, "tweet_count": 42074, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "malkavianismos", "name": "kai", "id": "961602760755109888", "location": "ela/elu/ele", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 277, "tweet_count": 67603, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Malphuto", "name": "\u00e9 o gabs \u2605\u5f61", "id": "948030482507272192", "location": "algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 273, "tweet_count": 14508, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yonny70", "name": "yonny marquina", "id": "245320683", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 65, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ogonzalesgarcia", "name": "Oscar", "id": "403606582", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 633, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andresgamboar", "name": "andres Guevara \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93", "id": "2559729377", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2557, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DoraUtescher", "name": "Dora utescher", "id": "2290864605", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1197, "tweet_count": 19416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anturio06", "name": "Anturio", "id": "785262847957893120", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 4564, "tweet_count": 141866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gusrodri1981", "name": "Gustav A Rodriguez S", "id": "1466310332", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 356, "tweet_count": 24761, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IvoneSilves", "name": "Ivonne Silvestre", "id": "791038049090146304", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 639, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabaguiaar", "name": "fafa", "id": "427726076", "location": "Brasilia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 887, "tweet_count": 41029, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SilviaS05896207", "name": "Silvia Souza \ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83c\udf5e\ud83e\udde8\u26961\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "1151890843676139520", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 4345, "tweet_count": 77199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TKlau4", "name": "Klaus", "id": "749815225", "location": "Xxc", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1392, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "d_aleajactaest", "name": "Duarte", "id": "2573738021", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 809, "tweet_count": 64354, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gazua_", "name": "TD", "id": "25155186", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 1158, "tweet_count": 86759, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "sergiohrbdib", "name": "Sergio H R Braindib \u2695\ufe0e", "id": "370453664", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 467, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551606, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "verified": true}, {"username": "libardotavera3", "name": "libardo_tavera", "id": "1080577237139755008", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 804, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lrgrivera", "name": "Leonardo Rivera G.", "id": "269282699", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1817, "tweet_count": 170371, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "ColBolivariana", "name": "YoNoSeFilosofar", "id": "736337512248029184", "location": "Montes de Mar\u00eda, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 73977, "following_count": 6867, "tweet_count": 58579, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "javitoanaki", "name": "javitoanak\u00ed", "id": "1155541696136065024", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1170, "tweet_count": 10654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "m_paixao98", "name": "Marcelo (57/45) \ud83d\udc51", "id": "1891193306", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 413, "tweet_count": 6383, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rocha1215", "name": "Matheo Rocha", "id": "259053856", "location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gerardo_Tavara", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "diehercasvan", "name": "Diego Casallas", "id": "950741139006590976", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 698, "tweet_count": 67506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edbussi", "name": "Edbussi", "id": "1022340544650006528", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 875, "tweet_count": 81540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ErinDeBurgh2", "name": "Erin De Burgh", "id": "1101506174216622081", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 537, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3232966, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "verified": true}, {"username": "familiamendonc", "name": "Bella da Mar\u00edlia", "id": "897131587892121601", "location": "Barbacena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13524, "following_count": 1658, "tweet_count": 97803, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "saidonline", "name": "Said B\u00e9haine", "id": "187791883", "location": "Clovis, CA", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1455, "tweet_count": 25495, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuisdeAbreu11", "name": "Luis de Abreu", "id": "893881003990802433", "location": "Limbo, Al\u00e9m. ", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1915, "tweet_count": 26539, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ndiazgarzon", "name": "LindaFujjin", "id": "3392764323", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 2455, "tweet_count": 46795, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kevincalbusch", "name": "Kevin Calbusch", "id": "804797886420701185", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 500, "tweet_count": 26384, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "azrielwife", "name": "L U M A || \ud83d\udcd6: V\u00ea se cresce, Eve Brown!", "id": "713762399715737601", "location": "|\ud83d\udcda|\ud83d\udc1d|\ud83c\udf70|\ud83d\udde1|\ud83c\udf0c|\ud83c\udfd2|\ud83d\udd4a|", "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 4955, "tweet_count": 15333, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Siemprejoven6", "name": "Siempre_joven", "id": "950135882291523584", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 327, "tweet_count": 30432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mairegoldstein", "name": "maire goldstein", "id": "1053061860889628672", "location": "Brasil, col\u00f4nia de banqueiros - Gustavo Barroso", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1211, "tweet_count": 29067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosneyde1", "name": "Rosneyde Rond\u00f3n", "id": "419994298", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 194, "tweet_count": 26227, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brucleite", "name": "Bruna", "id": "230326705", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 64, "tweet_count": 7779, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FSimenon", "name": "FSimenon", "id": "286355582", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1104, "tweet_count": 96245, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "suu__lima", "name": "P\u00eassega \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "id": "1458397855", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 356, "tweet_count": 35119, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Muiska10", "name": "Muiska", "id": "4198050489", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 71, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Schuratz", "name": "Ha YuRak\u2756\ud83c\udf43\ud83d\udc9a\u274e \ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "1070053194888347648", "location": "\ud83d\udea2Noahide", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2916, "tweet_count": 241369, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "galileo2022", "name": "Pekin", "id": "987754628", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3151, "tweet_count": 45043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "truuudetective", "name": "Rast Col", "id": "420675994", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 2454, "tweet_count": 67611, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "FabbioSabatini", "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "verified": false}, {"username": "Carla97478706", "name": "Carla", "id": "1099389008113819648", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 37, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "notinfomex", "name": "Notinfomex", "id": "402322637", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 24810, "following_count": 6, "tweet_count": 75502, "listed_count": 139}, "verified": false}, {"username": "barross_rayssa", "name": "Rayssa Barross", "id": "1130445555635806208", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 148, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MomentsBrasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701728, "following_count": 10, "tweet_count": 87507, "listed_count": 937}, "verified": true}, {"username": "fabianchoso", "name": "\u041d\u043e\u0447\u044c\u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u0438\u0412\u043e\u043b\u043a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "430212850", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 3419, "tweet_count": 96702, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "glensyjo", "name": "Glensy Josefina{A}", "id": "239653598", "location": "En el laboratorio...", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1319, "tweet_count": 13020, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "OscarECasta", "name": "Oscar E Casta\u00f1eda B", "id": "870289641890566144", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 2201, "tweet_count": 18974, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thylokka", "name": "Thays Rodrigues", "id": "245432518", "location": "panambi rs", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 20693, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giulimx", "name": "Giuliana \ud83e\udda9", "id": "602244197", "location": "barrio sta b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 468, "tweet_count": 35572, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "panconlluvia384", "name": "Personas", "id": "861406750662111233", "location": "tu coraz\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 484, "tweet_count": 16028, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biobio", "name": "BioBioChile", "id": "14638581", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3983933, "following_count": 15658, "tweet_count": 927403, "listed_count": 10658}, "verified": true}, {"username": "isabmagela", "name": "isabela", "id": "879000639422046210", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 642, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "verified": false}, {"username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "id": "2851243105", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "riffzzilla", "name": "\ud83d\udc80caio\ud83d\udc80", "id": "708873281273733120", "location": "blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 689, "tweet_count": 53458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanKPulid", "name": "Juan-k-", "id": "609393945", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 270, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lmartin92782162", "name": "Lmartin", "id": "944292803366014976", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 302, "tweet_count": 54811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tchaunada", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e", "id": "1107363454917193729", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 928, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SeisFormaDeAmar", "name": "#VivaADiferen\u00e7a", "id": "894683887057719296", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 290, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcolizardo", "name": "MARCOS A. LIZARDO \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78919799", "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1057, "tweet_count": 169574, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "faedug", "name": "faedug", "id": "1688719158", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1309, "tweet_count": 274993, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bruno00431139", "name": "Bruno", "id": "592259073", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 15705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edvaldo40515921", "name": "Edvaldo", "id": "913448262023176192", "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 508, "tweet_count": 146808, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yandhi_leak", "name": "Camye West Bolsoalves\ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "284700945", "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 407, "tweet_count": 27584, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jskmoura", "name": "J\u00e9ssica Moura", "id": "1355278345", "location": "Paranaiguara-GO", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 820, "tweet_count": 19802, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CachamaTuerta", "name": "Cachama Tuerta", "id": "381272423", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 822, "tweet_count": 55147, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_micanieto", "name": "Mica", "id": "1602372787", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 194, "tweet_count": 36255, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "oxanderv", "name": "cannatronics", "id": "1069572385", "location": "Tierra de nadie ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 3945, "tweet_count": 41326, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "rosadej2", "name": "VENEZUELA", "id": "1857108660", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 103, "tweet_count": 39620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EduVery", "name": "Eduardo Rozo Gil", "id": "279777733", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1865, "tweet_count": 24499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielsfortes", "name": "Fuertes \ud83e\udd2a", "id": "631970297", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 170, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UIProducciones1", "name": "Jaime Yair Cabana", "id": "706261314033815553", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 140, "tweet_count": 57980, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "helenapessoa11", "name": "Helena Pessoa", "id": "264563902", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 159, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaoooferreira", "name": "Jo\u00e3o", "id": "919744406772764672", "location": "Na Minha Casa", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 170, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CocoMolina4", "name": "Coco Molina", "id": "911015672020336640", "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 884, "tweet_count": 19275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MBS0870", "name": "M.Bayer", "id": "456610031", "location": "Oslo, Norway", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2329, "tweet_count": 38265, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "snowfobiageek", "name": "v\u00a1 sem t \ud83c\udf83!", "id": "1158915858858749952", "location": "\uaab6\u00a1\ud835\udc21\ud835\udc1e/\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26!\uaac2\u033d \u2013 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f!", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1309, "tweet_count": 49217, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OyagaLeo", "name": "Leovigildo Oyaga", "id": "2290564230", "location": "Santo Tom\u00e1s, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 5009, "tweet_count": 271123, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RafaelePachon", "name": "Rafa Pach\u00f3n", "id": "1158201505", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17299, "following_count": 14339, "tweet_count": 17508, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "aldoEsp96807840", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EstbnVargas", "name": "eVargas", "id": "412732149", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 173, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernandoumeda", "name": "Nikkei Burajiru-jin(\u6885\u7530\u6d69\u4e00)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "982021747053445120", "location": "Kisarazu-shi, Chiba", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2102, "tweet_count": 4881, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "hennessy187_", "name": "Name cannot be blank", "id": "982306987382837248", "location": "Long Beach, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anderson_cafe83", "name": "Ander Dacosta", "id": "1403589126", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 282, "tweet_count": 25227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monitordesalud", "name": "MonitordeSalud", "id": "1137108312670068736", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1431, "tweet_count": 5724, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pasculuis", "name": "matias luis", "id": "139620520", "location": "25 de Mayo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 726, "tweet_count": 13610, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "twitsimmonsss", "name": "Ivan Simmons", "id": "111928286", "location": "\u00dcT: 10.530563,-66.118806", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 3225, "tweet_count": 167792, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "XaviAlbarran", "name": "Xavi Albarran", "id": "1066815835363254278", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 244, "tweet_count": 14141, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VicenteFoxQue", "name": "Vicente Fox Quesada", "id": "166669818", "public_metrics": {"followers_count": 1471420, "following_count": 465, "tweet_count": 18574, "listed_count": 3805}, "verified": true}, {"username": "paraujor", "name": "Patricia Araujo", "id": "857052638", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1181, "tweet_count": 99278, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Vie3Andrea", "name": "Andrea", "id": "1087987965106810880", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 802, "tweet_count": 3103, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vlzspam", "name": "sac ponto p\u00ea", "id": "865700579179417600", "location": "floripa", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1388, "tweet_count": 55245, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "araromano_", "name": "\u2661 aris", "id": "159898808", "location": "Salta La Linda / Tucum\u00e1n .", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 813, "tweet_count": 34914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nosoyyo__sosvos", "name": "maxxi", "id": "138910042", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 628, "tweet_count": 22022, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_danidallagnol", "name": "Daniela Dall'Agnol", "id": "1098611798721351680", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 139, "tweet_count": 2512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "William84204502", "name": "William", "id": "1159625383106551809", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "onomila", "name": "MM", "id": "116061794", "location": "Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1019, "tweet_count": 26424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Caciquedavid_", "name": "David", "id": "3571451902", "location": "na toca do indio", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 672, "tweet_count": 16314, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uber_sexo", "name": "Sexo-uber", "id": "839816032277659648", "location": "Caldas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 824, "tweet_count": 15764, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PKlanovicz", "name": "Pedro Y Ramos \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83e\udd8e", "id": "1023005252155584512", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 521, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DarvinAleixo", "name": "Fara\u00f3", "id": "1154564333839507456", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 121, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jabcn", "name": "jabcn", "id": "242335314", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 123, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EmidiotucciRM", "name": "EmidioTucciRM", "id": "2957691789", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 488, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jbonR", "name": "jbonR", "id": "289416971", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sauloplc", "name": "\u00e9 SAULO, n\u00e3o Paulo\u2122", "id": "104502382", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 3630, "tweet_count": 29859, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "daanielagiselle", "name": "777", "id": "1006756926590541824", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 203, "tweet_count": 6561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MAGN31", "name": "Stinger De Avispon", "id": "612726260", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 230, "tweet_count": 19444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "migueludo24", "name": "Migueludo24", "id": "1117242941137928192", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 41, "tweet_count": 60224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yue06866426", "name": "yue\u2764\ufe0f8.7\u6d5c\u677e/9.10\u5bcc\u58eb/10.14\u4e21\u56fd/10.30\u9759\u5ca1", "id": "743760060849885184", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 275, "tweet_count": 259, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "misty4tune", "name": "misty naftalina de puta", "id": "2865014482", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1435, "tweet_count": 25338, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gus__martins", "name": "Gus", "id": "192018912", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 463, "tweet_count": 32023, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ceresmegf", "name": "Mary", "id": "416260628", "location": "Fergolot", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1194, "tweet_count": 68413, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "curiosoooi", "name": "Curioso17", "id": "711695610", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "alarcon_prado", "name": "Jos\u00e9 Alarc\u00f3n Prado", "id": "2803656274", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 115, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nadamasqda", "name": "\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udddf", "id": "248011893", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 180, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isaacfelipepolo", "name": "isaac felipe polo s", "id": "1020046254", "location": "Santa Mar\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 53, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juan_1369", "name": "Dr. Del Vicio \ud83c\udf7f\ud83d\udc0d\ud83c\udf7b\ud83c\udfc9", "id": "2841823731", "location": "General Roca, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 760, "tweet_count": 65364, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DeloElmo", "name": "Elmo Delo", "id": "626464350", "location": "Burundi", "public_metrics": {"followers_count": 41033, "following_count": 1561, "tweet_count": 147445, "listed_count": 131}, "verified": false}, {"username": "isacarlam_", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc60\ud835\udc4e", "id": "1447918602", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 169, "tweet_count": 21910, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alejandro_vegan", "name": "Alejandro \ud83c\udf31\ud83d\udd4a\ufe0f \ud83c\udf3e #GoVegan \ud83c\udf0e \u2728\ud83d\udc89", "id": "3354203835", "location": "Terra. 3er orbe del Sol.", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 508, "tweet_count": 73518, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "alecsiaf", "name": "lexia", "id": "2492171533", "location": "Cuiab\u00e1,MT", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 218, "tweet_count": 10839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dyegoviegas", "name": "\ud83d\udd2513/77\ud83d\udd25", "id": "734678007462408192", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 135, "tweet_count": 11139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "widwawake", "name": "nana!!!", "id": "754506762540187648", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 249, "tweet_count": 6453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Racelopez", "name": "Rafael L\u00f3pez P\u00e9rez", "id": "803660059", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 4289, "tweet_count": 26140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IndyHdez", "name": "Indy Hdez", "id": "350077965", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2721, "tweet_count": 6258, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "taquilalico", "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "id": "1075204887628132352", "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3365, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Arelispsaez", "name": "Arelis", "id": "891670493266415616", "location": "Baruta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 107, "tweet_count": 25789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "darthplagueis99", "name": "Otto no se que", "id": "152847067", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 899, "tweet_count": 42127, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fabirumen13", "name": "Fabian M\u00e9ndez", "id": "593240840", "location": "Bogot\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 775, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biatavoloni", "name": "tia bia", "id": "952551887919812609", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 594, "tweet_count": 31718, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MarianoBarruet1", "name": "Mario Barrueto", "id": "954186843758604288", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 853, "tweet_count": 15543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karinamarigold", "name": "Karina Flausino Diaz (KarinaMarigold)", "id": "56414850", "location": "Mogi das Cruzes city/Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 825, "tweet_count": 247411, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "narb18", "name": "Nelson Beltr\u00e1n", "id": "156077821", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 445, "tweet_count": 12469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fermonovi", "name": "fermonovi", "id": "2346109438", "location": "aca", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 411, "tweet_count": 13128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joroamad", "name": "jorge rojas", "id": "143062457", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2824, "tweet_count": 50020, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "erwinperez39", "name": "erwin perez", "id": "774062618", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 575, "tweet_count": 25561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Purpleyoxn", "name": "\u2077 Carla\u270e bts mds", "id": "1025011242799382528", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2679, "tweet_count": 107377, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Juangabo20", "name": "Juangabo", "id": "1015647056520712194", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 339, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crlari", "name": "Larissa Rodrigues", "id": "270996022", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 255, "tweet_count": 57201, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "conr4do", "name": "\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd21", "id": "35339750", "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4121, "tweet_count": 31890, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "batcomvontade", "name": "batman rei do pop dono da dc", "id": "1123709893930901512", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LeomarMachado14", "name": "Leomar Machado", "id": "1136434682441195520", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BarbaraBladizq", "name": "Expectante", "id": "51268244", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 2245, "tweet_count": 22860, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "alissonalsn", "name": "ALi7", "id": "111987495", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 815, "tweet_count": 26925, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PedroMugarte", "name": "Pedro Mugarte", "id": "47028148", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 438, "tweet_count": 120724, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "miguel_casti23", "name": "COLOMBIA EN PAZ", "id": "452673913", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2443, "tweet_count": 237138, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marianazitaa", "name": "Marianazinha", "id": "709733000", "location": "Praia Grande - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 281, "tweet_count": 47890, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "flaviaquares_28", "name": "Fl\u00e1via Quaresma\ud83c\udf35", "id": "799409874", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 231, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15235355, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}, "verified": true}, {"username": "Laucha____", "name": "\ud83c\udf80 Supreme Bitch \ud83c\udf80", "id": "942573304828891138", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 8, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaln1984", "name": "Andy", "id": "724379029", "location": "Bogot\u00e1 (Colombia)", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4950, "tweet_count": 275594, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "dirtybodyx", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc32", "id": "2908557105", "location": "toxic account ", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 0, "tweet_count": 5795, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luuromero15", "name": "L U C \u00cd A \ud83d\udc51", "id": "191458871", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 936, "tweet_count": 81053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nohrasiza", "name": "nohra_siza", "id": "262191282", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 109, "tweet_count": 16821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "myrdur", "name": "Myriam Dur\u00e1n", "id": "126496431", "public_metrics": {"followers_count": 4776, "following_count": 5262, "tweet_count": 299644, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Imapax", "name": "Maxt'a", "id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "rgalarreta", "name": "Rene Galarreta", "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170777, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "MiguelJac1", "name": "Miguel Jac\u00f3", "id": "912657857484599296", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111343, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RomrioJos", "name": "Rom\u00e1rio", "id": "557626454", "location": "Condado", "public_metrics": {"followers_count": 7406, "following_count": 6487, "tweet_count": 67670, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PedroOgib", "name": "Ogibowski \u24df", "id": "238580156", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1011, "tweet_count": 25648, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jptxrres", "name": "joao torres \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "4638514419", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 420, "tweet_count": 5398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "auxilio021373", "name": "Orlando Mendoza", "id": "629031414", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 116, "tweet_count": 31836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DANNKING8831", "name": "DANNKING883", "id": "1125089327803961344", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 83, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndrsGomezV", "name": "Andr\u00e9s G\u00f3mez Vela", "id": "361896775", "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 83207, "following_count": 1491, "tweet_count": 41262, "listed_count": 329}, "verified": false}, {"username": "anitasouberlich", "name": "Any", "id": "328644873", "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1186, "tweet_count": 32283, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jhdez808", "name": "Jorge Hernandez", "id": "774331464829792256", "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 832, "tweet_count": 65587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairolondono", "name": "firmino", "id": "150367001", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 2807, "tweet_count": 6388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "66855446604", "name": "Sonia Evangelista", "id": "542098536", "location": "Mongagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 247, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vniacavalcante", "name": "V\u00e2nia Cavalcante", "id": "373091683", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 157, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "27gaboar", "name": "GARBLANQ1985", "id": "967123896", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 3836, "tweet_count": 49353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asoguardas", "name": "asoguardas", "id": "2523903744", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 693, "tweet_count": 44656, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_julietalujan", "name": "Julieta\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "628865887", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 661, "tweet_count": 34955, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "WomanWithPen", "name": "Elisa P. Barrett", "id": "2609504528", "location": "#Felicizia (UK)", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 5002, "tweet_count": 92617, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Brunasccampos", "name": "Bruna Campos", "id": "3026275565", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 108, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudinhopero", "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "id": "36431106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JAM55734354", "name": "JAM", "id": "1144007445154586632", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 304, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarleneVianey", "name": "Marlene Quintero", "id": "1334970055", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 161, "tweet_count": 21341, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ad_Astra13", "name": "Nicolas", "id": "797269195", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1357, "tweet_count": 10432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "terefermara", "name": "Teresa Fernandez", "id": "136073302", "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1106, "tweet_count": 129570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Queirozverse", "name": "\ud83d\udd25QUEIROZ, El PAPI \ud83d\udd25", "id": "4115819938", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 464, "tweet_count": 50463, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CaateFidel", "name": "fidel ca\u00f1ate", "id": "2574398751", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 593, "tweet_count": 5256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sarahfdalla", "name": "sarah", "id": "718791554144550913", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 842, "tweet_count": 69369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marbasill", "name": "Marcio Barros", "id": "73960625", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 462, "tweet_count": 2512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888842, "following_count": 108, "tweet_count": 245335, "listed_count": 2422}, "verified": true}, {"username": "marcelbsb", "name": "marcelo augusto", "id": "182945726", "location": "brasilia -df........brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7229, "following_count": 8030, "tweet_count": 32797, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DavidAlarquini", "name": "Alarquini \ud83e\udef0\ud83c\udffc\ud83e\udd0c\ud83c\udffc\ud83c\udf55", "id": "123507411", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 273, "tweet_count": 10348, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BetterCallAlly", "name": "\ud83e\udd87 pool boy at the vampire mansion \ud83e\udd87", "id": "767637673", "location": "\u0e3f\u0246\u2c67\u0142\u20a6\u0110 \u024e\u00d8\u0244", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1551, "tweet_count": 71150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asiroda", "name": "\ud81a\udd10", "id": "334367429", "location": "\u14da\u160f\u15e2 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 651, "tweet_count": 87632, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AsdruRivera", "name": "Asdrubal Rivera C.", "id": "2291858426", "location": "La Uni\u00f3n Nari\u00f1o Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 442, "tweet_count": 25220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniloNavarro85", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Navarro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 I guess I'm back", "id": "33601271", "location": "Mooca - S\u00e3o Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 91, "tweet_count": 227086, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "mechasvl", "name": "mechasvl", "id": "167545981", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1877, "tweet_count": 32366, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "itsdanimarques", "name": "lulala13", "id": "158037264", "location": "Juiz de Fora, MG", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 339, "tweet_count": 41368, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lizlarezz", "name": "Lizbeth Larez", "id": "1421933606", "location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 101, "tweet_count": 23097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kittybeasts", "name": "LilMomToDo", "id": "99469969", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 2688, "tweet_count": 131198, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "antoniomariaA", "name": "Antonio Maria Araujo", "id": "346664561", "location": "Valledupar-Cesar.-", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 1132, "tweet_count": 52837, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EvanRaizen", "name": "Anakin", "id": "335020584", "location": "Num p\u00e1lido ponto azul... ", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 651, "tweet_count": 23690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oficontab", "name": "Ana E. Delgado", "id": "431292933", "location": "Ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 5898, "following_count": 6000, "tweet_count": 215525, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "mvq__", "name": "Mariselis\ud83c\udf38", "id": "2642933792", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 235, "tweet_count": 8082, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alejandracrvz", "name": "Ale", "id": "1002908436089196544", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 522, "tweet_count": 13559, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucianaNoBot", "name": "Luciana-15/03 eu Fui!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "id": "1042137263491166208", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 781, "tweet_count": 19325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rei_deIas", "name": "biscoitinho de ma\u00e7\u00e3 \u2606\u2b51", "id": "1026596211216797696", "location": "19 y", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 158, "tweet_count": 9412, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "The_ALvinegro", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e", "id": "2196155670", "location": "SP - BRA", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1145, "tweet_count": 14642, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_pinccc", "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "345215691", "location": "Forquilhinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140888, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luizacattony_", "name": "Catt", "id": "374695385", "location": "No seu cu", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 772, "tweet_count": 52547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "d_mastrangello", "name": "dands", "id": "1061057229711966208", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 347, "tweet_count": 7456, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elliesdiscs", "name": "harper \ud83d\udc26", "id": "888823914654294016", "location": "ela/elu/ele.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1354, "tweet_count": 36784, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jlts3007", "name": "jota", "id": "2541997031", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 124, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AvelinoCDZ", "name": "Andres C\u00e1ceres", "id": "1016859625952563205", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 583, "tweet_count": 69846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lloviznas1", "name": "Mar\u00eda Moreno", "id": "2575130977", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 198, "tweet_count": 9379, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LAPC71330852", "name": "Luiz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1134812132300734465", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 156, "tweet_count": 20330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NerdIncorforme", "name": "UnRevolucionarioNerdDeEscritorio", "id": "4810505536", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 4121, "tweet_count": 35357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Esleider197", "name": "Esleider19 junior tu papa", "id": "809982020352954368", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1625, "tweet_count": 37184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matheusmarqss", "name": "mm", "id": "200274742", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 624, "tweet_count": 44199, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "devilminyard", "name": "olivier \ud83c\udf18!", "id": "1063600263397810177", "location": "\u300celu/dele = chanhee\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4318, "tweet_count": 79677, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "emanulaba", "name": "emanuel (SOUL.ZA)", "id": "1039929479483863041", "location": "Ponte Preta, Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 226, "tweet_count": 7511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoyceSanchotene", "name": "Joyce Sanchotene\ud83d\udea9", "id": "16439605", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13713, "following_count": 14605, "tweet_count": 305548, "listed_count": 854}, "verified": false}, {"username": "lauxovni", "name": "/laurinha/brit/", "id": "2343889897", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 730, "tweet_count": 19606, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Vessnita", "name": "Vessna Barrera", "id": "60714469", "location": "Rancagua", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 916, "tweet_count": 49728, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "theuszoca", "name": "\ud83d\udea9theus\ud83d\udea9", "id": "65763666", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 342, "tweet_count": 174374, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "RODRIGOORJUELAF", "name": "RODRIGO ORJUELA F.", "id": "2317918207", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 5025, "tweet_count": 70212, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EdwinchoAlferez", "name": "Edwincho Alferez", "id": "4166177602", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 57, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OctavioDiarteE", "name": "Octavio Diarte E.", "id": "160670165", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa.", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1738, "tweet_count": 13977, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MariettoPonce", "name": "Marietto", "id": "960607092557180929", "location": "Madrid/CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 207914, "following_count": 3934, "tweet_count": 89121, "listed_count": 412}, "verified": false}, {"username": "kismmist", "name": "movi pra @y1nyu_", "id": "1102989235353718784", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 610, "tweet_count": 37094, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Thiagoalc7", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fto Grossense", "id": "1114289861551382528", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 29, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "apalavracomH", "name": "cerab", "id": "3435994343", "location": "se xo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 3518, "tweet_count": 70526, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jesusantoniores", "name": "jesus antonio restre", "id": "453411365", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 272, "tweet_count": 85843, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sweetevelen", "name": "ely \u2720", "id": "1100185625850978305", "location": "cora\u00e7\u00e3o dele ", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 285, "tweet_count": 57069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThomasTaveira", "name": "T\ud83c\udd70\ufe0fveir\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "2593462010", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 153, "tweet_count": 13166, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "guisilva260800", "name": "Guilherme", "id": "900750453964771328", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 178, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daianepessoa27", "name": "Daiane\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1036099202", "location": "Belo Horizonte,MG,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 746, "tweet_count": 10272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClerMoraes21", "name": "Cler Moraes", "id": "1018891081528893442", "location": "Lajeado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 278, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Caremolina", "name": "Edwin Molina", "id": "388643920", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 445, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lbricenof", "name": "Luis Brice\u00f1o", "id": "2550552464", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 335, "tweet_count": 30262, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Glassbead47", "name": "NaN\u00f8", "id": "3383965335", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 567, "tweet_count": 24973, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "carolpaola12", "name": "Carola", "id": "188613680", "location": "Campo grande MS", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 885, "tweet_count": 36201, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "Joaoleao03", "name": "Jo\u00e3o Le\u00e3o", "id": "1048298298338107392", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 344, "tweet_count": 7704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heidymrb_heidy", "name": "por la libertad del mundo", "id": "2878760559", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 624, "tweet_count": 69843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodomarti12", "name": "en el 2022 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 potencia mundial de la vida...", "id": "2763770997", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 5001, "tweet_count": 57900, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nancySua_", "name": "Nancy Su\u00e1 \ud83d\udc1d\ud83d\udd4a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "993256897905119232", "location": "Vancouver, Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 10281, "following_count": 6228, "tweet_count": 36975, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "FabioAcevedori3", "name": "FABIO ACEVEDO R\u00cdOS", "id": "852176027744862208", "location": "BOGOT\u00c1 D.C. COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 5252, "tweet_count": 172983, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sebas_gauta", "name": "INDIGNADO72", "id": "190399446", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 657, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SinapsisLuis", "name": "luis pineda: Jubilado, desobediente civil.", "id": "1708494931", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1665, "tweet_count": 135690, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jorenmol1001", "name": "Jorge Molina", "id": "1009864554", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 786, "tweet_count": 79071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PerdomoDeysi", "name": "Deysi Perdomo", "id": "853949462238158848", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 721, "tweet_count": 47574, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LillyGo45475608", "name": "Lilly Gonzales", "id": "1108705859901763585", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 316, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hectoralvan", "name": "hector alva narvaez", "id": "253738390", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 470, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edmo1002", "name": "badELK", "id": "566590229", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 345, "tweet_count": 3926, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jsuisdevaste", "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "id": "2442809145", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 605, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gaguzmanc", "name": "Gaguzmanc", "id": "932033950456991744", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 5002, "tweet_count": 119085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_leandrogmorais", "name": "Peter losing Wendy", "id": "2801950014", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 4362, "tweet_count": 18761, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabwiano", "name": "Fabianyra", "id": "960578839465295873", "location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 13977, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jerez_violeta", "name": "violeta jerez", "id": "866487745", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 170, "tweet_count": 55113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "kayla_com_ky", "name": "Carlinha Karalho", "id": "1272521222", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 50, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiasPersio", "name": "P\u00e9rsio Dias de Medei", "id": "876494736948957186", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 88, "tweet_count": 26014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lozanv", "name": "Ofel Lozano", "id": "1257527672", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 302, "tweet_count": 21813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HENRYCA59817608", "name": "RYCARD", "id": "981472696788766720", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 620, "tweet_count": 46357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliandrp23", "name": "Juli\u00e1n Rodr\u00edguez", "id": "59907242", "location": "Palmira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 578, "tweet_count": 52515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lauislora", "name": "Lau \u2728", "id": "567660722", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 240, "tweet_count": 1424, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "James09548187", "name": "James", "id": "991773922147397633", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 611, "tweet_count": 23480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Taliita_Criis", "name": "Talita Vieira", "id": "238356503", "location": "Jerusal\u00e9m \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 16, "tweet_count": 21616, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JoelmaLaport", "name": "JOELMA \ud83d\udca5", "id": "4837586615", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1195, "tweet_count": 22306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clau13ari", "name": "Claudia De La Paz", "id": "2966808172", "location": "Piedmont, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 288, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thwshii", "name": "trish", "id": "2972537681", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 812, "tweet_count": 42755, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yoelyde162", "name": "Yoely D.", "id": "1282057074", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 322, "tweet_count": 18700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Honeymoon1_", "name": "al\u00ed \ud83e\udd8b", "id": "913514461", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1850, "tweet_count": 93536, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Marie_Rita", "name": "Marina", "id": "358899965", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 568, "tweet_count": 28462, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Moodharta7", "name": "belus", "id": "627599996", "location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 342, "tweet_count": 31180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "allanitcha", "name": "All Ana (todas as Anas)", "id": "986651993472208902", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 99, "tweet_count": 6419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jungoocut", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94", "id": "3368557529", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 3800, "tweet_count": 46488, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LuisAng50114164", "name": "Luis Angel", "id": "1153047363453358080", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 459, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaquitaBarrera1", "name": "Paquita La de Colombia", "id": "2291563069", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1030, "tweet_count": 8817, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kaiquemell_o", "name": "EuDisseFernandes \ud83e\ude78\ud83d\udd77", "id": "2815180130", "location": "O31", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 176, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sylvianorabock", "name": "Sylvia Nora Bock", "id": "2183504777", "location": "Matizando ...", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 211, "tweet_count": 225294, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "m00delicate_", "name": "off.", "id": "1110901012796239872", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 31, "tweet_count": 8142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosanadiaciuna", "name": "rosanadiaciuna", "id": "332178630", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2358, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cristhyn3000", "name": "Andrea Daza", "id": "167558493", "location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3370, "tweet_count": 715957, "listed_count": 109}, "verified": false}, {"username": "JulietaMartos", "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d07\u1d1b\u1d00 \ud83e\udd8b", "id": "360921942", "location": "San Rafael, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 714, "tweet_count": 35684, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Laisiilva1", "name": "Lais", "id": "710815447806042112", "location": "734", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2715, "tweet_count": 77034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "michelorus", "name": "Davi mend", "id": "2402053790", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 543, "tweet_count": 23765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "applematagalan", "name": "ay", "id": "286957495", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 192, "tweet_count": 50775, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Patricia281062", "name": "LuaNova", "id": "60382805", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 0, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gnatalini", "name": "Gilberto Natalini", "id": "35879806", "location": "natalini@natalini.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 57074, "following_count": 15001, "tweet_count": 451932, "listed_count": 326}, "verified": true}, {"username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403594, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Carlos7Vargas", "name": "Carlos Alberto Cantor Vargas", "id": "366180893", "location": "Bogota-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 308, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JennieJRomero2", "name": "Jennie J Romero", "id": "899018194286911488", "location": "Ventura, CA", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 123, "tweet_count": 98580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camillealvez", "name": "C\u00e1", "id": "600511423", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 504, "tweet_count": 86671, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "meninaSalem", "name": "Sabri", "id": "772283559394422784", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 466, "tweet_count": 8624, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miraidu", "name": "\u26a1_\u26a1", "id": "1082857100961812480", "location": "secreto", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 111, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Santos_Deivith", "name": "Deivith Santos", "id": "3233803840", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 298, "tweet_count": 18944, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Terra", "name": "Terra", "id": "80937256", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3023559, "following_count": 42, "tweet_count": 209654, "listed_count": 4137}, "verified": true}, {"username": "oi_gabiss", "name": "Gabriela Machado", "id": "1157366811169558528", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 101, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduzada_A", "name": "Cadu", "id": "1107466425801814016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 184, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caraleoolu", "name": "antipsic\u00f3tico", "id": "819552086908141569", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 273, "tweet_count": 11531, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dan_009_", "name": "Danniell76", "id": "99581543", "location": "maracaibo-venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 330, "tweet_count": 37957, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JulhaTelas", "name": "Julha 13", "id": "1076918723565506562", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 167, "tweet_count": 29445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fabian8903", "name": "Fabian ", "id": "708138570", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 361, "tweet_count": 8076, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fredysuarezb", "name": "Fredy M.S", "id": "357655874", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1018, "tweet_count": 146878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lugetorres12", "name": "luis gerardo torres", "id": "1110309546", "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 5000, "tweet_count": 270227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diagold13", "name": "Didier Gomez", "id": "59960359", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4992, "tweet_count": 47046, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "o_paidobernardo", "name": "Felipe triste culpa do SPFC", "id": "626213647", "location": "S\u00e3o Paulo -SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 269, "tweet_count": 25700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ciudadano_bgta", "name": "RichJC77", "id": "1552052653", "location": "Bogot\u00e1  DC", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2219, "tweet_count": 24782, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WilsonBR99", "name": "Wilson", "id": "1239791370", "location": "Cartago, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 2490, "tweet_count": 1950, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LeoCxstx", "name": "leo", "id": "971541863521030154", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 585, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "auto_silvio", "name": "Auto Silvio Batista Santos", "id": "959170472905756672", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 165, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563533, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "verified": true}, {"username": "idp240664", "name": "Ira", "id": "722125711", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 772, "tweet_count": 636910, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Marxe72813694", "name": "Marxe", "id": "952013832473464832", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1628, "tweet_count": 73978, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "notyourcaptain", "name": "analu \u25bd \u2693\ufe0f", "id": "1014119856998887424", "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 201, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rd_g", "name": "rodrigo", "id": "95574585", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 159, "tweet_count": 9432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BetancurAlvaro", "name": "alvaro betancur", "id": "300896463", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 174, "tweet_count": 22191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mmmeliinaa", "name": "melinesas", "id": "1056011299207962624", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 248, "tweet_count": 13747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cone_dominguez_", "name": "conejita", "id": "1016057710046040065", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 1196, "tweet_count": 2404, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "henry_francisco", "name": "Hfco", "id": "304769218", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 292, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosOtalora9", "name": "Carlos Ot\u00e1lora", "id": "532276130", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 953, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnderRomeroC6", "name": "Eduardo\u25bc", "id": "3239801991", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 485, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntonietaGarc", "name": "Antonieta Garcia", "id": "1419602287", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2201, "tweet_count": 28659, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "midnirghts", "name": "khaleesi | TS10", "id": "475288915", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 572, "tweet_count": 107031, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "aaaaaaaalexia", "name": "13 LULA \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "id": "60663931", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 101, "tweet_count": 37602, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "marysantos6227", "name": "LILY\ud83d\udc9eGS", "id": "700327725056319488", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3786, "tweet_count": 123061, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "carlachiguire", "name": "Carla Chiguire", "id": "114933610", "location": "             Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1984, "tweet_count": 77021, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Wickerm93", "name": "\u271d\ud835\udd82\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udc58\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc4c\ud83e\udd5b \u200f", "id": "2319831462", "location": "Not today ABIN", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 0, "tweet_count": 29537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Galovox1", "name": "Tarso", "id": "2497407850", "location": "\"Especialistas desde 1500\".", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 915, "tweet_count": 50694, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yscriptwriter", "name": "Yesid Jimenez", "id": "318459270", "location": "A veces aqu\u00ed y a veces all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 541, "tweet_count": 10981, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AndreitArizaRo", "name": "Andrea", "id": "952264808560316416", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1349, "tweet_count": 9140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Richiramir", "name": "RichiRamir", "id": "1128824805254488066", "location": "Medell\u00edn Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8191, "following_count": 8241, "tweet_count": 115974, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "G1zaMat0x", "name": "\uff2f\uff59\uff41\uff53\uff55\uff4d\uff49 \ud83c\udf19\u2728", "id": "1345192519", "location": "R'lyeh", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1732, "tweet_count": 189714, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Cah_Estevam", "name": "Engenheiro Frustrado", "id": "174317385", "location": "Santos / Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 257, "tweet_count": 53823, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KatyRosinha", "name": "KatyGoiana\ud83d\ude1c", "id": "1043608033086136320", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3449, "tweet_count": 22684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafinhabastos", "name": "Rafinha Bastos", "id": "18297088", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11379644, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "FedeCoria", "name": "Fede Coria", "id": "154372196", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 500, "tweet_count": 2346, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JosePetro3", "name": "Jose Petro", "id": "1096894416", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 244, "tweet_count": 11631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EuclidioGr", "name": "Eucl\u00eddio da Gra\u00e7a\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "id": "778507919553880064", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique ", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1445, "tweet_count": 8427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jwjmmon", "name": "u tal fOfinHuh", "id": "1081688930775384064", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 10371, "following_count": 333, "tweet_count": 21299, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "edgarvillarraga", "name": "Edgar Villarraga", "id": "93206289", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 5000, "tweet_count": 63033, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Nestor22449653", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeanestor\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1069722387229360128", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1065, "tweet_count": 17028, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaissaSilva_24", "name": "Rayy", "id": "944682050883289088", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 179, "tweet_count": 20382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "islawapa", "name": "Amalfi L\u00f3pez", "id": "223672491", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 352, "tweet_count": 74948, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "duda_mainardes", "name": "maria", "id": "715347754080403457", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 247, "tweet_count": 22262, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CaroMaldhy", "name": "Diego Maldhy Caro", "id": "1140345588174807044", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 108, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zulay_bohorquez", "name": "Zulay Bohorquez", "id": "1406427883", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 474, "tweet_count": 31881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gruberleonardo", "name": "Leonardo Gr\u00fcber", "id": "94364419", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1506, "tweet_count": 138453, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "elacabose3", "name": "El_Acabose \ud83d\udd3b", "id": "1355648088", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1854, "tweet_count": 87569, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tispone", "name": "Cesar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2810127915", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1451, "tweet_count": 8030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViniciusPoit", "name": "Vinicius Poit", "id": "110858508", "location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 105358, "following_count": 577, "tweet_count": 6664, "listed_count": 398}, "verified": true}, {"username": "EddyCastilloMa", "name": "Eddy Castillo", "id": "231600747", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 112, "tweet_count": 32480, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aricama", "name": "glacefo", "id": "296549487", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1189, "tweet_count": 159577, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "titaxr", "name": ":)", "id": "4600090828", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 838, "tweet_count": 35627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eleutheros56", "name": "Jesus Antonio Carril", "id": "708469689", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1079, "tweet_count": 89650, "listed_count": 2}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159466001974595587"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159435269180928000"}], "id": "1159466001974595587", "created_at": "2019-08-08T14:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@VeroLinaresC @2019Juegos No t lamentes @MartinVizcarraC les comprara mas equipos hazle llegar la marca y ma\u00f1ana ya lo tienen", "in_reply_to_user_id": "131331924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "2019Juegos", "id": "1032729793878532096"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "2416452817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "id": "1159068125041741824", "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "author_id": "145758202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "id": "1159533379945226243", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "author_id": "49849732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "id": "1159534950019936259", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "author_id": "1040019435124387841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HfthtTnMw4", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1159180581080653824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HfthtTnMw4", "media_key": "3_1159180575766454272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "equipe"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159180581080653824"], "id": "1159180581080653824", "created_at": "2019-08-07T19:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 1315, "like_count": 1818, "quote_count": 99}, "text": "Moro e o juiz que quer que Lula v\u00e1 para Trememb\u00e9. #equipe https://t.co/HfthtTnMw4", "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "id": "1159613920870653952", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "author_id": "133945128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159530057733480448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159530057733480448", "created_at": "2019-08-08T18:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 416, "like_count": 1056, "quote_count": 56}, "text": "@pefabiodemelo A sa\u00edda n\u00e3o tem nada a ver com os feriados, s\u00f3 s\u00e3o organizadas nessas datas pra ficar mais f\u00e1cil. \u00c9 direito deles, que precisam ser ressocializados, at\u00e9 pq, precisam sair em algum momento. Eles n saem pq \u00e9 dia dos pais, saem pq t\u00eam direito mesmo(n\u00e3o importa o dia).", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1711355088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159618885563363329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574823686688768"}], "id": "1159618885563363329", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "@MaritaLozano3 Maurice lo \u00fanico que hace mas o menos bien es fanfarronear, mal imitador del \"digno\" suicida, ni para encantador de serpientes.", "in_reply_to_user_id": "723221873505505280", "author_id": "404167379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "id": "1159518863702319106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "author_id": "116030031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159531873179242496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159531873179242496", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 186, "like_count": 145, "quote_count": 15}, "text": "@pefabiodemelo Eita Padre!!!!! Votou no Bozo????", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "75696309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159095203829080064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158902621144539136"}], "id": "1159095203829080064", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 61, "quote_count": 6}, "text": "@Mavitcp3 Tem uma diferen\u00e7a grande entre os 2.N sou f\u00e3 do Edmundo,muito menos gosto ele.mas Edmundo matou pessoas pq tava b\u00eabado  n\u00e3o por vontade pr\u00f3pria.e crime tamb\u00e9m.mas matar uma mulher por vontade pr\u00f3pria esquartejar e colocar pro cachorro comer os restos,isso \u00e9 foram do comum.", "in_reply_to_user_id": "3141567310", "author_id": "734740206805475329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159484273516302336"], "id": "1159484273516302336", "created_at": "2019-08-08T15:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 82, "quote_count": 9}, "text": "8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\n3.Matem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s! \n\n4.Religiosa: \u00a1Ay Dios m\u00edo, ay Dios m\u00edo! \n\n5.Suicida: \u00a1Me muero, me muero!", "author_id": "339037099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630506322997260"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159627663780327424"}], "id": "1159630506322997260", "created_at": "2019-08-09T01:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@UrubinhaCRF Muito obrigado pela indica\u00e7\u00e3o e fa\u00e7o inclusive. Te indico tamb\u00e9m por posi\u00e7\u00f5es t\u00e3o extremistas. E n\u00e3o, n\u00e3o ap\u00f3io regimes ditatoriais, seja qual for a ideologia pol\u00edtica. Mas lembrando que n\u00e3o se tem um regime comunista de fato nos lugares citados.", "in_reply_to_user_id": "1145574757682864128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UrubinhaCRF", "id": "1145574757682864128"}]}, "author_id": "144666374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "id": "1159549648635404289", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "in_reply_to_user_id": "50459212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "2921763658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159594713193811976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159592437066752000"}], "id": "1159594713193811976", "created_at": "2019-08-08T22:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@allantercalivre @SF_Moro T\u00e3o bonito um pai que matou sua filha poder ter seu tempo de lazer no dia dos pais. Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico.", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "2372373060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "Guadalajara"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159303227810226177"], "id": "1159303227810226177", "created_at": "2019-08-08T03:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT", "author_id": "41156599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "id": "1159528437255684096", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "author_id": "39342378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159634928344154115"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159634537888063489"}], "id": "1159634928344154115", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "harvey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "callmexbey", "id": "1566893258"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@callmexbey e voltou e o harvey matou", "in_reply_to_user_id": "1566893258", "author_id": "1730167634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "id": "1159556289590177794", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "author_id": "128372940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/vzwgoqzVt3", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vzwgoqzVt3", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159633789104078851"], "id": "1159633789104078851", "created_at": "2019-08-09T01:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "wtf  aksjsjdjsjs\n https://t.co/vzwgoqzVt3", "author_id": "166253909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/qMGns2ujkz", "expanded_url": "https://twitter.com/lixuau/status/1158601811961556992?s=19", "display_url": "twitter.com/lixuau/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mizoreday", "id": "811331878607351808"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1159478423586295810"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158601811961556992"}, {"type": "replied_to", "id": "1159393566160039939"}], "id": "1159478423586295810", "created_at": "2019-08-08T14:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mizoreday https://t.co/qMGns2ujkz\n\noii", "in_reply_to_user_id": "811331878607351808", "author_id": "808016619943424000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159633759614001157"], "id": "1159633759614001157", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pel\u00edculas que podr\u00eda ver mil veces: Escuadron suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "254767613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159632282065539072"], "id": "1159632282065539072", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu senti mt a a morte da Isabela Nardoni na \u00e9poca, e agr vendo o monstro q a matou podendo sair da cadeia indo comemorar o dia dos pais acabou comigo. O verdadeiro inferno \u00e9 aqui, meus amigos.", "author_id": "1670814314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159632792227123205"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159619325696851968"}], "id": "1159632792227123205", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "wachin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Matisanjose04", "id": "1093359095283892224"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Matisanjose04 vez que sos wachin , deja de decir estupideces tarado", "in_reply_to_user_id": "1093359095283892224", "author_id": "1007415097873125377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159553905463894019"], "id": "1159553905463894019", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-08-08T19:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 13}, "text": "falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente o que fizeram parecer ser o relacionamento entre a harley e o joker!! pra mim isso \u00e9 imperturb\u00e1vel, \u00e9 um assunto s\u00e9rio demais!! vsf", "author_id": "4299951629"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159596571446652929"], "id": "1159596571446652929", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Jana\u00edna Paschoal"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Zambelli"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Tabu"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6921, "type": "Other", "normalized_text": "Livre"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 12, "like_count": 155, "quote_count": 2}, "text": "Quando vejo Jana\u00edna Paschoal e Carla Zambelli batendo papo com o Freixo na Quebrando o Tabu, em nome do \"di\u00e1logo\", \u00e9 not\u00f3rio que os pol\u00edticos de direita n\u00e3o entendem NADA de guerra cultural. Quero ver se algum esquerdista aceitaria um bate-papo no Ter\u00e7a Livre, por exemplo.", "author_id": "991140729304092672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/aeqdH0Oqgl", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1159191813485453314", "display_url": "twitter.com/elisacarrio/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "FranciscoPesky", "id": "255342862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159278346557153280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159191813485453314"}], "id": "1159278346557153280", "created_at": "2019-08-08T01:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 57, "like_count": 115, "quote_count": 9}, "text": "\u00bfSos vos, @FranciscoPesky? https://t.co/aeqdH0Oqgl", "author_id": "182831320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "id": "1159488393061048322", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}, "text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "author_id": "70308027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Azs3SWkz9C", "expanded_url": "https://medium.com/revista-subjetiva/sa%C3%ADdas-tempor%C3%A1rias-informa%C3%A7%C3%A3o-em-tempos-de-elei%C3%A7%C3%B5es-4d87bc2e6fe1?fbclid=IwAR30oRNeXyqAYj1lBwc1Y7xmpf2Rr9fjIj5tAkVRbJIrXLJ9lc9K6M0jFqg", "display_url": "medium.com/revista-subjet\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://medium.com/revista-subjetiva/sa%C3%ADdas-tempor%C3%A1rias-informa%C3%A7%C3%A3o-em-tempos-de-elei%C3%A7%C3%B5es-4d87bc2e6fe1?fbclid=IwAR30oRNeXyqAYj1lBwc1Y7xmpf2Rr9fjIj5tAkVRbJIrXLJ9lc9K6M0jFqg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159529846218924032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159529846218924032", "created_at": "2019-08-08T18:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 167, "like_count": 234, "quote_count": 10}, "text": "@pefabiodemelo Poxa Padre, entendo a sua frustra\u00e7\u00e3o, mas como voc\u00ea mesmo disse n\u00e3o entende das leis e talvez mude sua ideia se entender melhor o instituto por tr\u00e1s das \"saidinhas\"\n\nTrata-se de medida para diminuir a criminalidade\n\nSegue leitura esclarecedora sobre\n\nhttps://t.co/Azs3SWkz9C", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "84187313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626077897187328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159616120090968070"}], "id": "1159626077897187328", "created_at": "2019-08-09T00:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@daydreamingsm Oq aconteceu mana? Eu n\u00e3o acompanho mto Ele", "in_reply_to_user_id": "889582305639108610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daydreamingsm", "id": "889582305639108610"}]}, "author_id": "846112532012118016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159532324880601088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159529547055935489"}], "id": "1159532324880601088", "created_at": "2019-08-08T18:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VertizPamela Para la foto. Como si el peruano fuera tan ingenuo.", "in_reply_to_user_id": "281503351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VertizPamela", "id": "281503351"}]}, "author_id": "129658042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pTaLsIz5F7", "expanded_url": "http://ow.ly/201l50vsp4b", "display_url": "ow.ly/201l50vsp4b"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2xxkN877Aw", "expanded_url": "https://twitter.com/Portafolioco/status/1159630417793822722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xxkN877Aw", "media_key": "3_1159630416141344773"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.565, "type": "Organization", "normalized_text": "de Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159630417793822722"], "id": "1159630417793822722", "created_at": "2019-08-09T01:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Atentado con carro bomba a Escuela de Polic\u00eda fue un ataque suicida https://t.co/pTaLsIz5F7 https://t.co/2xxkN877Aw", "author_id": "52819651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/E258mABWtF", "expanded_url": "https://twitter.com/JuaanJox/status/1159482277187006464", "display_url": "twitter.com/JuaanJox/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159631034452979713"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159482277187006464"}], "id": "1159631034452979713", "created_at": "2019-08-09T01:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "de chiquita encontr\u00e9 unos ratoncitos as\u00ed y los quer\u00eda adoptar\ud83d\ude22 pobre inocente https://t.co/E258mABWtF", "author_id": "548860341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159630531933462529"], "id": "1159630531933462529", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "arthur do"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "val"}]}, "created_at": "2019-08-09T01:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Professor soltou aqui um \u201cpacto federativo\u201d aqui na sala, logo me recordei do arthur do val", "author_id": "1017518983497551873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159629879203237889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159627541931593729"}], "id": "1159629879203237889", "created_at": "2019-08-09T00:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@d_aleajactaest @nunovalinhas @AFN1982 @castrojr76 N\u00e3o tent\u00e1mos segurar empate nenhum. Voc\u00eas foram melhores e n\u00f3s inconsequentes e inofensivos. \u00c9 ligeiramente diferente.", "in_reply_to_user_id": "2573738021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "d_aleajactaest", "id": "2573738021"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "nunovalinhas", "id": "485677780"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "AFN1982", "id": "105898722"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "castrojr76", "id": "303523835"}]}, "author_id": "25155186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Oju7oeuVko", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/chefe-do-parlamento-polones-pede-demissao-apos-usar-aviao-do-governo-com-familiares.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/chefe-do-parlamento-polones-pede-demissao-apos-usar-aviao-do-governo-com-familiares.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.756, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159590371745292289"], "id": "1159590371745292289", "created_at": "2019-08-08T22:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1542, "reply_count": 508, "like_count": 7088, "quote_count": 571}, "text": "Chefe do Parlamento polon\u00eas pede demiss\u00e3o ap\u00f3s usar avi\u00e3o do governo com familiares https://t.co/Oju7oeuVko", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "id": "1159494425690759169", "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "433692780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159608806256664576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159606691790540803"}], "id": "1159608806256664576", "created_at": "2019-08-08T23:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1500, "reply_count": 428, "like_count": 19923, "quote_count": 208}, "text": "@Hatebeera \u00c9 o grupinho da discord\u00e2ncia, resultado nefasto da era da problematiza\u00e7\u00e3o. Sabem perfeitamente que a indigna\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 um fato. N\u00e3o estamos questionando o que a lei permite. Estamos indignados \u00e9 com o que a lei permite.", "in_reply_to_user_id": "58695818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hatebeera", "id": "58695818"}]}, "author_id": "39342378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/0rZUh5JEeZ", "expanded_url": "http://ow.ly/7rvc30pjZj4", "display_url": "ow.ly/7rvc30pjZj4"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/omqpqiQVUa", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1159622891207581696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omqpqiQVUa", "media_key": "3_1159622886816133120"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Norte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622891207581696"], "id": "1159622891207581696", "created_at": "2019-08-09T00:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1De terror! Un bus interprovincial invadi\u00f3 la sala de espera del terminal terrestre de Plaza Norte. La falta de pericia del conductor dej\u00f3 tres personas heridas \u25ba  https://t.co/0rZUh5JEeZ https://t.co/omqpqiQVUa", "author_id": "65549291"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "id": "1159395719322767361", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "in_reply_to_user_id": "143590548", "author_id": "143590548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/wKpMYOhFOI", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/08/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3477, "type": "Place", "normalized_text": "BALAZO"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5221, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5967, "type": "Place", "normalized_text": "xalapa"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.4716, "type": "Place", "normalized_text": "cordobaver"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "pozarica"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "suicida"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "BALAZO"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "Veracruz"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "verfollow"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "bocadelr\u00edo"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "xalapa"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "cordobaver"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "cordoba"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "orizaba"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "pozarica"}, {"start": 167, "end": 174, "tag": "coatza"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "cardel"}, {"start": 183, "end": 199, "tag": "medell\u00edndebravo"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "coatepec"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159532910866833409"], "id": "1159532910866833409", "created_at": "2019-08-08T18:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se #suicida con un #BALAZO en la cabeza en el Puerto de #Veracruz https://t.co/wKpMYOhFOI #verfollow #bocadelr\u00edo #xalapa #cordobaver #cordoba #orizaba #pozarica #coatza #cardel #medell\u00edndebravo #coatepec", "author_id": "402322637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/hLM46TBZMi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1159490408503623680", "display_url": "twitter.com/i/events/11594\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1159490408503623680"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "dos Pais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159492996762656769"], "id": "1159492996762656769", "created_at": "2019-08-08T15:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 102, "like_count": 136, "quote_count": 384}, "text": "\u26a1\ufe0f Alexandre Nardoni, que est\u00e1 no regime semiaberto desde o fim de abril, foi beneficiado pela primeira vez com a sa\u00edda tempor\u00e1ria de Dia dos Pais https://t.co/hLM46TBZMi", "author_id": "4172587277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mVsfPqoMJU", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-del-bio-bio/2019/08/08/intentos-de-suicidios-en-centro-de-internacion-del-sename-en-coronel-registran-baja-sistematica.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-del-bio-bio/2019/08/08/intentos-de-suicidios-en-centro-de-internacion-del-sename-en-coronel-registran-baja-sistematica.shtml"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159616438392492033"], "id": "1159616438392492033", "created_at": "2019-08-09T00:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La cifra fue disminuyendo de forma sostenida, pasando de 27 intentos de suicidio en enero, a ninguno en junio.\n\nhttps://t.co/mVsfPqoMJU", "author_id": "14638581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "id": "1159575525012254721", "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "author_id": "2851243105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0MzTYwONiK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1159570686911942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MzTYwONiK", "media_key": "3_1159570662807285765"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0MzTYwONiK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1159570686911942656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MzTYwONiK", "media_key": "3_1159570675142668290"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 260, "end": 274, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "TodaFormaDeAmar"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 258, "tag": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "TodaFormaDeAmar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159570686911942656"], "id": "1159570686911942656", "created_at": "2019-08-08T21:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "\u2014Vc ouviu os absurdos que vc disse?\n\u2014\u00c9 meu jeito.\n\u2014E os outros que se danem? Acho bom vc ter o m\u00ednimo de toler\u00e2ncia com o Guga que \u00e9 seu amigo h\u00e1 15 anos ou eu que vou perder a toler\u00e2ncia com vc!\n\nMATOU O LIXO COM LOUVOR,\nEU AMOOOOOOOO UMA RAINHA! \n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/0MzTYwONiK", "author_id": "894683887057719296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159627502337347586"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159568257260539904"}], "id": "1159627502337347586", "created_at": "2019-08-09T00:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brjp_ufk @sbtjornalismo Ele tem 2 filhos", "in_reply_to_user_id": "982021747053445120", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "author_id": "982306987382837248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6cwdIkqiFa", "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteFoxQue/status/1159532412419940353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6cwdIkqiFa", "media_key": "3_1159532408431087616"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.372, "type": "Place", "normalized_text": "SEDENA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159532412419940353"], "id": "1159532412419940353", "created_at": "2019-08-08T18:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 2255, "like_count": 1296, "quote_count": 265}, "text": "\u00a1M\u00e9xico necesita seguridad!\n\nHago p\u00fablico que a partir del 1.\u00ba  de agosto, ya no cuento con seguridad de la SEDENA por elecci\u00f3n propia. El pa\u00eds necesita mayor apoyo econ\u00f3mico y de protecci\u00f3n para combatir los elevados niveles de criminalidad. https://t.co/6cwdIkqiFa", "author_id": "166669818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "expanded_url": "https://t.co/FpA1rAp4Co", "display_url": "t.co/FpA1rAp4Co"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158948997605801984"], "id": "1158948997605801984", "created_at": "2019-08-07T03:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Me fue mal y seguramente siga y\u00e9ndome mal. Pero valen las intenciones.\"\nNo entiendo el antiperonismo suicida. https://t.co/FpA1rAp4Co", "author_id": "138910042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159626910806224896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159626250966765569"}], "id": "1159626910806224896", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 240, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "AI- 5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "demonioagreste", "id": "4849892589"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "PKlanovicz", "id": "1023005252155584512"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "carlajimenez9", "id": "21086743"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@demonioagreste @PKlanovicz @carlajimenez9 Os guerrilheiros s\u00f3 faziam carinho ! Vc esta certo . Assassinatos , sequestros a avi\u00e3o , a pessoas comuns , pol\u00edticos , militares , nada disso aconteceu . Inclusive mataram 19 pessoas antes do AI- 5 . Mas vc esta certo !", "in_reply_to_user_id": "4849892589", "author_id": "1154564333839507456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "id": "1159190628489670656", "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "author_id": "289416971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/invK4TIk1c", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11671", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11671", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11671"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 149, "tag": "g129"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1156048718262489088"], "id": "1156048718262489088", "created_at": "2019-07-30T03:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u6700\u7d42\u6226\u307e\u3067\u306e\u6b8b\u308a\uff13\u8a66\u5408\u3092\uff13\u9023\u52dd\u3059\u308b\u78ba\u7387\u306f\uff19\uff10%\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306f\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc\u304c\u3053\u306e\u5148\uff13\u9023\u6557\u3059\u308b\u3053\u3068\u3092\u4e88\u60f3\u3057\u3001\u4eca\u65e5\u306f\u5185\u85e4\u304c\u6700\u7d42\u6226\u307e\u3067\u306e\uff13\u9023\u6226\u3092\u5168\u52dd\u3059\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8abf\u3079\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u78ba\u7387\uff19\uff10%\u306e\u6839\u62e0\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/invK4TIk1c\n\n#g129 #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "id": "1159361993591218177", "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "author_id": "711695610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159605105332752384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159604617497513984"}], "id": "1159605105332752384", "created_at": "2019-08-08T23:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "text": "@MaeseMurielo El tema es que no lo entienden. Cree que el pa\u00eds funciona pagando 18 pesos de luz y subsidiando industrias chotas para que luego te vendan una camisa a 9000 pesos", "in_reply_to_user_id": "1022954851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaeseMurielo", "id": "1022954851"}]}, "author_id": "626464350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FaCNwxEYIB", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1159596681673019392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaCNwxEYIB", "media_key": "3_1159596679496175618"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159596681673019392"], "id": "1159596681673019392", "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "text": "Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaCNwxEYIB", "author_id": "1075204887628132352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/YjeDIWen4R", "expanded_url": "https://twitter.com/batcomvontade/status/1159556336994197505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjeDIWen4R", "media_key": "7_1159556165359079429"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159556336994197505"], "id": "1159556336994197505", "created_at": "2019-08-08T20:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 34, "like_count": 2518, "quote_count": 123}, "text": "Eu tive que fazer isso perd\u00e3o https://t.co/YjeDIWen4R", "author_id": "1123709893930901512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159599803606667267"], "id": "1159599803606667267", "created_at": "2019-08-08T22:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e9rio, se vc concorda com saida da pris\u00e3o para dia dos pais, de um cara que matou a propria filha, no minimo vc tem um problema de carater. Nem \u00e9 quest\u00e3o ideologica, \u00e9 ser um filho de uma puta, canalha.", "author_id": "47028148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159308189705240576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298624410587136"}], "id": "1159308189705240576", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda...", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "61620531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3t9yBbyPEb", "expanded_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html", "display_url": "paginasiete.bo/opinion/2019/8\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Rafo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159524480726814722"], "id": "1159524480726814722", "created_at": "2019-08-08T17:59:13.000Z", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hacer es pol\u00edticamente suicida. Al decir que la informaci\u00f3n aquella debe reservarse la est\u00e1 convalidando. Todo un principiante, dice Rafo https://t.co/3t9yBbyPEb", "author_id": "361896775"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159603790137450497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596995885043714"}], "id": "1159603790137450497", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Isso \u00e9 realmente um absurdo , como algu\u00e9m que matou a m\u00e3e , matou o filho , podem se beneficiar em saidinhas para comemorar o dia dos pais, das m\u00e3es , \u00e9 uma vergonha , muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "373091683"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159528952563687425", "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "36431106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/OUfunpwTBj", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/08/5670710-alexandre-nardoni-deixa-a-prisao-pela-primeira-vez-em---8216-saidinha--8217--de-dia-dos-pais.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/08/5670710-alexandre-nardoni-deixa-a-prisao-pela-primeira-vez-em---8216-saidinha--8217--de-dia-dos-pais.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.3182, "type": "Other", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.586, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 175, "tag": "ODia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159605206394392577"], "id": "1159605206394392577", "created_at": "2019-08-08T23:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 58, "like_count": 35, "quote_count": 17}, "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha Isabella, deixou a P2 de Trememb\u00e9 (SP) nesta quinta-feira para a sa\u00edda tempor\u00e1ria de Dia dos Pais. \nO que voc\u00eas acham?!\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/OUfunpwTBj", "author_id": "17675497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159617027289616384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159612779751530497"}], "id": "1159617027289616384", "created_at": "2019-08-09T00:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Ta, tem uma coisa que todo mundo fala desde que eu me entendo por gente q \u00e9 \"c\u00e3o que ladra n\u00e3o morde\" \n\nisso n\u00e3o tem nada a ver com suic\u00eddio, \u00e9 um impulso terr\u00edvel, se algu\u00e9m fala muito em morte, ou fica amea\u00e7ando se matar, ajuda pq tem algo errado e uma hora ela vai fazer.", "in_reply_to_user_id": "334367429", "author_id": "334367429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159539347923902467"], "id": "1159539347923902467", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Que Dios me ayude este semestre porque me he tirado una misi\u00f3n suicida bien cb", "author_id": "1002908436089196544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/gRBxtkLgtL", "expanded_url": "https://twitter.com/AvelinoCDZ/status/1159429775720628227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRBxtkLgtL", "media_key": "3_1159429773392842753"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159429775720628227"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "id": "1159429775720628227", "created_at": "2019-08-08T11:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@gonzalesposadal El mayor delincuente de la historia del Peru!!!! Nos falto verlo asi, pero ya aparecera en algun momento https://t.co/gRBxtkLgtL", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "author_id": "1016859625952563205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159624359528587264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159623965096251394"}], "id": "1159624359528587264", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "adrianinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "calternate", "id": "1391713305799004164"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@calternate Pqp adrianinho", "in_reply_to_user_id": "67435850", "author_id": "1039929479483863041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159357040625631233"], "id": "1159357040625631233", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 72, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1033, "reply_count": 1198, "like_count": 5857, "quote_count": 156}, "text": "No siento el m\u00ednimo respeto por el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.", "author_id": "960607092557180929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/av0xmjw8sr", "expanded_url": "https://twitter.com/ykmzrn/status/1159622932278272002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/av0xmjw8sr", "media_key": "3_1159622927308005376"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Kanagi"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7136, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Tsushima Shuji"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622932278272002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159564795999399944"}], "id": "1159622932278272002", "created_at": "2019-08-09T00:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud835\udde2\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\ude02 \ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\ude07\ud835\uddee\ud835\uddf6\n\n\u21a0 Nasceu em Kanagi, Jap\u00e3o, em 1909. Seu nome verdadeiro era Tsushima Shuji. Estudou literatura francesa na Universidade, e por conta de um relacionamento com uma gueixa, Dazai acabou sendo deserdado pelo seu pai. Sabe-se que ele tentou cometer suic\u00eddio+ https://t.co/av0xmjw8sr", "in_reply_to_user_id": "1102989235353718784", "author_id": "1102989235353718784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159589891715600384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159565923637956609"}], "id": "1159589891715600384", "created_at": "2019-08-08T22:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@guisilva260800 @crl_edu @Joyceesnts Sempre vejo no jornal ladr\u00e3o, estelionat\u00e1rio,assediadores,estupradores,agressores de mulheres que j\u00e1 foram  presos varias vezes. Quantas vezes mais at\u00e9 eles decidirem deixar a vida do crime? Quantas pessoas v\u00e3o sofrer pq nossa justi\u00e7a \u00e9 falha?", "in_reply_to_user_id": "900750453964771328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guisilva260800", "id": "900750453964771328"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "crl_edu", "id": "3090162389"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Joyceesnts", "id": "831116899593367552"}]}, "author_id": "1036099202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159596725079826432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159596725079826432", "created_at": "2019-08-08T22:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *", "in_reply_to_user_id": "49849732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "993256897905119232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/qqJB2xrkns", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1159476285149786112", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 263, "tag": "AlanismoNuncaMas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159537759662551041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159476285149786112"}], "id": "1159537759662551041", "created_at": "2019-08-08T18:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "La misma historieta \",A m\u00ed me pagan por consultor\u00edas\", habiendo m\u00e1s de 10,000 profesionales expertos en la materia, justamente eligen al que es congresista, e identificado con los empresarios, adem\u00e1s con un historial pol\u00edtico plagado de fracasos.#AlanismoNuncaMas https://t.co/qqJB2xrkns", "author_id": "253738390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159317386648064000"], "id": "1159317386648064000", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 6, "like_count": 172, "quote_count": 13}, "text": "Eu ainda n\u00e3o acredito que daenerys morreu", "author_id": "960578839465295873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159622188108042240"], "id": "1159622188108042240", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "Botucatu"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Rosa"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Existe uma capela em Botucatu em homenagem \u00e0 Ana Rosa, uma mulher de 20 anos que foi brutalmente esquartejada pelo marido de 45 anos, que foi obrigada a casar quando tinha 15.\nEla sofria agress\u00f5es constantes do marido e com ajuda de um dos escravos do marido, conseguiu fugir.", "author_id": "1272521222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "expanded_url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "display_url": "t.co/Z6eObg3LnD"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159553202016182274"], "id": "1159553202016182274", "created_at": "2019-08-08T19:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "o que esquadr\u00e3o suicida (filme) fez com o mundo o mundo foi um pecado https://t.co/Z6eObg3LnD", "author_id": "4299951629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159619637753131008"], "id": "1159619637753131008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Iron Mountain no se quema m\u00e1s", "author_id": "286957495"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159548629826379777"], "id": "1159548629826379777", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-08T19:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8944, "reply_count": 3233, "like_count": 42987, "quote_count": 665}, "text": "Fui torturado pessoalmente pelo Ustra, cultuado pelo Bolsonaro. Em 1972. Sei bem de quem ele se tratava. Um monstro. A tortura \u00e9 a pr\u00e1tica mais abjeta de um ser humano. Defender tortura e torturador \u00e9 se afastar da ra\u00e7a humana.", "author_id": "35879806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TDiaEHHhpA", "expanded_url": "http://bit.ly/2KmAhA5", "display_url": "bit.ly/2KmAhA5"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/qsngnDcuRM", "expanded_url": "https://twitter.com/TerraNoticiasBR/status/1159609163087044608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsngnDcuRM", "media_key": "3_1159609123308298241"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6647, "type": "Other", "normalized_text": "dos Pais"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.7244, "type": "Other", "normalized_text": "TerraNoticias"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "TerraNoticias"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159609163087044608"], "id": "1159609163087044608", "created_at": "2019-08-08T23:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 33, "like_count": 23, "quote_count": 15}, "text": "Alexandre Nardoni deixa a pris\u00e3o pela primeira vez em \u2018saidinha\u2019 de Dia dos Pais - https://t.co/TDiaEHHhpA #TerraNoticias https://t.co/qsngnDcuRM", "author_id": "80937256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159618649013010432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159615824983920641"}], "id": "1159618649013010432", "created_at": "2019-08-09T00:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eduzada_A Vc \u00e9 uma pessoa m\u00e1", "in_reply_to_user_id": "1107466425801814016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eduzada_A", "id": "1107466425801814016"}]}, "author_id": "819552086908141569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gMXIJxFi7X", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159596995885043714"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159596995885043714", "created_at": "2019-08-08T22:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7841, "reply_count": 2772, "like_count": 55464, "quote_count": 459}, "text": "Tem coisas na legisla\u00e7\u00e3o brasileira que n\u00e3o d\u00e1 para entender, como diz o PR @jairbolsonaro. Estamos trabalhando para mudar. No projeto de lei anticrime, consta a veda\u00e7\u00e3o de sa\u00eddas tempor\u00e1rias da pris\u00e3o para condenados por crimes hediondos. https://t.co/gMXIJxFi7X", "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159261885566521344"], "id": "1159261885566521344", "created_at": "2019-08-08T00:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 572, "like_count": 4144, "quote_count": 94}, "text": "Che alguna pel\u00edcula q les gust\u00f3 y no saben como se llama. Pongan todo lo q se acuerden ac\u00e1 y entr\u00e9 todos nos ayudamos a encontrarlaa", "author_id": "1016057710046040065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159296602886070272"], "id": "1159296602886070272", "created_at": "2019-08-08T02:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2707, "reply_count": 2567, "like_count": 26785, "quote_count": 305}, "text": "\u00d4... a turminha do \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d t\u00e1 vendo Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter? Cheio de gente na cadeia que n\u00e3o fez porra nenhuma. E a\u00ed? O que est\u00e3o achando?", "author_id": "18297088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159182969665441797"], "id": "1159182969665441797", "created_at": "2019-08-07T19:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "text": "Fez aborto para poder se concentrar no estudos e chumbou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1081688930775384064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/wJ8BCmCOos", "expanded_url": "https://twitter.com/ViniciusPoit/status/1159587214378110978/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJ8BCmCOos", "media_key": "7_1159587150628872193"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilN\u00e3o\u00c9Piada"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 206, "tag": "ChegaDeImpunidade"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "BrasilN\u00e3o\u00c9Piada"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "SaidinhaN\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159587214378110978"], "id": "1159587214378110978", "created_at": "2019-08-08T22:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1515, "reply_count": 468, "like_count": 10000, "quote_count": 118}, "text": "\u00c9 inadmiss\u00edvel que um criminoso como Alexandre Nardoni, que assassinou a pr\u00f3pria filha, possa ter uma \"saidinha\" de Dia dos Pais. Decidi protocolar o PL4383/19 para acabar com essa piada! #ChegaDeImpunidade #BrasilN\u00e3o\u00c9Piada #SaidinhaN\u00e3o https://t.co/wJ8BCmCOos", "author_id": "110858508"}], "places": [{"full_name": "Pinheiros, Brasil", "id": "70d27d1f441b6077"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Paranaiguara, Brasil", "id": "b8305e2db2ac469a"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "1159577040431067138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159577040431067138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159577040431067138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "905929500948664322", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [905929500948664322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905929500948664322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159634337974902785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159634337974902785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159634337974902785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "778395901656178688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [778395901656178688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778395901656178688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159631793500430338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159631793500430338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159631793500430338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "67792268", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [67792268].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "67792268", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159515293636579328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159515293636579328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159515293636579328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14987591", "value": "14987591", "detail": "User has been suspended: [14987591].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159221441071595521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159221441071595521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159221441071595521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "744706782887550976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [744706782887550976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744706782887550976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159629193572958208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159629193572958208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159629193572958208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "159582250", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [159582250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "159582250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159601254630400007", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159601254630400007].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159601254630400007", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906373601108033536", "value": "906373601108033536", "detail": "User has been suspended: [906373601108033536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159628281114767360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159628281114767360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159628281114767360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158218783573585925", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158218783573585925].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158218783573585925", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "303445650", "value": "303445650", "detail": "User has been suspended: [303445650].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159580700384927745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159580700384927745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159580700384927745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145345113859796992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145345113859796992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145345113859796992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159622194898579461", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159622194898579461].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159622194898579461", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103510352296374272", "value": "1103510352296374272", "detail": "User has been suspended: [1103510352296374272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159616607670419457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159616607670419457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159616607670419457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159620714456109057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159620714456109057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159620714456109057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159637699218878466", "oldest_id": "1159620563033362432", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lno51j5i7o2d0l4bk5ainy64d"}}