{"data": [{"lang": "es", "id": "1186605486281347078", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Joaq"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:29:28.000Z", "text": "RT @LaVanguardia: Jared Leto intent\u00f3 sabotear la pel\u00edcula 'Joker'.\n\nEl actor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' no soport\u00f3 que lo sustituyeran por Joaq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186605486281347078"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009462953559674880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604554453946368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186605364743196672", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/6EHFizI6tR", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1186576706645172226", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:28:59.000Z", "text": "Essa semana mesmo li uma das noticias mais tristes do mundo.. quando um menininho de 8 anos matou a m\u00e3e sem querer com uma arma que estava em casa... Fico muito mal s\u00f3 de lembrar o sofrimento eterno que ele sentir\u00e1!! Armas s\u00e3o feitas pra matar, n\u00e3o se enganem https://t.co/6EHFizI6tR", "edit_history_tweet_ids": ["1186605364743196672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961951931710214144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186576706645172226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186605359315718144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joaquimhaickel", "id": "24761253"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:28:58.000Z", "text": "RT @joaquimhaickel: O m\u00e9todo escolhido pelo presidente @jairbolsonaro para solucionar os imbr\u00f3glios em que ele mesmo se mete, \u00e9 bastante te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186605359315718144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242771929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186466452196462592"}]}, {"lang": "es", "id": "1186605270455050240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:28:37.000Z", "text": "RT @Oficial_Suicida: Soy un mont\u00f3n de problemas que sonr\u00ede mucho.", "edit_history_tweet_ids": ["1186605270455050240"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378224039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "929162065389989889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186605248414212096", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/mRnuGSJVsN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003574678132/posts/2290171114445355/", "display_url": "facebook.com/10000357467813\u2026"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:28:31.000Z", "text": "Amar at\u00e9 o fim n\u00e3o \u00e9 se tornar um zumbi por causa de algu\u00e9m complicado. \nIsto \u00e9 morrer antes da hora. \u00c9 enterrar-se no esgotamento. \u00c9 perder o brilho e a vitalidade. \nCuidado com esta entrega suicida. \nJesus se... https://t.co/mRnuGSJVsN", "edit_history_tweet_ids": ["1186605248414212096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535640758"}, {"lang": "es", "id": "1186605217158193152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:28:24.000Z", "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186605217158193152"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085670225243262976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}]}, {"lang": "es", "id": "1186604800357621760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:26:45.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186604800357621760"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595746096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186604765330968576", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/z0FLexFdwG", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBonVivant/status/1186604765330968576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z0FLexFdwG", "media_key": "3_1186604759245119489"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5857, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:26:36.000Z", "text": "Madre m\u00eda la nueva de Escuadr\u00f3n Suicida de DC Comics. https://t.co/z0FLexFdwG", "edit_history_tweet_ids": ["1186604765330968576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "462870158"}, {"lang": "pt", "id": "1186604705641877505", "in_reply_to_user_id": "167662944", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wDuRkhC8BK", "expanded_url": "https://twitter.com/diegospfc1986/status/1186604705641877505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDuRkhC8BK", "media_key": "3_1186604689338572800"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wDuRkhC8BK", "expanded_url": "https://twitter.com/diegospfc1986/status/1186604705641877505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDuRkhC8BK", "media_key": "3_1186604698763177985"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasManzan", "id": "167662944"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "sportv", "id": "12652472"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Morumbi"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:26:22.000Z", "text": "@DouglasManzan @SporTV @SaoPauloFC Kkkkkkk voc\u00ea t\u00e1 vendo coisas, jogaram melhor no Morumbi?\nS\u00f3 se for a arbitragem que n\u00e3o expulsou dois do Flamengo, um quase matou o Pato e, o outro chutou o Antony sem bola. https://t.co/wDuRkhC8BK", "edit_history_tweet_ids": ["1186604705641877505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "851891294276382723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186455113948372993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186604691658027009", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/fngGAHsjKD", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1186586744352690176", "display_url": "twitter.com/g1/status/1186\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:26:19.000Z", "text": "se matou as baratas valeu a pena pra caralho https://t.co/fngGAHsjKD", "edit_history_tweet_ids": ["1186604691658027009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "973322606790266881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186586744352690176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186604691200839681", "created_at": "2019-10-22T11:26:19.000Z", "text": "#TercaLigaDaJusticaSDV \n#TercaNaLuxSDV\n\nCada frase que crio \u00e9 sempre um desafio para mim, e cada livro que concluo \u00e9 um grito suicida, um gozo abafado ou um dem\u00f4nio exorcizado, do qual nunca se sabe se ir\u00e1 me salvar ou me livrar do meu pr\u00f3prio inferno.", "edit_history_tweet_ids": ["1186604691200839681"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1173741707000725504", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "TercaNaLuxSDV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "TercaLigaDaJusticaSDV"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "TercaNaLuxSDV"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186604638650458112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Joaq"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:26:06.000Z", "text": "RT @LaVanguardia: Jared Leto intent\u00f3 sabotear la pel\u00edcula 'Joker'.\n\nEl actor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' no soport\u00f3 que lo sustituyeran por Joaq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186604638650458112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186270829757288448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186604554453946368"}]}, {"lang": "es", "id": "1186604632212201475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:26:05.000Z", "text": "RT @Oficial_Suicida: Necesito un abrazo de esos que me vuelven a armar, cuando ya no puedo m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1186604632212201475"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378224039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "932827318782971904"}]}, {"lang": "es", "id": "1186604567741587456", "in_reply_to_user_id": "1157137719627145216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_olaechea", "id": "1157137719627145216"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Quijote"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:25:49.000Z", "text": "@raul_olaechea Mismo escudero fiel, Ricardo Pinedo en defensa ferrea de \u201cinocencia\u201d del nada Quijote ex presidente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186604567741587456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1564989943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186310193702940673"}]}, {"lang": "es", "id": "1186604554453946368", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/y9Y60Q72vq", "expanded_url": "https://stories.lavanguardia.com/story/15773?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vanstories", "display_url": "stories.lavanguardia.com/story/15773?ut\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/y9Y60Q72vq", "expanded_url": "https://stories.lavanguardia.com/story/15773?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vanstories", "display_url": "stories.lavanguardia.com/story/15773?ut\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 170, "end": 183, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 168, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 169, "end": 184, "tag": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 185, "end": 191, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:25:46.000Z", "text": "Jared Leto intent\u00f3 sabotear la pel\u00edcula 'Joker'.\n\nEl actor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' no soport\u00f3 que lo sustituyeran por Joaquin Phoenix\n\nhttps://t.co/y9Y60Q72vq #JaredLeto #JoaquinPhoenix #Joker\n\nhttps://t.co/y9Y60Q72vq", "edit_history_tweet_ids": ["1186604554453946368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "74453123"}, {"lang": "es", "id": "1186604361776017408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:25:00.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186604361776017408"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148557208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186604231547117568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:24:29.000Z", "text": "RT @Oficial_Suicida: que hablas de dolor si nunca te fuiste a dormir llorando pregunt\u00e1ndote por qu\u00e9 no eres suficiente.", "edit_history_tweet_ids": ["1186604231547117568"], "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378224039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "934255216693784576"}]}, {"lang": "es", "id": "1186604154409668610", "in_reply_to_user_id": "157830185", "entities": {"urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/aQI4XW6KuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/guscamporesi/status/1186604154409668610/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQI4XW6KuQ", "media_key": "7_1186603679153086464"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Desdemona_jna", "id": "157830185"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Juancarloscal", "id": "169790917"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 209, "probability": 0.5183, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:24:11.000Z", "text": "@Desdemona_jna @Juancarloscal Como evitamos que nos pase esto este domingo 27???. Habra gente caliente y otra que la pasa mal, pero nadie se suicida votando comunistas!!! Asi es como ganan en todo Latinoamerica y asi nos robaron las Paso. Quien custodia nuestras urnas??? Los kirchneristas del correo?? https://t.co/aQI4XW6KuQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186604154409668610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651087813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186446356149407745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186603971114348546", "in_reply_to_user_id": "328673486", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "asmoimp", "id": "328673486"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:23:27.000Z", "text": "@asmoimp @Gabe_fortz Mesmo n\u00e3o completada N\u00c3O PODE SER DIVULGADA! Principalmente pq j\u00e1 vi publica\u00e7\u00f5es que vcs exporam o nome da pessoa... Mano vcs nao sabem oq ser conhecido dps de uma not\u00edcia dessa como uma pessoa suicida na cidade", "edit_history_tweet_ids": ["1186603971114348546"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045508113804218368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186603565315493889"}]}, {"lang": "es", "id": "1186603356048879616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:21:00.000Z", "text": "RT @matiaslongoni: Desde la pol\u00edtica hay que empezar a regular sobre los tres sectores que hoy alientan una agricultura suicida: las viejas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186603356048879616"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177942841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186467796982599680"}]}, {"lang": "en", "id": "1186603184762044418", "in_reply_to_user_id": "866810491443826688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "markopolo94", "id": "362110445"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 192, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "Lio"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Montez"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:20:19.000Z", "text": "@markopolo94 @itsLioRush I've seen him do a tope suicida over the top turnbuckle. Not over the top rope. Top turnbuckle. Off the canvas. And remember he's 6'1\", 232 pounds. No disrespect to Lio but Montez is insanely athletic.", "edit_history_tweet_ids": ["1186603184762044418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866810491443826688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186602214170775552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186603035428098048", "created_at": "2019-10-22T11:19:44.000Z", "text": "Ontem assistimos Esquadr\u00e3o Suicida e foi a primeira vez pra mim.\nDeu at\u00e9 vontade de assistir todos os filmes da D.C, s\u00f3 pra entender tudinho \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1186603035428098048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198209304", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.974, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "D.C"}]}}, {"lang": "it", "id": "1186602972190576640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seneca4949", "id": "449971279"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:19:29.000Z", "text": "RT @seneca4949: COsa c'\u00e8  da aggiungere ditemi voi....Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhtt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186602972190576640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797083645878169600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186357149225668609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186602778975756294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:18:43.000Z", "text": "RT @Odara_10: @samiabomfim 1. Foi a PM que matou\n2. A PM atira em preto e pergunta depois\n3. A PM est\u00e1 se cagando para dor do povo", "edit_history_tweet_ids": ["1186602778975756294"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748964058007736321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186601571343355904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186602570523074560", "in_reply_to_user_id": "2979710080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anahelo_ana", "id": "2979710080"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:17:53.000Z", "text": "@anahelo_ana A perda \u00e9 uma dor t\u00e3o grande que n\u00e3o d\u00e1 para explicar,hj est\u00e1 fazendo um m\u00eas que minha irm\u00e3 se suicidou ela estava com depress\u00e3o.\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1186602570523074560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055144930161627139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186574748911845376"}]}, {"lang": "es", "id": "1186602516621991936", "created_at": "2019-10-22T11:17:40.000Z", "text": "Gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186602516621991936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710547955040854017"}, {"lang": "es", "id": "1186602419800760320", "created_at": "2019-10-22T11:17:17.000Z", "text": "Soledad, se escribe con s,\nde silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme", "edit_history_tweet_ids": ["1186602419800760320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1001525821067194368", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186601571343355904", "in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:13:55.000Z", "text": "@samiabomfim 1. Foi a PM que matou\n2. A PM atira em preto e pergunta depois\n3. A PM est\u00e1 se cagando para dor do povo", "edit_history_tweet_ids": ["1186601571343355904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186417300297211906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186601518851604480", "created_at": "2019-10-22T11:13:42.000Z", "text": "Galera j\u00e1 podia parar de associar cerveja especial/artesanal com barbas, vikings e personagens estilo esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186601518851604480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37699301", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "vikings"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186601419090137088", "in_reply_to_user_id": "236468518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Camarote_BBB", "id": "236468518"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:13:18.000Z", "text": "@Camarote_BBB @rocarelli @marcosmion E injusto com o p\u00fablico que se matou de votar @rocarelli @marcosmion @recordtvoficial e olha que vencer essa torcida organizada paga, n\u00e3o \u00e9 brincadeira.", "edit_history_tweet_ids": ["1186601419090137088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56088165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186528008213061632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186601418179911690", "created_at": "2019-10-22T11:13:18.000Z", "text": "RT @SrtaMorennah: Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186601418179911690"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120418823256072193", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186599900689113088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186601296427700224", "created_at": "2019-10-22T11:12:49.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186601296427700224"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084179080575180802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186600486750900224", "created_at": "2019-10-22T11:09:36.000Z", "text": "RT @SrtaMorennah: Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186600486750900224"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406452170", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186599900689113088"}]}, {"lang": "es", "id": "1186600475073773569", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Q7SagodQs1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGjKFk", "display_url": "dlvr.it/RGjKFk"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/eBWI13NNuT", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1186600475073773569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBWI13NNuT", "media_key": "3_1186600473647669248"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel balea"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Z Mena"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:09:33.000Z", "text": "Por celos, Miguel balea a su pareja e hija y luego se suicida en Francisco Z Mena https://t.co/Q7SagodQs1 https://t.co/eBWI13NNuT", "edit_history_tweet_ids": ["1186600475073773569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"lang": "pt", "id": "1186600440999399425", "in_reply_to_user_id": "116519514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "FR_BSB", "id": "44987020"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:09:25.000Z", "text": "@joicehasselmann @FR_BSB @Poder360 Kkkkk primeiro troca essa foto de perfil que \u00e9 fake sua cara e bem mais feia !\nSegundo Joice voc\u00ea mesma se enforcou com sua l\u00edngua e sede de poder fia\nAgora pode chorar espernear que vc vai cair pois a\u00ed fica quem n\u00f3s queremos e vc n\u00f3s n\u00e3o queremos mais!\nN\u00e3o serve pra n\u00f3s!\nEspere.", "edit_history_tweet_ids": ["1186600440999399425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169088757984833536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185397167005065216"}]}, {"lang": "es", "id": "1186600172958167045", "in_reply_to_user_id": "869227928390950912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:08:21.000Z", "text": "@Wilder_TnT Esa es la sonrisa de qui\u00e9n dice; mi viejo (suicida) se sali\u00f3 con la suya", "edit_history_tweet_ids": ["1186600172958167045"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327709804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186485384206864384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186599900689113088", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/QUXcsOKYbw", "expanded_url": "https://twitter.com/SrtaMorennah/status/1186599900689113088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUXcsOKYbw", "media_key": "16_1186599892015300611"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:07:16.000Z", "text": "Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim como na primeira vai dar certo, vamos eliminar um deles e voltar com o chap\u00e9u\nO sol h\u00e1 de brilhar mais uma vez https://t.co/QUXcsOKYbw", "edit_history_tweet_ids": ["1186599900689113088"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "790343124510015488"}, {"lang": "pt", "id": "1186599734955384832", "created_at": "2019-10-22T11:06:37.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186599734955384832"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308237307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186599645872566272", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "created_at": "2019-10-22T11:06:16.000Z", "text": "Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido", "edit_history_tweet_ids": ["1186599645872566272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4688588736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186599326254075904"}]}, {"lang": "fr", "id": "1186599212651290625", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/mVMf3ugpHD", "expanded_url": "http://voiceofcongo.net/video-marc-tabu-sur-la-mort-de-la-femme-de-matou-samuel-il-doit-se-remettre-en-question-mais-que-les-gens-ne-le-condamnent-pas", "display_url": "voiceofcongo.net/video-marc-tab\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://voiceofcongo.net/video-marc-tabu-sur-la-mort-de-la-femme-de-matou-samuel-il-doit-se-remettre-en-question-mais-que-les-gens-ne-le-condamnent-pas"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "VoiceOfCongo", "id": "448007287"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:04:32.000Z", "text": "[VIDEO] Marc TABU sur la Mort de la Femme de MATOU SAMUEL : \u201cil doit se remettre en question. Mais que les gens ne le condamnent pas\u201d https://t.co/mVMf3ugpHD via @VoiceOfCongo", "edit_history_tweet_ids": ["1186599212651290625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "448007287"}, {"lang": "es", "id": "1186599051573321728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:03:54.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186599051573321728"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334151863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186599047945162753", "created_at": "2019-10-22T11:03:53.000Z", "text": "Situa\u00e7\u00e3o: m\u00e3e narcisista feladaputa se suicida e jogam a culpa no filho ADOLESCENTE. +", "edit_history_tweet_ids": ["1186599047945162753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202325508"}, {"lang": "it", "id": "1186598768331898881", "created_at": "2019-10-22T11:02:46.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186598768331898881"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175499893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186598626707103747", "created_at": "2019-10-22T11:02:13.000Z", "text": "Bini falando que a Ana Mendieta n\u00e3o foi assassinada, que isso \u00e9 inven\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia dela pq no trabalho dela tinha varios ind\u00edcios de ela ser uma pessoa suicida KKKKK eu vo mata esse homem", "edit_history_tweet_ids": ["1186598626707103747"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3368674101", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Bini"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Mendieta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186598586412404736", "in_reply_to_user_id": "816703843576795138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cezarleiteofc", "id": "816703843576795138"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:02:03.000Z", "text": "@cezarleiteofc @jairbolsonaro @BolsonaroSP S\u00f3 uma aspas mais teol\u00f3gica: Judas Iscariotes nunca se arrependeu ele sentiu remorso do que fez e por isso suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1186598586412404736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981900486566731778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185927424191672321"}]}, {"lang": "es", "id": "1186598569446465536", "in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "BaylyTVOficial1", "id": "1167296532"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "MegaTVLive", "id": "106883824"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 206, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "mijael"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6482, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:01:59.000Z", "text": "@MijaelGLP @BaylyTVOficial1 @MegaTVLive No faltaba mas,,este cretino vendido y que no aportaria nada , de un poco partido politico corrupto ,cuestionado y de un lider que se suicida cobardemente, eso es Apra y lo a verguenza de sus miembros, mijael,el Peru NO te nececita.", "edit_history_tweet_ids": ["1186598569446465536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1521735666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186399417693282306"}]}, {"lang": "es", "id": "1186598462843961345", "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-22T11:01:34.000Z", "text": "@MijaelGLP No faltaba mas,,este cretino vendido y que no aportaria nada , de un poco partido politico corrupto ,cuestionado y de un lider que se suicida cobardemente, eso es Apra y la verguenza de sus miembros, mijael,el Peru NO te nececita.", "edit_history_tweet_ids": ["1186598462843961345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1521735666", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "mijael"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.785, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186598403091894272", "created_at": "2019-10-22T11:01:19.000Z", "text": "eu sempre entro aqui p encher esse site de merda sobre mim mesma, geralmente coisa superficial/babaca/t\u00f3xica, mas agora \u00e9 sobre algo grav\u00edssimo sobre outra pessoa: uma parente se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude22 eu nem falava com ela nem nada, s\u00f3 tinha a impress\u00e3o de ela ter mts amigos nas redes +", "edit_history_tweet_ids": ["1186598403091894272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942319124"}, {"lang": "es", "id": "1186598199433125888", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "created_at": "2019-10-22T11:00:31.000Z", "text": "El suicida desea morir", "edit_history_tweet_ids": ["1186598199433125888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4688588736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186597551740465152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186598197965348865", "in_reply_to_user_id": "1140161377732091904", "created_at": "2019-10-22T11:00:30.000Z", "text": "@scarliesau Se matou a fave n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1186598197965348865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179354064561287168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186484758307586048"}]}, {"lang": "es", "id": "1186598197269094401", "created_at": "2019-10-22T11:00:30.000Z", "text": "Bueno. Hilo se viene.\n\nHace d\u00edas atr\u00e1s estuve sufriendo un problema de ser m\u00e1s fr\u00eda con mis sentimientos y no poder expresarme para llorar. Todo esto porque mi madre, casi se suicida cortando se las venas.\n\nY la \u00fanica persona que la detuvo, fui yo, salvando su vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186598197269094401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722428720536010753"}, {"lang": "pt", "id": "1186598074514395137", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CNDWFqu9Rh", "expanded_url": "http://ms.spr.ly/6010TrMu2", "display_url": "ms.spr.ly/6010TrMu2"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dU5kYHg8My", "expanded_url": "https://twitter.com/MedscapePT/status/1186598074514395137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dU5kYHg8My", "media_key": "3_1186598072874422272"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:00:01.000Z", "text": "Hipn\u00f3ticos podem reduzir o risco de idea\u00e7\u00e3o suicida em pacientes com depress\u00e3o: https://t.co/CNDWFqu9Rh https://t.co/dU5kYHg8My", "edit_history_tweet_ids": ["1186598074514395137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1067460333609078790"}, {"lang": "es", "id": "1186597899137933312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:59:19.000Z", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186597899137933312"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211736522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}]}, {"lang": "es", "id": "1186597859560476672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:59:10.000Z", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186597859560476672"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953825575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186597355581300736", "in_reply_to_user_id": "985131543881543682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tiago_loureiro9", "id": "985131543881543682"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "shield"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:57:10.000Z", "text": "@tiago_loureiro9 S\u00f3 quando n\u00e3o jogo com o meu namorado porque ele \u00e9 suicida e reclama se eu n\u00e3o der max no shield todo o santo jogo", "edit_history_tweet_ids": ["1186597355581300736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1883191988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186597058427441153"}]}, {"lang": "es", "id": "1186597226858057729", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TRU0bUGdqi", "expanded_url": "https://www.esquire.com/es/actualidad/cine/a29525352/jared-leto-joaquin-phoenix-joker-pelicula-escuadron-suicida/", "display_url": "esquire.com/es/actualidad/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:56:39.000Z", "text": "\u00bfIntent\u00f3 Jared Leto parar la pel\u00edcula 'Joker' con Joaquin Phoenix?\n\nhttps://t.co/TRU0bUGdqi", "edit_history_tweet_ids": ["1186597226858057729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706866576751009792"}, {"lang": "pt", "id": "1186597139352342528", "created_at": "2019-10-22T10:56:18.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186597139352342528"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167094824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "it", "id": "1186597077209505793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:56:03.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186597077209505793"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475951598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186597013124726784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:55:48.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186597013124726784"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69324964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186596866072416256", "created_at": "2019-10-22T10:55:13.000Z", "text": "Alguien se suicida conmigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1186596866072416256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1184847627151691776"}, {"lang": "es", "id": "1186596678637379585", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "mijael"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.7618, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:54:28.000Z", "text": "@Politica_LR No faltaba mas,,este cretino vendido y que no aportaria nada , de un poco partido politico corrupto ,cuestionado y de un lider que se suicida cobardemente, eso es Apra y lo a verguenza de sus miembros, mijael,el Peru NO te nececita.", "edit_history_tweet_ids": ["1186596678637379585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1521735666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186480258083627008"}]}, {"lang": "it", "id": "1186596460084764672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:53:36.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186596460084764672"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34932457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186596159755902976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaNiRibeiro", "id": "377008435"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:52:25.000Z", "text": "RT @AnaNiRibeiro: a NOS suicidou se? que lindo. mesmo aquilo que precisava", "edit_history_tweet_ids": ["1186596159755902976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327287101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186595579390038016"}]}, {"lang": "es", "id": "1186595916150652928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:51:26.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186595916150652928"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114239007511252992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186595760390979585", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pPwtWDFGzQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2BwxsHB", "display_url": "glo.bo/2BwxsHB", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "g1goias", "id": "249285134"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:50:49.000Z", "text": "RT @g1goias: M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia https://t.co/pPwtWDFGzQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186595760390979585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070839862234935296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186588109233905664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186595579390038016", "created_at": "2019-10-22T10:50:06.000Z", "text": "a NOS suicidou se? que lindo. mesmo aquilo que precisava", "edit_history_tweet_ids": ["1186595579390038016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "377008435"}, {"lang": "es", "id": "1186595548478005248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:49:59.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186595548478005248"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4099563063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "it", "id": "1186595360891912192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:49:14.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186595360891912192"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016340055386968069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186595116280094720", "created_at": "2019-10-22T10:48:16.000Z", "text": "RT @oxesial: @NenaFeiden https://t.co/xGp4IybNVD\nA Miley se matou de fazer apropria\u00e7\u00e3o cultural e falar merda na \u00e9poca que ela decidiu ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186595116280094720"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706621929994772480", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Miley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186398713935224833"}]}, {"lang": "es", "id": "1186594950076493826", "in_reply_to_user_id": "3247938831", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.3034, "type": "Person", "normalized_text": "SraK"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 173, "tag": "SraK"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:47:36.000Z", "text": "@CTJnogma @JaimeChincha @MartinVizcarraC \u00bfAqu\u00ed es la cola de viudas/os lloronas/es del CORRUPTO suicida de @AlanGarciaPeru ?\n\u00bfPueden acoger a los Kamaradas de Ruth (a) #SraK?", "edit_history_tweet_ids": ["1186594950076493826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186463709415260160"}]}, {"lang": "es", "id": "1186594658950041600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:46:27.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186594658950041600"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138928454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186594651677089794", "in_reply_to_user_id": "900222652371042305", "created_at": "2019-10-22T10:46:25.000Z", "text": "@JesseMetidieri Copyright da carta de suicida do Get\u00falio", "edit_history_tweet_ids": ["1186594651677089794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770345407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186594366296674304"}]}, {"lang": "es", "id": "1186594558857175040", "created_at": "2019-10-22T10:46:03.000Z", "text": "Pero es que nadie respeta el l\u00edmite de velocidad en poblado o fuera de \u00e9l? Hay alg\u00fan conductor de los autobuses verdes que no sea un suicida? #teniaquedecirlo Ea, ya me he quedado a gusto", "edit_history_tweet_ids": ["1186594558857175040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205405169", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 158, "tag": "teniaquedecirlo"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1186594351197106176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:45:13.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186594351197106176"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907363564352102407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186594003472539648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:43:50.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186594003472539648"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945762311976996864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186593966877270016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:43:42.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186593966877270016"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388400035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186593891891470338", "in_reply_to_user_id": "1862179303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuigiWalo", "id": "1862179303"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:43:24.000Z", "text": "@LuigiWalo Todo sea dicho, Europa en el siglo XX era m\u00e1s suicida que Latinoam\u00e9rica ahora...", "edit_history_tweet_ids": ["1186593891891470338"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "185388824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186593306714738689"}]}, {"lang": "es", "id": "1186593856957100032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmpuertas", "id": "73490243"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Pornosawa", "id": "56080802"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "pvallin", "id": "459368858"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "lagamez", "id": "16694719"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "tenoriopop", "id": "303071275"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "edugalan", "id": "49006538"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9807, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:43:16.000Z", "text": "RT @jmpuertas: @Pornosawa @pvallin @lagamez @tenoriopop @edugalan A m\u00ed me pasa algo parecido. Rogue One le aguanta la mirada a las pel\u00edcula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186593856957100032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303071275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186593074337726464"}]}, {"lang": "es", "id": "1186593686844514304", "created_at": "2019-10-22T10:42:35.000Z", "text": "\u00bfSe ha puesto a pensar que tras la evasi\u00f3n masiva de 1 d\u00eda metro cerr\u00f3 toda la red, pero cuando alguien se suicida en el metro no se demoran ni 30 min. en retirar cuerpo, y que obvio, jam\u00e1s han cerrado una estaci\u00f3n por ese motivo? A la empresa le duele cuando le tocas los $$$", "edit_history_tweet_ids": ["1186593686844514304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2751030593"}, {"lang": "pt", "id": "1186593597103267840", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rTogzNocm4", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFINETEI/status/1186389612937306112", "display_url": "twitter.com/ALFINETEI/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:42:14.000Z", "text": "Depois as pessoas querem falar de empatia no setembro amarelo, garoto rid\u00edculo, se esse menina se suicida todo mundo vai dizer que ela n\u00e3o se amava mais ou que ela queria tirar a dor, mas na real se ela faz isso \u00e9 por causa de um idiota desse que acha que \u00e9 melhor que os outros! https://t.co/rTogzNocm4", "edit_history_tweet_ids": ["1186593597103267840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740295911373430784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186389612937306112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186593323559145472", "created_at": "2019-10-22T10:41:08.000Z", "text": "nenhum pensamento suicida ate agora, come\u00e7amos bem o dia kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186593323559145472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296796754"}, {"lang": "es", "id": "1186593304856711168", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Sz65oqxizY", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLiga/status/1186577917091995648", "display_url": "twitter.com/LaLiga/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Jaauajsus"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:41:04.000Z", "text": "RT @InigoOfisial8: Jaauajsus salgo en el segundo 33 moviendo la bandera como un suicida https://t.co/Sz65oqxizY", "edit_history_tweet_ids": ["1186593304856711168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759206672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186587658136576001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186593251249344513", "created_at": "2019-10-22T10:40:51.000Z", "text": "Fiquei sabendo que no Ideal (Escola que estudava o menino que se matou) as pessoas s\u00e3o separadas pela intelig\u00eancia e se quer prestar Enem, Unit ou outra faculdade. Tem a sala dos CDF, dos que tem mais dificuldade, entre outras. Queria saber se esse gatilho \u00e9 verdade", "edit_history_tweet_ids": ["1186593251249344513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1153432264740659205"}, {"lang": "es", "id": "1186593233394163723", "in_reply_to_user_id": "1084261715599073286", "created_at": "2019-10-22T10:40:47.000Z", "text": "@YuranyAndreaPe3 Ma\u00f1ana se suicida la nena", "edit_history_tweet_ids": ["1186593233394163723"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049714653335572481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186395577120149505"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186593138187612161", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AVrGKujyPh", "expanded_url": "https://glo.bo/2BwxsHB", "display_url": "glo.bo/2BwxsHB", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:40:24.000Z", "text": "g1goias: M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia https://t.co/AVrGKujyPh", "edit_history_tweet_ids": ["1186593138187612161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121194108096274432"}, {"lang": "es", "id": "1186593074337726464", "in_reply_to_user_id": "56080802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pornosawa", "id": "56080802"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "pvallin", "id": "459368858"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "lagamez", "id": "16694719"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "tenoriopop", "id": "303071275"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "edugalan", "id": "49006538"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9842, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:40:09.000Z", "text": "@Pornosawa @pvallin @lagamez @tenoriopop @edugalan A m\u00ed me pasa algo parecido. Rogue One le aguanta la mirada a las pel\u00edculas bel\u00edcas de misi\u00f3n suicida de los 60. Y comparte con Solo tener los personajes femeninos m\u00e1s interesantes de la saga.", "edit_history_tweet_ids": ["1186593074337726464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73490243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186591587352141824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186593064753815554", "in_reply_to_user_id": "2695537481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yeirdo", "id": "1345440369094381572"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:40:07.000Z", "text": "@yeirdo e foi uma barragem que tinha sido rompida, ent\u00e3o quem deveria pagar era uma empresa privada e n\u00e3o necessariamente o brasil, quando ela pensou isso tacou o veneno em mim, para morrer e n\u00e3o passar essa informa\u00e7\u00e3o, e depois ela se matou. o resto est\u00e1 l\u00e1 em cima. eh isso", "edit_history_tweet_ids": ["1186593064753815554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695537481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186592631909965824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186593015550435329", "in_reply_to_user_id": "889245630463438850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6712, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:39:55.000Z", "text": "@goulart_lenita O sobrinho da minha ex tinha 18. Estudava na USP e se matou. Ali\u00e1s l\u00e1 morre um por ano. O sistema est\u00e1 fazendo alguma coisa... O brasileiro t\u00e1 se matando mais que venezuelano.", "edit_history_tweet_ids": ["1186593015550435329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860855075387867137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186459586003439617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186592846100475904", "created_at": "2019-10-22T10:39:14.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186592846100475904"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3205669354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186592763812438016", "in_reply_to_user_id": "3206765855", "created_at": "2019-10-22T10:38:55.000Z", "text": "menos mal que va al social llega a ponerse a hacer integrales y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186592763812438016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3206765855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186591522604670976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186592728441872385", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Axly3kwNck", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2017-07-19-Quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:38:46.000Z", "text": "\"Quando h\u00e1 um aluno que vem \u00e0 escola de manh\u00e3 e de tarde se suicida, o mundo fica do avesso\" https://t.co/Axly3kwNck", "edit_history_tweet_ids": ["1186592728441872385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19577678"}, {"lang": "es", "id": "1186592347368415232", "created_at": "2019-10-22T10:37:16.000Z", "text": "Cuando m\u00ed vieja se despierte y se de cuenta que llueve se suicida! Las 3 sogas llena de ropa y dos tenders m\u00e1s est\u00e1n a bajo de la lluvia", "edit_history_tweet_ids": ["1186592347368415232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020818383"}, {"lang": "es", "id": "1186592195865956353", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/wX62ZCfhk6", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Tw47sIwe8sBllPRjINR15?si=pHAHTmDmQKiDeQdNpJRqtw", "display_url": "open.spotify.com/track/3Tw47sIw\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:36:39.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida y un alma que teme\nhoras de sue\u00f1o en vela por la frase que me llene\nhttps://t.co/wX62ZCfhk6", "edit_history_tweet_ids": ["1186592195865956353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "478927282"}, {"lang": "es", "id": "1186591836560875521", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OFBZCgnXOL", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Muerta_Viva/status/1186566936894812165", "display_url": "twitter.com/La_Muerta_Viva\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:35:14.000Z", "text": "Esto me recuerda a cuando sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida que muchas pavas se disfrazaron de Harley Quinn \ud83d\ude02\ud83e\udd21 https://t.co/OFBZCgnXOL", "edit_history_tweet_ids": ["1186591836560875521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "979655785482539008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186566936894812165"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186591835004780544", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/q1q0P2270L", "expanded_url": "https://twitter.com/StarWarsBR/status/1186460455033688065", "display_url": "twitter.com/StarWarsBR/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:35:13.000Z", "text": "Reden\u00e7\u00e3o pro cara que matou o pai que \u00e9 o pr\u00f3prio Han Solo, n\u00e3o gostei \nSe n\u00e3o tiver momento do meu casal Paul e Finn a\u00ed j\u00e1 vai metade do filme fora https://t.co/q1q0P2270L", "edit_history_tweet_ids": ["1186591835004780544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110257665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186460455033688065"}]}, {"lang": "es", "id": "1186591446482276352", "created_at": "2019-10-22T10:33:41.000Z", "text": "Beverly es puta ama, todos los perdedores al recordar su pasado acaban jodidos, Bill vuelve a tartamudear, tanto Richie como a Eds le da ansiedad, Ben le da al alcohol y Stan se suicida.\n\nBeverly en cambio, revienta a palos al maltratador de su marido, escapa de su \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1186591446482276352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1715703552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Beverly"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Eds"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Beverly"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186590828745113601", "in_reply_to_user_id": "917893531771064320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:31:14.000Z", "text": "@itolindoo @vaidesmaiar Deus devia era dar um susto nos dois\nAgora te digo, merda de grupo Lua suicida, n\u00e3o especula, n\u00e3o prop\u00f5e, n\u00e3o imagina cen\u00e1rios. A\u00ed da essa merda.", "edit_history_tweet_ids": ["1186590828745113601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1927519986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186541709435424768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186590655251922944", "in_reply_to_user_id": "958051086404849664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcilioisa", "id": "958051086404849664"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:30:32.000Z", "text": "@marcilioisa se matou alguma tartaruga?", "edit_history_tweet_ids": ["1186590655251922944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947478318403805184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186590542978785281"}]}, {"lang": "es", "id": "1186590346874183680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:29:19.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186590346874183680"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82758309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186590094280445952", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ms_Golightly", "id": "10848982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:28:18.000Z", "text": "RT @Ms_Golightly: Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1186590094280445952"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510370731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300027586711552"}]}, {"lang": "es", "id": "1186590082729496576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:28:16.000Z", "text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1186590082729496576"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738580977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186589965263802369", "created_at": "2019-10-22T10:27:48.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186589965263802369"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998648896342634496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186589873031000069", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-10-22T10:27:26.000Z", "text": "@SalitaSin Otro q se suicida jejeje", "edit_history_tweet_ids": ["1186589873031000069"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305777791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186493528911810560"}]}, {"lang": "es", "id": "1186589845738663939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:27:19.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186589845738663939"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133507255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186589822217064449", "in_reply_to_user_id": "35093700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelohenriqex", "id": "35093700"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:27:14.000Z", "text": "@marcelohenriqex Lamento tanto por quem acredita que o coringa \u00e9 anti her\u00f3i, p\u00f5e 'Joker ' no nome do Twitter, foto de palha\u00e7o no perfil... \nEntendeu porra nenhuma, tadinhos!\nPior ainda \u00e9 quem compara com o do esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186589822217064449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261751439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186258023335026691"}]}, {"lang": "es", "id": "1186589448911380480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:25:45.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "edit_history_tweet_ids": ["1186589448911380480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846507991977332736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}]}, {"lang": "it", "id": "1186589121881497600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:24:27.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186589121881497600"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368588066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186588835506995201", "in_reply_to_user_id": "542923119", "created_at": "2019-10-22T10:23:18.000Z", "text": "@ttAlentejano Pagar IUC porqu\u00ea? A minha bicicleta n\u00e3o tem motor nem emite CO2. \u00c9 isso q determina o IUC.\n\nSeguro? N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio. Nunca um ciclista destruiu 2 carros ou uma parede ou matou 3 ou 4 pessoas.\n\nCombust\u00edveis? \u00c9 uma bicicleta, McFly! S\u00f3 se te referires ao meu pequeno-almo\u00e7o.", "edit_history_tweet_ids": ["1186588835506995201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827261278133497858", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6853, "type": "Other", "normalized_text": "IUC"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.3064, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "IUC"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6213, "type": "Organization", "normalized_text": "McFly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186587661353603073"}]}, {"lang": "es", "id": "1186588456400633859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:21:48.000Z", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186588456400633859"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418210908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186588400419311616", "created_at": "2019-10-22T10:21:35.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186588400419311616"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2406019421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186588109233905664", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pPwtWDFGzQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2BwxsHB", "display_url": "glo.bo/2BwxsHB", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:20:25.000Z", "text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia https://t.co/pPwtWDFGzQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186588109233905664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "249285134"}, {"lang": "es", "id": "1186587840437739520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElGloboSonda", "id": "885528770"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": " \"El suici"}, {"start": 88, "end": -2, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:19:21.000Z", "text": "RT @ElGloboSonda: \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186587840437739520"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2514689045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186373637793861633"}]}, {"lang": "es", "id": "1186587658136576001", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Sz65oqxizY", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLiga/status/1186577917091995648", "display_url": "twitter.com/LaLiga/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Jaauajsus"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:18:38.000Z", "text": "Jaauajsus salgo en el segundo 33 moviendo la bandera como un suicida https://t.co/Sz65oqxizY", "edit_history_tweet_ids": ["1186587658136576001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "746399980970180608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186577917091995648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186587278786879488", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/v1bs59vmqL", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1186586091303981056", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:17:07.000Z", "text": "Depois n\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou inocente, como uma maluco treinado faz isso? Depois tudo foi culpa dos bandidos...\nComo se atira assim fi https://t.co/v1bs59vmqL", "edit_history_tweet_ids": ["1186587278786879488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813944748667011072"}, {"lang": "es", "id": "1186587184670953472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:16:45.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186587184670953472"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106821652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}]}, {"lang": "es", "id": "1186586546939535360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:14:13.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186586546939535360"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298828796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186586197679902726", "created_at": "2019-10-22T10:12:49.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186586197679902726"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4217595503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186585840589463553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:11:24.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186585840589463553"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010490294004015104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186585337633693697", "in_reply_to_user_id": "794804588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "abruptclarity", "id": "794804588"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:09:24.000Z", "text": "@abruptclarity eu n\u00e3o sei se ele fez uma live e se matou, eu n\u00e3o entendi e n\u00e3o vi ningu\u00e9m contando. mas enfim, o v\u00eddeo t\u00e1 a\u00ed ainda, ent\u00e3o se vc ver qualquer coisa parecida com um cara sentado num sof\u00e1 por aqui, passe correndo ou denuncie", "edit_history_tweet_ids": ["1186585337633693697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268526730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186585002278084609"}]}, {"lang": "es", "id": "1186585220537036800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:08:56.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186585220537036800"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4639247415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "it", "id": "1186584657841668096", "created_at": "2019-10-22T10:06:42.000Z", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1186584657841668096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616"}, {"lang": "qme", "id": "1186584363707834375", "in_reply_to_user_id": "1171036086283493376", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/pvM6uCGd0g", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/JnYG3Ay04R", "expanded_url": "https://www.latercera.com/tendencias/noticia/mayores-80-anos-tienen-la-tasa-suicidio-mas-alta-del-pais/270539/", "display_url": "latercera.com/tendencias/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlbertitereF", "id": "1171036086283493376"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:05:32.000Z", "text": "@AlbertitereF https://t.co/pvM6uCGd0g\n\nhttps://t.co/JnYG3Ay04R", "edit_history_tweet_ids": ["1186584363707834375"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289545711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186559016476069889"}]}, {"lang": "es", "id": "1186583923079467008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TTCivismo", "id": "246900877"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Pom\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pons"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:03:47.000Z", "text": "RT @TTCivismo: \"Castigo al capital riesgo\", un art\u00edculo de Julio Pom\u00e9s y Enrique Pons en el que afirman que la actual pol\u00edtica fiscal es su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186583923079467008"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158858864395247617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186583491137458176"}]}, {"lang": "es", "id": "1186583674688548864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TTCivismo", "id": "246900877"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Pom\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pons"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:02:48.000Z", "text": "RT @TTCivismo: \"Castigo al capital riesgo\", un art\u00edculo de Julio Pom\u00e9s y Enrique Pons en el que afirman que la actual pol\u00edtica fiscal es su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186583674688548864"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219363505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186583491137458176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186583595781107712", "created_at": "2019-10-22T10:02:29.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186583595781107712"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964690753413877760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186583518383611911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TTCivismo", "id": "246900877"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Pom\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pons"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:02:11.000Z", "text": "RT @TTCivismo: \"Castigo al capital riesgo\", un art\u00edculo de Julio Pom\u00e9s y Enrique Pons en el que afirman que la actual pol\u00edtica fiscal es su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186583518383611911"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186583491137458176"}]}, {"lang": "es", "id": "1186583512280903681", "in_reply_to_user_id": "793581195187589120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "buena_nico2", "id": "793581195187589120"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:02:09.000Z", "text": "@buena_nico2 si que sos vos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186583512280903681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2900060463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186518681544810496"}]}, {"lang": "es", "id": "1186583491137458176", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nDO3o89NKI", "expanded_url": "https://civismo.org/es/castigo-al-capital-riesgo/", "display_url": "civismo.org/es/castigo-al-\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Pom\u00e9s"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pons"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:02:04.000Z", "text": "\"Castigo al capital riesgo\", un art\u00edculo de Julio Pom\u00e9s y Enrique Pons en el que afirman que la actual pol\u00edtica fiscal es suicida para la econom\u00eda porque frena que vengan empresas muy rentables.\nhttps://t.co/nDO3o89NKI", "edit_history_tweet_ids": ["1186583491137458176"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "246900877"}, {"lang": "es", "id": "1186583329505759232", "in_reply_to_user_id": "36156654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "edgarmanuel", "id": "36156654"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:01:26.000Z", "text": "@edgarmanuel La causa de los suicidios en Chile no es su modelo de pa\u00eds. El chileno es depresivo y suicida per se. As\u00ed como el venezolano es patol\u00f3gicamente optimista, el chileno siempre ha visto, ve y ver\u00e1 el vaso no s\u00f3lo seco, tambi\u00e9n roto.", "edit_history_tweet_ids": ["1186583329505759232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60353329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186338154674040833"}]}, {"lang": "es", "id": "1186582705368162304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soy_gilbert", "id": "102771056"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:58:57.000Z", "text": "RT @soy_gilbert: Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186582705368162304"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373021093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306497573199872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186582620131467264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JamesGBrasil", "id": "1021045460570726402"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:58:36.000Z", "text": "RT @JamesGBrasil: Estou bullish \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mas n\u00e3o se enganem meus amigos:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ainda n\u00e3o matou o drag\u00e3o q \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o end\u00eamica \n\nSe cria emprego \u2014\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186582620131467264"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126113543533862912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186420424571113472"}]}, {"lang": "es", "id": "1186582237837516801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:57:05.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186582237837516801"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541699270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186582043796426753", "created_at": "2019-10-22T09:56:19.000Z", "text": "mc gui acabou com a pr\u00f3pria vida", "edit_history_tweet_ids": ["1186582043796426753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944799927540084736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "mc gui"}]}}, {"lang": "ja", "id": "1186581770491195392", "created_at": "2019-10-22T09:55:14.000Z", "text": "\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048ACxDC\u306e\u30c4\u30a2\u30fc\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\u53c2\u52a0&amp;No Excuse\u7b49\u30d0\u30f3\u30c9\u3068\u5bfe\u30d0\u30f3\uff01\uff1fTOPE SUICIDA\u6050\u308b\u3079\u3057\uff01\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1186581770491195392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114601923", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3297, "type": "Organization", "normalized_text": "ACxDC"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1186581657123524608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:54:47.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186581657123524608"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334124082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186581552316194816", "created_at": "2019-10-22T09:54:22.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186581552316194816"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411099664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186581387505229824", "created_at": "2019-10-22T09:53:43.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186581387505229824"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852925664848224258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "it", "id": "1186581267661369344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:53:14.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186581267661369344"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3632565147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186581125285797888", "created_at": "2019-10-22T09:52:40.000Z", "text": "bom dia acordei assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186581125285797888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759964285", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1186580376623439872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:49:42.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186580376623439872"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083295604967698432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186579936057929729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:47:57.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186579936057929729"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155164547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "es", "id": "1186579478719451136", "in_reply_to_user_id": "616478550", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoBarrient", "id": "616478550"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "majogadea", "id": "600361735"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:46:07.000Z", "text": "@DiegoBarrient @majogadea Porque  medio que tiene tendencia suicida tu gatito \ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1186579478719451136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113533413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186461668529844224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186579369638158336", "in_reply_to_user_id": "1055237203100606469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunocciarati", "id": "1211082710279524352"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:45:41.000Z", "text": "@Brunocciarati se foi ele q matou o cachorro, \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1186579369638158336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152314483555127301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186578445804953605"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186579311744172032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:45:28.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186579311744172032"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004836533961199616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "es", "id": "1186579052150317056", "in_reply_to_user_id": "11530532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "taviralber", "id": "11530532"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:44:26.000Z", "text": "@taviralber Son ni\u00f1os malcriados, v\u00edctimas de su ideolog\u00eda suicida. La escena es tan dantesca y rid\u00edcula, que se censura por s\u00ed sola, sin que sea necesaria la intervenci\u00f3n de agente, ya quedan retratados como inc\u00edvicos egoc\u00e9ntricos.", "edit_history_tweet_ids": ["1186579052150317056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235569702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186577574195056640"}]}, {"lang": "es", "id": "1186578968205496320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:44:06.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186578968205496320"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108716440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186578749309050880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:43:14.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186578749309050880"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98238208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186578473512525826", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/AgHuXVmdVu", "expanded_url": "https://t.co/AgHuXVmdVu", "display_url": "t.co/AgHuXVmdVu"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:42:08.000Z", "text": "No tengo claro qu\u00e9 me hace m\u00e1s gracia, si la conversaci\u00f3n suicida o la versi\u00f3n coreana expresando literalmente el espa\u00f1ol \ud83d\ude02. S\u00e9 que es algo normal para que aprendan, igual que hay versi\u00f3n del coreano con nuestras letras, pero me ha chocado verlo jajaj https://t.co/AgHuXVmdVu", "edit_history_tweet_ids": ["1186578473512525826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601260640"}, {"lang": "es", "id": "1186577995731013632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:40:14.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577995731013632"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320444568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}]}, {"lang": "es", "id": "1186577777832660992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:39:22.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577777832660992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108774249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186577748816519168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:39:15.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577748816519168"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987531966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186577668944355328", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-10-22T09:38:56.000Z", "text": "Tenho 2 pais suicidas, meu pai j\u00e1 se matou, minha m\u00e3e continua tentando...", "edit_history_tweet_ids": ["1186577668944355328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1930365102"}, {"lang": "pt", "id": "1186577637642244098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:38:49.000Z", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577637642244098"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88568493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186577412085166082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:37:55.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577412085166082"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370747631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186577249706758144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:37:16.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577249706758144"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781796538901299201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186577240794025985", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qI14MKUmWt", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:37:14.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/qI14MKUmWt", "edit_history_tweet_ids": ["1186577240794025985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566423037"}, {"lang": "pt", "id": "1186577230081777664", "created_at": "2019-10-22T09:37:11.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577230081777664"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905798017386766336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186577188272902145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mantonieta1536", "id": "2313471692"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:37:01.000Z", "text": "RT @mantonieta1536: UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186577188272902145"], "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831582803062091777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186174795836207105"}]}, {"lang": "es", "id": "1186577094509301760", "created_at": "2019-10-22T09:36:39.000Z", "text": "RT @vikytrola: Confirmamos que el escuadr\u00f3n suicida es una de las mejores pel\u00edculas que existen", "edit_history_tweet_ids": ["1186577094509301760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3384760276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185757883331497984"}]}, {"lang": "es", "id": "1186576969233813504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:36:09.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186576969233813504"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186300906456915975"}]}, {"lang": "es", "id": "1186576871322017792", "created_at": "2019-10-22T09:35:46.000Z", "text": "Tengo un pez suicida!!! \nCasi se sale del acuario de un salto!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186576871322017792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1039553669769908224"}, {"lang": "ca", "id": "1186576736399642624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:35:14.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186576736399642624"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250401547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "es", "id": "1186576721455341568", "in_reply_to_user_id": "36556932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gbastidas", "id": "36556932"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "CronicaTV", "id": "3816919516"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:35:10.000Z", "text": "@Gbastidas @CronicaTV @todonoticias El que arranca a las patadas es el camar\u00f3grafo de Cr\u00f3nica, luego que una mina le tira agua a la c\u00e1mara. Hay que ser un suicida para hacer una cosa as\u00ed, era l\u00f3gico que lo iban a surtir a sopapos", "edit_history_tweet_ids": ["1186576721455341568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35881724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186399222549098496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186576594489479169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Maras2A", "id": "933708727957491713"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:34:40.000Z", "text": "RT @Maras2A: meu vizinho se suicidou hoje e s\u00f3 o que eu ouvi foi gente falando que \"ele era muito alegre, namorava e tudo, ontem foi aniver\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186576594489479169"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112456969292574720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186410540962340865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186576347587633152", "in_reply_to_user_id": "1037078935689936903", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrasilMonstaX", "id": "1037078935689936903"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7835, "type": "Organization", "normalized_text": "FIND_YOU"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "FOLLOW"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "FIND_YOU"}, {"start": 69, "end": 86, "tag": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "MONSTA_X"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:33:41.000Z", "text": "@BrasilMonstaX @OfficialMonstaX Esquadr\u00e3o suicida\n #FOLLOW #FIND_YOU #MONSTAX_COMEBACK #MONSTA_X @OfficialMonstaX", "edit_history_tweet_ids": ["1186576347587633152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075821679509733376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186570846497890305"}]}, {"lang": "es", "id": "1186576273964974080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:33:23.000Z", "text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1186576273964974080"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880204247018741762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}]}, {"lang": "es", "id": "1186575729758265344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:31:14.000Z", "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186575729758265344"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300534736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}]}, {"lang": "es", "id": "1186575526296784896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:30:25.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186575526296784896"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436337688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186575336059887616", "created_at": "2019-10-22T09:29:40.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186575336059887616"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182670244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "it", "id": "1186575245395857408", "in_reply_to_user_id": "2439937320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "lcatelli", "id": "1351347148475015172"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:29:18.000Z", "text": "@EntropicBazaar @LCatelli Ognuno faccia quello che vuole, ma non credo che nessuna donna normale aspiri a fare la casalinga. Per\u00f2 che la mantenga il marito, non certo lo Stato. E se poi la tradisce e non \u00e8 indipendente? Si suicida? Per me \u00e8 un salto nel passato", "edit_history_tweet_ids": ["1186575245395857408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840224943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186574195511173122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186575191981379585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:29:05.000Z", "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186575191981379585"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874438167964909569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}]}, {"lang": "es", "id": "1186575102906896385", "in_reply_to_user_id": "1056486292173873152", "created_at": "2019-10-22T09:28:44.000Z", "text": "@bleed_sin He visto cosas peores y eso no justifica para nada que se difundan videos de ese calibre, una persona se suicida cuando no ve otra salida y sacar provecho de eso es, cuanto menos, deleznable y mezquino.", "edit_history_tweet_ids": ["1186575102906896385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175490216678875136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186363361631621123"}]}, {"lang": "it", "id": "1186574897289617408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:27:55.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186574897289617408"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360518377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186574348150329354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lawatashi", "id": "1025091728129306624"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:25:44.000Z", "text": "RT @lawatashi: La vida de Andr\u00e9s Hurtado es una mierda y la quiere mejorar. Se va a estudiar y sigue siendo una mierda. Se echa novia y sig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186574348150329354"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999031227691696128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186532402979627014"}]}, {"lang": "es", "id": "1186574262385152000", "in_reply_to_user_id": "423652552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GewaltsamerTod", "id": "423652552"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:25:24.000Z", "text": "@GewaltsamerTod Y aqu\u00ed que pasa la guagua cada media hora o 1 hora ... Si hay suerte, porque igual no pasan como que pasan 3 seguidas ... Aqu\u00ed se suicida jaja xD", "edit_history_tweet_ids": ["1186574262385152000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458612984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186376550452793344"}]}, {"lang": "it", "id": "1186574008126455809", "in_reply_to_user_id": "1021869469", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "Luscino", "id": "2846491702"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:24:23.000Z", "text": "@RT0_0TR @Luscino @comrademathieu Ripeto,non \u00e8 assolutamente possibile accettarsi per come si \u00e8? Ti rendi conto che se portiamo questa cosa su altri argomenti diventa una societ\u00e0 suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1186574008126455809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294206623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186572699327516672"}]}, {"lang": "it", "id": "1186573956209348610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:24:11.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186573956209348610"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572426495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186573310777270274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:21:37.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186573310777270274"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3860813783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186573166384209922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:21:02.000Z", "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186573166384209922"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16321163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186572884451438592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JamesGBrasil", "id": "1021045460570726402"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:19:55.000Z", "text": "RT @JamesGBrasil: Estou bullish \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mas n\u00e3o se enganem meus amigos:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ainda n\u00e3o matou o drag\u00e3o q \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o end\u00eamica \n\nSe cria emprego \u2014\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186572884451438592"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394142665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186420424571113472"}]}, {"lang": "es", "id": "1186572791627309056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:19:33.000Z", "text": "RT @linocsel: I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186572791627309056"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469898151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511759072514048"}]}, {"lang": "es", "id": "1186572720030523393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Felixmito", "id": "1334569291"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ataraxiamag", "id": "1081646218898522119"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Gary_At_Noon", "id": "787994250524946432"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:19:16.000Z", "text": "RT @Felixmito: @ataraxiamag @Gary_At_Noon El violento espect\u00e1culo (no finalizado) en Catalu\u00f1a ha sido muy triste, pat\u00e9tico y vergonzoso a p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186572720030523393"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417420390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186498289895727109"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186572668516159488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:19:04.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186572668516159488"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891129446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "es", "id": "1186572465092333568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:18:15.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186572465092333568"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2451979988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "es", "id": "1186572379780198400", "created_at": "2019-10-22T09:17:55.000Z", "text": "Hab\u00e9is hecho meme un video filtrado de un chaval que se suicida vol\u00e1ndose la cabeza -s\u00ed, al parecer es muy gr\u00e1fico-... no ten\u00e9is conciencia alguna y no conoc\u00e9is el sufrimiento. La falta de respeto es tal que me deja sin palabras. No merec\u00e9is nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1186572379780198400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "955054181752164352"}, {"lang": "es", "id": "1186572258216763393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:17:26.000Z", "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186572258216763393"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924136395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186572203753660417", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:17:13.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1186572203753660417"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001126995894382592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"lang": "es", "id": "1186571963122245635", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/pFJhjI1kSP", "expanded_url": "http://www.colpsinavarra.org/noticias/adriana-goni-imparte-este-fin-de-semana-un-curso-sobre-el-suicidio", "display_url": "colpsinavarra.org/noticias/adria\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/23uvo5vkwq", "expanded_url": "https://twitter.com/cop_navarra/status/1186571963122245635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23uvo5vkwq", "media_key": "3_1186571957472583683"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "GoniSarries", "id": "1106862292711411713"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Pamplona"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:16:16.000Z", "text": "La psic\u00f3loga @GoniSarries imparte este fin de semana en Pamplona un curso sobre el #suicidio. El objetivo ser\u00e1 sensibilizar y capacitar a los psic\u00f3logos sanitarios y cl\u00ednicos en la necesidad de detecci\u00f3n, evaluaci\u00f3n e intervenci\u00f3n en la conducta suicida.\nhttps://t.co/pFJhjI1kSP https://t.co/23uvo5vkwq", "edit_history_tweet_ids": ["1186571963122245635"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932255115"}, {"lang": "it", "id": "1186571665418997761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:15:05.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186571665418997761"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943271539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186571569461628929", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8TSVGMeQ00", "expanded_url": "https://www.eurosport.es/rugby/copa-del-mundo/2019/larga-vida-al-rugby-kamikaze_sto7506900/story.shtml", "display_url": "eurosport.es/rugby/copa-del\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "Rugby"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Rugby"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Jap\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:14:42.000Z", "text": "\u00a1Larga vida al #Rugby Kamikaze!\n\n\"Hay algo po\u00e9tico en la forma irracional con la que ataca #Jap\u00f3n. Un aire suicida, un estilo atractivo para los espectadores y ag\u00f3nico para unos adversarios asfixiados por el ritmo vertiginoso y la humedad ambiental.\n\nhttps://t.co/8TSVGMeQ00", "edit_history_tweet_ids": ["1186571569461628929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "427363671"}, {"lang": "it", "id": "1186571563094757376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:14:40.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186571563094757376"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183123102181527555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186570597637251072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:10:50.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186570597637251072"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294289379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "it", "id": "1186570582000668673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:10:46.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186570582000668673"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58480965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186570528229867520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Felixmito", "id": "1334569291"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ataraxiamag", "id": "1081646218898522119"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Gary_At_Noon", "id": "787994250524946432"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:10:34.000Z", "text": "RT @Felixmito: @ataraxiamag @Gary_At_Noon El violento espect\u00e1culo (no finalizado) en Catalu\u00f1a ha sido muy triste, pat\u00e9tico y vergonzoso a p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186570528229867520"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977931165196746753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186498289895727109"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186570091166687234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:08:49.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186570091166687234"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139174952547082240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "es", "id": "1186569967346556930", "created_at": "2019-10-22T09:08:20.000Z", "text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186569967346556930"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015953409336401920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}]}, {"lang": "es", "id": "1186569883934478337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Felixmito", "id": "1334569291"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ataraxiamag", "id": "1081646218898522119"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Gary_At_Noon", "id": "787994250524946432"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:08:00.000Z", "text": "RT @Felixmito: @ataraxiamag @Gary_At_Noon El violento espect\u00e1culo (no finalizado) en Catalu\u00f1a ha sido muy triste, pat\u00e9tico y vergonzoso a p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186569883934478337"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787994250524946432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186498289895727109"}]}, {"lang": "es", "id": "1186569832457744384", "in_reply_to_user_id": "102095809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:07:48.000Z", "text": "@AdaColau Con no promover desde las insituciones las apuestas, y ofrecer soluciones a quienes desean no sufrir la adicci\u00f3n, ya estar\u00eda. En resumen: no animar a los j\u00f3venes y a sus familias a actuar de forma suicida por una vana ilusi\u00f3n de que as\u00ed conseguir\u00e1n la gloria.", "edit_history_tweet_ids": ["1186569832457744384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625851801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186562811792711680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186569832361349121", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:07:48.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1186569832361349121"], "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929339028230598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"lang": "es", "id": "1186569792934858752", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:07:38.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "edit_history_tweet_ids": ["1186569792934858752"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015953409336401920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186569693160759296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:07:14.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186569693160759296"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185321308596387842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186569153957842945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:05:06.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186569153957842945"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920794772012503045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186568753103933441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:03:30.000Z", "text": "RT @VilaWeb: 'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186568753103933441"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245362272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186567871444463616"}]}, {"lang": "es", "id": "1186568665149399041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:03:09.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186568665149399041"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919244875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "it", "id": "1186568282976989184", "created_at": "2019-10-22T09:01:38.000Z", "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186568282976989184"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721541527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186568141544931333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:01:04.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186568141544931333"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565684276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186567871444463616", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:00:00.000Z", "text": "'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nEditorial de @vpartal\nhttps://t.co/3ve9uXXVFR", "edit_history_tweet_ids": ["1186567871444463616"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "151085945"}, {"lang": "it", "id": "1186567730977234944", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/dEygkMe1kk", "expanded_url": "https://twitter.com/AgGiuliana/status/1186567730977234944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEygkMe1kk", "media_key": "3_1186567723465236480"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:59:27.000Z", "text": "Uno strepitoso esempio di propaganda elettorale suicida... \nMa gli esperti di comunicazione politica non hanno pi\u00f9 voce in capitolo o sono tutti da una parte ? Mah# https://t.co/dEygkMe1kk", "edit_history_tweet_ids": ["1186567730977234944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331716412"}, {"lang": "es", "id": "1186567306152939520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:57:45.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186567306152939520"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044139115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186567052691169280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NattyPadalecki", "id": "2707381386"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:56:45.000Z", "text": "RT @NattyPadalecki: Cinthia:\nChorar pela m\u00e3e presa: N\u00c3OOOO\nChorar pela filha sem pai: NAAAAO\nChorar por macho que ela mesma matou: SIIIIIM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186567052691169280"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958865061296078850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186379364591689728"}]}, {"lang": "es", "id": "1186566526096289792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElGloboSonda", "id": "885528770"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": " \"El suici"}, {"start": 88, "end": -2, "probability": 0.4757, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:54:39.000Z", "text": "RT @ElGloboSonda: \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186566526096289792"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170333566590476288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186373637793861633"}]}, {"lang": "es", "id": "1186566158297845760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:53:12.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186566158297845760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580681066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}]}, {"lang": "es", "id": "1186564972941320192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:48:29.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186564972941320192"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991810555060080640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}]}, {"lang": "es", "id": "1186564799653543936", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 61, "username": "Kautar18", "id": "987453961"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:47:48.000Z", "text": "\"Ojala yo fuera un gen suicida\" \nFrases celebres de @Kautar18 #2019", "edit_history_tweet_ids": ["1186564799653543936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "404862003"}, {"lang": "es", "id": "1186564479401840640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:46:31.000Z", "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186564479401840640"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566942624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186564405347127296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:46:14.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186564405347127296"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199411744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186563846917513216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:44:01.000Z", "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186563846917513216"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712802412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}]}, {"lang": "es", "id": "1186563696400707589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elmo__Electric", "id": "1098598071880110081"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "MazdaMX30"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "MazdaMX30"}, {"start": 74, "end": 89, "tag": "cocheel\u00e9ctrico"}, {"start": 93, "end": 99, "tag": "Mazda"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:43:25.000Z", "text": "RT @Elmo__Electric: #MazdaMX30, se filtra el dise\u00f1o definitivo del primer #cocheel\u00e9ctrico de #Mazda. Destaca sobre todo las puertas trasera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186563696400707589"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2538452543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186557279505698816"}]}, {"lang": "es", "id": "1186563352232898560", "in_reply_to_user_id": "243165137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PliskeenDR", "id": "243165137"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:42:03.000Z", "text": "@PliskeenDR Yo ya pensaba que en Escuadr\u00f3n suicida no lo ver\u00edamos m\u00e1s y es de los pocos que repite", "edit_history_tweet_ids": ["1186563352232898560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "526514726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186557999646695426"}]}, {"lang": "it", "id": "1186563330615459840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:41:57.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186563330615459840"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403019603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186563323556442113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:41:56.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186563323556442113"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768843506949447681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186563152542158848", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/MmzJaGRsNr", "expanded_url": "https://t.co/MmzJaGRsNr", "display_url": "t.co/MmzJaGRsNr"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:41:15.000Z", "text": "No he visto el v\u00eddeo, pero lo que realmente me inquieta es saber el c\u00f3mo ha llegado ese v\u00eddeo a internet. \u00bfFue grabado por el propio suicida? \u00bfAlguien con \u00e9l? \u00bfEra stream? En serio, esa parte me parece mucho m\u00e1s enfermiza que los que van de duros viendo el propio v\u00eddeo. https://t.co/MmzJaGRsNr", "edit_history_tweet_ids": ["1186563152542158848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2225560591"}, {"lang": "it", "id": "1186563072577753090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:40:56.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186563072577753090"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288718876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186562731375284224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:39:35.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186562731375284224"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157686868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186562308631400449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IgualdadUSO", "id": "953225890661634049"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:37:54.000Z", "text": "RT @IgualdadUSO: Acabemos YA! con la #ViolenciaMachista, Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186562308631400449"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187513568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186265673992986625"}]}, {"lang": "es", "id": "1186562167715389441", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/q48Z4IJApy", "expanded_url": "https://buff.ly/33Plght", "display_url": "buff.ly/33Plght", "status": 200, "unwound_url": "http://condenadofanzine.com/2019/10/17/yugular-blues-suicida/"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "Maldito_Records", "id": "250075651"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.837, "type": "Other", "normalized_text": "TuneOfTheDay"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Yugular"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "Non Servium"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "Arkada Social"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Kaotiko"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "TuneOfTheDay"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:37:20.000Z", "text": "\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f Empezamos el martes con una novedad en #TuneOfTheDay ya que Yugular han estrenado canci\u00f3n https://t.co/q48Z4IJApy La banda cuenta con miembros de Non Servium, Arkada Social y Kaotiko y en breve saca su primer disco en @maldito_records", "edit_history_tweet_ids": ["1186562167715389441"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "724629175177515008"}, {"lang": "es", "id": "1186561754752573441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elmo__Electric", "id": "1098598071880110081"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "MazdaMX30"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "MazdaMX30"}, {"start": 74, "end": 89, "tag": "cocheel\u00e9ctrico"}, {"start": 93, "end": 99, "tag": "Mazda"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:35:42.000Z", "text": "RT @Elmo__Electric: #MazdaMX30, se filtra el dise\u00f1o definitivo del primer #cocheel\u00e9ctrico de #Mazda. Destaca sobre todo las puertas trasera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186561754752573441"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501564046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186557279505698816"}]}, {"lang": "es", "id": "1186561330314186753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:34:01.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186561330314186753"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076390674172387328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "it", "id": "1186561094875267072", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8PE3FLCE8u", "expanded_url": "http://www.belice.it/2019/10/22/marsala-morto-suicida-con-il-veleno-luomo-che-era-stato-arrestato-per-maltrattamenti/", "display_url": "belice.it/2019/10/22/mar\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/zmhvq6eUZA", "expanded_url": "https://twitter.com/BeliceIt/status/1186561094875267072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmhvq6eUZA", "media_key": "3_1186561093403058177"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:33:04.000Z", "text": "Marsala, morto suicida con il veleno l\u2019uomo che era stato arrestato per\u00a0maltrattamenti https://t.co/8PE3FLCE8u https://t.co/zmhvq6eUZA", "edit_history_tweet_ids": ["1186561094875267072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702041030"}, {"lang": "ca", "id": "1186560235923787776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:29:40.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186560235923787776"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259885128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186560008252776448", "created_at": "2019-10-22T08:28:45.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186560008252776448"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917613014785953792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186559698125971456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ajorrov", "id": "211682459"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:27:31.000Z", "text": "RT @ajorrov: Partal: \"S\u00e1nchez, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186559698125971456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112676965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186539299107418112"}]}, {"lang": "en", "id": "1186559479724290049", "created_at": "2019-10-22T08:26:39.000Z", "text": "Sami Zayn was attacked in the parking lot by Curtis Axel with a tope suicida at december to dismember", "edit_history_tweet_ids": ["1186559479724290049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Sami Zayn"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Axel"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1186559003922489344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:24:46.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186559003922489344"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148494027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "it", "id": "1186558890852397058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:24:19.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186558890852397058"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174345617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186558795205562370", "in_reply_to_user_id": "2615240822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xxandr0meda", "id": "2615240822"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:23:56.000Z", "text": "@xxandr0meda @serrrchh Esa gente no vale una mierda, no se hace humor con alguien que se suicida.  Bastante tragedia verte forzado a algo as\u00ed como para que encima algunos lo usen para re\u00edrse de ti", "edit_history_tweet_ids": ["1186558795205562370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147974837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186554557377208320"}]}, {"lang": "es", "id": "1186558645548531712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:23:20.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186558645548531712"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330215254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186558643099058178", "created_at": "2019-10-22T08:23:20.000Z", "text": "Tinc un m\u00f2bil que es su\u00efcida lliscant fins caure a terra reiteradament  i que m\u2019escriu tuits tot sol. L\u2019obsolesc\u00e8ncia programada per Steve Jobs \u00e9s indecentment sofisticada.", "edit_history_tweet_ids": ["1186558643099058178"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "277129986"}, {"lang": "it", "id": "1186558339691503616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:22:08.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186558339691503616"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482231012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186557941916360705", "created_at": "2019-10-22T08:20:33.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186557941916360705"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251739680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186557745417338881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:19:46.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186557745417338881"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177631511534870530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186557578769321984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:19:06.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186557578769321984"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318976696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186557279505698816", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ycBBkZCaxu", "expanded_url": "https://www.hibridosyelectricos.com/articulo/mercado/mazda-mx-30-filtra-diseno-definitivo-primer-coche-electrico-fabricante-japones/20191022092733030962.html", "display_url": "hibridosyelectricos.com/articulo/merca\u2026"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 257, "username": "hyecom", "id": "148002858"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "MazdaMX30"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8898, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "MazdaMX30"}, {"start": 54, "end": 69, "tag": "cocheel\u00e9ctrico"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Mazda"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:17:55.000Z", "text": "#MazdaMX30, se filtra el dise\u00f1o definitivo del primer #cocheel\u00e9ctrico de #Mazda. Destaca sobre todo las puertas traseras tipo \u201csuicida\u201d que contrasta con las de la mula de pruebas que contaba con cuatro puertas completas. https://t.co/ycBBkZCaxu v\u00eda @hyecom", "edit_history_tweet_ids": ["1186557279505698816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098598071880110081"}, {"lang": "es", "id": "1186556729355571201", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.4972, "type": "Organization", "normalized_text": "mafia"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:15:44.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @MijaelGLP @congresoperu @APRA_Oficial Jajajajaja imagino q el cobarde suicida Alan debe de estar revolcandose en su tumba al saber q \u00e9ste engendro podr\u00eda representar a la mafia digo partido aprista.", "edit_history_tweet_ids": ["1186556729355571201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264551006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186474696860196864"}]}, {"lang": "es", "id": "1186556679841824768", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:15:32.000Z", "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "edit_history_tweet_ids": ["1186556679841824768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148683039"}, {"lang": "pt", "id": "1186556329114177536", "created_at": "2019-10-22T08:14:08.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186556329114177536"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86724245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186555811604156417", "in_reply_to_user_id": "976882193355112448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jiminniesoul", "id": "823011894978088960"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:12:05.000Z", "text": "@jiminniesoul Para venir e irse no hacen nada tranqui lo que pasearse al centro por donde se manifiestan si que es un poco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1186555811604156417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "413137659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186554620065308672"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186555793157623808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:12:00.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186555793157623808"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928887348775055361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186554728517373954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:07:47.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186554728517373954"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037656551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186554511449645056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CasviFactory", "id": "4077409954"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:06:55.000Z", "text": "RT @CasviFactory: \u00a1CREAR COMUNAS, PARA GANAR LA CALLE!\n\n\"En este contexto, es suicida seguir con los planteamientos electoralistas anterior\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186554511449645056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867442614378868736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186553196308774913"}]}, {"lang": "es", "id": "1186554338363269120", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/StXvIhgF5n", "expanded_url": "https://t.co/StXvIhgF5n", "display_url": "t.co/StXvIhgF5n"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:06:14.000Z", "text": "Si la gente se suicida es por personas como t\u00fa https://t.co/StXvIhgF5n", "edit_history_tweet_ids": ["1186554338363269120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "762359759244787712"}, {"lang": "es", "id": "1186554070338854914", "in_reply_to_user_id": "258556813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LJMayorgaG", "id": "258556813"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:05:10.000Z", "text": "@LJMayorgaG Pone en riesgo su vida? Si el tarado mand\u00f3 a 30 pobres soldados a una misi\u00f3n suicida mientras el andaba bien quitado de la pena en Oaxaca", "edit_history_tweet_ids": ["1186554070338854914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100689114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186501415826546690"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186553874699767808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:04:23.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186553874699767808"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416086376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186553649985708032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:03:29.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186553649985708032"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921479300876066822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "es", "id": "1186553196308774913", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5dzR0XXOtt", "expanded_url": "https://www.lahaine.org/est_espanol.php/crear-comunas-para-ganar-la", "display_url": "lahaine.org/est_espanol.ph\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/IgerkRfp1g", "expanded_url": "https://twitter.com/CasviFactory/status/1186553196308774913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgerkRfp1g", "media_key": "3_1186553188155056128"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:01:41.000Z", "text": "\u00a1CREAR COMUNAS, PARA GANAR LA CALLE!\n\n\"En este contexto, es suicida seguir con los planteamientos electoralistas anteriores a finales del siglo XX\"\n\n-Lecciones de la historia. Cr\u00edtica del posibilismo. Construir territorio comunal \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/5dzR0XXOtt https://t.co/IgerkRfp1g", "edit_history_tweet_ids": ["1186553196308774913"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4077409954"}, {"lang": "pt", "id": "1186553012887654400", "created_at": "2019-10-22T08:00:58.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186553012887654400"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4237156749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "it", "id": "1186552963407454213", "in_reply_to_user_id": "3034355669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "like_ferrings", "id": "3034355669"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:00:46.000Z", "text": "@like_ferrings Ti \u00e8 andata pure bene. Io mi ritrovo video di un povero ragazzo che si suicida sparandosi in testa \ud83e\udd7a\ud83e\udd27", "edit_history_tweet_ids": ["1186552963407454213"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "522411227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186552136408195072"}]}, {"lang": "es", "id": "1186552817135312896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comunicadoras8m", "id": "1017705626087100417"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:00:11.000Z", "text": "RT @comunicadoras8m: .@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186552817135312896"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294757154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186249278664204288"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186551943218581505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:56:42.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186551943218581505"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267403205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186551875056951296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PabloGMancha", "id": "14880461"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:56:26.000Z", "text": "RT @PabloGMancha: @MagfcoMargarito Pretend\u00e9is acabar con el progreso, con la libertad y con la luz para arrojaros de modo suicida hacia el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186551875056951296"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987781491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186381047489019905"}]}, {"lang": "es", "id": "1186551818148634624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELuthier", "id": "1289048642"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:56:13.000Z", "text": "RT @ELuthier: No hay mayor suicida que el enamorado.", "edit_history_tweet_ids": ["1186551818148634624"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954842420520407040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185871716641312770"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186551758732038144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:55:59.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186551758732038144"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783082772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186551424039211008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:54:39.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186551424039211008"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837049996121882624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186551409392705536", "in_reply_to_user_id": "3715623795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "John Williams"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:54:35.000Z", "text": "@StripMarvel La verdad es que es una pasada de trailer, es que John Williams se sac\u00f3 la chorra cuando compuso el score de Star Wars. Espero que la peli este a la altura del tr\u00e1iler, que con escuadr\u00f3n suicida aprend\u00ed una lecci\u00f3n importante...", "edit_history_tweet_ids": ["1186551409392705536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174236217245929472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186548729156911104"}]}, {"lang": "it", "id": "1186550475027603456", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/FV45h5F8Sy", "expanded_url": "http://bit.ly/35XbKKI", "display_url": "bit.ly/35XbKKI"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:50:52.000Z", "text": "Insigne venga trattato da capitano (o si volti pagina). Mandzukic e l'accordo 'suicida'. In Serie A c'\u00e8 un club perfetto per questo Zlatan Ibrahimovic https://t.co/FV45h5F8Sy", "edit_history_tweet_ids": ["1186550475027603456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317745983"}, {"lang": "es", "id": "1186550247767597057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soy_gilbert", "id": "102771056"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:49:58.000Z", "text": "RT @soy_gilbert: Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186550247767597057"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72583140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186306497573199872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186549383862652928", "in_reply_to_user_id": "30393543", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuanPacheco", "id": "1356997367648706565"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:46:32.000Z", "text": "@LuanPacheco a sei la n crio expectativa nenhuma nisso desde esquadr\u00e3o suicida, nem assista q tu vai parar de se decepcionar tanto", "edit_history_tweet_ids": ["1186549383862652928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350560941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186548909000273922"}]}, {"lang": "es", "id": "1186548538949455872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:43:11.000Z", "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186548538949455872"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949140135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186547891235627010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:40:36.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186547891235627010"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3860813783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186547869718855680", "in_reply_to_user_id": "1183503796586078208", "created_at": "2019-10-22T07:40:31.000Z", "text": "@Aleks85390788 El hombre que se suicida no maldice a nadie, adem\u00e1s  ese video puede ser un montage", "edit_history_tweet_ids": ["1186547869718855680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752690407570608128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185798261870858241"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186547091188994048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:37:26.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186547091188994048"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889332435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186546904429137920", "created_at": "2019-10-22T07:36:41.000Z", "text": "RT @barbicau: Diego me.matou , por ter sido maquiav\u00e9lico! Eu to t\u00e3o triste por isso qto pela briga do meu casal ! Eu sei q eles v\u00e3o se acer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186546904429137920"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46784166", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186545830825734144"}]}, {"lang": "es", "id": "1186546692654587906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:35:51.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186546692654587906"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491575228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186405777008988161"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186546498701541376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:35:04.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186546498701541376"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751426854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186546097168310277", "created_at": "2019-10-22T07:33:29.000Z", "text": "RT @barbicau: Diego me.matou , por ter sido maquiav\u00e9lico! Eu to t\u00e3o triste por isso qto pela briga do meu casal ! Eu sei q eles v\u00e3o se acer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186546097168310277"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271584832", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186545830825734144"}]}, {"lang": "es", "id": "1186546085935931392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PabloGMancha", "id": "14880461"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:33:26.000Z", "text": "RT @PabloGMancha: @MagfcoMargarito Pretend\u00e9is acabar con el progreso, con la libertad y con la luz para arrojaros de modo suicida hacia el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186546085935931392"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185185093352067077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186381047489019905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186545830825734144", "created_at": "2019-10-22T07:32:25.000Z", "text": "Diego me.matou , por ter sido maquiav\u00e9lico! Eu to t\u00e3o triste por isso qto pela briga do meu casal ! Eu sei q eles v\u00e3o se acertar , eu creio , mas no.ha admira\u00e7\u00e3o pelo Diego morreu! Ele.poderia ter assumido, mas mentiu, foda Server cruel demais , foi feio", "edit_history_tweet_ids": ["1186545830825734144"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4842917747", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186545770419372032", "created_at": "2019-10-22T07:32:11.000Z", "text": "Ohh no pensamiento suicida otra vez, que dir\u00eda mi psic\u00f3loga? Emmm... Concentrate en algo que te guste hacer\nPasar tiempo con Jenny \ud83d\ude0c", "edit_history_tweet_ids": ["1186545770419372032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269235362", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "Jenny"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186545526298365952", "in_reply_to_user_id": "1094365163023671296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cheganebre", "id": "1094365163023671296"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:31:13.000Z", "text": "@Cheganebre @Gabriellogomes A verdade \u00e9 que eles/elas nunca apoiaram a causa,s\u00f3 partilhavam e for\u00e7avam afeto s\u00f3 pq outras pessoas tbm fazia o mesmo. Nunca ligaram pra um suicida ou uma pessoa depressiva, s\u00f3 ligam em fazer oq os outros fazem e infelizmente levaram setembro como \"moda do momento \"", "edit_history_tweet_ids": ["1186545526298365952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "884131918962446340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186484809159315458"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186544739945975809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:28:05.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186544739945975809"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716724030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186544462308270080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dipluschico", "id": "201714396"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:26:59.000Z", "text": "RT @dipluschico: \"t\u00e1s te a tocar?\"\n\"Sim. FOSTE TU QUE A MATASTE?\"\n\nA tranquilidade de enquanto est\u00e1 a mexer no mexilh\u00e3o perguntar se ela ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186544462308270080"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731474542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186243529758138369"}]}, {"lang": "es", "id": "1186544409745080320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:26:46.000Z", "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186544409745080320"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980114891632775170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186544367902908416", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/np2IhavgJt", "expanded_url": "https://twitter.com/laricand0/status/1186542121987268608", "display_url": "twitter.com/laricand0/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:26:36.000Z", "text": "Passei a noite me divertindo, mas dps dessa frase dei uma broxada. Melhor se separarem msm e eu continuar shippando separado.\nEssa frase ME MATOU! https://t.co/np2IhavgJt", "edit_history_tweet_ids": ["1186544367902908416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2463751946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186542121987268608"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186544336584019969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:26:29.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186544336584019969"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754727131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186544251225739265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:26:09.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186544251225739265"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128937850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186544114596225024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:25:36.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186544114596225024"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4090763308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186544098162941952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:25:32.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186544098162941952"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45204530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186543453196509185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:22:58.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186543453196509185"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035410419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "es", "id": "1186542884956397568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:20:43.000Z", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186542884956397568"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958702635737067525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186542606408392704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:19:36.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186542606408392704"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910405209263878144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186542411624964096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:18:50.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186542411624964096"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104853350707798020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "it", "id": "1186542301276987393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "khronos"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Revista"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Historia"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "Cuba"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 116, "end": 120, "tag": "Che"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "CheGuevara"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:18:24.000Z", "text": "RT @khronoshistoria: \ud83c\udd95\ud83d\udd1dLa \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\ud83c\udd95\ud83d\udd1d\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186542301276987393"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824695374787055616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186296264897511424"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186542143432736768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:17:46.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186542143432736768"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186043367949516802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186541959957176320", "in_reply_to_user_id": "1496988157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ivxnxcm", "id": "1496988157"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:17:02.000Z", "text": "@ivxnxcm Hay que prometer algo si sucede el milagro(?) Igual seguro quedamos afuera, pero al menos lo intentamos *se suicida en la cancha*", "edit_history_tweet_ids": ["1186541959957176320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334161441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186541181997637632"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186541493613420544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:15:11.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186541493613420544"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2601956065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186541149193768960", "created_at": "2019-10-22T07:13:49.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186541149193768960"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825631505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186541116092567552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:13:41.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186541116092567552"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908403823701569536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186541036065251328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:13:22.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186541036065251328"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2785910321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "it", "id": "1186540645554503680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:11:49.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186540645554503680"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396523798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186540412623826944", "created_at": "2019-10-22T07:10:53.000Z", "text": "Algo m\u00e1s que me defina, sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida \ud83c\udfb6\n\nPero ya no tiro pa alante, voy pa arriba \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1186540412623826944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114315782", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "alante"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186540399109779458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:10:50.000Z", "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186540399109779458"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195012421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186540379623055361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:10:46.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186540379623055361"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14853090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186540066740539392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:09:31.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186540066740539392"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408657129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186539893880754182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:08:50.000Z", "text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186539893880754182"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125506069034426375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186539733595410433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:08:11.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186539733595410433"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885797844426395650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186539437716459520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:07:01.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186539437716459520"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234739382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186539299107418112", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zJ9BysuEOS", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:06:28.000Z", "text": "Partal: \"S\u00e1nchez, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida. \n\u00c8s un indigent intel\u00b7lectual i una persona sense capacitaci\u00f3 per ocupar el lloc que ocupa\" https://t.co/zJ9BysuEOS", "edit_history_tweet_ids": ["1186539299107418112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "211682459"}, {"lang": "ca", "id": "1186538900522754048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:04:53.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538900522754048"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552133806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186538785921781763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:04:26.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538785921781763"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359314002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186538737481801729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:04:14.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538737481801729"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21241141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186538647895584769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:03:53.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538647895584769"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610647258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186538559072808960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:03:31.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538559072808960"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924023876052570112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186538557445459969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:03:31.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538557445459969"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879688560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "it", "id": "1186538280889835522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:02:25.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538280889835522"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303433649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186538183401656320", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:02:02.000Z", "text": "RT @sonriv: La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186538183401656320"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172703719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186308439305269249"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186537953419563008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:01:07.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537953419563008"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093628294539431937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186537939557203969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:01:04.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537939557203969"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924688366091816960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186537921123442688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:00:59.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537921123442688"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186537798091845633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:00:30.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537798091845633"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499346287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186537744434126848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:00:17.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537744434126848"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939199621804511235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186537662381023232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:59:58.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537662381023232"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247916661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186537659424038913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:59:57.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537659424038913"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006909832417435649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186537498324934658", "created_at": "2019-10-22T06:59:19.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1186537498324934658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174251085"}, {"lang": "ca", "id": "1186537463185137666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:59:10.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537463185137666"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2388943520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186537462677622784", "in_reply_to_user_id": "2563442783", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Atleteia", "id": "2563442783"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:59:10.000Z", "text": "@Atleteia @guillermo_663 El comportamiento de Iglesias en la crisis catalana, al lado de la irresponsable derecha, confirma que habr\u00eda sido suicida meterlo en el gobierno", "edit_history_tweet_ids": ["1186537462677622784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272123596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186533558061617152"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186537299615604738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:58:31.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537299615604738"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183657335723610113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "it", "id": "1186537128144134145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:57:50.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186537128144134145"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793367160341094400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186536767920451584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:56:24.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186536767920451584"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920212384844742656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186536706268389376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:56:10.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186536706268389376"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122908584571035649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "es", "id": "1186536603533090817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexGamer87", "id": "1443446293825667073"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:55:45.000Z", "text": "RT @AlexGamer87: Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186536603533090817"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764957399283367937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186421335804784640"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186536447916027904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:55:08.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186536447916027904"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942925171719098369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "it", "id": "1186536407453569024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:54:58.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186536407453569024"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3888105562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186536338071457793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:54:42.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186536338071457793"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075500006830981120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186536136178618368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:53:54.000Z", "text": "RT @CoucouVic: Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186536136178618368"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235501663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186535961842405376"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186535961842405376", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HyvetEDdda", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:53:12.000Z", "text": "Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb\nEls \u00f1ordos s\u00f3n \u00fanics!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/HyvetEDdda", "edit_history_tweet_ids": ["1186535961842405376"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "915535201593446400"}, {"lang": "ca", "id": "1186535780598063104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:52:29.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186535780598063104"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728327534916554752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186535761228763137", "created_at": "2019-10-22T06:52:24.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186535761228763137"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174530144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186535652982173696", "created_at": "2019-10-22T06:51:59.000Z", "text": "Pasos suaves,\nDelicados como un gato,\nPensamientos turbios,\nNo nades en este mar turbio,\nLa soledad, la que se escribe con S de silencio,\nDe suicida, de salida y de susurros por salvarme.", "edit_history_tweet_ids": ["1186535652982173696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "468528761"}, {"lang": "ca", "id": "1186535539152949248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:51:31.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186535539152949248"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17449332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186535240925372417", "created_at": "2019-10-22T06:50:20.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186535240925372417"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701865334282829826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186535094321926145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:49:45.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186535094321926145"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826565417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186534915153768448", "created_at": "2019-10-22T06:49:03.000Z", "text": "Oky e se eu vos disser que tou a chorar um molho por causa daquele video que o gajo se matou com espingarda ou o que era aquela merda", "edit_history_tweet_ids": ["1186534915153768448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945819850848468999", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1186534824493944832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:48:41.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534824493944832"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504614587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186534779061190656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:48:30.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534779061190656"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606547329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186534743610986497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:48:22.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534743610986497"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9695822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186534671397670912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:48:05.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534671397670912"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128265141865328641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186534606616563712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:47:49.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534606616563712"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906797881461538816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186534552937926656", "created_at": "2019-10-22T06:47:36.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186534552937926656"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561379322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186534478363156480", "created_at": "2019-10-22T06:47:19.000Z", "text": "juro eu NAO CONSIGO ter amizade com literalmente qualquer pessoa sabendo q \u00e9 amigo da ******,eu nunca vou esquecer o tanto q essa desgra\u00e7a acabou com minha vida ano passado e o tanto que sempre pisou e humilhou todo mundo, humilhava ate a propria m\u00e3e, imagina oq fazia c amguinho", "edit_history_tweet_ids": ["1186534478363156480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1054885659121537025"}, {"lang": "ca", "id": "1186534431189803008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:47:07.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534431189803008"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908421201936179201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186534377397932033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:46:54.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534377397932033"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306999130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186534294849773569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:46:35.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534294849773569"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951898376496435201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186534245696724992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:46:23.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534245696724992"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912711438837395456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186534078071365632", "created_at": "2019-10-22T06:45:43.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186534078071365632"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867722557990031360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186533975214477313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:45:19.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533975214477313"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185864503864516608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186533874672787456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vlesaa", "id": "1296115152572612609"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Biblioteca de Wren"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:44:55.000Z", "text": "RT @vlesaa: Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186533874672787456"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919399841318539264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186127959255597056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186533846688391173", "created_at": "2019-10-22T06:44:48.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533846688391173"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077965519624515584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186533613250207744", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QUsBUoHVyQ", "expanded_url": "https://www.atlantico.net/articulo/vigo/suicida-detenido-rapto-sexual-habia-sido-denunciado/20191022001231735621.html", "display_url": "atlantico.net/articulo/vigo/\u2026"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "AtlanticoDiario", "id": "236354455"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:43:52.000Z", "text": "La detenida  por la \"pornochacha\" en Vigo se enfrenta  a delitos de casi 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n https://t.co/QUsBUoHVyQ v\u00eda @AtlanticoDiario", "edit_history_tweet_ids": ["1186533613250207744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236354455"}, {"lang": "ca", "id": "1186533582002688001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:43:45.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533582002688001"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786973323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186533580761190400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:43:45.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533580761190400"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711272315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186533564730490880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:43:41.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533564730490880"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388658009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186533419087302656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:43:06.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533419087302656"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248295275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186533400024358912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:43:01.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533400024358912"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105870711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186533376330813440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:42:56.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533376330813440"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54592843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}]}, {"lang": "es", "id": "1186533107794694145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexGamer87", "id": "1443446293825667073"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:41:52.000Z", "text": "RT @AlexGamer87: Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186533107794694145"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168667694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186421335804784640"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186532973107175425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:41:20.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186532973107175425"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963096632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186532935626887169", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"urls": [{"start": 433, "end": 456, "url": "https://t.co/WPvBSyvhxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1186532935626887169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPvBSyvhxZ", "media_key": "3_1186532929436028928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 283, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Calle"}, {"start": 293, "end": 298, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 414, "end": 426, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita Araoz"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:41:11.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @APRA_Oficial @MijaelGLP @evelinorcon @RenattoBautista @Renzoiban @PatriciaTubilla @Valderrama_En @yturbe_ @Jaicec @nidiavilchez @alexismelendezh Sangre nueva? o nuevas fachadas de los viejos corruptos vividores del estado.. falta la feroz defensora aprista Karla Calle \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\nCon Mijael continuando el legado de su api Hernan \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nDefinitivament el Apra esta mas muerto q su l\u00edder suicida.\nY que es de Mechita Araoz?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WPvBSyvhxZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186532935626887169"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186499190857166848"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186532811999760384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:40:41.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186532811999760384"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3804280413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186532504821522433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:39:28.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186532504821522433"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113996326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186532402979627014", "created_at": "2019-10-22T06:39:04.000Z", "text": "La vida de Andr\u00e9s Hurtado es una mierda y la quiere mejorar. Se va a estudiar y sigue siendo una mierda. Se echa novia y sigue siendo una mierda.  Se va a trabajar y sigue siendo una mierda. Se muere su novia y se suicida. Sed como Andr\u00e9s Hurtado, os ir\u00e1 bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1186532402979627014"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025091728129306624", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1186532365570629635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:38:55.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186532365570629635"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14079548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "und", "id": "1186532342246055936", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/jhRzGmP75h", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:38:49.000Z", "text": ":O https://t.co/jhRzGmP75h", "edit_history_tweet_ids": ["1186532342246055936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564935486"}, {"lang": "ca", "id": "1186532319349350400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:38:44.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186532319349350400"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430860260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186532070094462976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:37:44.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186532070094462976"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813871298099159040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "it", "id": "1186531929463627776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:37:11.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531929463627776"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370353284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186531840045342720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:36:50.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531840045342720"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943034719645716480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186531561056952320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:35:43.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531561056952320"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087081237943062528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186531313978871809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:34:44.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531313978871809"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139174952547082240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186531253597724673", "created_at": "2019-10-22T06:34:30.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186531253597724673"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077249280803508225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186531180667011072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:34:12.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531180667011072"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928414084038582272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186531136689844224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:34:02.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531136689844224"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244269288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186531133267288065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:34:01.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531133267288065"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197860382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ja", "id": "1186531064908369920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.3297, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:33:45.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531064908369920"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63295346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987732471902208"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186531051746844672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:33:42.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186531051746844672"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909634118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186530815758471168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:32:45.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530815758471168"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049712817958518791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186530768031490048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSardinh19", "id": "1183455756965818369"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "brexajunior5", "id": "1000058703851278336"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:32:34.000Z", "text": "RT @CarlosSardinh19: @brexajunior5 Suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1186530768031490048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000058703851278336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186527968698535936"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186530739401179137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:32:27.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530739401179137"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393254235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "es", "id": "1186530726788976648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:32:24.000Z", "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530726788976648"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732275022081998848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}]}, {"lang": "es", "id": "1186530642768515072", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KeYHOG4A1y", "expanded_url": "https://twitter.com/yodaniboy/status/1186530642768515072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KeYHOG4A1y", "media_key": "7_1186530437381804032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "gears5"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "gears5"}, {"start": 8, "end": 16, "tag": "suicide"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:32:04.000Z", "text": "#gears5 #suicide carrera suicida. https://t.co/KeYHOG4A1y", "edit_history_tweet_ids": ["1186530642768515072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "148522009"}, {"lang": "pt", "id": "1186530544907100160", "created_at": "2019-10-22T06:31:41.000Z", "text": "Get\u00falio se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186530544907100160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330624963", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186530492696465408", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gZGKZ6j2oe", "expanded_url": "https://twitter.com/MiFeminismo/status/1097862174847000577", "display_url": "twitter.com/MiFeminismo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:31:28.000Z", "text": "Lamehuevos de AG, ese cobarde suicida es una caricatura https://t.co/gZGKZ6j2oe", "edit_history_tweet_ids": ["1186530492696465408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73238845", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1097862174847000577"}]}, {"lang": "es", "id": "1186530458147983360", "in_reply_to_user_id": "1081011452184543233", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/X0HybrzLjA", "expanded_url": "https://areajugones.sport.es/cine/estados-unidos-acogera-una-maraton-suicida-de-cara-a-star-wars-el-ascenso-de-skywalker/", "display_url": "areajugones.sport.es/cine/estados-u\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://areajugones.sport.es/cine/estados-unidos-acogera-una-maraton-suicida-de-cara-a-star-wars-el-ascenso-de-skywalker/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "waffles_benny", "id": "1081011452184543233"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9811, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8787, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo?"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:31:20.000Z", "text": "@waffles_benny y Rogue One y Han Solo? y las series de animaci\u00f3n? y los libros, es que nadie piensa en los libros XDD?? En EEUU se va a hacer un marat\u00f3n de todas las pelis y ser\u00e1n 27 horas, yo no aguantar\u00eda tanto solo por ver la peli una hora antes... https://t.co/X0HybrzLjA", "edit_history_tweet_ids": ["1186530458147983360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792152419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186450942100533248"}]}, {"lang": "es", "id": "1186530455446872065", "created_at": "2019-10-22T06:31:19.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186530455446872065"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702341469043036160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186530351499399168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:30:55.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530351499399168"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140420068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186530312140013568", "in_reply_to_user_id": "342994346", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.8579, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQblabla"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "CheGuevara"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:30:45.000Z", "text": "@inst_lula @LulaOficial Quanto custou pra ela falar esse texto ? Nem deve saber quem eh Lula. Mais uma defensora da ditadura comunista. Gente aprendam que n\u00e3o se defende comunismo e LGBTQblabla pq nos pa\u00edses comunas os ditadores, matam milhares de n\u00e3o h\u00e9teros. CheGuevara matou muitos, Fidel tb", "edit_history_tweet_ids": ["1186530312140013568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394752778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186438123795992577"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186530213007675392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:30:22.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530213007675392"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069983477712543745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186530212424617984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:30:21.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530212424617984"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1680722064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "it", "id": "1186530189032996864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:30:16.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530189032996864"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835122590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186530121701908480", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/EttcJtDcH9", "expanded_url": "https://bit.ly/33NIVP8", "display_url": "bit.ly/33NIVP8"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.618, "type": "Place", "normalized_text": "Francisco Z"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8424, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:30:00.000Z", "text": "Un sujeto se suicid\u00f3 despu\u00e9s de disparar en contra de su esposa y su hijastra en Francisco Z. Mena #Puebla\nhttps://t.co/EttcJtDcH9", "edit_history_tweet_ids": ["1186530121701908480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"lang": "ca", "id": "1186530110586966016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:29:57.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186530110586966016"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906498732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186529797205352448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:28:42.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186529797205352448"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313849216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186529786799243264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VilaWeb", "id": "151085945"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:28:40.000Z", "text": "RT @VilaWeb: \u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186529786799243264"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019219042828251136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186529713050832898"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186529713050832898", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 200, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:28:22.000Z", "text": "\u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb I Editorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "edit_history_tweet_ids": ["1186529713050832898"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945"}, {"lang": "es", "id": "1186529048262008833", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:25:44.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186529048262008833"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185479877350318080"}]}, {"lang": "es", "id": "1186529037293948928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:25:41.000Z", "text": "RT @SofCastanon: Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n inte\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186529037293948928"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013035511223644161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186231611777605632"}]}, {"lang": "es", "id": "1186528969136455681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:25:25.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186528969136455681"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107298532011229188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "es", "id": "1186528863301652480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:25:00.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186528863301652480"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080893941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}]}, {"lang": "en", "id": "1186528801590829056", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nAfaJS8k3l", "expanded_url": "https://twitter.com/Ozsuicideaaa/status/1186034937352327169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAfaJS8k3l", "media_key": "3_1186034916254998530"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ozsuicideaaa", "id": "2958263724"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:24:45.000Z", "text": "RT @Ozsuicideaaa: Look at this cabron. Follow my Instagram! -&gt; suicida_del_oz https://t.co/nAfaJS8k3l", "edit_history_tweet_ids": ["1186528801590829056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234213909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186034937352327169"}]}, {"lang": "ja", "id": "1186528451550793729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Freza_sama", "id": "66173483"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:23:22.000Z", "text": "RT @Freza_sama: \u8d77\u304d\u305f\u3089\u76ee\u306e\u524d\u306b\u3053\u3093\u306a\u666f\u8272\u304c\u2026\n\u4f55\u3053\u306e\u5bdd\u65b9\u2026 \u304d\u3063\u3068\u81ea\u5206\u304c\u4eba\u9593\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u3088\u306dwww \n\nQuand tu te r\u00e9veils et que tu as \u00e7a en fasse de toi.... mdr\nC\u2019est quoi cette po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186528451550793729"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030480025231876096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511661437349888"}]}, {"lang": "es", "id": "1186528248768991232", "created_at": "2019-10-22T06:22:33.000Z", "text": "le\u00ed un hilo del video del muchacho que se suicida y ahora tengo miedo \u2639\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1186528248768991232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548011283"}, {"lang": "pt", "id": "1186528032280010752", "created_at": "2019-10-22T06:21:42.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186528032280010752"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971093273879203841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186527968698535936", "in_reply_to_user_id": "1000058703851278336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brexajunior5", "id": "1000058703851278336"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:21:27.000Z", "text": "@brexajunior5 Suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1186527968698535936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183455756965818369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186393147661803522"}]}, {"lang": "es", "id": "1186527505517297664", "created_at": "2019-10-22T06:19:36.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186527505517297664"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888470226249154560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186527383081369600", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/paLgAvknwE", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/CarefulGloriousHamburgerVoHiYo", "display_url": "clips.twitch.tv/CarefulGloriou\u2026"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 99, "username": "biafigueroaa", "id": "3366798753"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "fortnaticos", "id": "1067582328598347778"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:19:07.000Z", "text": "E a minha amiga que pegou uma bazuca achando que era a arma de bandagens e SE MATOU! \n@biafigueroaa SE SUPEROU!!! \n@fortnaticos \nAL\u00d4 AL\u00d4 FORTNATICOS!!!\nhttps://t.co/paLgAvknwE", "edit_history_tweet_ids": ["1186527383081369600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "297251736"}, {"lang": "es", "id": "1186527078608523265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Albasisabe", "id": "1087058410552651776"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 132, "tag": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:17:54.000Z", "text": "RT @Albasisabe: \u00bfLanzar basura? No he visto una acci\u00f3n tan est\u00fapida desde el comando suicida de la Vida de Brian. #LaBrossaDelProc\u00e9s https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186527078608523265"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740220653165547520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186001984660357121"}]}, {"lang": "es", "id": "1186526318114070529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:14:53.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186526318114070529"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829641271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "es", "id": "1186526263319633920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:14:40.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186526263319633920"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51934502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186525842991714304", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/qTkmBeXlgG", "expanded_url": "https://origen.tv/adolescente-se-suicida-tras-discutir-con-su-padre/", "display_url": "origen.tv/adolescente-se\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/QN3Kv0LsPl", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_origen/status/1186525842991714304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QN3Kv0LsPl", "media_key": "3_1186369866435088384"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:13:00.000Z", "text": "Adolescente se suicida tras discutir con su padre\n\nhttps://t.co/qTkmBeXlgG https://t.co/QN3Kv0LsPl", "edit_history_tweet_ids": ["1186525842991714304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722209144598429696"}, {"lang": "pt", "id": "1186525560178012160", "created_at": "2019-10-22T06:11:52.000Z", "text": "Acerta o ch\u00e3o, e velocidade se intensifica, o suicida se identifica,", "edit_history_tweet_ids": ["1186525560178012160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892378006165094400"}, {"lang": "it", "id": "1186525046975676416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:09:50.000Z", "text": "RT @DavideGiac: Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186525046975676416"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186093058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186516860776394752"}]}, {"lang": "es", "id": "1186524657714900993", "created_at": "2019-10-22T06:08:17.000Z", "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00edmpano, tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s los dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vida...\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1186524657714900993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2844788319"}, {"lang": "es", "id": "1186524596746498055", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:08:03.000Z", "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186524596746498055"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22397413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}]}, {"lang": "es", "id": "1186524571853316096", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:07:57.000Z", "text": "RT @Mr_Writer76: @RecuerdosPeru @MijaelGLP @congresoperu @APRA_Oficial Ahora ya sabemos (en realidad si lo sab\u00edamos pero quer\u00edamos confirma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186524571853316096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575418401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186481359008784385"}]}, {"lang": "es", "id": "1186523817688125440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:04:57.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186523817688125440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668519571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}]}, {"lang": "es", "id": "1186523539312123904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:03:50.000Z", "text": "RT @linocsel: I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186523539312123904"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271315836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511759072514048"}]}, {"lang": "es", "id": "1186523500619718656", "created_at": "2019-10-22T06:03:41.000Z", "text": "en estos d\u00edas pase d ser un gordo suicida a ser un gordoforro facheraso\ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1186523500619718656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952047302520262656"}, {"lang": "es", "id": "1186522428987641856", "in_reply_to_user_id": "86457557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:59:26.000Z", "text": "@Valderrama_En Abuso??? Abusivo fue el suicida que nos robo toda la vida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186522428987641856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021593068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186433130951041028"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186522325904175104", "created_at": "2019-10-22T05:59:01.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186522325904175104"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114487726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186521794376810496", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:56:54.000Z", "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "edit_history_tweet_ids": ["1186521794376810496"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309672668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}]}, {"lang": "es", "id": "1186521559093170176", "in_reply_to_user_id": "298898000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ruullooh", "id": "298898000"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:55:58.000Z", "text": "@Ruullooh muchas veces tenia que  cruzar todo stgo en toque de queda con mis papas y era un travesia casi suicida y uno podia ver como milicos y pacos hacian lo que querian ahora estan los telefonos antes no habia nada tengo 41 y creeme que esto esta recien comenzando", "edit_history_tweet_ids": ["1186521559093170176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366207107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186519980998873088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186521525131923456", "in_reply_to_user_id": "858085548157792256", "created_at": "2019-10-22T05:55:50.000Z", "text": "eu tirei pq ela quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1186521525131923456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858085548157792256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186399692038561792"}]}, {"lang": "es", "id": "1186521105454030848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jesusmarana", "id": "268470229"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:54:10.000Z", "text": "RT @jesusmarana: \u201cEn un contexto de emergencias como la clim\u00e1tica, seguir desgast\u00e1ndose sin final en el juego de patriotas es suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186521105454030848"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487451700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186222172576112641"}]}, {"lang": "es", "id": "1186521024969482241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:53:51.000Z", "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186521024969482241"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923778061061033984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}]}, {"lang": "es", "id": "1186520551780696064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:51:58.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186520551780696064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340168365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}]}, {"lang": "it", "id": "1186520398554423296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:51:22.000Z", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186520398554423296"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316630180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"lang": "es", "id": "1186520348667322369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:51:10.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186520348667322369"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994749665085190144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186520071214157824", "in_reply_to_user_id": "790024493787906049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorFeedado", "id": "790024493787906049"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:50:04.000Z", "text": "@VictorFeedado Filmes com classifica\u00e7\u00e3o indicativa restrita s\u00e3o proibidos de entrar no circuito de exibi\u00e7\u00e3o por l\u00e1. Por outros motivos tamb\u00e9m, coml Esquadr\u00e3o Suic\u00edda que era +13 nos EUA, mas foi barrado na China por causa do termo \"suicida\" no t\u00edtulo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186520071214157824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115311446274060288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186281551451033601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186520038079119361", "created_at": "2019-10-22T05:49:56.000Z", "text": "lele t\u00e1 at\u00e9 agr inconformado q n\u00f3s caimo no papo do gm kkkkkkkkkkkkk achei q ele tava dormindo e ele se matou rindo do nd \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186520038079119361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "940207294511566850", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "lele"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186519849947877377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:49:11.000Z", "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186519849947877377"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379255454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}]}, {"lang": "es", "id": "1186519159368237062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:46:26.000Z", "text": "RT @protestona1: Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186519159368237062"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300795971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186356091417817095"}]}, {"lang": "it", "id": "1186518494818586624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:43:48.000Z", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186518494818586624"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544563427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186518470382575616", "created_at": "2019-10-22T05:43:42.000Z", "text": "Se ela pular j\u00e1 vejo o Lucas falando sai fora filha gosto de perereca suicida n\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1186518470382575616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981982472", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186518174575009797", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VXiBH6ZhHD", "expanded_url": "https://twitter.com/JosMorenoVilla1/status/1186518174575009797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXiBH6ZhHD", "media_key": "3_1186518169889988615"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:42:31.000Z", "text": "Aqu\u00ed te pongo, guitarra,\nen el fondo de las aguas\nmarinas, cerca de un ancla.\n(...)\nVas a existir para siempre \ncon la Cabra sumergida,\nla paloma que no vuela,\ny el bigote del suicida.\n\n\u201cCuadro cubista\u201d ; vv.1-3 y 10-13 https://t.co/VXiBH6ZhHD", "edit_history_tweet_ids": ["1186518174575009797"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1120633192543916032"}, {"lang": "es", "id": "1186518081096572928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:42:09.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186518081096572928"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69124996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "it", "id": "1186516860776394752", "created_at": "2019-10-22T05:37:18.000Z", "text": "Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in Italia, aumentando spesa corrente e non lavoro \u00e8 suicida. Facciano deficit, ma per investimenti.", "edit_history_tweet_ids": ["1186516860776394752"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "author_id": "817413728"}, {"lang": "es", "id": "1186516787388649472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierespinosa2", "id": "50364803"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:37:01.000Z", "text": "RT @javierespinosa2: Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186516787388649472"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157966674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511082514534400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186516260852363264", "created_at": "2019-10-22T05:34:55.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186516260852363264"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68265608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186516231374987264", "in_reply_to_user_id": "118052831", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raulperez_76", "id": "118052831"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:34:48.000Z", "text": "@raulperez_76 No seas suicida. Huye .", "edit_history_tweet_ids": ["1186516231374987264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281469602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185899723921776640"}]}, {"lang": "es", "id": "1186516210671898624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:34:43.000Z", "text": "RT @psiclinicamv: Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186516210671898624"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2639058650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426870067269634"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186516196000194560", "created_at": "2019-10-22T05:34:40.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186516196000194560"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59276181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "es", "id": "1186516046150287362", "in_reply_to_user_id": "1185404982167834626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Curlynator1", "id": "1185404982167834626"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:34:04.000Z", "text": "@Curlynator1 Tanto llorar porque te tocaron al borracho suicida princeso??...ya, a dormir copito de nieve, si ma\u00f1ana te retractas de tu delincuencia en una de esas te doy pega. Te dej\u00e9 con \ud83c\udf36 en el * ...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1186516046150287362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059630978317144065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186513009990078464"}]}, {"lang": "es", "id": "1186516035471597568", "in_reply_to_user_id": "1115498967729618944", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cNvVOCuYnD", "expanded_url": "https://twitter.com/_luviano_/status/1186516035471597568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cNvVOCuYnD", "media_key": "3_1186515871688212480"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "CineParaUnPa\u00edsdeOctubre"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "The Dead Center"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Serie B"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "CineParaUnPa\u00edsdeOctubre"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:34:01.000Z", "text": "#CineParaUnPa\u00edsdeOctubre\n\n15. The Dead Center (2019)\n\nUn suicida resucita en la morgue, y no tarda en revelarse que incuba dentro de s\u00ed a deidad hambrienta. Otra entrega de ese cine de escaso presupuesto que muestra la madurez que ha alcanzado eso que conocimos como Serie B. https://t.co/cNvVOCuYnD", "edit_history_tweet_ids": ["1186516035471597568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115498967729618944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186159452950614016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186516026550296576", "geo": {"place_id": "fdee2106fac9b386"}, "created_at": "2019-10-22T05:33:59.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui..", "edit_history_tweet_ids": ["1186516026550296576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107466498489151488"}, {"lang": "pt", "id": "1186515926935658496", "created_at": "2019-10-22T05:33:36.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186515926935658496"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062071856293908480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186515365330915334", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "Lekersten", "id": "711549247750012928"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:31:22.000Z", "text": "RT @Andreblumenau42: @sirius_ari @MashiRafael @ath1abalba @Lekersten @DexteraDomini1 @Karlinha_raiz @V3ntoS @PPReacaRN2 @_Bel28 A hora da e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186515365330915334"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302161568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186441004599132161"}]}, {"lang": "es", "id": "1186514974170112001", "created_at": "2019-10-22T05:29:48.000Z", "text": "Ponganle un mg a este culiado asi no se suicida el infeliz", "edit_history_tweet_ids": ["1186514974170112001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193828934"}, {"lang": "es", "id": "1186514776870084608", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3nqO2m3U9f", "expanded_url": "https://twitter.com/cynthyamontes/status/1186369083622723584", "display_url": "twitter.com/cynthyamontes/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:29:01.000Z", "text": "El que se suicida ya es un cobarde!! Pero caballo loco esta vivo!! Solo hay que esperar que saque la cabeza!! Ya aparecer\u00e1n videos o fotos que esta en alguna parte escondido como la rata mayor que es!! https://t.co/3nqO2m3U9f", "edit_history_tweet_ids": ["1186514776870084608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275867678", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186369083622723584"}]}, {"lang": "es", "id": "1186514585693634560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zurine3", "id": "267058747"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:28:16.000Z", "text": "RT @Zurine3: Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186514585693634560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088549907600953345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186175542644658176"}]}, {"lang": "es", "id": "1186514323545477120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:27:13.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186514323545477120"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091455460899782656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "es", "id": "1186514130787864576", "in_reply_to_user_id": "1106286839680376832", "created_at": "2019-10-22T05:26:27.000Z", "text": "@Clxwndado Un t\u00edo que se suicida con un arma de gran calibre", "edit_history_tweet_ids": ["1186514130787864576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102339802253402117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186394648299917312"}]}, {"lang": "en", "id": "1186514004455243776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:25:57.000Z", "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186514004455243776"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183567035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186209466682761216"}]}, {"lang": "es", "id": "1186513980019367936", "created_at": "2019-10-22T05:25:51.000Z", "text": "Me puse a escuchar \"no suprises\"  a esta hora jsjsj ni el mism\u00edsimo Thom Yorke se anim\u00f3 a ser tan suicida mann", "edit_history_tweet_ids": ["1186513980019367936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2804429814", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "no suprises"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Thom Yorke"}]}}, {"lang": "ja", "id": "1186513772682174465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Freza_sama", "id": "66173483"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:25:02.000Z", "text": "RT @Freza_sama: \u8d77\u304d\u305f\u3089\u76ee\u306e\u524d\u306b\u3053\u3093\u306a\u666f\u8272\u304c\u2026\n\u4f55\u3053\u306e\u5bdd\u65b9\u2026 \u304d\u3063\u3068\u81ea\u5206\u304c\u4eba\u9593\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u3088\u306dwww \n\nQuand tu te r\u00e9veils et que tu as \u00e7a en fasse de toi.... mdr\nC\u2019est quoi cette po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186513772682174465"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088544188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511661437349888"}]}, {"lang": "es", "id": "1186513516372602880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:24:01.000Z", "text": "RT @linocsel: I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186513516372602880"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102696738161344512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186511759072514048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186513098745745408", "created_at": "2019-10-22T05:22:21.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186513098745745408"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184951558276075520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186512555734372352", "created_at": "2019-10-22T05:20:12.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186512555734372352"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714207386702114817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186512287911370752", "in_reply_to_user_id": "1952201761", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "euosodrac", "id": "938411549869342720"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:19:08.000Z", "text": "@selenjjb @euosodrac Se eu bem n\u00e3o me engano ele participou de um BBB e (acho que) enforcou uma participante", "edit_history_tweet_ids": ["1186512287911370752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1165821819754024962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186486315241611264"}]}, {"lang": "es", "id": "1186512153592893440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:18:36.000Z", "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186512153592893440"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545206744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}]}, {"lang": "es", "id": "1186512118205616129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:18:27.000Z", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186512118205616129"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108643039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186512091479494656", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aGHQSVe6yu", "expanded_url": "https://buff.ly/2BworOI", "display_url": "buff.ly/2BworOI"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:18:21.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/aGHQSVe6yu", "edit_history_tweet_ids": ["1186512091479494656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297663283"}, {"lang": "pt", "id": "1186512013343805440", "created_at": "2019-10-22T05:18:02.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186512013343805440"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910622385342119938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186511774922760193", "created_at": "2019-10-22T05:17:06.000Z", "text": "RT @GeraldinhaIcone: QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1186511774922760193"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4313608397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186476577879711744"}]}, {"lang": "ja", "id": "1186511661437349888", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511631766831105"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511631829700609"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511632676966400"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511633473884160"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:16:39.000Z", "text": "\u8d77\u304d\u305f\u3089\u76ee\u306e\u524d\u306b\u3053\u3093\u306a\u666f\u8272\u304c\u2026\n\u4f55\u3053\u306e\u5bdd\u65b9\u2026 \u304d\u3063\u3068\u81ea\u5206\u304c\u4eba\u9593\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u3088\u306dwww \n\nQuand tu te r\u00e9veils et que tu as \u00e7a en fasse de toi.... mdr\nC\u2019est quoi cette position de dodo... il se prends pour un humain le matou haha https://t.co/w9ewNZBKu0", "edit_history_tweet_ids": ["1186511661437349888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "66173483"}, {"lang": "es", "id": "1186511165087780864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thomasaguirr3", "id": "1006703153918734336"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:14:40.000Z", "text": "RT @thomasaguirr3: alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1186511165087780864"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376973775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186458207776100352"}]}, {"lang": "es", "id": "1186511082514534400", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YJVKxB8pE1", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html", "display_url": "amp.elmundo.es/television/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "periodismo"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:14:21.000Z", "text": "Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produc\u00edan y comienzan a implantar un muro de pago. Muchos peri\u00f3dicos de provincias llevan a\u00f1os con ese sistema #periodismo https://t.co/YJVKxB8pE1", "edit_history_tweet_ids": ["1186511082514534400"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "50364803"}, {"lang": "es", "id": "1186510868021993473", "created_at": "2019-10-22T05:13:29.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1186510868021993473"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178104304386940928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 4657, "tweet_count": 16393, "listed_count": 0}, "id": "1009462953559674880", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Fabio Benitez \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "frbenitez83"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340438, "following_count": 694, "tweet_count": 633983, "listed_count": 14413}, "id": "74453123", "location": "Barcelona", "name": "La Vanguardia", "username": "LaVanguardia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 364, "tweet_count": 6282, "listed_count": 0}, "id": "961951931710214144", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "toph", "username": "tophinharib"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3312089, "following_count": 785, "tweet_count": 269927, "listed_count": 9704}, "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "name": "BBC News Brasil", "username": "bbcbrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 84, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "id": "242771929", "location": "Brasil", "name": "Jose Raimundo", "username": "pescocovj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 363, "tweet_count": 21386, "listed_count": 18}, "id": "24761253", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o - Brasil", "name": "Joaquim Haickel", "username": "joaquimhaickel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 41, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "id": "3378224039", "name": "1 9 9 6", "username": "carolinalz23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "id": "713141363672543232", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "name": "S U I C I D A", "username": "Oficial_Suicida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1680, "tweet_count": 5547, "listed_count": 1}, "id": "535640758", "location": "assun\u00e7\u00e3o do piau\u00ed", "name": "J\u00fanior Moral Ballack", "username": "moral_Ballack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 20, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "id": "1085670225243262976", "name": "Lilli93", "username": "Lillana32824865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}, "id": "2518986520", "name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "hernan032929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 321, "tweet_count": 5427, "listed_count": 1}, "id": "595746096", "name": "Mariana Guanipa G.", "username": "marianagg70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184793, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 549, "tweet_count": 37946, "listed_count": 39}, "id": "462870158", "location": "Marbella (Spain)", "name": "Lucas", "username": "LucasBonVivant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1365, "tweet_count": 7657, "listed_count": 1}, "id": "851891294276382723", "location": "Brasil", "name": "Diego \ud83c\uddfe\ud83c\uddea - BOLSONARO 22 \ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "username": "diegospfc1986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 360, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}, "id": "973322606790266881", "location": "Em outro patamar", "name": "matheus", "username": "lycbb10"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14341008, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 6727, "tweet_count": 7360, "listed_count": 9}, "id": "1173741707000725504", "location": "079", "name": "Lut\u00e9cio Falu2\u20e32\u20e3, o escriba do caos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O kiar\u00f4!", "username": "WMurilo_Gomez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "id": "1186270829757288448", "name": "Tania Capore", "username": "TCapore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 146, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "id": "1564989943", "name": "Rafael Donayre", "username": "doparq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12294, "following_count": 418, "tweet_count": 6782, "listed_count": 31}, "id": "1157137719627145216", "location": "Lima, Peru", "name": "Ra\u00fal Noblecilla Olaechea", "username": "raul_olaechea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1341, "tweet_count": 16539, "listed_count": 1}, "id": "148557208", "location": "CARACAS", "name": "JCHTAO", "username": "Jchtao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 175, "tweet_count": 8830, "listed_count": 1}, "id": "1651087813", "name": "Gustavo", "username": "Anti_Impuestos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72711, "following_count": 2879, "tweet_count": 303557, "listed_count": 153}, "id": "157830185", "location": "Argentina", "name": "Desd\u00e9mona", "username": "Desdemona_jna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "id": "1045508113804218368", "name": "mundinho luke velaryon", "username": "xmirrorball"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1055, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "328673486", "location": "Brasil", "name": "asmoimp", "username": "asmoimp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1831, "tweet_count": 30954, "listed_count": 0}, "id": "177942841", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "flavia sangil", "username": "flaviaSangil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51104, "following_count": 3139, "tweet_count": 71429, "listed_count": 366}, "id": "50136398", "location": "Argentina", "name": "Mat\u00edas Longoni", "username": "matiaslongoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9710, "following_count": 3038, "tweet_count": 104370, "listed_count": 5}, "id": "866810491443826688", "location": "Wherever", "name": "M I K E \u00a9", "username": "mikemuhima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 87, "tweet_count": 28964, "listed_count": 0}, "id": "198209304", "location": "#bsb ", "name": "lola \ud83c\udf43", "username": "lolats92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1135, "tweet_count": 14381, "listed_count": 1}, "id": "797083645878169600", "name": "Truthfinder", "username": "maxsal314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186657, "listed_count": 34}, "id": "449971279", "name": "seneca4949", "username": "seneca4949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84497, "listed_count": 1}, "id": "748964058007736321", "name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9", "username": "afelipes7169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 1316, "tweet_count": 188236, "listed_count": 17}, "id": "3325338610", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Odara_10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1427, "tweet_count": 2924, "listed_count": 0}, "id": "1055144930161627139", "name": "Renata Virginia", "username": "RenataVirgini10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51043, "following_count": 36879, "tweet_count": 55365, "listed_count": 34}, "id": "2979710080", "name": "ana heloisa siqueira", "username": "anahelo_ana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 432, "tweet_count": 21924, "listed_count": 1}, "id": "710547955040854017", "name": "Bianca", "username": "biancacoxta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 237, "tweet_count": 7909, "listed_count": 0}, "id": "1001525821067194368", "name": "mery \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "mrxrm13_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 534518, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 272, "tweet_count": 22901, "listed_count": 2}, "id": "37699301", "name": "Fabim", "username": "fernandesfabio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 211, "tweet_count": 66486, "listed_count": 2}, "id": "56088165", "location": "Rio de janeiro.RJ", "name": "SHEILA", "username": "Sheila_Nassif"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10944, "following_count": 7261, "tweet_count": 253710, "listed_count": 57}, "id": "236468518", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83d\udc26\u2728", "username": "Camarote_BBB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 202, "tweet_count": 8297, "listed_count": 1}, "id": "1120418823256072193", "location": "Natal, Brasil", "name": "Maricleia Valentim \ud83d\udc5c\ud83c\udf1e\ud83d\udc1a\ud83d\ude80\ud83d\udc6b", "username": "MaricleiaV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 613, "tweet_count": 91155, "listed_count": 12}, "id": "790343124510015488", "location": "SupremacyYangSejong \ud83d\udc95", "name": "\u03fb\u03b1h", "username": "mahlissinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 305, "tweet_count": 33514, "listed_count": 0}, "id": "1084179080575180802", "name": "Rosana Folle", "username": "folle_rosana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5933, "tweet_count": 18457, "listed_count": 3}, "id": "1076665614540984320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Geraldinha Reality \ud83d\udde3\ud83d\udea8", "username": "GeraldaComenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2357, "tweet_count": 174371, "listed_count": 11}, "id": "406452170", "location": "s\u00e3o paulo capital", "name": "isah", "username": "belangel19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488151, "listed_count": 629}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Diario Cambio", "username": "Diario_Cambio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 203, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "id": "1169088757984833536", "name": "AlexSim\u00f5es\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Alex22205660"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 854, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "id": "327709804", "name": "DUELA A QUIEN LE DUELA", "username": "cristhianeduar7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4632, "tweet_count": 80553, "listed_count": 1}, "id": "869227928390950912", "location": "Tangamandapio", "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "username": "Wilder_TnT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 343, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "id": "2308237307", "location": "Natal, Brasil", "name": "Amanda Lima", "username": "amandalima9088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 243, "tweet_count": 1299, "listed_count": 2}, "id": "4688588736", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Marta Montes Quevedo", "username": "psiconmarta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 287144, "following_count": 156, "tweet_count": 26592, "listed_count": 255}, "id": "448007287", "location": "London/Kinshasa/Paris", "name": "The Voice Of Congo", "username": "VoiceOfCongo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 2961, "tweet_count": 56320, "listed_count": 1}, "id": "334151863", "location": "No te importa", "name": "Roberto Guti\u00e9rrez", "username": "RobertoDreamer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 108, "tweet_count": 1624, "listed_count": 0}, "id": "202325508", "location": "Cabo Frio - RJ", "name": "\u2652\ufe0f", "username": "GlauIF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 200, "tweet_count": 7101, "listed_count": 14}, "id": "2175499893", "name": "don\u2019t get stuck in the past", "username": "pollysixoclock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "id": "3145172908", "location": "Norway", "name": "Sham\ud83c\udf31", "username": "shamloveswangji"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 532, "tweet_count": 20576, "listed_count": 1}, "id": "3368674101", "name": "santa protetora dos neur\u00f3ticos", "username": "p_r0blem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 281, "tweet_count": 9249, "listed_count": 0}, "id": "981900486566731778", "location": "Varginha, Brasil", "name": "Cabrini", "username": "Toncabrini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 181, "tweet_count": 3223, "listed_count": 21}, "id": "816703843576795138", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Cezar Leite \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cezarleiteofc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 458, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "id": "1521735666", "location": "Lima, Peru", "name": "Sin Fe", "username": "hereje65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 120, "tweet_count": 101977, "listed_count": 0}, "id": "2942319124", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "name": "uma met\u00e1fora pra depress\u00e3o", "username": "psychojuuh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 288, "tweet_count": 22434, "listed_count": 3}, "id": "1179354064561287168", "location": "FEC", "name": "Bea", "username": "hstylesnoir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 192, "tweet_count": 13788, "listed_count": 0}, "id": "722428720536010753", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "name": "1941! \u2661 \ud83d\udc7b\ud83d\udc7d", "username": "fanUndertale567"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 312, "tweet_count": 3977, "listed_count": 10}, "id": "1067460333609078790", "name": "Medscape PT", "username": "MedscapePT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 27, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "id": "211736522", "location": "Arequipa", "name": "Octavio Jhony", "username": "Nocturnato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}, "id": "24024323", "location": "United States", "name": "Pia Hildebrandt", "username": "piahildebrandt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 149, "tweet_count": 21193, "listed_count": 7}, "id": "2953825575", "name": "T.T", "username": "TerrettazG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1383, "tweet_count": 29316, "listed_count": 1}, "id": "1883191988", "name": "Sopa", "username": "sopaislove"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 340, "tweet_count": 5701, "listed_count": 0}, "id": "985131543881543682", "name": "Loureiro", "username": "tiago_loureiro9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2629, "tweet_count": 5538, "listed_count": 27}, "id": "706866576751009792", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Antonio Pulido", "username": "AntonioPulido72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2642, "tweet_count": 285253, "listed_count": 28}, "id": "167094824", "name": "camis r. \ud83d\udc2f\ud83d\udc9c", "username": "reiscamis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 406, "tweet_count": 21806, "listed_count": 4}, "id": "475951598", "name": "Rinaldo Chiti", "username": "rinaldochiti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 433, "tweet_count": 32426, "listed_count": 165}, "id": "817413728", "name": "Davide Giacalone", "username": "DavideGiac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2077, "tweet_count": 18260, "listed_count": 6}, "id": "69324964", "location": "VENEZUELA el mas bello!", "name": "Nansay", "username": "NANSAY2509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 87, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "id": "1184847627151691776", "name": "Steven_1110", "username": "1110Steven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2449, "tweet_count": 39997, "listed_count": 21}, "id": "34932457", "location": "Modena, Italy", "name": "Carlo Pincelli", "username": "carlo24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3887, "tweet_count": 10461, "listed_count": 10}, "id": "327287101", "location": "Portugal", "name": "Bokas", "username": "BocamarLocal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12988, "following_count": 994, "tweet_count": 187457, "listed_count": 76}, "id": "377008435", "name": "Ana Ni Ribeiro", "username": "AnaNiRibeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 193, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "id": "1114239007511252992", "name": "Venezuela", "username": "cris_venezuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 496, "tweet_count": 12216, "listed_count": 0}, "id": "1070839862234935296", "name": "Manoel V. S.", "username": "manoelvct"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218756, "following_count": 1, "tweet_count": 48702, "listed_count": 168}, "id": "249285134", "name": "g1 Goi\u00e1s", "username": "g1goias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 404, "tweet_count": 29508, "listed_count": 0}, "id": "4099563063", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "An\ud83c\udf39", "username": "garciafana6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "username": "SweetSalvat0re"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1274, "tweet_count": 35514, "listed_count": 2}, "id": "1016340055386968069", "location": "Vibo Valentia, Calabria", "name": "Cesare BIANCO #ItaliaViva #Curdi", "username": "BiancoCesare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 517, "tweet_count": 42049, "listed_count": 2}, "id": "706621929994772480", "name": "skol", "username": "st_bloom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 113, "tweet_count": 7939, "listed_count": 15}, "id": "1011317653087145984", "name": "\ud83c\udf38", "username": "radpreta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 1790, "tweet_count": 91813, "listed_count": 14}, "id": "3247938831", "location": "Per\u00fa", "name": "\ud83c\udf40T.E.S.L.A.J.C.\ud83c\udf40", "username": "CJTJTCMnmagmttI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 193, "tweet_count": 34055, "listed_count": 2}, "id": "138928454", "location": "Venezuela", "name": "Zaddy Contreras", "username": "zaddycontreras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 988, "tweet_count": 27467, "listed_count": 6}, "id": "770345407", "name": "Psor Carlos", "username": "carlosefilho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 905, "tweet_count": 37067, "listed_count": 22}, "id": "900222652371042305", "name": "Jesse James", "username": "jjmetjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 597, "tweet_count": 1564, "listed_count": 2}, "id": "205405169", "location": "Madrid", "name": "Cristina P.", "username": "biomafi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1500, "tweet_count": 60960, "listed_count": 2}, "id": "907363564352102407", "location": "Rep\u00f9blica de Catalunya.", "name": "WonderfulWorld", "username": "WonderfulRdcat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348852, "following_count": 5728, "tweet_count": 514745, "listed_count": 3987}, "id": "151085945", "location": "Catalunya", "name": "VilaWeb", "username": "VilaWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 325, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}, "id": "945762311976996864", "location": "Tinaquillo", "name": "@oreidavargas", "username": "oreidavargas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 168, "tweet_count": 213681, "listed_count": 15}, "id": "388400035", "name": "Tere", "username": "kambita2801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7789, "following_count": 1002, "tweet_count": 30976, "listed_count": 21}, "id": "185388824", "name": "tony", "username": "GalataLudovisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 500, "tweet_count": 27232, "listed_count": 4}, "id": "1862179303", "location": "Dique Lujan", "name": "Luigi.", "username": "LuigiWalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 1012, "tweet_count": 29574, "listed_count": 48}, "id": "303071275", "name": "Jose Manuel Tenorio", "username": "tenoriopop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2377, "tweet_count": 34326, "listed_count": 74}, "id": "73490243", "location": "El Escorial", "name": "Jes\u00fas Puertas", "username": "jmpuertas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 574, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "id": "2751030593", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pau", "username": "russo_pau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 71, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "id": "740295911373430784", "location": "Valen\u00e7a RJ", "name": "Amanda", "username": "euamandaaon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270233, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "id": "998678675397795840", "location": "Brasil", "name": "Alfinetei", "username": "ALFINETEI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1446, "tweet_count": 19200, "listed_count": 2}, "id": "3296796754", "location": "Illinois, USA", "name": "Jess\u2077, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 missing BTS 24/7", "username": "jess_rrb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 644, "tweet_count": 61496, "listed_count": 0}, "id": "2759206672", "location": "Akiri, Nigeria", "name": "Alberto Giraldo", "username": "albertogf404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 420, "tweet_count": 9994, "listed_count": 1}, "id": "746399980970180608", "location": "Navidad, Brasil", "name": "I\u00f1igominola Tetas\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c", "username": "Inigominola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 277, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "id": "1153432264740659205", "location": "Brasil", "name": "AK", "username": "ayallakarey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 53, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "1049714653335572481", "name": "M\u00aa Camila", "username": "Macat04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 107, "tweet_count": 11169, "listed_count": 0}, "id": "1084261715599073286", "name": "Andr\u00e9s Perea", "username": "AndreSpe29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 501, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}, "id": "1121194108096274432", "name": "Raynniere Makepeace", "username": "eu_raynniere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 725, "tweet_count": 173561, "listed_count": 166}, "id": "56080802", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Sr. Sawa", "username": "Pornosawa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 277, "tweet_count": 17127, "listed_count": 0}, "id": "2695537481", "name": "davi", "username": "freeingdimb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 83, "tweet_count": 2132, "listed_count": 1}, "id": "860855075387867137", "name": "T. Henrique", "username": "ths_thsantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 904, "tweet_count": 11137, "listed_count": 1}, "id": "3205669354", "name": "J\u00e1 acabou J\u00e9ssica\ud83d\udc26\ud83d\udc93\ud83d\udca5", "username": "porttynha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 70, "tweet_count": 34586, "listed_count": 9}, "id": "3206765855", "location": "Barcelona", "name": "uri\ud83e\udd51", "username": "puiastra_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 286, "tweet_count": 62411, "listed_count": 5}, "id": "19577678", "location": "Espinho, Portugal", "name": "Joao L\u00eado Fonseca", "username": "jledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 408, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}, "id": "1020818383", "name": "Anita Fasoli Reyna", "username": "FasoliAnita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 232, "tweet_count": 18530, "listed_count": 2}, "id": "478927282", "name": "iniloyna", "username": "iniloyna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 733, "tweet_count": 33280, "listed_count": 7}, "id": "979655785482539008", "location": "she / they", "name": "Bea FATUI APOLOGIST", "username": "lessbiancactus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6974, "following_count": 376, "tweet_count": 119995, "listed_count": 63}, "id": "2463573390", "location": "El purgatorio", "name": "FemiNancy Downs", "username": "La_Muerta_Viva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 369, "tweet_count": 42191, "listed_count": 1}, "id": "110257665", "location": "Na sua bb ", "name": "Eu sou uma piada \ud83c\udf38", "username": "_vicotario"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149511, "following_count": 119, "tweet_count": 2705, "listed_count": 247}, "id": "3154220272", "name": "Star Wars Brasil", "username": "StarWarsBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 798, "tweet_count": 61402, "listed_count": 4}, "id": "1715703552", "name": "\u2744", "username": "Marina_Mizuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 28, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "id": "1927519986", "name": "Pri", "username": "prissa_78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111507, "listed_count": 145}, "id": "917893531771064320", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "itolindoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 426, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "id": "947478318403805184", "location": "Assis Chateaubriand, Brasil", "name": "PEDROSO\ud83c\udf3b", "username": "Mpedroso08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 208, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}, "id": "958051086404849664", "name": "isa \u2b50\ufe0f", "username": "marcilioisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2166, "tweet_count": 20048, "listed_count": 4}, "id": "82758309", "location": "Venezuela", "name": "Lane", "username": "lane506b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4986, "tweet_count": 209748, "listed_count": 34}, "id": "510370731", "name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3", "username": "AndrsSaumellLla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49124, "following_count": 38317, "tweet_count": 82653, "listed_count": 0}, "id": "10848982", "location": "Llangr\u00e9u | Asturies | Spain", "name": "Leticia Garc\u00eda", "username": "Ms_Golightly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 784, "tweet_count": 12320, "listed_count": 1}, "id": "2738580977", "name": ":D", "username": "Bianqui_19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 339, "tweet_count": 15953, "listed_count": 0}, "id": "1006703153918734336", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "kurt cocaine", "username": "thomasaguirr3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 523, "tweet_count": 72451, "listed_count": 25}, "id": "998648896342634496", "name": "mila", "username": "afetomanu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 116, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "305777791", "location": "Lima", "name": "Giovani", "username": "Leokagio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3597, "tweet_count": 27596, "listed_count": 14}, "id": "133507255", "location": "En cualquier lugar del mundo.", "name": "Josveli Vasquez", "username": "jkarina1378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 147, "tweet_count": 12739, "listed_count": 0}, "id": "261751439", "location": "Brasilia", "name": "deixa pra pr\u00f3xima \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "diglau_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 844, "tweet_count": 10476, "listed_count": 3}, "id": "35093700", "name": "Marcelo H", "username": "marcelohenriqex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 2758, "tweet_count": 1975, "listed_count": 8}, "id": "846507991977332736", "name": "EL MAGMA", "username": "MagmaDraws"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "id": "24808361", "name": "Javiera Pinto", "username": "javipinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 2110, "tweet_count": 114338, "listed_count": 44}, "id": "368588066", "name": "Lorenzo Z.", "username": "LorenzoZL74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 166, "tweet_count": 35046, "listed_count": 11}, "id": "827261278133497858", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Capit\u00e3o Bina", "username": "CapitaoBina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 141, "tweet_count": 17221, "listed_count": 0}, "id": "2418210908", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Megustalapalta", "username": "notluckybabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "id": "762237043", "location": "argentina", "name": "acid burn", "username": "0hmyfuck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 696, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "id": "2406019421", "location": "rio de janeiro", "name": "Sullamyta Aciolly", "username": "SAciolly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 3603, "tweet_count": 121385, "listed_count": 101}, "id": "2514689045", "name": "Mar\u00eda Gonzalez", "username": "unamillaunpaso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 848, "tweet_count": 1315, "listed_count": 6}, "id": "885528770", "location": "Parla, Espa\u00f1a", "name": "El Globo Sonda", "username": "ElGloboSonda"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10124722, "following_count": 980, "tweet_count": 162385, "listed_count": 9290}, "id": "423384542", "name": "LaLiga", "username": "LaLiga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1560, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}, "id": "813944748667011072", "location": "Longe de toda nagatividade\ud83d\udea9\ud83d\udd76", "name": "INSTA: @digato07 \uf8ff", "username": "DiGato07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1398, "tweet_count": 21251, "listed_count": 6}, "id": "106821652", "location": "Sevilla", "name": "\uaa91\uaa96\ud835\ude33\ud835\udcf2 \u1974\uaa96\ud835\ude33\uaa91\uaac0\uaa80 \ud835\ude34\uaa96\u0301\uaa80\u1974\uaadd\uaac0\u0240 \u262f\ufe0e", "username": "Majomibea"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39694, "following_count": 3794, "tweet_count": 19546, "listed_count": 393}, "id": "3495603017", "location": "Xix\u00f3n, Asturies", "name": "Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "SofCastanon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1301, "tweet_count": 61198, "listed_count": 20}, "id": "298828796", "name": "DLalupe", "username": "DLalupe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 798, "tweet_count": 7340, "listed_count": 0}, "id": "4217595503", "location": "Bergneustadt, Deutschland", "name": "anna\ud83d\udc26\ud83d\ude91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2603\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JB", "username": "katy29175633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 162, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "id": "1010490294004015104", "location": "Venezuela", "name": "Rosmery Espinoza", "username": "Rosmeryevidal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 594, "tweet_count": 138037, "listed_count": 9}, "id": "268526730", "name": "karininha", "username": "ka_bsr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 180, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "id": "794804588", "location": "+081", "name": "Darth Vader", "username": "abruptclarity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 266, "tweet_count": 17816, "listed_count": 0}, "id": "4639247415", "name": "Alexs", "username": "castalexand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 2891, "tweet_count": 45268, "listed_count": 23}, "id": "289545711", "location": "temper shorter than a vine \u2614", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a \ud83d\udd2e MIDNIGHTS", "username": "taengooiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "id": "1171036086283493376", "name": "El Messias", "username": "AlbertitereF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10014, "following_count": 265, "tweet_count": 5870, "listed_count": 57}, "id": "1158858864395247617", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Acci\u00f3n Liberal", "username": "AcLiberal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16345, "following_count": 359, "tweet_count": 14748, "listed_count": 222}, "id": "246900877", "location": " P.\u00ba Castellana, 114. Madrid.", "name": "Fundaci\u00f3n Civismo", "username": "TTCivismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46592, "following_count": 1577, "tweet_count": 336689, "listed_count": 566}, "id": "219363505", "name": "Israel Cabrera", "username": "Absolutexe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 300, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "id": "964690753413877760", "location": "Cotia, Brasil", "name": "Ruivinha", "username": "analiceeliza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "id": "739842166537760768", "name": "Liberales", "username": "_liberales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 160, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}, "id": "2900060463", "name": "\ud835\udc36", "username": "caecheverria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 409, "tweet_count": 11772, "listed_count": 0}, "id": "793581195187589120", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "nico malo", "username": "buena_nico2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1333, "tweet_count": 13641, "listed_count": 8}, "id": "60353329", "name": "Lorena", "username": "Loreleo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15885, "following_count": 11118, "tweet_count": 180529, "listed_count": 163}, "id": "36156654", "location": "Santiago, Chile", "name": "Edgar Baptista", "username": "edgarmanuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 2581, "tweet_count": 51660, "listed_count": 112}, "id": "373021093", "location": "Lima, Peru", "name": "Harley\u2019s\u2728", "username": "E_NoloBitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9493, "following_count": 6505, "tweet_count": 53589, "listed_count": 36}, "id": "102771056", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "No soy tu Psic\u00f3logo \u26a0\ufe0f", "username": "soy_gilbert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 285, "tweet_count": 1700, "listed_count": 47}, "id": "1126113543533862912", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Rafael Nogueira Pinto", "username": "RafaMHTinvest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37766, "following_count": 512, "tweet_count": 19202, "listed_count": 520}, "id": "1021045460570726402", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "James S Gulbrandsen\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JamesGBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 868, "tweet_count": 134651, "listed_count": 3}, "id": "2541699270", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "name": "Mai", "username": "maidercuesta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 479, "tweet_count": 17648, "listed_count": 0}, "id": "944799927540084736", "name": "013", "username": "brunerdz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 533, "tweet_count": 18981, "listed_count": 16}, "id": "114601923", "location": "\u305a\u3071\u3093\u3050", "name": "\u30de\u30b5\u30e0\u30cd\u30fb\u30a2\u30f3\u30c0\u30fc\u30c6\u30a4\u30ab\u30fc", "username": "Ryohei_NB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 538, "tweet_count": 18421, "listed_count": 0}, "id": "334124082", "name": "hermo_10 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "hermo43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17118, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}, "id": "915535201593446400", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "name": "Vict\u00f2ria AJ", "username": "CoucouVic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 607, "tweet_count": 43582, "listed_count": 1}, "id": "2411099664", "location": "Brasil", "name": "Ra\u00edssah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "roliver123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 509, "tweet_count": 8726, "listed_count": 0}, "id": "852925664848224258", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "BBB 22", "username": "SimoneM60457141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 64, "tweet_count": 18333, "listed_count": 6}, "id": "3632565147", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "name": "Mariarosa Di  Dio", "username": "ketelodicoafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12289, "following_count": 8817, "tweet_count": 75176, "listed_count": 22}, "id": "2759964285", "location": "Franca, Brasil", "name": "\u2113ane; 33MV \ud83e\udd81\ud83c\udfc6", "username": "loeygin33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 430, "tweet_count": 30355, "listed_count": 0}, "id": "1083295604967698432", "name": "Enege", "username": "Enege9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 214, "tweet_count": 10978, "listed_count": 0}, "id": "155164547", "name": "Babygoirl Haz", "username": "incredifish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 425, "tweet_count": 30474, "listed_count": 3}, "id": "113533413", "location": "Paraguay", "name": "Pilar Ortiz", "username": "PilarOrtiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 769, "tweet_count": 3139, "listed_count": 3}, "id": "616478550", "location": "Rep\u00fablica del Paraguay.", "name": "Diego Barrientos", "username": "DiegoBarrient"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 104, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "1152314483555127301", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o bb", "name": "\u4e48", "username": "arthuurcruzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 388, "tweet_count": 20445, "listed_count": 2}, "id": "1004836533961199616", "location": "Sant Esteve de les Roures, Catalunya", "name": "Superl\u00f3pez", "username": "Superlpez5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 778, "tweet_count": 58556, "listed_count": 13}, "id": "235569702", "location": "Me muevo mucho.", "name": "AbogadoPar\u00eds", "username": "abogadoparis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 744, "tweet_count": 66357, "listed_count": 10}, "id": "11530532", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "AlTaMo", "username": "taviralber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 857, "tweet_count": 42935, "listed_count": 2}, "id": "108716440", "location": "venezuela", "name": "aurigitana", "username": "aurigitana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 312, "tweet_count": 63073, "listed_count": 1}, "id": "98238208", "name": "Maria Molina", "username": "lagochita55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 623, "tweet_count": 14283, "listed_count": 13}, "id": "601260640", "name": "Mimi ~ ):) \ud83c\udf42\ud83c\udf19", "username": "MimiMtinezP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 460, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "id": "320444568", "location": "Trujillo", "name": "Josmar8025", "username": "josmar8025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 691, "tweet_count": 39823, "listed_count": 1}, "id": "1108774249", "name": "Isabel Rosso", "username": "Isabel6Rosso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112071, "following_count": 118102, "tweet_count": 390047, "listed_count": 463}, "id": "267058747", "location": "Karrantza-Harana", "name": "Zuri\u00f1e", "username": "Zurine3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 659, "tweet_count": 47379, "listed_count": 4}, "id": "987531966", "location": "Catalunya", "name": "jordi maeso", "username": "jmaesod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17886, "following_count": 1028, "tweet_count": 46417, "listed_count": 5}, "id": "1930365102", "location": "Rua dos bobos, n\u00b00", "name": "Vick Pyrena \ud83c\udf6f", "username": "nao_metoqu3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 857, "tweet_count": 36605, "listed_count": 28}, "id": "88568493", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf08 #counterpunch_BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "angelopolveroso"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1061007, "following_count": 2866, "tweet_count": 79916, "listed_count": 2678}, "id": "1540034828", "location": "Brasil", "name": "M\u00eddia NINJA", "username": "MidiaNINJA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2449, "tweet_count": 86870, "listed_count": 21}, "id": "370747631", "location": "Barcelona", "name": "Seditious Kitty //*//", "username": "Trescci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 456, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "id": "781796538901299201", "name": "aofdeponent", "username": "Fireman_ponent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1284, "tweet_count": 8654, "listed_count": 3}, "id": "1566423037", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "CalimaSea", "username": "CalimaSea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 578, "tweet_count": 32385, "listed_count": 0}, "id": "905798017386766336", "name": "Ravel \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83d\udc3a\ud83d\udeab\ud83d\udc2e", "username": "Vezeirom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 146, "tweet_count": 31914, "listed_count": 11}, "id": "831582803062091777", "name": "Booboo the fool \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f", "username": "pinkiller_art"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15861, "following_count": 2996, "tweet_count": 82823, "listed_count": 44}, "id": "2313471692", "location": "Barcelona", "name": "Ana Bolena", "username": "mantonieta1536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1090, "tweet_count": 20105, "listed_count": 1}, "id": "3384760276", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "luca", "username": "dclucaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 854, "tweet_count": 48531, "listed_count": 8}, "id": "1155300328109203457", "name": "viky", "username": "ilovelean22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352979, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 467, "tweet_count": 59803, "listed_count": 19}, "id": "1039553669769908224", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Un pulpo cansado", "username": "PulpoCansado_XD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 505, "tweet_count": 35522, "listed_count": 0}, "id": "2250401547", "name": "\u2652\u2b50\u2747\ufe0f\ud83d\udc3echusa\ud83d\udc3e\u2747\ufe0f\u2b50\u2652", "username": "Chusa1985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2212, "tweet_count": 94689, "listed_count": 24}, "id": "35881724", "location": "Chetoslovaquia, Argentina", "name": "Merlyna \u03a8 #LaFuerzaDelCambioPBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "OzzyMerlyna"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 150056, "following_count": 9194, "tweet_count": 119544, "listed_count": 1028}, "id": "36556932", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gabriel Bastidas", "username": "Gbastidas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 597, "tweet_count": 30021, "listed_count": 2}, "id": "1112456969292574720", "location": "021", "name": "sra. smith \ud83d\udd75\u200d\u2640\ufe0f", "username": "vxlixsxc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 991, "tweet_count": 26391, "listed_count": 0}, "id": "933708727957491713", "location": "Rio de Janeiro, RJ ", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud83e\udd8b", "username": "Maras2A"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1055, "tweet_count": 30459, "listed_count": 6}, "id": "1075821679509733376", "location": "konoha ", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce \u2077\ud83d\udc9c \ud83c\udf34", "username": "Minxpatty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 44, "tweet_count": 27985, "listed_count": 42}, "id": "1037078935689936903", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Brasil Monsta x", "username": "BrasilMonstaX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 262, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "id": "880204247018741762", "name": "\ud835\udd92 \ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "Tinapuntieri_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 2568, "tweet_count": 151063, "listed_count": 44}, "id": "300534736", "location": "Madrid ", "name": "LUIS ENRIQUE", "username": "L15051967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "id": "1281187602", "location": "Sevilla", "name": "Protestona \u06de", "username": "protestona1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 194, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}, "id": "436337688", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Carlos S.", "username": "carlosseos1205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 4870, "tweet_count": 118498, "listed_count": 0}, "id": "2182670244", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "S\u00e9rgio Costa", "username": "sergio_rscosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1749, "tweet_count": 23797, "listed_count": 1}, "id": "2840224943", "location": "Fiumicino", "name": "AndreaMusitanoGuerre", "username": "AndreaMusitanoG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70315, "listed_count": 44}, "id": "2439937320", "location": "Democratico radicale", "name": "Bazaar \u2b50", "username": "EntropicBazaar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 576, "tweet_count": 8434, "listed_count": 0}, "id": "874438167964909569", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ana", "username": "LulaLivrePaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26491, "following_count": 317, "tweet_count": 4301, "listed_count": 70}, "id": "69673982", "name": "Gustavo Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "condegustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 105, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}, "id": "1175490216678875136", "name": "Cocovid-20", "username": "Cocosinmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2720, "tweet_count": 12216, "listed_count": 4}, "id": "360518377", "location": "Treviso, Veneto", "name": "Francesco Rampini", "username": "francescoramp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 436, "tweet_count": 68644, "listed_count": 9}, "id": "999031227691696128", "location": "140821.\ud83d\udc97", "name": "bambi main tremendamente inlove (nahir)", "username": "aithxria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 214, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "id": "1025091728129306624", "name": "krense \ud83e\udd95", "username": "lawatashi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 96, "tweet_count": 55125, "listed_count": 0}, "id": "458612984", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "El Leon del Vodka", "username": "AnzonyKaiser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1187, "tweet_count": 52108, "listed_count": 30}, "id": "423652552", "location": "Madrid - Altea", "name": "Manri", "username": "GewaltsamerTod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 1343, "tweet_count": 78918, "listed_count": 11}, "id": "2294206623", "location": "Where no man has gone before..", "name": "Thomas\ud83d\ude82", "username": "moro_thomas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2107, "tweet_count": 102562, "listed_count": 4}, "id": "1021869469", "location": "Ponte ristorante.", "name": "Heinz Zwei Drei \ud83e\uddfd1", "username": "qO__Qp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1138, "tweet_count": 92481, "listed_count": 13}, "id": "572426495", "location": "NAPOLI", "name": "GENNARO MAISTO", "username": "gen_napoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 237, "tweet_count": 7611, "listed_count": 1}, "id": "3860813783", "name": "Enric Jo \ud83c\udf0d", "username": "pantxacta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 7154, "tweet_count": 195828, "listed_count": 153}, "id": "16321163", "location": "Brasil", "name": "Nina LULA Delfim", "username": "mulhergorila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1576, "tweet_count": 4096, "listed_count": 3}, "id": "394142665", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Du\u00edlio Castro", "username": "duiliocastro21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 588, "tweet_count": 61779, "listed_count": 18}, "id": "1469898151", "name": "wawi", "username": "wawisamaroc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1004, "tweet_count": 23110, "listed_count": 12}, "id": "2913321688", "name": "CarlosS\u00e1nchezdeRoda", "username": "linocsel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 755, "tweet_count": 147216, "listed_count": 1}, "id": "417420390", "name": "Ana", "username": "barroco62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 745, "tweet_count": 62894, "listed_count": 6}, "id": "1334569291", "location": "Espa\u00f1a", "name": "F\u00e9lix \ud83c\udf77\ud83e\udd69\ud83c\udf57", "username": "Felixmito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 815, "tweet_count": 5759, "listed_count": 1}, "id": "891129446", "name": "Dolors Pont Canosa", "username": "DolorsPont"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 401, "tweet_count": 72057, "listed_count": 20}, "id": "2451979988", "location": "\u00bfMe concedes este pogo?", "name": "hatari \u2640", "username": "_pasionart_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 388, "tweet_count": 45933, "listed_count": 2}, "id": "955054181752164352", "location": "Madriz ", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd99", "username": "munaesuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 5002, "tweet_count": 438820, "listed_count": 41}, "id": "1924136395", "location": "bilbao EUSKAL HERRIA ", "name": "kizki \ud83d\udd3b", "username": "KizkiKiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1114, "tweet_count": 51255, "listed_count": 1}, "id": "1001126995894382592", "location": "1921 - 1991", "name": "\ud835\udc40", "username": "mariiaxffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 181, "tweet_count": 3684, "listed_count": 52}, "id": "2932255115", "location": "Pamplona", "name": "Colegio de Psicolog\u00eda de Navarra", "username": "cop_navarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 402, "tweet_count": 3595, "listed_count": 20}, "id": "943271539", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Sandro Sereni", "username": "sereni4keystone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 468, "tweet_count": 2800, "listed_count": 25}, "id": "427363671", "location": "Madrid", "name": "C.A.U. Madrid Rugby", "username": "CAUmadridrugby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 1675, "tweet_count": 1276, "listed_count": 4}, "id": "1183123102181527555", "location": "Roma, Lazio", "name": "Liberi di Scegliere", "username": "LiberiRoma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 392, "tweet_count": 9389, "listed_count": 2}, "id": "294289379", "name": "Criba\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "celribvi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1584, "tweet_count": 11253, "listed_count": 2}, "id": "58480965", "location": "Chioggia", "name": "Massimiliano Tiozzo", "username": "MaciTiozzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 346, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "id": "977931165196746753", "name": "Hope69", "username": "Hope6919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 588, "tweet_count": 158884, "listed_count": 0}, "id": "1139174952547082240", "name": "Montse Lopez", "username": "MontseL77993268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 828, "tweet_count": 10504, "listed_count": 6}, "id": "1015953409336401920", "location": "Almer\u00eda, Spain", "name": "AUGC Almer\u00eda", "username": "AugcAlmeria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}, "id": "413953783", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alberto Moya Acedo", "username": "_AlbertoMoya_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 1311, "tweet_count": 27387, "listed_count": 12}, "id": "787994250524946432", "name": "Gary at Noon", "username": "Gary_At_Noon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 219, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "id": "625851801", "name": "Eva Poma", "username": "Evaipoma"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 893920, "following_count": 2254, "tweet_count": 21985, "listed_count": 4302}, "id": "102095809", "location": "Barcelona", "name": "Ada Colau \ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "AdaColau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 290, "tweet_count": 23034, "listed_count": 0}, "id": "929339028230598656", "location": "\ud83c\udf41", "name": "ravenna", "username": "pompeu_marvels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522648, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843", "location": "Londrina, Brasil", "name": "fumei diamba vencida", "username": "brusnos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 283, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "id": "1185321308596387842", "name": "Cris Balcells", "username": "balcells_cris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 107, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}, "id": "920794772012503045", "location": " ", "name": "Francesca", "username": "Frances84449115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1676, "tweet_count": 114075, "listed_count": 1}, "id": "245362272", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Gabi", "username": "korrecaminosbcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 4003, "tweet_count": 212879, "listed_count": 30}, "id": "919244875", "location": "Planeta tierra", "name": "Sifontes", "username": "deusmersifontes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 3557, "tweet_count": 93278, "listed_count": 5}, "id": "2721541527", "location": "she/her. enfj-t", "name": "alice\ud83e\udee0", "username": "tonnoinlattina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 217, "tweet_count": 192627, "listed_count": 11}, "id": "565684276", "name": "Marisa", "username": "Marisa49088594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 3888, "tweet_count": 48709, "listed_count": 31}, "id": "331716412", "location": "Sicilia", "name": "Alex Giuliana", "username": "AgGiuliana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 530, "tweet_count": 6291, "listed_count": 4}, "id": "3044139115", "name": "Juan Carlos L Gamboa", "username": "JCLGamboa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 260, "tweet_count": 1074, "listed_count": 97}, "id": "1017705626087100417", "name": "Comunicadoras 8M", "username": "comunicadoras8m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 802, "tweet_count": 152194, "listed_count": 1}, "id": "958865061296078850", "location": "litoral catarinense", "name": "matorzinho", "username": "micaayz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1126, "tweet_count": 73915, "listed_count": 1}, "id": "2707381386", "name": "Nah est\u00e1 na SERIE \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "NattyPadalecki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 582, "tweet_count": 12102, "listed_count": 3}, "id": "1170333566590476288", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Tierra y Cultura Parla/Escuela Popular Parla", "username": "tycparla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 403, "tweet_count": 50743, "listed_count": 5}, "id": "2580681066", "location": "Asteroide b612", "name": "Di\u00e1stole", "username": "12Alises"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 475, "tweet_count": 20561, "listed_count": 1}, "id": "991810555060080640", "location": "Lima, Peru", "name": "Claudio", "username": "zuga1384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 423, "tweet_count": 11320, "listed_count": 4}, "id": "404862003", "location": "Cabezarrubias del puerto ", "name": "Sandra Ruiz", "username": "sandra_r_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 647, "tweet_count": 22871, "listed_count": 2}, "id": "2566942624", "name": "elisa bennet \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "elisa_ojea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 628, "tweet_count": 46994, "listed_count": 0}, "id": "2199411744", "name": "M\u00aa Assumpta Redondo Altimis", "username": "assumptaredondo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 453, "tweet_count": 13991, "listed_count": 0}, "id": "712802412", "location": "Spain", "name": "TheHecka \u2708\ufe0f", "username": "TheHecka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 104, "tweet_count": 43340, "listed_count": 76}, "id": "2538452543", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "franturolense", "username": "noafranciscoali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 387, "tweet_count": 5998, "listed_count": 13}, "id": "1098598071880110081", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Elmo - Electric Mobility Recharge", "username": "Elmo__Electric"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3596, "tweet_count": 37292, "listed_count": 14}, "id": "526514726", "name": "Santi Serrano Sedano", "username": "SantiSerranoSed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1469, "tweet_count": 59494, "listed_count": 59}, "id": "243165137", "location": "Mis dibus en Instagram:", "name": "David Ribet", "username": "PliskeenDR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 4490, "tweet_count": 7612, "listed_count": 0}, "id": "403019603", "location": "Piedmont, Italy", "name": "Pino Tanzilli Torriero\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u20ac\ud83c\udfbe\ud83c\udfbf\ud83d\udeb2", "username": "PinoTorriero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1172, "tweet_count": 185614, "listed_count": 0}, "id": "768843506949447681", "name": "Maria Lorena Jurado", "username": "MariaLorenaJur1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 148, "tweet_count": 6019, "listed_count": 2}, "id": "2225560591", "name": "\ud83c\udf24\ufe0f \ud83d\udc36 Otto Von Pistach \ud83d\udc36\ud83c\udf24\ufe0f", "username": "Hamunet_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 5001, "tweet_count": 153109, "listed_count": 100}, "id": "288718876", "name": "luca  leli", "username": "adamoprogresso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1197, "tweet_count": 366855, "listed_count": 64}, "id": "157686868", "location": "Caracas", "name": "Geni Frangie", "username": "Abogada_gf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 53, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "id": "187513568", "location": "Santander", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "username": "Jrhoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 544, "tweet_count": 6139, "listed_count": 5}, "id": "953225890661634049", "location": "Pr\u00edncipe de Vergara 13, Madrid", "name": "Igualdad USO", "username": "IgualdadUSO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4961, "tweet_count": 14372, "listed_count": 23}, "id": "724629175177515008", "location": "No God, No Country, No Lies", "name": "Condenado Fanzine", "username": "condenadoblog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 111, "tweet_count": 11780, "listed_count": 10}, "id": "501564046", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00d3scar Santos Garc\u00eda", "username": "ScarGarca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 495, "tweet_count": 51354, "listed_count": 0}, "id": "1076390674172387328", "location": "Venezuela", "name": "Betzaida", "username": "BetzaidaSaturno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 49, "tweet_count": 126841, "listed_count": 16}, "id": "702041030", "name": "Belice.it", "username": "BeliceIt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 716, "tweet_count": 134701, "listed_count": 19}, "id": "259885128", "location": "GRACIA", "name": "santoriol#", "username": "storiol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 352, "tweet_count": 6023, "listed_count": 0}, "id": "917613014785953792", "name": "Santa Cruz Warriors", "username": "santawarriors"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2371, "tweet_count": 30362, "listed_count": 22}, "id": "112676965", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Toni  #Llibertat Peixos Pac\u00edfics\ud83c\udf97", "username": "ToniK10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2013, "tweet_count": 10437, "listed_count": 11}, "id": "211682459", "location": "santes creus (alt camp)", "name": "alfons Jorro", "username": "ajorrov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 613, "tweet_count": 193707, "listed_count": 2}, "id": "1148494027", "name": "Free wild Raven\ud83c\udf97", "username": "Celiaizq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 526, "tweet_count": 14960, "listed_count": 18}, "id": "174345617", "location": "Roma", "name": "Donatello Vaccarelli", "username": "donvaccarelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1299, "tweet_count": 47014, "listed_count": 5}, "id": "147974837", "name": "\ud83e\udd4a\u271d\ufe0f\ud83c\udf7aMagomarc\ud83c\udf7a\u271d\ufe0f\ud83e\udd4a", "username": "inframundo_real"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 327, "tweet_count": 10223, "listed_count": 9}, "id": "2615240822", "location": "valhalla. ", "name": "A\u1952\u146f\u027eo\u0301\u0e95\u1971\u146fa\u2727.\uff61.\u2b51", "username": "xxandr0meda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22495, "following_count": 5273, "tweet_count": 171674, "listed_count": 55}, "id": "330215254", "location": "En el globo terraqueo", "name": "Miel \ud83d\udc1dPura\ud83c\udf6f\u2600\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83c\udf40\ud83c\udf39", "username": "abejadulcemiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8569, "following_count": 1292, "tweet_count": 63023, "listed_count": 92}, "id": "277129986", "name": "Oriol Vidal", "username": "oriolvidal23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4687, "following_count": 3457, "tweet_count": 54421, "listed_count": 71}, "id": "482231012", "name": "giuseppe de filippi", "username": "giudefilippi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 153, "tweet_count": 5603, "listed_count": 0}, "id": "251739680", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Virgilane Lessa", "username": "VirgilaneLessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 279, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "id": "1177631511534870530", "name": "Roser", "username": "Roser28822761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 96, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "id": "2318976696", "name": "Maribel Obiol Gaspar\u00edn", "username": "62Isolda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "id": "264551006", "location": "Callao, Peru", "name": "mbl.mario", "username": "mario_190810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "id": "1148683039", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "claire", "username": "clagopar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 4513, "tweet_count": 175528, "listed_count": 2}, "id": "86724245", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Preta Fer \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddfa\u2622\ufe0f", "username": "PretaFer13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1004, "tweet_count": 90419, "listed_count": 14}, "id": "413137659", "name": "\ud83c\udf38Starlight Faith\ud83c\udf38", "username": "curlysier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 583, "tweet_count": 56188, "listed_count": 13}, "id": "976882193355112448", "location": " she/her", "name": "mery \u263d", "username": "jeonghtxn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 997, "tweet_count": 103089, "listed_count": 1}, "id": "928887348775055361", "name": "Ecram ollirium, de cap a la republica", "username": "EcramOllirium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 419, "tweet_count": 142954, "listed_count": 3}, "id": "3037656551", "name": "Pilar Gil", "username": "pgtorremorell1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 3792, "tweet_count": 93442, "listed_count": 8}, "id": "867442614378868736", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "UNDERDOG \u203c\ufe0f\u2b50\u203c\ufe0f", "username": "jc_garba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23373, "following_count": 23923, "tweet_count": 101469, "listed_count": 45}, "id": "4077409954", "name": "Joseba Mirena", "username": "CasviFactory"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 399, "tweet_count": 19150, "listed_count": 3}, "id": "762359759244787712", "location": "Andalucia Mi Patria ", "name": "ghaw\ud83e\udd20", "username": "LucbexMiller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 353, "tweet_count": 49144, "listed_count": 2}, "id": "100689114", "location": "Mexico", "name": "Jinx Moon", "username": "JinXMoon77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 352, "tweet_count": 13881, "listed_count": 1}, "id": "258556813", "location": "Cuautitl\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Luis Jorge Mayorga God\u00ednez", "username": "LJMayorgaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1811, "tweet_count": 41291, "listed_count": 1}, "id": "2416086376", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "Pitu\ud83c\udf97", "username": "pitu_mikel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 4967, "tweet_count": 90263, "listed_count": 7}, "id": "921479300876066822", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "obelix \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "obelixdelagalia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1063, "tweet_count": 143334, "listed_count": 0}, "id": "4237156749", "name": "judi Motizuki \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "judi_motizuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7955, "following_count": 7921, "tweet_count": 65703, "listed_count": 25}, "id": "522411227", "location": "she/her ", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "username": "cyrusmiile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7946, "following_count": 6110, "tweet_count": 52751, "listed_count": 6}, "id": "3034355669", "name": "blue-eyed BItch", "username": "like_ferrings"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 287, "tweet_count": 44560, "listed_count": 4}, "id": "294757154", "location": "Pawnee, IL", "name": "N\u025br\u025b\u03b1 \u24cb", "username": "Neruuus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2054, "tweet_count": 36422, "listed_count": 11}, "id": "267403205", "location": "Rub\u00ed. Catalunya", "name": "\u27e3 \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc29 \ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \u27e2", "username": "JepQuintas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 6549, "tweet_count": 546044, "listed_count": 14}, "id": "2987781491", "location": "MANCHEGO por mis loles. ", "name": "CIUDADANO JUAN", "username": "CIUDADANOJUAN99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 1722, "tweet_count": 62215, "listed_count": 186}, "id": "14880461", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pablo Garc\u00eda-Mancha", "username": "PabloGMancha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 96, "tweet_count": 19104, "listed_count": 3}, "id": "954842420520407040", "location": "En mi mundo", "name": "Jazz__Poe", "username": "Jazz__Poe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 567, "tweet_count": 17057, "listed_count": 11}, "id": "1289048642", "name": "El Luthier", "username": "ELuthier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 757, "tweet_count": 58593, "listed_count": 1}, "id": "2783082772", "location": "Barcelona,", "name": "merce llado", "username": "MerceLlado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 5001, "tweet_count": 161240, "listed_count": 4}, "id": "837049996121882624", "location": "Barcelona, Catalunya ", "name": "@Lluis....\ud83d\ude09\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "wualaswold1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 617, "tweet_count": 31578, "listed_count": 2}, "id": "1174236217245929472", "location": "Keystone City . Krakoa", "name": "Leicester", "username": "Leicester1989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197098, "following_count": 873, "tweet_count": 47020, "listed_count": 430}, "id": "3715623795", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel", "username": "StripMarvel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 0, "tweet_count": 4255053, "listed_count": 52}, "id": "317745983", "location": "Italia", "name": "informazione sport", "username": "infoitsport"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 314, "tweet_count": 31616, "listed_count": 1}, "id": "72583140", "location": "Mirkwood ", "name": "Di\u2604", "username": "Diansinasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 510, "tweet_count": 165176, "listed_count": 3}, "id": "350560941", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Gabrielli", "username": "Gabrilhosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2305, "tweet_count": 69314, "listed_count": 6}, "id": "2949140135", "location": "Islas Feroe", "name": "PEPITO VILLALONGA", "username": "AnsuTati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30763, "following_count": 5522, "tweet_count": 48609, "listed_count": 1261}, "id": "50364803", "location": "Madrid, Spain", "name": "Javier Espinosa", "username": "javierespinosa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 339, "tweet_count": 11190, "listed_count": 1}, "id": "752690407570608128", "location": "en Espa\u00f1a ", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Stillmcdonald\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "stillmcdonald"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 64, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "id": "1183503796586078208", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alex Calder\u00f3n", "username": "Alexitocald_10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 260, "tweet_count": 26289, "listed_count": 0}, "id": "2889332435", "location": "Lerida, Catalonia", "name": "Patrick Ossmann", "username": "pat_possmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 4935, "tweet_count": 185153, "listed_count": 5}, "id": "46784166", "name": "\ud83e\udd63\ud83d\udc3a", "username": "Gaby_Oliveirafm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 3201, "tweet_count": 152430, "listed_count": 7}, "id": "4842917747", "location": "Rio Grande, Rio Grande do Sul", "name": "\ud83c\udf7c\ud83e\udd63\ud83c\udfb1 \ud83c\udd71\ufe0f\u00e1rbaraLobinha\ud83d\udc3a\ud83e\udd77\ud83c\udf68\ud83e\uddde", "username": "BarbaraNapolit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}, "id": "1491575228", "location": "Ate, Lima, Peru", "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "username": "mayorojas03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 4247, "tweet_count": 97943, "listed_count": 3}, "id": "751426854", "location": "Sarri\u00e0, Barcelona (tb.Moian\u00e8s)", "name": "Kelsen", "username": "kel100a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 938, "tweet_count": 17841, "listed_count": 0}, "id": "271584832", "location": "Brasil", "name": "Cintia \ud83e\udd63", "username": "comentaacindy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 30, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "id": "1185185093352067077", "name": "Sbp", "username": "Sbp00334132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 593, "tweet_count": 11343, "listed_count": 1}, "id": "269235362", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd9e", "username": "amane_minako"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1392, "tweet_count": 17089, "listed_count": 1}, "id": "884131918962446340", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4Barbosa\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "crf_barbosa98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 330, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "id": "1094365163023671296", "location": "Barueri, Brasil", "name": "Brenda Nayara", "username": "Cheganebre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 4976, "tweet_count": 82637, "listed_count": 7}, "id": "716724030", "location": "Baix Empord\u00e0  CATALUNYA ", "name": "carme torrelles\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "CarmeTorrelles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 553, "tweet_count": 65065, "listed_count": 2}, "id": "1731474542", "location": "Aqui e Ali", "name": "Mariana Siza Vieira", "username": "agoravoucomer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 441, "tweet_count": 24093, "listed_count": 0}, "id": "201714396", "location": "renaissance", "name": "chico", "username": "dipluschico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 216, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "id": "980114891632775170", "location": "San Andr\u00e9s Ixtl\u00e1n", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udced\ud835\udcf8 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "S1Arnoldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448", "name": "Din\u00e1micamente", "username": "dinamicamentemx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 449, "tweet_count": 298407, "listed_count": 16}, "id": "2463751946", "name": "Rapha", "username": "tuitarapha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12726, "following_count": 964, "tweet_count": 49588, "listed_count": 18}, "id": "118480430", "location": "\ud83c\udf35\ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ud83c\udf0a", "name": "lari", "username": "laricand0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 371, "tweet_count": 16790, "listed_count": 5}, "id": "2754727131", "location": "St Joan Despi", "name": "Montse Verdaguer Cas", "username": "MvcCas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 365, "tweet_count": 7233, "listed_count": 2}, "id": "1128937850", "name": "miquel costa", "username": "0Miquel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1149, "tweet_count": 37650, "listed_count": 0}, "id": "4090763308", "name": "nuria font", "username": "nuriafontreulli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 397, "tweet_count": 181123, "listed_count": 0}, "id": "45204530", "name": "Bendecida", "username": "Bendeci00244128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12676, "following_count": 7785, "tweet_count": 18583, "listed_count": 41}, "id": "1035410419", "location": "Argentina", "name": "A\u0274\u1d1b\u1d0f\u0274\u026a\u1d00 S\u1d1b\u1d00\u0280\u1d0b", "username": "Real_Iron_Girl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 17, "tweet_count": 12009, "listed_count": 0}, "id": "958702635737067525", "location": "Marchena, Espa\u00f1a", "name": "Adrian", "username": "Adrian140282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}, "id": "1234818979", "location": "Venezuela", "name": "Curiosidades", "username": "DatosCuriososVE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1104, "tweet_count": 16985, "listed_count": 3}, "id": "910405209263878144", "location": "L\u2019Hospitalet", "name": "Teresa Rubio", "username": "terirrubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 115, "tweet_count": 27813, "listed_count": 1}, "id": "1104853350707798020", "name": "Xavi73", "username": "Xavi736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3553, "tweet_count": 11991, "listed_count": 14}, "id": "824695374787055616", "location": "Mancha Real, Espa\u00f1a", "name": "Ana Morillas Cobo \ud83d\udc9c\u2640\ufe0f\u262d", "username": "amorillascobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 5755, "tweet_count": 16449, "listed_count": 109}, "id": "4632552857", "name": "Khronos Historia", "username": "khronoshistoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 427, "tweet_count": 11700, "listed_count": 0}, "id": "1186043367949516802", "location": "Catalunya, Europa", "name": "Involuci\u00f3", "username": "Involuci1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1032, "tweet_count": 319287, "listed_count": 10}, "id": "334161441", "location": "Argentina", "name": "JC", "username": "JuanCrzM19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 776, "tweet_count": 72058, "listed_count": 0}, "id": "1496988157", "location": "south side ", "name": "ivana", "username": "ivxnxcm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 423, "tweet_count": 7768, "listed_count": 0}, "id": "2601956065", "name": "Ana Domenech\ud83c\udf97\ud83d\udc9c #BlackLivesMatter", "username": "annadward"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 527, "tweet_count": 16841, "listed_count": 0}, "id": "2825631505", "name": "Zac Efron\u24c2\ufe0f", "username": "Zacginecologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "id": "952358425790418945", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "username": "pato_patul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 581, "tweet_count": 25275, "listed_count": 0}, "id": "908403823701569536", "name": "Esther", "username": "Esther04790254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2069, "tweet_count": 83246, "listed_count": 3}, "id": "2785910321", "location": "Republica de Catalunya", "name": "McKeegan \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\u203c\u2b50!!", "username": "KeeganGar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 2749, "tweet_count": 6572, "listed_count": 4}, "id": "396523798", "location": "Emilia Romagna, Italy, Europe", "name": "Alessandro Fagioli", "username": "AlessandroFagio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 322, "tweet_count": 58266, "listed_count": 20}, "id": "114315782", "location": "127.0.0.1", "name": "Forla", "username": "Forlaven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 962, "tweet_count": 116158, "listed_count": 218}, "id": "195012421", "name": "graciela vazquez", "username": "gv2024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 4955, "tweet_count": 111275, "listed_count": 4}, "id": "14853090", "location": "sitges", "name": "perdero", "username": "perdero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 4077, "tweet_count": 24258, "listed_count": 26}, "id": "408657129", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "name": "jlsanchez_palacios", "username": "jls_palacios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 66, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "id": "1125506069034426375", "location": "Una taza de nesquik", "name": "Alciis", "username": "Alciis1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 829, "tweet_count": 10085, "listed_count": 3}, "id": "1046141479436124161", "location": "any pronouns", "name": "\u2728", "username": "humongousmind"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1656, "tweet_count": 105387, "listed_count": 3}, "id": "885797844426395650", "location": "Badalona, Spain", "name": "Enric Gar\u00ed", "username": "enricgari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1576, "tweet_count": 89270, "listed_count": 0}, "id": "234739382", "location": "tarragona", "name": "Jordi.", "username": "jmecanic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2150, "tweet_count": 183754, "listed_count": 6}, "id": "552133806", "location": "Barcelona, catalu\u00f1a", "name": "msv", "username": "msaltorviver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9566, "following_count": 2449, "tweet_count": 174165, "listed_count": 79}, "id": "359314002", "location": "Rambla Santa M\u00f2nica, Barcelona", "name": "CADCI", "username": "CADCI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3303, "tweet_count": 38997, "listed_count": 4}, "id": "21241141", "location": "Catalunya", "name": "Carles", "username": "carlesalles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 254, "tweet_count": 701, "listed_count": 1}, "id": "610647258", "location": "Barcelona", "name": "Xavi Davins Miralles", "username": "XaviDavins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 721, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}, "id": "924023876052570112", "location": "Cerdanyola del Vall\u00e8s, Spain", "name": "Eva \ud83c\udfd6\ufe0f", "username": "EvaLlorente2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2288, "tweet_count": 184898, "listed_count": 2}, "id": "879688560", "name": "Elisenda", "username": "DniaGom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 453, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "id": "303433649", "location": "Milano,  Italia", "name": "Dema", "username": "MauriDema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20987, "following_count": 2412, "tweet_count": 26799, "listed_count": 769}, "id": "172703719", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ANIS", "username": "anisalud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "sonriv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1433, "tweet_count": 79857, "listed_count": 0}, "id": "1093628294539431937", "location": "Barcelona , Catalonia", "name": "X\u00edbiru", "username": "xibiru77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 584, "tweet_count": 44062, "listed_count": 3}, "id": "924688366091816960", "name": "Verena", "username": "Verena_Cat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2812, "tweet_count": 28437, "listed_count": 5}, "id": "98401287", "location": "Maracaibo - Zulia", "name": "Carlos Alvarez H", "username": "carlosalvarezH1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4993, "tweet_count": 216791, "listed_count": 1}, "id": "2499346287", "name": "Merce Puigvert Martinez#FemXarxa", "username": "Josep10Marti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 4814, "tweet_count": 136765, "listed_count": 1}, "id": "939199621804511235", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Jordi Puiggros", "username": "JordiPuiggros1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 774, "tweet_count": 16111, "listed_count": 2}, "id": "2247916661", "location": "Barcelona", "name": "senyperfavor", "username": "senyperfavor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 169, "tweet_count": 33111, "listed_count": 1}, "id": "1006909832417435649", "name": "Jo", "username": "XavierMiquel5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 680, "tweet_count": 25874, "listed_count": 1}, "id": "174251085", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Play \ud83e\udd34\ud83c\udffc", "username": "pkfernandess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 738, "tweet_count": 136937, "listed_count": 6}, "id": "2388943520", "name": "Ester \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "esgifo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2071, "tweet_count": 32959, "listed_count": 46}, "id": "272123596", "name": "Pepe Reig Crua\u00f1es", "username": "pepereig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1163, "tweet_count": 22939, "listed_count": 14}, "id": "2563442783", "name": "Orgullosa del Atleti y del Cholo.", "username": "Atleteia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 339, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}, "id": "1183657335723610113", "name": "Manolito", "username": "Diego42230528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643988, "listed_count": 11}, "id": "793367160341094400", "location": "It\u00e1lia", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "username": "smilypapiking"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 2494, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "id": "920212384844742656", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Maxitus", "username": "elmaxnut"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 732, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1}, "id": "1122908584571035649", "name": "Deunhido \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\ud83d\udd4a", "username": "Deunhido1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 128, "tweet_count": 57308, "listed_count": 0}, "id": "764957399283367937", "location": "She/Her \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "Flomy Draws\ud83d\udc96!!", "username": "FlomyUvU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 288, "tweet_count": 207957, "listed_count": 0}, "id": "2883790233", "name": "LA FRIKI DIMENSION", "username": "FrikiDimension"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1586, "tweet_count": 50674, "listed_count": 0}, "id": "942925171719098369", "location": "Municipi Independent", "name": "Irun", "username": "nuriirun_cat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2378, "tweet_count": 26880, "listed_count": 2}, "id": "3888105562", "name": "luca", "username": "75lucaleone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 3498, "tweet_count": 34993, "listed_count": 2}, "id": "1075500006830981120", "location": "Catalunya ", "name": "piar vives2 Angelet independent", "username": "PVives2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 4810, "tweet_count": 59381, "listed_count": 4}, "id": "235501663", "location": "Catalunya", "name": "Elvira", "username": "Elviracloveta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2739, "tweet_count": 21260, "listed_count": 3}, "id": "728327534916554752", "location": "Ribes de Freser, Espanya", "name": "Alba \ud83c\udf4b\ud83c\udf4b\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c", "username": "alba_corcoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 858, "tweet_count": 55419, "listed_count": 0}, "id": "2174530144", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Cenitinho Mbalane", "username": "cenitinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73404, "listed_count": 1}, "id": "468528761", "location": "Manhattan Nyc ", "name": "Robert.", "username": "Bastard_13_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 3927, "tweet_count": 176812, "listed_count": 7}, "id": "17449332", "location": "Republic of Catalonia", "name": "Cap de Suro \ud83c\udf20\ud83c\udd93", "username": "capdesuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1117, "tweet_count": 62163, "listed_count": 2}, "id": "701865334282829826", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "Thalia\ud83d\udcab\ud83d\udcda", "username": "_Mariadobairro7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 3192, "tweet_count": 87899, "listed_count": 2}, "id": "2826565417", "name": "Albana", "username": "moseca5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 336, "tweet_count": 64620, "listed_count": 0}, "id": "945819850848468999", "location": "No Caralho", "name": "\u2728 Dany \u2728", "username": "clara_duni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1555, "tweet_count": 14992, "listed_count": 27}, "id": "504614587", "location": "Torrent de l'Horta", "name": "Zequi Castellano", "username": "ZequiCastellano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 37, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "id": "606547329", "name": "Isa", "username": "lfm_bg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 618, "tweet_count": 28437, "listed_count": 20}, "id": "9695822", "name": "Pep Payo", "username": "PepPayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 184, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "id": "1128265141865328641", "name": "Yoyes", "username": "Yolanda52956098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 159, "tweet_count": 20410, "listed_count": 0}, "id": "906797881461538816", "name": "Tere", "username": "Teresadomine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 375, "tweet_count": 83783, "listed_count": 0}, "id": "1561379322", "name": "Daniella\ud83c\udf12", "username": "ArianaDraken"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 367, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}, "id": "1054885659121537025", "location": "lado esquerdo do peito dela", "name": "\u264f\ufe0fadu", "username": "dudaalingeri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 329, "tweet_count": 56600, "listed_count": 0}, "id": "908421201936179201", "name": "Txell Gonyalons Igle", "username": "Txellgonyigle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 337, "tweet_count": 101937, "listed_count": 12}, "id": "306999130", "name": "davidph", "username": "caboixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 691, "tweet_count": 21304, "listed_count": 3}, "id": "951898376496435201", "name": "Jose Miguel", "username": "JoseMig13335415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 606, "tweet_count": 52075, "listed_count": 1}, "id": "912711438837395456", "location": "Barcelona,Rep\u00fablica Catalunya", "name": "Teresaisfreenow", "username": "Teresaisnowfree"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 379, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "id": "867722557990031360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udf93 \ud83d\udd25", "username": "realitybbb2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1326, "tweet_count": 21277, "listed_count": 1}, "id": "1185864503864516608", "name": "Vict\u00f2ria", "username": "Vicmay65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 903, "tweet_count": 39653, "listed_count": 2}, "id": "919399841318539264", "name": "Marin del Barce", "username": "BarcelonaInfoSC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 332, "tweet_count": 52829, "listed_count": 0}, "id": "103436724", "location": "Donde la patria se encuentra", "name": "Pepper", "username": "vlsiiii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 287, "tweet_count": 15088, "listed_count": 0}, "id": "1077965519624515584", "name": "Rita C\u00e1ssia", "username": "Ritacassia2019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 1355, "tweet_count": 130079, "listed_count": 310}, "id": "236354455", "location": "Vigo", "name": "Atl\u00e1ntico", "username": "AtlanticoDiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 7697, "tweet_count": 404922, "listed_count": 196}, "id": "2786973323", "location": "BCN, l'Escala...", "name": "Elisa Broggi ||\u2b50||\ud83d\udc9b\ud83d\ude37#Rep\u00fablicaCAT #Seguim", "username": "BroggiElisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 777, "tweet_count": 7830, "listed_count": 0}, "id": "711272315", "name": "aroma", "username": "rosada1959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 417, "tweet_count": 9344, "listed_count": 6}, "id": "3388658009", "location": "Vidr\u00e0, Espanya", "name": "ENCARNA", "username": "kary11969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 2231, "tweet_count": 76245, "listed_count": 1}, "id": "248295275", "location": "Catalu\u00f1a", "name": "montse martinez #FemXarxa#SocCdr", "username": "montsemarsan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 420, "tweet_count": 77455, "listed_count": 13}, "id": "1105870711", "name": "Enfin Fermin", "username": "EnfinFermin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 461, "tweet_count": 22314, "listed_count": 8}, "id": "54592843", "location": "Spain / Espa\u00f1a", "name": "Lorena", "username": "_Lorain_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 3091, "tweet_count": 173361, "listed_count": 23}, "id": "1168667694", "location": "UA High School", "name": "\ud83d\udd25Kai Barnes\ud83d\udd25 || \ud83e\udde1Bakugo & Kirishima kinnie\u2764\ufe0f", "username": "Dynamight_kai_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1244, "tweet_count": 21244, "listed_count": 173}, "id": "1963096632", "location": "Caldes de Malavella, Girona", "name": "\u00d3scar N\u00e1jera", "username": "_oscarnajera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46501, "listed_count": 4}, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 123, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}, "id": "3804280413", "location": "Catalu\u00f1a, ", "name": "Mariantonia", "username": "mariantoniayesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1479, "tweet_count": 41638, "listed_count": 14}, "id": "113996326", "location": "Sitges, Catalunya", "name": "Sergio Ugarte", "username": "sergio_ugarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3155, "tweet_count": 231007, "listed_count": 124}, "id": "14079548", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "\ud83c\udf97 Dr. Joan de Gracia \ud83c\udf97", "username": "jdegra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 2761, "tweet_count": 5992, "listed_count": 5}, "id": "564935486", "name": "Ra\u00fal Aguilar", "username": "raulaguilarp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 3381, "tweet_count": 49928, "listed_count": 1}, "id": "2430860260", "location": "Barcelona, Rep\u00fablica Catalunya", "name": "Jordi Abad MdG ll\u2b50ll \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "JordiAMDG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 211, "tweet_count": 99455, "listed_count": 1}, "id": "813871298099159040", "name": "Niorr COMMS OPEN \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e", "username": "Niorr_0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1274, "tweet_count": 13042, "listed_count": 4}, "id": "370353284", "location": "Berlino", "name": "Luca Faccin", "username": "faccinluca95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2808, "tweet_count": 281009, "listed_count": 3}, "id": "943034719645716480", "location": "Catalunya", "name": "Veronica", "username": "Veronic04174406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 837, "tweet_count": 73549, "listed_count": 1}, "id": "1087081237943062528", "name": "Lluna \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Lluna02191138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 488, "tweet_count": 105087, "listed_count": 0}, "id": "1077249280803508225", "location": "..", "name": "Sin Ruido", "username": "PortalSilente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1627, "tweet_count": 52847, "listed_count": 0}, "id": "928414084038582272", "name": "Maria R N", "username": "BarracudaBellon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 431, "tweet_count": 61294, "listed_count": 7}, "id": "244269288", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Carme B ||\u2b50||", "username": "karmaatB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 438, "tweet_count": 11589, "listed_count": 4}, "id": "197860382", "name": "Consol", "username": "noanempasbe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 409, "tweet_count": 58478, "listed_count": 8}, "id": "63295346", "name": "\ud83c\udfdbkaoritenaglia\ud83d\udc51", "username": "kaoritenaglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 524, "tweet_count": 192519, "listed_count": 10}, "id": "2909634118", "location": "Dubai, Barcelona", "name": "Li", "username": "lickiwicki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 3204, "tweet_count": 61780, "listed_count": 1}, "id": "1049712817958518791", "name": "Elena ST", "username": "ElenaSTCat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1206, "tweet_count": 40614, "listed_count": 0}, "id": "1000058703851278336", "name": "Neves\u26a1", "username": "brexajunior5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 169, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "1183455756965818369", "location": "campinho", "name": "Carlos Sardinha", "username": "CarlosSardinh19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 4994, "tweet_count": 107362, "listed_count": 9}, "id": "393254235", "location": "BCN, CATALUNYA", "name": "Toni del Poble9", "username": "jotokk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 687, "tweet_count": 72345, "listed_count": 13}, "id": "732275022081998848", "name": "Vendidos por", "username": "30monedasdplata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 595, "tweet_count": 27452, "listed_count": 0}, "id": "148522009", "location": "Mexico", "name": "Daniel Vazquez", "username": "yodaniboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 113, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "id": "3330624963", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Shayoou", "username": "Shayooou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1421, "tweet_count": 24321, "listed_count": 6}, "id": "73238845", "location": "Peru", "name": "Pensamiento Morrison", "username": "jamdoumor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1490, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "904586685996040194", "name": "Mi Feminismo", "username": "MiFeminismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2891, "tweet_count": 41112, "listed_count": 35}, "id": "792152419", "location": "Gandia, Spain", "name": "Noticias Marvel y DC - Julio", "username": "SNTJulio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1308, "tweet_count": 25888, "listed_count": 16}, "id": "1081011452184543233", "name": "Benny Waffles \ud83c\udf41", "username": "waffles_benny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 464, "tweet_count": 43540, "listed_count": 2}, "id": "702341469043036160", "location": "Lima-Per\u00fa ", "name": "llungo V. Threex", "username": "llungoth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 787, "tweet_count": 1777, "listed_count": 2}, "id": "140420068", "location": "Catalunya", "name": "Judit Florenza", "username": "firenze_jud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 204, "tweet_count": 3609, "listed_count": 4}, "id": "3394752778", "location": "Brasil", "name": "Rodolfo Clash", "username": "RodolfoClash"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 316529, "following_count": 259, "tweet_count": 15112, "listed_count": 704}, "id": "342994346", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Instituto Lula", "username": "inst_lula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 79, "tweet_count": 32967, "listed_count": 0}, "id": "1069983477712543745", "name": "M.\u00c0ngels", "username": "Mngels59423073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1101, "tweet_count": 34609, "listed_count": 0}, "id": "1680722064", "location": "Catalunya", "name": "Magda Velasco", "username": "magdalaveca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 377, "tweet_count": 106918, "listed_count": 1}, "id": "835122590", "name": "lella Whatever It takes", "username": "lella_50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 3536, "tweet_count": 165583, "listed_count": 18}, "id": "906498732", "location": "Catalunya, UE", "name": "Esperit lliure II*II", "username": "EsperitLLiure_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 655, "tweet_count": 434382, "listed_count": 34}, "id": "313849216", "location": "Vidreres (Girona) Spain", "name": "Jaume Soler", "username": "jaumesol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 431, "tweet_count": 55230, "listed_count": 0}, "id": "1019219042828251136", "name": "Isabel", "username": "Isabel20693276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 4107, "tweet_count": 39011, "listed_count": 4}, "id": "1013035511223644161", "location": "lecher\u00eda", "name": "Me cago en la leche", "username": "mecagoenlalechu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 938, "tweet_count": 13142, "listed_count": 0}, "id": "1107298532011229188", "location": "las tetas de diluc", "name": "chris \u26a3", "username": "bizarre_ghost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 232, "tweet_count": 23161, "listed_count": 0}, "id": "3080893941", "name": "Soledad Amparo", "username": "soleromeroch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 606, "tweet_count": 95556, "listed_count": 44}, "id": "234213909", "name": "Viridiana", "username": "mamiriquiviri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13853, "following_count": 201, "tweet_count": 1443, "listed_count": 30}, "id": "2958263724", "location": "Mexico City, Mexico", "name": "Australian Suicide", "username": "Ozsuicideaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 128, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "id": "1030480025231876096", "location": "\u57fc\u7389 \u897f\u5ddd\u53e3\u3000\u897f\u9752\u6728", "name": "\u308a\u3087\u30fc\u3084\u3093", "username": "m0doQ6QP2z9Jll8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5327, "following_count": 1899, "tweet_count": 53914, "listed_count": 45}, "id": "66173483", "location": "Katsushika-ku, Tokyo", "name": "\ud83c\udf53Freza\u30d5\u30ec\u30fc\u30b6\ud83c\udf5329\u65e5\u6c60\u30cf\u30ed\u30fb30\u65e5DB\u30aa\u30f3\u30ea\u30fc", "username": "Freza_sama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 425, "tweet_count": 47400, "listed_count": 1}, "id": "548011283", "name": "spooky katia \ud83d\udc7b", "username": "keieitiaiei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 141, "tweet_count": 18555, "listed_count": 0}, "id": "971093273879203841", "location": "Goianira, Brasil", "name": "Rosangela Rodrigues\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\udc26\ud83d\udc78\ud83c\udffd", "username": "Rosange57288433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 806, "tweet_count": 183206, "listed_count": 0}, "id": "888470226249154560", "location": "Te sigue                     .", "name": "Jaziel", "username": "JazielBlanchett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 254, "tweet_count": 15620, "listed_count": 0}, "id": "297251736", "location": "Brasil", "name": "Duddah", "username": "DuddahFl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1189, "tweet_count": 60579, "listed_count": 5}, "id": "740220653165547520", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "\u26ab\ufe0fVirgulilla", "username": "EsaVirgulilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 132, "tweet_count": 1128, "listed_count": 1}, "id": "1087058410552651776", "location": "Hospitalet de Llobregat, Spain", "name": "Alba", "username": "Albasisabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 99, "tweet_count": 6015, "listed_count": 1}, "id": "2829641271", "location": "Down Bad", "name": "\ud83d\udda4\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "username": "Kieran_Bjork"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 823, "tweet_count": 6298, "listed_count": 2}, "id": "51934502", "location": "London", "name": "Valeria Gracia", "username": "vgraciam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 256, "tweet_count": 31033, "listed_count": 14}, "id": "722209144598429696", "location": "Mexico", "name": "Grupo Origen", "username": "grupo_origen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 656, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}, "id": "892378006165094400", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Sekuela", "username": "valcanover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 210, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "id": "1186093058", "location": "Caserta", "name": "Pasquale Rivieccio", "username": "ripa1970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6752, "following_count": 1542, "tweet_count": 137129, "listed_count": 10}, "id": "2844788319", "location": "Manizales,Caldas. ", "name": "\u2022Cindycienta\u2022", "username": "cpcg11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 867, "tweet_count": 30857, "listed_count": 67}, "id": "22397413", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Malena Mangas", "username": "MalenaMangas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "id": "575418401", "name": "vhj2012", "username": "vhj2012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1694, "tweet_count": 12232, "listed_count": 4}, "id": "25765271", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Walter Portocarrero", "username": "B1olum1n1co"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1833, "tweet_count": 44423, "listed_count": 11}, "id": "1668519571", "location": "Ponferrada", "name": "Marian \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "mrlmorillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 3783, "tweet_count": 28380, "listed_count": 11}, "id": "271315836", "location": "Aguilar de Campoo", "name": "Javier Mart\u00edn Rold\u00e1n \ud83d\udc9a", "username": "javiermartinrol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 186, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}, "id": "952047302520262656", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "kevin", "username": "Klemus10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 751, "tweet_count": 1828, "listed_count": 1}, "id": "3021593068", "name": "Oswaldo Reinoso", "username": "reinoso_oswaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 3755, "tweet_count": 15040, "listed_count": 56}, "id": "86457557", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Enrique Valderrama", "username": "Valderrama_En"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2104, "tweet_count": 34690, "listed_count": 0}, "id": "114487726", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Grils \ud83e\udd9a\ud83c\udf5e\ud83d\ude91\ud83c\udf36\ud83e\udd69\ud83c\udf7a\ud83e\udd85\ud83d\udd75\ud83c\udffb\ud83c\udf93\ud83d\udd25\u262f\ufe0f", "username": "Griss_gri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1287, "tweet_count": 187385, "listed_count": 0}, "id": "309672668", "location": "Olinda, Brasil", "name": "lisandra oliveira", "username": "LisandraDuda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "id": "1115623043601055744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "username": "eubifao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 2872, "tweet_count": 241332, "listed_count": 11}, "id": "2366207107", "name": "\u041e\u043a\u0442\u0430\u0432\u0438\u043e", "username": "OctavioMonaster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1138, "tweet_count": 22754, "listed_count": 3}, "id": "298898000", "location": "Made in Chile", "name": "Muzan", "username": "Ruullooh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 869, "tweet_count": 44605, "listed_count": 0}, "id": "858085548157792256", "location": "Paraty, Brasil", "name": "Suzane", "username": "Vieira_Suzanee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 128, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}, "id": "487451700", "location": "ibiza", "name": "rolando modol", "username": "RolandoModol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444289, "following_count": 1658, "tweet_count": 60506, "listed_count": 4093}, "id": "268470229", "location": "Madrid", "name": "Jes\u00fas Mara\u00f1a", "username": "jesusmarana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 325, "tweet_count": 38046, "listed_count": 0}, "id": "923778061061033984", "name": "nacho asecas", "username": "nachohuracan_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 408, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "id": "340168365", "location": "Euskadi", "name": "Patrick Ca\u00f1as", "username": "PatrickCanas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 89, "tweet_count": 132920, "listed_count": 104}, "id": "1316630180", "location": "(Torino)", "name": "Michela Rinaldi", "username": "micheladania"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "username": "GPS_SPINATO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 166, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "id": "994749665085190144", "name": "Papacarla", "username": "juan_giraldez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "id": "1115311446274060288", "name": "Bran King TONIGHT \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "the2real3true"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 523, "tweet_count": 560, "listed_count": 2}, "id": "790024493787906049", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Vero Victor", "username": "VictorFeedado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 342, "tweet_count": 13254, "listed_count": 0}, "id": "940207294511566850", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "G.\ud83e\uddf8", "username": "gabri3loliv3ira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1495, "tweet_count": 50364, "listed_count": 14}, "id": "379255454", "location": "Twickenham, England, UK.", "name": "Juana Raffo-P\u00e9rez", "username": "RaffoJuana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1790, "tweet_count": 109091, "listed_count": 4}, "id": "300795971", "name": "Frank Estein", "username": "JoaqunRubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 479, "tweet_count": 20757, "listed_count": 0}, "id": "544563427", "location": "Livorno, Tuscany", "name": "pcarmela", "username": "carmpllo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1416, "tweet_count": 71591, "listed_count": 4}, "id": "2981982472", "name": "Aline\ud83c\udff9\ud83d\udc9c", "username": "aline_lisboa92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 85, "tweet_count": 1318, "listed_count": 2}, "id": "1120633192543916032", "name": "Jos\u00e9 Moreno Villa", "username": "JosMorenoVilla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 539, "tweet_count": 6439, "listed_count": 5}, "id": "69124996", "location": "Caracas", "name": "Sylvia Pa\u00fal O.", "username": "SyPaOt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 4012, "tweet_count": 209487, "listed_count": 24}, "id": "157966674", "location": "Sur del sur: el culo del mundo", "name": "DeMeligrana", "username": "DeMeligrana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 516, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "id": "68265608", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "Bianca Ciorn", "username": "biancaciorn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1223, "tweet_count": 10628, "listed_count": 22}, "id": "2281469602", "location": "Granada", "name": "Librer\u00eda Cala", "username": "papeleriacala"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73447, "following_count": 694, "tweet_count": 31007, "listed_count": 235}, "id": "118052831", "name": "Ra\u00fal P\u00e9rez", "username": "raulperez_76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 455, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "id": "2639058650", "name": "Rafael Sojo", "username": "RalphSojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25328, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}, "id": "1168619407804944385", "location": "Miami, FL", "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "username": "psiclinicamv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 4768, "tweet_count": 195319, "listed_count": 3}, "id": "59276181", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Ficcionadareality De CONDUR\u00da", "username": "vallardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 242, "tweet_count": 7696, "listed_count": 0}, "id": "1059630978317144065", "name": "\u2b50Facho Indigente\u2b50", "username": "Samuel51028295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "id": "1185404982167834626", "name": "Curlynator", "username": "Curlynator1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1033, "tweet_count": 16820, "listed_count": 1}, "id": "1115498967729618944", "location": "Coacalco.", "name": "\u00d3scar Luviano", "username": "_luviano_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 253, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "id": "1107466498489151488", "name": "Rayane", "username": "Raysccp9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 904, "tweet_count": 35377, "listed_count": 0}, "id": "1062071856293908480", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "S Piava Pizz\ud83d\udc26SEMPRE KAYSAR \ud83d\udc5cANDREA", "username": "piava_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 3862, "tweet_count": 76093, "listed_count": 4}, "id": "302161568", "location": "Kentucky, USA", "name": "Acorda Brasileiro !!!", "username": "Andre_q1w2e3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12213, "following_count": 5401, "tweet_count": 49864, "listed_count": 9}, "id": "912358835943297026", "location": "Mons, Norway", "name": "Andr\u00e9, o b\u00e1rbaro!", "username": "Andrebarbaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 154, "tweet_count": 91535, "listed_count": 6}, "id": "193828934", "name": "Geronimo", "username": "guuutttsss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 563, "tweet_count": 31802, "listed_count": 1}, "id": "1275867678", "name": "Luis C\u00e1r Mundo AL \ud83d\udc99 !!", "username": "lcasymx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 503, "tweet_count": 16144, "listed_count": 52}, "id": "132360976", "location": "Per\u00fa", "name": "Cyn Montes", "username": "cynthyamontes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 97, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "id": "1088549907600953345", "name": "Manuel Moya", "username": "ManoloSensei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 207, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}, "id": "1091455460899782656", "name": "skizy", "username": "Xarlitos18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 127, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "id": "1102339802253402117", "name": "\u06dexPirata45\u06de", "username": "xPirata45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17642, "following_count": 14900, "tweet_count": 20056, "listed_count": 102}, "id": "183567035", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u6749\u4e26\u533a\u9ad8\u5186\u5bfa", "name": "\uff2d\uff21\uff24 \uff33\uff25\uff23\uff34\uff29\uff2f\uff2e", "username": "MADSECTION"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 611, "tweet_count": 48119, "listed_count": 3}, "id": "2804429814", "name": "Lorde (fan account)", "username": "PaoUriondo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 286, "tweet_count": 138413, "listed_count": 0}, "id": "1088544188", "name": "\u5eb7hey\uff01", "username": "48Hey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1122, "tweet_count": 94528, "listed_count": 2}, "id": "1102696738161344512", "name": "Tito Labieno", "username": "labieno_tito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 21, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "id": "1184951558276075520", "name": "Maah Felismino", "username": "FelisminoMaah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 646, "tweet_count": 49842, "listed_count": 2}, "id": "714207386702114817", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf93", "username": "laisfontes10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 458, "tweet_count": 26811, "listed_count": 11}, "id": "1165821819754024962", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "Metanfetamina \ud83c\udf6d", "username": "MaxQLixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1260, "tweet_count": 24146, "listed_count": 10}, "id": "1952201761", "location": "Brighton, England", "name": "felicia |", "username": "iwoulddj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 559, "tweet_count": 39079, "listed_count": 2}, "id": "545206744", "location": "Madrid, Espa\u00f1ita", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "_julietafdez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2264, "tweet_count": 30216, "listed_count": 13}, "id": "108643039", "location": "Venezuela", "name": "NildaCampero.", "username": "NildaCampero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11431, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}, "id": "297663283", "location": "Argentina", "name": "La verdad oculta", "username": "LaVerdadOculta1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3043, "tweet_count": 106365, "listed_count": 0}, "id": "910622385342119938", "name": "luluzinha de luz", "username": "MariaSaboia2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1273, "tweet_count": 73614, "listed_count": 2}, "id": "4313608397", "name": "Reality Sempre \ud83c\udf35", "username": "crislenrealiy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 441, "tweet_count": 11910, "listed_count": 0}, "id": "2376973775", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nicocutini", "username": "CutiniNicolas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 122, "tweet_count": 4194, "listed_count": 0}, "id": "1178104304386940928", "name": "Ivan Granados Barojas", "username": "GranadosBarojas"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1186604554453946368", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/y9Y60Q72vq", "expanded_url": "https://stories.lavanguardia.com/story/15773?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vanstories", "display_url": "stories.lavanguardia.com/story/15773?ut\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/y9Y60Q72vq", "expanded_url": "https://stories.lavanguardia.com/story/15773?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vanstories", "display_url": "stories.lavanguardia.com/story/15773?ut\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 170, "end": 183, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 168, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 169, "end": 184, "tag": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 185, "end": 191, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:25:46.000Z", "text": "Jared Leto intent\u00f3 sabotear la pel\u00edcula 'Joker'.\n\nEl actor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' no soport\u00f3 que lo sustituyeran por Joaquin Phoenix\n\nhttps://t.co/y9Y60Q72vq #JaredLeto #JoaquinPhoenix #Joker\n\nhttps://t.co/y9Y60Q72vq", "edit_history_tweet_ids": ["1186604554453946368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "74453123"}, {"lang": "pt", "id": "1186576706645172226", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/iXcklc6nzX", "expanded_url": "https://bbc.in/35TrJcV", "display_url": "bbc.in/35TrJcV", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-50130670?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:35:07.000Z", "text": "Um intercambista de 16 anos se perdeu a caminho de uma festa de Halloween em 1992, e os impactos disso reverberam at\u00e9 hoje nas fam\u00edlias envolvidas \u2014 e no debate sobre controle de armas nos EUA https://t.co/iXcklc6nzX", "edit_history_tweet_ids": ["1186576706645172226"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 189, "quote_count": 7}, "author_id": "790680"}, {"lang": "pt", "id": "1186466452196462592", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 248, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-10-22T02:17:00.000Z", "text": "O m\u00e9todo escolhido pelo presidente @jairbolsonaro para solucionar os imbr\u00f3glios em que ele mesmo se mete, \u00e9 bastante temer\u00e1rio, quase suicida! \nEle arruma um problema maior que o que ele j\u00e1 tinha criado anteriormente, como trocar a Embaixada dos EUA pela lideran\u00e7a do PSL!...", "edit_history_tweet_ids": ["1186466452196462592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "24761253"}, {"lang": "es", "id": "929162065389989889", "created_at": "2017-11-11T01:41:14.000Z", "text": "Soy un mont\u00f3n de problemas que sonr\u00ede mucho.", "edit_history_tweet_ids": ["929162065389989889"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "es", "id": "1184684615191146496", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2518986520"}, {"lang": "es", "id": "1186457737959485440", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "author_id": "105352833"}, {"lang": "pt", "id": "1186586744352690176", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/i4c2weD25y", "expanded_url": "https://glo.bo/32APiFp", "display_url": "glo.bo/32APiFp"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/h10j385Sz7", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1186586744352690176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h10j385Sz7", "media_key": "3_1186399639811039232"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 93, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:15:00.000Z", "text": "Homem explode quintal ao tentar matar baratas com gasolina ==&gt; https://t.co/i4c2weD25y #G1 https://t.co/h10j385Sz7", "edit_history_tweet_ids": ["1186586744352690176"], "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 130, "like_count": 1381, "quote_count": 327}, "author_id": "8802752"}, {"lang": "es", "id": "932827318782971904", "created_at": "2017-11-21T04:25:38.000Z", "text": "Necesito un abrazo de esos que me vuelven a armar, cuando ya no puedo m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["932827318782971904"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "es", "id": "1186310193702940673", "created_at": "2019-10-21T15:56:05.000Z", "text": "Si los #Negacionistas quieren mentir al menos no se burlen del pueblo que est\u00e1 atento a encontrar verdad y justicia.\nComo alguien como el se\u00f1or Alan Garc\u00eda invierte en un embarcadero en el club n\u00e1utico m\u00e1s elitista del Peru  para poner un bote inflable ?\nYa pues se\u00f1or Pinedo !", "edit_history_tweet_ids": ["1186310193702940673"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 20, "like_count": 449, "quote_count": 9}, "author_id": "1157137719627145216", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8966, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4048, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 21, "tag": "Negacionistas"}]}}, {"lang": "es", "id": "934255216693784576", "created_at": "2017-11-25T02:59:35.000Z", "text": "que hablas de dolor si nunca te fuiste a dormir llorando pregunt\u00e1ndote por qu\u00e9 no eres suficiente.", "edit_history_tweet_ids": ["934255216693784576"], "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "es", "id": "1186446356149407745", "created_at": "2019-10-22T00:57:09.000Z", "text": "FARC\nSendero Luminoso\nCuba\nMIR chileno.  ...\n Ojo al piojo ....", "edit_history_tweet_ids": ["1186446356149407745"], "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 41, "like_count": 738, "quote_count": 12}, "author_id": "157830185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6412, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186603565315493889", "in_reply_to_user_id": "1045508113804218368", "created_at": "2019-10-22T11:21:50.000Z", "text": "@khalessimari @Gabe_fortz A maioria dos casos relatados, mostramos o trabalho do corpo de bombeiros. Ou seja, muitos dos casos o indiv\u00edduo n\u00e3o completou a a\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1186603565315493889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328673486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186602941211430918"}]}, {"lang": "es", "id": "1186467796982599680", "in_reply_to_user_id": "50136398", "created_at": "2019-10-22T02:22:20.000Z", "text": "Desde la pol\u00edtica hay que empezar a regular sobre los tres sectores que hoy alientan una agricultura suicida: las viejas de Barrio Norte, el Estado voraz e ineficiente, y las empresas de insumos que parecen dealer de drogas: el primero te lo regalan, el segundo te lo venden.", "edit_history_tweet_ids": ["1186467796982599680"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "50136398", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8444, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio Norte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186466961905111041"}]}, {"lang": "en", "id": "1186602214170775552", "in_reply_to_user_id": "362110445", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/vbu5fZ2ZXg", "expanded_url": "https://twitter.com/tde_wrestling/status/1186477919595585536?s=19", "display_url": "twitter.com/tde_wrestling/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "markopolo94", "id": "362110445"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:16:28.000Z", "text": "@markopolo94 @itsLioRush https://t.co/vbu5fZ2ZXg\nSee for yourself", "edit_history_tweet_ids": ["1186602214170775552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866810491443826688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186600055668707329"}]}, {"lang": "it", "id": "1186357149225668609", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pe3oRMyy5o", "expanded_url": "http://flip.it/Zr1cWM", "display_url": "flip.it/Zr1cWM"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:02:40.000Z", "text": "COsa c'\u00e8  da aggiungere ditemi voi....Suicida per malattia sul lavoro, lo Stato richiede 1 milione di euro alla vedova\n\nhttps://t.co/pe3oRMyy5o", "edit_history_tweet_ids": ["1186357149225668609"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "449971279"}, {"lang": "pt", "id": "1186601571343355904", "in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:13:55.000Z", "text": "@samiabomfim 1. Foi a PM que matou\n2. A PM atira em preto e pergunta depois\n3. A PM est\u00e1 se cagando para dor do povo", "edit_history_tweet_ids": ["1186601571343355904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186417300297211906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186574748911845376", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/2SG8kKqn1f", "expanded_url": "https://twitter.com/anahelo_ana/status/1186574748911845376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SG8kKqn1f", "media_key": "3_1186574724215771136"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 162, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Medeiros"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:27:20.000Z", "text": "Amadurecer talvez seja descobrir que sofrer algumas perdas \u00e9 inevit\u00e1vel, mas que n\u00e3o precisamos nos agarrar \u00e0 dor para justificar nossa exist\u00eancia.\nMartha Medeiros https://t.co/2SG8kKqn1f", "edit_history_tweet_ids": ["1186574748911845376"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "author_id": "2979710080"}, {"lang": "pt", "id": "1186417300297211906", "created_at": "2019-10-21T23:01:41.000Z", "text": "\u201cPor que uma crian\u00e7a linda e negra (como \u00c1gatha F\u00e9lix) deveria perder sua vida por que a pol\u00edcia do Brasil atira antes de perguntar? O presidente do Brasil ajuda a perpetrar esse resultado.\u201d Angela Davis, agora em S\u00e3o Paulo.", "edit_history_tweet_ids": ["1186417300297211906"], "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 71, "like_count": 2101, "quote_count": 8}, "author_id": "27703690", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Davis"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186528008213061632", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:21:36.000Z", "text": "Repescagem na Fazenda e o fim . N\u00e3o tem o menor cabimento. @rocarelli @marcosmion injusto pra todos q est\u00e3o ainda lutando.", "edit_history_tweet_ids": ["1186528008213061632"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "236468518"}, {"lang": "pt", "id": "1186599900689113088", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/QUXcsOKYbw", "expanded_url": "https://twitter.com/SrtaMorennah/status/1186599900689113088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUXcsOKYbw", "media_key": "16_1186599892015300611"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "created_at": "2019-10-22T11:07:16.000Z", "text": "Neto meio que induziu o Jorge ir na ro\u00e7a foi um jogo arriscado e suicida igual o da Bifao no primeira ro\u00e7a, mas assim como na primeira vai dar certo, vamos eliminar um deles e voltar com o chap\u00e9u\nO sol h\u00e1 de brilhar mais uma vez https://t.co/QUXcsOKYbw", "edit_history_tweet_ids": ["1186599900689113088"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "790343124510015488"}, {"lang": "pt", "id": "1186476577879711744", "created_at": "2019-10-22T02:57:14.000Z", "text": "QUEM ASSISTIU POWER COUPLE SABE QUE O JORGE SEMPRE CURTIU JOGO SUICIDA, SE VAI DAR CERTO NESSA RO\u00c7A EU N\u00c3O SEI, MAS SO O FATO DELE TER CORAGEM DE JOGAR E SE COLOCAR NA RO\u00c7A ME FAZ ADMIRAR AINDA MAIS ESSE HOMEM #FicaJorge #Ro\u00e7aAFazenda", "edit_history_tweet_ids": ["1186476577879711744"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 33, "like_count": 1297, "quote_count": 11}, "author_id": "1076665614540984320", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "FicaJorge"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "FicaJorge"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185397167005065216", "in_reply_to_user_id": "44987020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FR_BSB", "id": "44987020"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}]}, "created_at": "2019-10-19T03:28:02.000Z", "text": "@FR_BSB @Poder360 120 mil rob\u00f4s e 6 mil malucos.", "edit_history_tweet_ids": ["1185397167005065216"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1654, "like_count": 269, "quote_count": 111}, "author_id": "116519514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185389410986184704"}]}, {"lang": "es", "id": "1186485384206864384", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XuQwoCuKcS", "expanded_url": "https://twitter.com/JcBaselli1990/status/1186412786299129862", "display_url": "twitter.com/JcBaselli1990/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T03:32:14.000Z", "text": "Q van a estar tristes..? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f si a todos les dejo sus loncheras bien rellenitas \ud83e\udd2d \ud83e\udd23 https://t.co/XuQwoCuKcS", "edit_history_tweet_ids": ["1186485384206864384"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "869227928390950912"}, {"lang": "es", "id": "1186599326254075904", "in_reply_to_user_id": "4688588736", "created_at": "2019-10-22T11:04:59.000Z", "text": "Intentar hablar del suicidio aumenta el riesgo de que la persona piense en el mismo y lo haga", "edit_history_tweet_ids": ["1186599326254075904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4688588736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186598918487969792"}]}, {"lang": "es", "id": "1186405777008988161", "created_at": "2019-10-21T22:15:54.000Z", "text": "El colmo de la injusticia! En 90 d\u00edas reci\u00e9n se sabr\u00e1 si le dan prisi\u00f3n preventiva a la conductora suicida. Cuando el dinero lo puede todo. \nA este paso nos queda pedir : LIBERTAD PARA LA PROFESORA QUE ATROPELL\u00d3 A LOS NI\u00d1OS, QUE N\u00d3 LOS MAT\u00d3 Y QUE EST\u00c1 PRESA..LIBERTAD, LIBERTAD.!!", "edit_history_tweet_ids": ["1186405777008988161"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 153, "quote_count": 5}, "author_id": "758899591211122688", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "LIBERTAD"}]}}, {"lang": "it", "id": "1185915871757291521", "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "author_id": "3145172908"}, {"lang": "pt", "id": "1185927424191672321", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Dayane"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6181, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:35:06.000Z", "text": "Judas traiu Jesus por 30 moedas. Dayane traiu @jairbolsonaro e @BolsonaroSP pelo Fundo Partid\u00e1rio e uma secretaria em Salvador. Judas se arrependeu e suicidou-se. A traidora usa as redes para atacar os pr\u00f3prios eleitores.\nMuito pior que Judas!", "edit_history_tweet_ids": ["1185927424191672321"], "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 83, "like_count": 1955, "quote_count": 30}, "author_id": "816703843576795138"}, {"lang": "es", "id": "1186597551740465152", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/UVeEIMJXsS", "expanded_url": "https://twitter.com/psiconmarta/status/1180600369765683200", "display_url": "twitter.com/psiconmarta/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:57:56.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1nto sabemos sobre el suicidio? \u00bfQu\u00e9 hay que hacer cuando alguien de nuestro entorno nos muestra su deseo de suicidarse? \u00bfDesea morir en realidad?\nA ver qu\u00e9 opin\u00e1is vosotros: https://t.co/UVeEIMJXsS", "edit_history_tweet_ids": ["1186597551740465152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "4688588736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180600369765683200"}]}, {"lang": "es", "id": "1186399005779120128", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398918000685056"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398952956088320"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398997646336002"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:48:59.000Z", "text": "Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las loncheras. YA. https://t.co/gHGzhEQAcL", "edit_history_tweet_ids": ["1186399005779120128"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "24024323"}, {"lang": "pt", "id": "1186597058427441153", "in_reply_to_user_id": "1883191988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sopaislove", "id": "1883191988"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Jannas"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:55:59.000Z", "text": "@sopaislove Verdadeiras Jannas spamam o W no inimigo", "edit_history_tweet_ids": ["1186597058427441153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985131543881543682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186596320552853504"}]}, {"lang": "it", "id": "1186516860776394752", "created_at": "2019-10-22T05:37:18.000Z", "text": "Bundesbank certifica recessione tedesca. Propone alzare et\u00e0 pensionabile a 69 anni e 4 mesi. Reagire a recessione, come in Italia, aumentando spesa corrente e non lavoro \u00e8 suicida. Facciano deficit, ma per investimenti.", "edit_history_tweet_ids": ["1186516860776394752"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "author_id": "817413728"}, {"lang": "es", "id": "1186480258083627008", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IfWWy19x1M", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/22/elecciones-2020-apra-mijael-garrido-lecca-anuncia-postulacion-al-congreso-mdga/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/22/elecciones-2020-apra-mijael-garrido-lecca-anuncia-postulacion-al-congreso-mdga/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6939, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-22T03:11:51.000Z", "text": "Mijael Garrido Lecca anuncia que postular\u00e1 al Congreso con lista por el Apra https://t.co/IfWWy19x1M", "edit_history_tweet_ids": ["1186480258083627008"], "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 788, "like_count": 748, "quote_count": 264}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "id": "1186595579390038016", "created_at": "2019-10-22T10:50:06.000Z", "text": "a NOS suicidou se? que lindo. mesmo aquilo que precisava", "edit_history_tweet_ids": ["1186595579390038016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "377008435"}, {"lang": "pt", "id": "1186588109233905664", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pPwtWDFGzQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2BwxsHB", "display_url": "glo.bo/2BwxsHB", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:20:25.000Z", "text": "M\u00e9dica filha de gari se especializa em doen\u00e7as como a que matou a m\u00e3e dela, em Goi\u00e2nia https://t.co/pPwtWDFGzQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186588109233905664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "249285134"}, {"lang": "es", "id": "1186390257069109250", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "author_id": "355957658"}, {"lang": "pt", "id": "1186398713935224833", "in_reply_to_user_id": "2736766223", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/xGp4IybNVD", "expanded_url": "https://portalpopline.com.br/miley-cyrus-causa-controversia-em-live-ao-tratar-homossexualidade-como-uma-opcao/", "display_url": "portalpopline.com.br/miley-cyrus-ca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalpopline.com.br/miley-cyrus-causa-controversia-em-live-ao-tratar-homossexualidade-como-uma-opcao/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Miley"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:47:50.000Z", "text": "@NenaFeiden https://t.co/xGp4IybNVD\nA Miley se matou de fazer apropria\u00e7\u00e3o cultural e falar merda na \u00e9poca que ela decidiu ser \"pol\u00eamica\". Estava extremamente \u00f3bvio, mas eu tenho uma thread sobre o assunto salva. Vou procurar de te mando.", "edit_history_tweet_ids": ["1186398713935224833"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1011317653087145984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186397062096666624"}]}, {"lang": "es", "id": "1186463709415260160", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/0IUK88JKzU", "expanded_url": "https://twitter.com/CTJnogma/status/1186463709415260160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0IUK88JKzU", "media_key": "3_1186463700942761985"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facar"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.29, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}]}, "created_at": "2019-10-22T02:06:06.000Z", "text": "Ya no hay forma de describir a la tetuda guaripolera @JaimeChincha. Su asquerosa arrodillada al dictadorzuelo @MartinVizcarraC solo es comparable a la de L\u00facar con Montesinos. Una imagen lo pinta de seno entero a ese rid\u00edculo mermelero mal imitador de Bayly \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/0IUK88JKzU", "edit_history_tweet_ids": ["1186463709415260160"], "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 39, "like_count": 429, "quote_count": 8}, "author_id": "3247938831"}, {"lang": "pt", "id": "1186594366296674304", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0vYo6RXLeT", "expanded_url": "https://twitter.com/filgmartin/status/1186339412759629824", "display_url": "twitter.com/filgmartin/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:45:17.000Z", "text": "Todo golpe antidemocr\u00e1tico de governo come\u00e7a exatamente com esse discurso.... https://t.co/0vYo6RXLeT", "edit_history_tweet_ids": ["1186594366296674304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900222652371042305", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186339412759629824"}]}, {"lang": "ca", "id": "1186529713050832898", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 200, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:28:22.000Z", "text": "\u00abEl primer ministre espanyol, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb I Editorial de @vpartal https://t.co/3ve9uXXVFR", "edit_history_tweet_ids": ["1186529713050832898"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "author_id": "151085945"}, {"lang": "es", "id": "1186593306714738689", "created_at": "2019-10-22T10:41:04.000Z", "text": "El que dijo que las sociedades no se suicidan no se de donde lo saco, pero no aplica para este puto continente.", "edit_history_tweet_ids": ["1186593306714738689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1862179303"}, {"lang": "es", "id": "1186593074337726464", "in_reply_to_user_id": "56080802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pornosawa", "id": "56080802"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "pvallin", "id": "459368858"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "lagamez", "id": "16694719"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "tenoriopop", "id": "303071275"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "edugalan", "id": "49006538"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9842, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:40:09.000Z", "text": "@Pornosawa @pvallin @lagamez @tenoriopop @edugalan A m\u00ed me pasa algo parecido. Rogue One le aguanta la mirada a las pel\u00edculas bel\u00edcas de misi\u00f3n suicida de los 60. Y comparte con Solo tener los personajes femeninos m\u00e1s interesantes de la saga.", "edit_history_tweet_ids": ["1186593074337726464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73490243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186591587352141824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186389612937306112", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/eBXj8ti6iS", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1186389612937306112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBXj8ti6iS", "media_key": "7_1186389319562473473"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4242, "type": "Person", "normalized_text": "mc gui"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:11:40.000Z", "text": "algu\u00e9m cancela esse mc gui por favor https://t.co/eBXj8ti6iS", "edit_history_tweet_ids": ["1186389612937306112"], "public_metrics": {"retweet_count": 11043, "reply_count": 7326, "like_count": 50105, "quote_count": 21431}, "author_id": "998678675397795840"}, {"lang": "es", "id": "1186587658136576001", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Sz65oqxizY", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLiga/status/1186577917091995648", "display_url": "twitter.com/LaLiga/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Jaauajsus"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:18:38.000Z", "text": "Jaauajsus salgo en el segundo 33 moviendo la bandera como un suicida https://t.co/Sz65oqxizY", "edit_history_tweet_ids": ["1186587658136576001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "746399980970180608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186577917091995648"}]}, {"lang": "es", "id": "1186395577120149505", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/TOgO1Ahobp", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraysd/status/1186393980021497857", "display_url": "twitter.com/lauraysd/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:35:22.000Z", "text": "La verdad das asco https://t.co/TOgO1Ahobp", "edit_history_tweet_ids": ["1186395577120149505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084261715599073286", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186393980021497857"}]}, {"lang": "es", "id": "1186591587352141824", "in_reply_to_user_id": "459368858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pvallin", "id": "459368858"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "lagamez", "id": "16694719"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "tenoriopop", "id": "303071275"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "edugalan", "id": "49006538"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "SW"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9843, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:34:14.000Z", "text": "@pvallin @lagamez @tenoriopop @edugalan Vi hace poco Han Solo y me sorprendi\u00f3 las malas cr\u00edticas que tuvo. Es muy buen filme de aventuras, muy cl\u00e1sico. Me gustan m\u00e1s los spin-off de SW que los episodios nuevos; tb. Rogue One era muy competente.", "edit_history_tweet_ids": ["1186591587352141824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56080802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186590773493538816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186592631909965824", "in_reply_to_user_id": "703675387222618112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Yeirdo", "id": "1345440369094381572"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9326, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:38:23.000Z", "text": "@yeirdo qui nada, foi assim: o brasil estava sendo atacado pela Fran\u00e7a, e esse ataque era pra fazer o brasil pagar aos holandeses de um desastre ambiental que houve aqui, da\u00ed estava eu andando pelas ruas da cidade e uma menina estava na minha frente, e ela escontrou o motivo do desastre", "edit_history_tweet_ids": ["1186592631909965824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695537481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186589778881458176"}]}, {"lang": "es", "id": "1186591522604670976", "in_reply_to_user_id": "3206765855", "created_at": "2019-10-22T10:33:59.000Z", "text": "y vamos m\u00e1s con un puto 0,25 qu\u00e9 os pasa en la cabeza???? deficienca?????", "edit_history_tweet_ids": ["1186591522604670976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3206765855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186591402815307777"}]}, {"lang": "es", "id": "1186566936894812165", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/6CErW0OVU1", "expanded_url": "https://twitter.com/FandomMenaceGrl/status/1184449325574885376?s=19", "display_url": "twitter.com/FandomMenaceGr\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:56:17.000Z", "text": "Acabo de decidir que este Halloween voy a tomarme un trago por cada pavo que vea vestido del Joker. Lo se, es un suicidio. Guardad este tweet.\n\nhttps://t.co/6CErW0OVU1", "edit_history_tweet_ids": ["1186566936894812165"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 249, "quote_count": 3}, "author_id": "2463573390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184449325574885376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186460455033688065", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/d8Ofp2REcC", "expanded_url": "https://movieid.ingresso.com/starwars", "display_url": "movieid.ingresso.com/starwars"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7y4LMOvJ2X", "expanded_url": "https://twitter.com/StarWarsBR/status/1186460455033688065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7y4LMOvJ2X", "media_key": "13_1186435777477038081"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Ascens\u00e3o Skywalker"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "StarWars"}]}, "created_at": "2019-10-22T01:53:10.000Z", "text": "O momento mais esperado por todas as gal\u00e1xias chegou. Aperte o play e confira o novo trailer de #StarWars: A Ascens\u00e3o Skywalker, dia 19 de dezembro nos cinemas.\nPr\u00e9-venda dispon\u00edvel. Garanta seu ingresso em: https://t.co/d8Ofp2REcC https://t.co/7y4LMOvJ2X", "edit_history_tweet_ids": ["1186460455033688065"], "public_metrics": {"retweet_count": 2732, "reply_count": 305, "like_count": 8219, "quote_count": 2958}, "author_id": "3154220272"}, {"lang": "pt", "id": "1186541709435424768", "created_at": "2019-10-22T07:16:03.000Z", "text": "Hariany: \"Esse menino \u00e9 doido. Da mesma forma que ele conversa com Deus, eu converso tamb\u00e9m. Da mesma intensidade. Eu pe\u00e7o respostas a Deus tamb\u00e9m e n\u00e3o \u00e9 assim que funciona n\u00e3o\"", "edit_history_tweet_ids": ["1186541709435424768"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "author_id": "917893531771064320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8316, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186590542978785281", "in_reply_to_user_id": "947478318403805184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mpedroso08", "id": "947478318403805184"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:30:05.000Z", "text": "@Mpedroso08 eu sou um boi diferenciado", "edit_history_tweet_ids": ["1186590542978785281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958051086404849664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186590424741400577"}]}, {"lang": "es", "id": "1186300027586711552", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/UPXEK5jUag", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:15:41.000Z", "text": "Francesca Woodman. Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/UPXEK5jUag v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1186300027586711552"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "10848982"}, {"lang": "es", "id": "1186458207776100352", "created_at": "2019-10-22T01:44:14.000Z", "text": "alguien se suicida conmigo corte nos metemos un tiro al mismo tiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1186458207776100352"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1006703153918734336"}, {"lang": "es", "id": "1186493528911810560", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8yqzm0q3tE", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1186493528911810560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yqzm0q3tE", "media_key": "7_1186492781147103233"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "CapitanLonchera"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "GolpeSeEstado"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9062, "type": "Organization", "normalized_text": "CanalN"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "PeriodistaDeConversaci\u00f3n"}, {"start": 62, "end": 78, "tag": "CapitanLonchera"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "Mijael"}, {"start": 173, "end": 183, "tag": "Complices"}, {"start": 196, "end": 210, "tag": "GolpeSeEstado"}, {"start": 232, "end": 239, "tag": "CanalN"}]}, "created_at": "2019-10-22T04:04:35.000Z", "text": "#PeriodistaDeConversaci\u00f3n\nY por fin acepto que era hincha del #CapitanLonchera. Es as\u00ed que #Mijael acept\u00f3 postular por el partido aprista en est\u00e1s elecciones. Adem\u00e1s, Llama #Complices de golpe de #GolpeSeEstado a los periodistas de #CanalN https://t.co/8yqzm0q3tE", "edit_history_tweet_ids": ["1186493528911810560"], "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 98, "like_count": 275, "quote_count": 24}, "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "id": "1186258023335026691", "created_at": "2019-10-21T12:28:47.000Z", "text": "No fds assisti coringa, que filma\u00e7o meus amigos!!! Pesado em alguns sentidos, mas o personagem \u00e9 aquilo mesmo, vale a pena assistir.", "edit_history_tweet_ids": ["1186258023335026691"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35093700", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7475, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1185625473084280838", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "author_id": "24808361"}, {"lang": "es", "id": "1185962111274500097", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "author_id": "762237043", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}]}, {"lang": "es", "id": "1186373637793861633", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8C96Uz9jq1", "expanded_url": "http://elglobosonda.es/archivos/1389", "display_url": "elglobosonda.es/archivos/1389"}], "annotations": [{"start": 70, "end": -2, "probability": 0.5519, "type": "Place", "normalized_text": "a Santa Compa\ufffd"}, {"start": 120, "end": 152, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": " \"La noche de los cuentos vivient"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:08:11.000Z", "text": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fJuan Veir\u00f3, m\u00e1s conocido como \"El suicida\" formar\u00e1 parte de nuestra Santa Compa\u00f1a el pr\u00f3ximo jueves 31 de octubre en \"La noche de los cuentos vivientes\". De todos es conocida su muerte en el pueblo en el que naci\u00f3 y muri\u00f3.\n\u00bfQuieres... https://t.co/8C96Uz9jq1", "edit_history_tweet_ids": ["1186373637793861633"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "885528770"}, {"lang": "es", "id": "1186577917091995648", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/9236X7D3WM", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLiga/status/1186577917091995648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9236X7D3WM", "media_key": "13_1186576399378866183"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "DaniParejo", "id": "195013387"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:39:55.000Z", "text": "Qu\u00e9 LOCURA, @DaniParejo... \ud83d\udca5\ud83e\udd2f\ud83e\udd87 https://t.co/9236X7D3WM", "edit_history_tweet_ids": ["1186577917091995648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1648, "reply_count": 86, "like_count": 8588, "quote_count": 132}, "author_id": "423384542"}, {"lang": "es", "id": "1186231611777605632", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rK2bLXOffZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SofCastanon/status/1186231611777605632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK2bLXOffZ", "media_key": "3_1186231606031409152"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-10-21T10:43:50.000Z", "text": "Un crimen deja muerto a un matrimonio, no. Un asesino mata a su mujer y luego se suicida. \nEl Pacto de Estado tambi\u00e9n interpela a los medios de comunicaci\u00f3n.\nY c\u00f3digo deontol\u00f3gico del periodismo.\nCambien esto ya. https://t.co/rK2bLXOffZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186231611777605632"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "3495603017"}, {"lang": "es", "id": "1186559016476069889", "in_reply_to_user_id": "289545711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taengooiu", "id": "289545711"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:24:49.000Z", "text": "@taengooiu Quiero esa fuente de los suicidios", "edit_history_tweet_ids": ["1186559016476069889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171036086283493376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186480303608647680"}]}, {"lang": "es", "id": "1186583491137458176", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nDO3o89NKI", "expanded_url": "https://civismo.org/es/castigo-al-capital-riesgo/", "display_url": "civismo.org/es/castigo-al-\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Pom\u00e9s"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pons"}]}, "created_at": "2019-10-22T10:02:04.000Z", "text": "\"Castigo al capital riesgo\", un art\u00edculo de Julio Pom\u00e9s y Enrique Pons en el que afirman que la actual pol\u00edtica fiscal es suicida para la econom\u00eda porque frena que vengan empresas muy rentables.\nhttps://t.co/nDO3o89NKI", "edit_history_tweet_ids": ["1186583491137458176"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "246900877"}, {"lang": "es", "id": "1186518681544810496", "in_reply_to_user_id": "2900060463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caecheverria_", "id": "2900060463"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:44:32.000Z", "text": "@caecheverria_ soy la persona menos extra\u00f1able del mundo asi q seguro no soy yo", "edit_history_tweet_ids": ["1186518681544810496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793581195187589120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186509556366622720"}]}, {"lang": "es", "id": "1186338154674040833", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/1o8J3XApYL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoVera60/status/1186298128691011588", "display_url": "twitter.com/LeonardoVera60\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T17:47:11.000Z", "text": "Para algunos expertos hay una crisis de salud mental. Los suicidios en lugares p\u00fablicos son casi costumbre, el a\u00f1o pasado se contaron un mill\u00f3n de licencias m\u00e9dicas por depresi\u00f3n, los medicamentos mas consumidos son antidepresivos y ansiol\u00edticos. https://t.co/1o8J3XApYL", "edit_history_tweet_ids": ["1186338154674040833"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "36156654", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186298128691011588"}]}, {"lang": "es", "id": "1186306497573199872", "created_at": "2019-10-21T15:41:24.000Z", "text": "Hay vac\u00edos que no se llenan con comida, alcohol, cigarrillos, otras drogas, juegos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida ni obsesiones; al contrario, se hacen cada vez m\u00e1s grandes e interminables.", "edit_history_tweet_ids": ["1186306497573199872"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "102771056"}, {"lang": "pt", "id": "1186420424571113472", "created_at": "2019-10-21T23:14:06.000Z", "text": "Estou bullish \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 mas n\u00e3o se enganem meus amigos:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ainda n\u00e3o matou o drag\u00e3o q \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o end\u00eamica \n\nSe cria emprego \u2014&gt; se cria consumo \u2014&gt; PIB sobe\u2014&gt; infla\u00e7\u00e3o sobe \u2014&gt; COPOM fica por tr\u00e1s da curva (como sempre) \u2014&gt; + infla\u00e7\u00e3o \u2014&gt; aumento de juros\n\nOu seja, os pr\u00f3ximos 18 meses", "edit_history_tweet_ids": ["1186420424571113472"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "author_id": "1021045460570726402"}, {"lang": "ca", "id": "1186535961842405376", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HyvetEDdda", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:53:12.000Z", "text": "Els tres greus errors de S\u00e1nchez, ahir a Barcelona\n\u00abEl primer ministre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 al final quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d'haver jugat amb foc d'una manera absolutament pueril i su\u00efcida\u00bb\nEls \u00f1ordos s\u00f3n \u00fanics!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/HyvetEDdda", "edit_history_tweet_ids": ["1186535961842405376"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "915535201593446400"}, {"lang": "ca", "id": "1186567871444463616", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/3ve9uXXVFR", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "vpartal", "id": "40652687"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:00:00.000Z", "text": "'Pedro S\u00e1nchez va prendre una decisi\u00f3 su\u00efcida, indigna d\u2019un partit de tradici\u00f3 democr\u00e0tica: sotmetre la ciutadania a colps'\n\nEditorial de @vpartal\nhttps://t.co/3ve9uXXVFR", "edit_history_tweet_ids": ["1186567871444463616"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "151085945"}, {"lang": "es", "id": "1186461668529844224", "in_reply_to_user_id": "600361735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majogadea", "id": "600361735"}]}, "created_at": "2019-10-22T01:57:59.000Z", "text": "@majogadea Claro! Por que as\u00ed? :(", "edit_history_tweet_ids": ["1186461668529844224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616478550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186461348970090497"}]}, {"lang": "es", "id": "1186577574195056640", "in_reply_to_user_id": "235569702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abogadoparis", "id": "235569702"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:38:33.000Z", "text": "@abogadoparis Despu\u00e9s la polic\u00eda te ve tirar basura al contenedor fuera de la hora y te sanciona... yo no me acercar\u00eda con porras, si no con la libreta de multas y un boli... VUELAN...", "edit_history_tweet_ids": ["1186577574195056640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "11530532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186575196574142464"}]}, {"lang": "es", "id": "1186175542644658176", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SoIinqxgke", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T07:01:02.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer y despu\u00e9s se suicida.\nSi no os gusta la realidad, no haber estudiado periodismo. https://t.co/SoIinqxgke", "edit_history_tweet_ids": ["1186175542644658176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1223, "reply_count": 46, "like_count": 2138, "quote_count": 13}, "author_id": "267058747"}, {"lang": "pt", "id": "1186426673643819009", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}]}, "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828"}, {"lang": "es", "id": "1186174795836207105", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vhhr3xDT8F", "expanded_url": "https://twitter.com/ideal_granada/status/1186157237099794432", "display_url": "twitter.com/ideal_granada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T06:58:04.000Z", "text": "UN ASESINO MATA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA PORQUE ADEM\u00c1S DE ASESINO ES COBARDE\n\nVuestro titular sonroja https://t.co/vhhr3xDT8F", "edit_history_tweet_ids": ["1186174795836207105"], "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "author_id": "2313471692"}, {"lang": "es", "id": "1185757883331497984", "created_at": "2019-10-20T03:21:24.000Z", "text": "Confirmamos que el escuadr\u00f3n suicida es una de las mejores pel\u00edculas que existen", "edit_history_tweet_ids": ["1185757883331497984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1155300328109203457"}, {"lang": "es", "id": "1186300906456915975", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Wk0JPCGGyi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/21/alan-garcia-fiscalia-allana-casa-de-playa-vinculada-a-exlider-del-apra-equipo-especial-jose-domingo-perez/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:19:11.000Z", "text": "Todos las propiedades del inmundo cobarde suicida #AlanGarc\u00eda deben ser allanados e incautados ... Todas esas propiedades son productos de dinero mal habido, robado al pa\u00eds. \nhttps://t.co/Wk0JPCGGyi", "edit_history_tweet_ids": ["1186300906456915975"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"lang": "es", "id": "1186399222549098496", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ZsI7KsZ7j5", "expanded_url": "https://twitter.com/Gbastidas/status/1186399222549098496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZsI7KsZ7j5", "media_key": "7_1186398691797676032"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "CronicaTV", "id": "3816919516"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 156, "tag": "21Oct"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:49:51.000Z", "text": "Atacan a patadas al camar\u00f3grafo de @CronicaTV en protesta de movimientos de izquierda frente al Consulado de Chile en Buenos Aires. V\u00eda @todonoticias #21Oct https://t.co/ZsI7KsZ7j5", "edit_history_tweet_ids": ["1186399222549098496"], "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 210, "like_count": 524, "quote_count": 208}, "author_id": "36556932"}, {"lang": "pt", "id": "1186410540962340865", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/uFvvgLztdN", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1186127950460182529", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T22:34:50.000Z", "text": "meu vizinho se suicidou hoje e s\u00f3 o que eu ouvi foi gente falando que \"ele era muito alegre, namorava e tudo, ontem foi anivers\u00e1rio dele, sempre foi boa pessoa.\" Mas at\u00e9 boas pessoas chegam ao seu limite. https://t.co/uFvvgLztdN", "edit_history_tweet_ids": ["1186410540962340865"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "933708727957491713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186127950460182529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186570846497890305", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/k4FQHMg4gB", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilMonstaX/status/1186570846497890305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4FQHMg4gB", "media_key": "3_1186570718324154368"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 264, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9121, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Billboard"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.6642, "type": "Organization", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8467, "type": "Organization", "normalized_text": "FIND_YOU"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 241, "end": 247, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 265, "end": 274, "tag": "FIND_YOU"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:11:49.000Z", "text": "[NOVO DESAFIO] Vamos ajudar #MONSTA_X a voltar para o top 5\n Responda este tweet com:\n\ntodo alfabeto de A a Z\n5 pa\u00edses\n5 filmes\nSelca favorita \n\nSempre usem as # \n\n META: Precisamos de cerca de 1000 a 1500 tweet para ajud\u00e1-los no Billboard\n #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 @OfficialMonstaX #FIND_YOU https://t.co/k4FQHMg4gB", "edit_history_tweet_ids": ["1186570846497890305"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 298, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "1037078935689936903"}, {"lang": "es", "id": "1186356091417817095", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0guyvnzY1M", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1186356091417817095/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0guyvnzY1M", "media_key": "3_1186356084572872708"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}]}, "created_at": "2019-10-21T18:58:28.000Z", "text": "Han puesto \u201cun matrimonio muerto a tiros\u201d porque igual \u201cotro HDLGP que asesina a su mujer de varios tiros en la cara y despu\u00e9s se suicida como un cbrn cobarde\u201d habr\u00eda quedado demasiado claro... https://t.co/0guyvnzY1M", "edit_history_tweet_ids": ["1186356091417817095"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "1281187602"}, {"lang": "it", "id": "1186574195511173122", "in_reply_to_user_id": "2840224943", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreaMusitanoG", "id": "2840224943"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "lcatelli", "id": "1351347148475015172"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:25:08.000Z", "text": "@AndreaMusitanoG @LCatelli Il problema \u00e8 l'*OBBLIGO* a lavorare.\n\nCome non \u00e8 giusto che una donna che si vuole realizzare in una professione non sia costretta a fare la casalinga, una donna che vuole occuparsi a tempo pieno della casa e della prole \u00e8 giusto che si possa realizzare cos\u00ec. O no?", "edit_history_tweet_ids": ["1186574195511173122"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2439937320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186572978659704832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1185736086204698625", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/memUzQF78h", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}, "created_at": "2019-10-20T01:54:47.000Z", "text": "\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/memUzQF78h", "edit_history_tweet_ids": ["1185736086204698625"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "69673982"}, {"lang": "es", "id": "1186532402979627014", "created_at": "2019-10-22T06:39:04.000Z", "text": "La vida de Andr\u00e9s Hurtado es una mierda y la quiere mejorar. Se va a estudiar y sigue siendo una mierda. Se echa novia y sigue siendo una mierda.  Se va a trabajar y sigue siendo una mierda. Se muere su novia y se suicida. Sed como Andr\u00e9s Hurtado, os ir\u00e1 bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1186532402979627014"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1025091728129306624", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Hurtado"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186376550452793344", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6L4uOgZcHI", "expanded_url": "https://twitter.com/kekomyg/status/1182588001983123456", "display_url": "twitter.com/kekomyg/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:19:46.000Z", "text": "Eske yo BiBo en un PuEBlo de GaliZia eN el K el Bus PasA KadA Ora Y Tu Madrile\u00f1O t Kejas de K el Tren BieNe Kada 3 Min https://t.co/6L4uOgZcHI", "edit_history_tweet_ids": ["1186376550452793344"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "423652552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182588001983123456"}]}, {"lang": "it", "id": "1186572699327516672", "in_reply_to_user_id": "2294206623", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "moro_thomas", "id": "2294206623"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Luscino", "id": "2846491702"}]}, "created_at": "2019-10-22T09:19:11.000Z", "text": "@moro_thomas @Luscino @comrademathieu La prima terapia \u00e8 ormonale infatti. E se fatta in tempo \u00e8 sufficiente (semplificando molto)", "edit_history_tweet_ids": ["1186572699327516672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021869469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186572008127127552"}]}, {"lang": "es", "id": "1186511759072514048", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gvkaLJpioT", "expanded_url": "https://www.diariodecadiz.es/sanfernando/Inaki-Gabilondo-Premio-Libertad-Expresion_0_1402660047.html", "display_url": "diariodecadiz.es/sanfernando/In\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6537, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:17:02.000Z", "text": "I\u00f1aki Gabilondo, tuvo efectivamente mucha \"libertad de expresi\u00f3n\" para mentir con descaro al anunciar solemnemente que 3 fuentes de la lucha antiterrorista afirmaban haber encontrado un terrorista suicida en un tren del 11-M.  \nhttps://t.co/gvkaLJpioT", "edit_history_tweet_ids": ["1186511759072514048"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2913321688"}, {"lang": "es", "id": "1186498289895727109", "in_reply_to_user_id": "1081646218898522119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ataraxiamag", "id": "1081646218898522119"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Gary_At_Noon", "id": "787994250524946432"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Vida De Brian"}]}, "created_at": "2019-10-22T04:23:31.000Z", "text": "@ataraxiamag @Gary_At_Noon El violento espect\u00e1culo (no finalizado) en Catalu\u00f1a ha sido muy triste, pat\u00e9tico y vergonzoso a partes iguales.\nCatalu\u00f1a ha demostrado que es capaz de llegar al suicidio, como aqella brigada suicida en La Vida De Brian. Todo un esperpento. No sabemos si re\u00edr o llorar de pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1186498289895727109"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1334569291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186351758844538880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1183901545773125632", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"lang": "es", "id": "1185477184271650821", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "413953783"}, {"lang": "es", "id": "1186562811792711680", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/0n1fxINytB", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/Ayuntamiento-Barcelona-prohibe-apertura-apuestas_0_955404523.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/Ayun\u2026", "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/Ayuntamiento-Barcelona-prohibe-apertura-apuestas_0_955404523.html"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:39:54.000Z", "text": "No queremos m\u00e1s locales de apuestas! La adicci\u00f3n al juego est\u00e1 provocando ansiedad y depresi\u00f3n a miles de j\u00f3venes y sus familias, mientras grandes casas de apuestas hacen fortunas. En Barcelona cuidamos a nuestra gente, especialmente a los m\u00e1s j\u00f3venes \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa https://t.co/0n1fxINytB", "edit_history_tweet_ids": ["1186562811792711680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2226, "reply_count": 603, "like_count": 7600, "quote_count": 245}, "author_id": "102095809"}, {"lang": "pt", "id": "1179926832579252224", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843"}, {"lang": "es", "id": "1185856054929842177", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "id": "1186249278664204288", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AwCTN5AXR3", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicadoras8m/status/1186249278664204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AwCTN5AXR3", "media_key": "3_1186249266462887936"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 176, "tag": "PeriodignoFeminista"}]}, "created_at": "2019-10-21T11:54:02.000Z", "text": ".@ideal_granada Que os parece si dejamos la ambig\u00fcedad enrevesada y contamos la verdad? Un hombre asesina a tiros a su mujer en La Zubia y luego se suicida #PeriodignoFeminista https://t.co/AwCTN5AXR3", "edit_history_tweet_ids": ["1186249278664204288"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 5}, "author_id": "1017705626087100417"}, {"lang": "pt", "id": "1186379364591689728", "created_at": "2019-10-21T20:30:57.000Z", "text": "Cinthia:\nChorar pela m\u00e3e presa: N\u00c3OOOO\nChorar pela filha sem pai: NAAAAO\nChorar por macho que ela mesma matou: SIIIIIM #AQueN\u00e3oPodiaAmar141", "edit_history_tweet_ids": ["1186379364591689728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2707381386", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Cinthia"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 139, "tag": "AQueN\u00e3oPodiaAmar141"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186557279505698816", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ycBBkZCaxu", "expanded_url": "https://www.hibridosyelectricos.com/articulo/mercado/mazda-mx-30-filtra-diseno-definitivo-primer-coche-electrico-fabricante-japones/20191022092733030962.html", "display_url": "hibridosyelectricos.com/articulo/merca\u2026"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 257, "username": "hyecom", "id": "148002858"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "MazdaMX30"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8898, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "MazdaMX30"}, {"start": 54, "end": 69, "tag": "cocheel\u00e9ctrico"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Mazda"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:17:55.000Z", "text": "#MazdaMX30, se filtra el dise\u00f1o definitivo del primer #cocheel\u00e9ctrico de #Mazda. Destaca sobre todo las puertas traseras tipo \u201csuicida\u201d que contrasta con las de la mula de pruebas que contaba con cuatro puertas completas. https://t.co/ycBBkZCaxu v\u00eda @hyecom", "edit_history_tweet_ids": ["1186557279505698816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098598071880110081"}, {"lang": "es", "id": "1186557999646695426", "in_reply_to_user_id": "526514726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SantiSerranoSed", "id": "526514726"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:20:46.000Z", "text": "@SantiSerranoSed Y que lo digas... Siempre metido en grandes proyectos y no hay quien lo trague xD", "edit_history_tweet_ids": ["1186557999646695426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243165137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186556821617725440"}]}, {"lang": "es", "id": "1186265673992986625", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/gUlYHSBEJv", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 179, "username": "USOConfe", "id": "69250474"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7451, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "created_at": "2019-10-21T12:59:11.000Z", "text": "Acabemos YA! con la #ViolenciaMachista, Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS  https://t.co/gUlYHSBEJv @USOConfe", "edit_history_tweet_ids": ["1186265673992986625"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953225890661634049"}, {"lang": "ca", "id": "1186539299107418112", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zJ9BysuEOS", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/tres-errors-sanchez-barcelona-editorial-vicent-partal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/tres-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:06:28.000Z", "text": "Partal: \"S\u00e1nchez, al final, quedar\u00e0 desqualificat perqu\u00e8 no es pot discutir que \u00e9s on \u00e9s per culpa d\u2019haver jugat amb foc d\u2019una manera absolutament pueril i su\u00efcida. \n\u00c8s un indigent intel\u00b7lectual i una persona sense capacitaci\u00f3 per ocupar el lloc que ocupa\" https://t.co/zJ9BysuEOS", "edit_history_tweet_ids": ["1186539299107418112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "211682459"}, {"lang": "es", "id": "1186554557377208320", "in_reply_to_user_id": "2302307554", "created_at": "2019-10-22T08:07:06.000Z", "text": "@serrrchh hacen humor negro con ello, pero como siempre digo, se puede hacer humor negro pero no con todo el mundo, no digo que me parezca bien, a mi jugar con ese tema me duele mucho por x razones pero hay gente para todo", "edit_history_tweet_ids": ["1186554557377208320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2615240822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186377693593509899"}]}, {"lang": "es", "id": "1186554620065308672", "in_reply_to_user_id": "413137659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "femirizos", "id": "1051098086070738945"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "girona"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:07:21.000Z", "text": "@femirizos tu me informas de la situaci\u00f3n en girona bc este viernes me vengo y no quiero ser aporreada", "edit_history_tweet_ids": ["1186554620065308672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976882193355112448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186553169146499072"}]}, {"lang": "es", "id": "1186553196308774913", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5dzR0XXOtt", "expanded_url": "https://www.lahaine.org/est_espanol.php/crear-comunas-para-ganar-la", "display_url": "lahaine.org/est_espanol.ph\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/IgerkRfp1g", "expanded_url": "https://twitter.com/CasviFactory/status/1186553196308774913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgerkRfp1g", "media_key": "3_1186553188155056128"}]}, "created_at": "2019-10-22T08:01:41.000Z", "text": "\u00a1CREAR COMUNAS, PARA GANAR LA CALLE!\n\n\"En este contexto, es suicida seguir con los planteamientos electoralistas anteriores a finales del siglo XX\"\n\n-Lecciones de la historia. Cr\u00edtica del posibilismo. Construir territorio comunal \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/5dzR0XXOtt https://t.co/IgerkRfp1g", "edit_history_tweet_ids": ["1186553196308774913"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4077409954"}, {"lang": "es", "id": "1186501415826546690", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/4wRuIWlipG", "expanded_url": "https://twitter.com/LJMayorgaG/status/1186501415826546690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wRuIWlipG", "media_key": "3_1186501402002108416"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "CuliacanGate"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "YoConAmloPorLaPaz"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "CuliacanGate"}, {"start": 140, "end": 158, "tag": "YoConAmloPorLaPaz"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "NoMasSangre"}]}, "created_at": "2019-10-22T04:35:56.000Z", "text": "El #CuliacanGate pone de frente un debate m\u00e1s profundo que la detenci\u00f3n o no de un presunto criminal; pone a debate dos visiones de Estado.\n#YoConAmloPorLaPaz\n#NoMasSangre https://t.co/4wRuIWlipG", "edit_history_tweet_ids": ["1186501415826546690"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "258556813"}, {"lang": "it", "id": "1186552136408195072", "created_at": "2019-10-22T07:57:29.000Z", "text": "Ma perch\u00e9 devo vedermi in tl il video di un tizio che si sega con un barattolo di nutella?", "edit_history_tweet_ids": ["1186552136408195072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "3034355669"}, {"lang": "es", "id": "1186381047489019905", "in_reply_to_user_id": "14880461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagfcoMargarito", "id": "395213895"}]}, "created_at": "2019-10-21T20:37:38.000Z", "text": "@MagfcoMargarito Pretend\u00e9is acabar con el progreso, con la libertad y con la luz para arrojaros de modo suicida hacia el pasado, hacia el salvajismo. Os quer\u00e9is entregar a quien os oprime, os quer\u00e9is inmolar, sacrificaros para divertimento de la panda de fascistas que os est\u00e1 dirigiendo al abismo", "edit_history_tweet_ids": ["1186381047489019905"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "14880461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186379567969308672"}]}, {"lang": "es", "id": "1185871716641312770", "created_at": "2019-10-20T10:53:44.000Z", "text": "No hay mayor suicida que el enamorado.", "edit_history_tweet_ids": ["1185871716641312770"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1289048642"}, {"lang": "es", "id": "1186548729156911104", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ETlTSocFU1", "expanded_url": "https://youtu.be/FuLevNCsqbg", "display_url": "youtu.be/FuLevNCsqbg"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/prMWgYoJFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/StripMarvel/status/1186548729156911104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prMWgYoJFQ", "media_key": "3_1186548724786520064"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Saga Skywalker"}]}, "created_at": "2019-10-22T07:43:56.000Z", "text": "\ud83d\udd25NUEVO V\u00cdDEO\ud83d\udd25 Reacci\u00f3n al \u00faltimo tr\u00e1iler de la Saga Skywalker. Este \u00e9pico avance merec\u00eda un homenaje en el canal \ud83d\ude0d. https://t.co/ETlTSocFU1 RT si tienes los pelos como escarpias \ud83d\ude31 https://t.co/prMWgYoJFQ", "edit_history_tweet_ids": ["1186548729156911104"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "3715623795"}, {"lang": "es", "id": "1186511082514534400", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/YJVKxB8pE1", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html", "display_url": "amp.elmundo.es/television/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/television/2019/10/21/5dadf08921efa04f7e8b45fc.html"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 235, "tag": "periodismo"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:14:21.000Z", "text": "Los principles diarios espa\u00f1oles intentan poner fin al disparate casi suicida que fue regalar la informaci\u00f3n que produc\u00edan y comienzan a implantar un muro de pago. Muchos peri\u00f3dicos de provincias llevan a\u00f1os con ese sistema #periodismo https://t.co/YJVKxB8pE1", "edit_history_tweet_ids": ["1186511082514534400"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "50364803"}, {"lang": "es", "id": "1185798261870858241", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qhtZeWnoHV", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleks85390788/status/1185798261870858241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qhtZeWnoHV", "media_key": "3_1185798259832508422"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-10-20T06:01:51.000Z", "text": "1444\nEs la tendencia actual en redes trata de un v\u00eddeo que es posible encontrar en YouTube Este v\u00eddeo muestra el suicidio de un joven con un rifle este joven maldice a todo aqu\u00e9l qu\u00e9 ve el video se dice que para evitar la maldici\u00f3n debes de comentar la fecha en que viste el video https://t.co/qhtZeWnoHV", "edit_history_tweet_ids": ["1185798261870858241"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 456, "like_count": 255, "quote_count": 37}, "author_id": "1183503796586078208"}, {"lang": "pt", "id": "1186545830825734144", "created_at": "2019-10-22T07:32:25.000Z", "text": "Diego me.matou , por ter sido maquiav\u00e9lico! Eu to t\u00e3o triste por isso qto pela briga do meu casal ! Eu sei q eles v\u00e3o se acertar , eu creio , mas no.ha admira\u00e7\u00e3o pelo Diego morreu! Ele.poderia ter assumido, mas mentiu, foda Server cruel demais , foi feio", "edit_history_tweet_ids": ["1186545830825734144"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4842917747", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1186484809159315458", "in_reply_to_user_id": "884131918962446340", "created_at": "2019-10-22T03:29:56.000Z", "text": "@vbarbosa1998 @Gabriellogomes Mano s\u00e9rio \nTiro o meu chap\u00e9u pra ti! \nSetembro amarelo n\u00e3o deveria ser um dia pois n\u00e3o e s\u00f3 um dia que as pessoas morrem \nMorrem todos os dias!", "edit_history_tweet_ids": ["1186484809159315458"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1094365163023671296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186421867927789569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186243529758138369", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/hJAaZG3Rpa", "expanded_url": "https://t.co/hJAaZG3Rpa", "display_url": "t.co/hJAaZG3Rpa"}]}, "created_at": "2019-10-21T11:31:11.000Z", "text": "\"t\u00e1s te a tocar?\"\n\"Sim. FOSTE TU QUE A MATASTE?\"\n\nA tranquilidade de enquanto est\u00e1 a mexer no mexilh\u00e3o perguntar se ela matou uma pessoa \ud83d\ude0c\ud83d\udc85 https://t.co/hJAaZG3Rpa", "edit_history_tweet_ids": ["1186243529758138369"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "201714396"}, {"lang": "es", "id": "1163629508576055296", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}]}, "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "774453643248488448"}, {"lang": "pt", "id": "1186542121987268608", "created_at": "2019-10-22T07:17:41.000Z", "text": "\u201cimagina o que ele \u00e9 capaz de fazer numa briga l\u00e1 fora\u201d oxe \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1186542121987268608"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "author_id": "118480430"}, {"lang": "es", "id": "1184850302651908097", "created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "author_id": "1234818979", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}}, {"lang": "it", "id": "1186296264897511424", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/4rXXJrjsTy", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/", "display_url": "khronoshistoria.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "khronos"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Revista"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "Historia"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "Cuba"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "Che"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "CheGuevara"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "Revolucion"}, {"start": 124, "end": 141, "tag": "RevolucionCubana"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "FidelCastro"}, {"start": 155, "end": 168, "tag": "guerrilleros"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "Figueredo"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "ElVaquerito"}, {"start": 193, "end": 213, "tag": "BatallaDeSantaClara"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 228, "end": 245, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:00:44.000Z", "text": "\ud83c\udd95\ud83d\udd1dLa \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\ud83c\udd95\ud83d\udd1d\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucion #RevolucionCubana #FidelCastro #guerrilleros #Figueredo #ElVaquerito #BatallaDeSantaClara #SuicideSquad #Escuadr\u00f3nSuicida \n\nhttps://t.co/4rXXJrjsTy", "edit_history_tweet_ids": ["1186296264897511424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4632552857"}, {"lang": "es", "id": "1186541181997637632", "in_reply_to_user_id": "334161441", "created_at": "2019-10-22T07:13:57.000Z", "text": "@JuanchiM27 Estamos condenados a sufrir", "edit_history_tweet_ids": ["1186541181997637632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1496988157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186536049184591872"}]}, {"lang": "es", "id": "1164010948874657792", "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "952358425790418945"}, {"lang": "es", "id": "1185991821475930112", "created_at": "2019-10-20T18:50:59.000Z", "text": "che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, ese video puede causar ataques de panico, ansiedad, etc, tengan un poco de empatia loco tanto les cuesta NO difundir un video mas alla de si es falso o no", "edit_history_tweet_ids": ["1185991821475930112"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1046141479436124161"}, {"lang": "es", "id": "1186308439305269249", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c8ZKcGotYW", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html?fbclid=IwAR1Sz1chLUSopx7z8tWIevQw5V0AVHzELb76pMSY27-EbXRUP3GjP9PVAa0", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/O5KRqLbZim", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1186308439305269249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5KRqLbZim", "media_key": "3_1186308434733473792"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 85, "username": "anisalud", "id": "172703719"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidioyMedios"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "SuicidioyMedios"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:49:07.000Z", "text": "La conducta suicida no es un trastorno mental\nEncuentro #SuicidioyMedios de @anisalud \n#Hablemos\n\nhttps://t.co/c8ZKcGotYW https://t.co/O5KRqLbZim", "edit_history_tweet_ids": ["1186308439305269249"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102"}, {"lang": "es", "id": "1186533558061617152", "in_reply_to_user_id": "272123596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pepereig", "id": "272123596"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:43:39.000Z", "text": "@pepereig @guillermo_663 Analiza desde una cierta distancia, que el que primero ofrece gobierno y luego no puede dormir, no es Iglesias", "edit_history_tweet_ids": ["1186533558061617152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2563442783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186528792627634176"}]}, {"lang": "es", "id": "1186421335804784640", "created_at": "2019-10-21T23:17:43.000Z", "text": "Acabo de denunciar la cuenta de un subnormal de mierda que acaba de pasarme a modo de gracia la imagen del tipo ruso que se suicida de un disparo en la cara con un rifle del v\u00eddeo ese llamado 1444. Hay que ser muy subnormal para compartir ese tipo de material.", "edit_history_tweet_ids": ["1186421335804784640"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "2883790233"}, {"lang": "es", "id": "1186127959255597056", "created_at": "2019-10-21T03:51:57.000Z", "text": "Cada vez que le dan RT a Tania Tinoco un libro en la Biblioteca de Wren en Cambridge se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1186127959255597056"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "103436724", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "Tania Tinoco"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Wren"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}]}}, {"lang": "ja", "id": "1180987732471902208", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/YP0SYwk1kH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12415", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12415"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 170, "username": "LordGideonGrey", "id": "1052988170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4951, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "revpro"}]}, "created_at": "2019-10-06T23:26:31.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5ca1\u502b\u4e4b\u6700\u65b0\u60c5\u5831\uff01RPW\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u5fa9\u5e30\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306eRPW\u306e\u8a66\u5408\u3067\u30b7\u30fc\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u305f\u306e\u306f\u3001\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u3067\u3057\u305f\uff01\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\nhttps://t.co/YP0SYwk1kH\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 \n#revpro  @LordGideonGrey", "edit_history_tweet_ids": ["1180987732471902208"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "id": "1186527968698535936", "in_reply_to_user_id": "1000058703851278336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brexajunior5", "id": "1000058703851278336"}]}, "created_at": "2019-10-22T06:21:27.000Z", "text": "@brexajunior5 Suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1186527968698535936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183455756965818369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186393147661803522"}]}, {"lang": "es", "id": "1097862174847000577", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-02-19T14:15:14.000Z", "text": "@ereynaabogado Vela y P\u00e9rez regresaran como perros con el rabo entre las piernas de Brasil, al no hallar nada contra Alan jajajaja sufran rojetes", "edit_history_tweet_ids": ["1097862174847000577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "904586685996040194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1097536984405475328"}]}, {"lang": "es", "id": "1186450942100533248", "in_reply_to_user_id": "1081011452184543233", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/FdwJHhIZZw", "expanded_url": "https://twitter.com/waffles_benny/status/1186450942100533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdwJHhIZZw", "media_key": "3_1186450918708924416"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.3725, "type": "Organization", "normalized_text": "MaratonJedi"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "MaratonJedi"}]}, "created_at": "2019-10-22T01:15:22.000Z", "text": "As\u00ed ser\u00eda la distribuci\u00f3n del #MaratonJedi https://t.co/FdwJHhIZZw", "edit_history_tweet_ids": ["1186450942100533248"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1081011452184543233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186449233223675904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186438123795992577", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EnUSfoVkjK", "expanded_url": "https://twitter.com/inst_lula/status/1186438123795992577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnUSfoVkjK", "media_key": "7_1186437979092459520"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Davis"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-10-22T00:24:26.000Z", "text": "\u00c9 nosso dever lutar pela liberdade de @LulaOficial! \nAngela Davis agora em S\u00e3o Paulo. https://t.co/EnUSfoVkjK", "edit_history_tweet_ids": ["1186438123795992577"], "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 12, "like_count": 759, "quote_count": 12}, "author_id": "342994346"}, {"lang": "es", "id": "1185479877350318080", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yJVqC3U3aG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1185479877350318080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJVqC3U3aG", "media_key": "3_1185479870614294533"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-10-19T08:56:42.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/yJVqC3U3aG", "edit_history_tweet_ids": ["1185479877350318080"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1185954791308050432", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}]}, {"lang": "en", "id": "1186034937352327169", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nAfaJS8k3l", "expanded_url": "https://twitter.com/Ozsuicideaaa/status/1186034937352327169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAfaJS8k3l", "media_key": "3_1186034916254998530"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:42:19.000Z", "text": "Look at this cabron. Follow my Instagram! -&gt; suicida_del_oz https://t.co/nAfaJS8k3l", "edit_history_tweet_ids": ["1186034937352327169"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2958263724"}, {"lang": "ja", "id": "1186511661437349888", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511631766831105"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511631829700609"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511632676966400"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/w9ewNZBKu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Freza_sama/status/1186511661437349888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w9ewNZBKu0", "media_key": "3_1186511633473884160"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:16:39.000Z", "text": "\u8d77\u304d\u305f\u3089\u76ee\u306e\u524d\u306b\u3053\u3093\u306a\u666f\u8272\u304c\u2026\n\u4f55\u3053\u306e\u5bdd\u65b9\u2026 \u304d\u3063\u3068\u81ea\u5206\u304c\u4eba\u9593\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u3088\u306dwww \n\nQuand tu te r\u00e9veils et que tu as \u00e7a en fasse de toi.... mdr\nC\u2019est quoi cette position de dodo... il se prends pour un humain le matou haha https://t.co/w9ewNZBKu0", "edit_history_tweet_ids": ["1186511661437349888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "66173483"}, {"lang": "und", "id": "1186393147661803522", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/gTVTFYxWaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/brexajunior5/status/1186393147661803522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTVTFYxWaZ", "media_key": "3_1186393108910657541"}, {"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/gTVTFYxWaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/brexajunior5/status/1186393147661803522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTVTFYxWaZ", "media_key": "3_1186393128426770433"}]}, "created_at": "2019-10-21T21:25:43.000Z", "text": "\ud83e\udd85\u2764 https://t.co/gTVTFYxWaZ", "edit_history_tweet_ids": ["1186393147661803522"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 100, "quote_count": 3}, "author_id": "1000058703851278336"}, {"lang": "es", "id": "1186001984660357121", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wdDPu59HCG", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1185960902308388870", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "LaBrossaDelProc\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-10-20T19:31:22.000Z", "text": "\u00bfLanzar basura? No he visto una acci\u00f3n tan est\u00fapida desde el comando suicida de la Vida de Brian. #LaBrossaDelProc\u00e9s https://t.co/wdDPu59HCG", "edit_history_tweet_ids": ["1186001984660357121"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1087058410552651776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185960902308388870"}]}, {"lang": "es", "id": "1186481359008784385", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 300, "end": 307, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}]}, "created_at": "2019-10-22T03:16:14.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @MijaelGLP @congresoperu @APRA_Oficial Ahora ya sabemos (en realidad si lo sab\u00edamos pero quer\u00edamos confirmarlo) x q este huev\u00f3n -dizque periodista d conversaci\u00f3n- defend\u00eda tanto al suicida Garcia, no era gratis la cosa, pero bueno ya saben si no quieren volver a tener payasitos en el congreso ya saben x quien no votar", "edit_history_tweet_ids": ["1186481359008784385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "25765271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186474696860196864"}]}, {"lang": "es", "id": "1186433130951041028", "created_at": "2019-10-22T00:04:35.000Z", "text": "Una barbaridad el allanamiento a la casa de Roxanne Cheesman y el hostigamiento a la familia del ex Presidente Alan Garc\u00eda. Ni fuera de este mundo cesa la persecuci\u00f3n del odio y la injusticia. Mi solidaridad con ellos. Estos abusos tienen que parar.", "edit_history_tweet_ids": ["1186433130951041028"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 38, "like_count": 475, "quote_count": 11}, "author_id": "86457557", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1185973843929763844", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "author_id": "1115623043601055744"}, {"lang": "es", "id": "1186519980998873088", "in_reply_to_user_id": "2366207107", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OctavioMonaster", "id": "2366207107"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:49:42.000Z", "text": "@OctavioMonaster Que horrible revivir cosas, o verlas  por primera vez cuando las aprendiste de libros y documentales", "edit_history_tweet_ids": ["1186519980998873088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "298898000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186516962601512960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186399692038561792", "created_at": "2019-10-21T21:51:43.000Z", "text": "gente, minha m\u00e3e prendeu a Catarina (minha gata) na coleira pq ela fica fugindo para a casa da vizinha kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1186399692038561792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "858085548157792256"}, {"lang": "es", "id": "1186222172576112641", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ihwWhrPKJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1186205583831162880", "display_url": "twitter.com/_infoLibre/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "xdelucas", "id": "540143028"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 175, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-21T10:06:19.000Z", "text": "\u201cEn un contexto de emergencias como la clim\u00e1tica, seguir desgast\u00e1ndose sin final en el juego de patriotas es suicida\u201d, se\u00f1ala @xdelucas en este interesante art\u00edculo. #Catalu\u00f1a https://t.co/ihwWhrPKJ5", "edit_history_tweet_ids": ["1186222172576112641"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "268470229", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186205583831162880"}]}, {"lang": "it", "id": "1184847210942554113", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "24398244"}, {"lang": "pt", "id": "1186281551451033601", "in_reply_to_user_id": "8703862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "created_at": "2019-10-21T14:02:16.000Z", "text": "@jurandirfilho Pq n\u00e3o vai sair na china?", "edit_history_tweet_ids": ["1186281551451033601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "790024493787906049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186280994845929472"}]}, {"lang": "es", "id": "1185899723921776640", "created_at": "2019-10-20T12:45:01.000Z", "text": "Hoy me despido de todos vosotr@s. Me he apuntado al grupo de whatsapp del colegio de mi hija, estar\u00e9 ausente unos 5 \u00f3 6 a\u00f1os. Un saludo.", "edit_history_tweet_ids": ["1185899723921776640"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 71, "like_count": 1070, "quote_count": 4}, "author_id": "118052831", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}}, {"lang": "es", "id": "1186426870067269634", "created_at": "2019-10-21T23:39:43.000Z", "text": "Mientras el r\u00e9gimen niega la crisis y habla de la supuesta disminuci\u00f3n de la pobreza, en consulta cada d\u00eda hay m\u00e1s casos de depresi\u00f3n, ansiedad e ideaci\u00f3n suicida por la situaci\u00f3n precaria que vivimos. No solo perjudicaron la salud f\u00edsica del venezolano, tambi\u00e9n la salud mental.", "edit_history_tweet_ids": ["1186426870067269634"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1168619407804944385"}, {"lang": "es", "id": "1186513009990078464", "in_reply_to_user_id": "1059630978317144065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Samuel51028295", "id": "1059630978317144065"}]}, "created_at": "2019-10-22T05:22:00.000Z", "text": "@Samuel51028295 Jajajak y como buen facho aspiracional y muerto de hambre, no respondes jajajaj... simio descerebrado, quedaste de we\u00f3n una vez m\u00e1s!!!! Jajajjajajjja", "edit_history_tweet_ids": ["1186513009990078464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185404982167834626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186502694560845826"}]}, {"lang": "es", "id": "1186159452950614016", "in_reply_to_user_id": "1115498967729618944", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7h1g3GDvgV", "expanded_url": "https://twitter.com/_luviano_/status/1186159452950614016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7h1g3GDvgV", "media_key": "3_1186159226462314497"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "CineParaUnPa\u00edsdeOctubre"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Wounds"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "CineParaUnPa\u00edsdeOctubre"}]}, "created_at": "2019-10-21T05:57:06.000Z", "text": "#CineParaUnPa\u00edsdeOctubre\n\n14. Wounds (2019)\n\nUn barman encuentra, en el celular olvidado por unos juniors, fotos y v\u00eddeo aterradores de un culto que usa las heridas como portal para atraer espantosas potestades. Cine de poco dinero y grandes recursos visuales. https://t.co/7h1g3GDvgV", "edit_history_tweet_ids": ["1186159452950614016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115498967729618944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184366109350338560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1186441004599132161", "in_reply_to_user_id": "1072265726201880576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Lekersten", "id": "711549247750012928"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "V3ntoS", "id": "1079395417832468482"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "_Bel28", "id": "1862187384"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 156, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 277, "end": 284, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 301, "end": 307, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 361, "end": 367, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "created_at": "2019-10-22T00:35:53.000Z", "text": "@sirius_ari @MashiRafael @ath1abalba @Lekersten @DexteraDomini1 @Karlinha_raiz @V3ntoS @PPReacaRN2 @_Bel28 A hora da esquerda est\u00e1 chegando na Am\u00e9rica Latina. No Peru, um se matou, outro se refugiu no EUA e outro preso l\u00e1. No Equador segue essa linha. Logo logo vem Argentina, Paraguai e quem sabe na Bol\u00edvia, se deixarem a vontade do povo boliviano em tirar o Morales.", "edit_history_tweet_ids": ["1186441004599132161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "912358835943297026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186436986254565378"}]}, {"lang": "es", "id": "1186369083622723584", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vwXgDut5EW", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Cheesman"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Nores"}]}, "created_at": "2019-10-21T19:50:05.000Z", "text": "Yo s\u00e9 que ud le reconoce a Ollanta su valor. En cambio, Alan Garc\u00eda fue un cobarde, no por suicidarse, sino porque lo hizo para correrse nuevamente de la justicia, pedirle a sus dirigentes que se coman la c\u00e1rcel por \u00e9l y haber hecho c\u00f3mplices de su corrupci\u00f3n a Cheesman y Nores. https://t.co/vwXgDut5EW", "edit_history_tweet_ids": ["1186369083622723584"], "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 35, "like_count": 391, "quote_count": 10}, "author_id": "132360976"}, {"lang": "en", "id": "1186209466682761216", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}]}, "created_at": "2019-10-21T09:15:50.000Z", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "edit_history_tweet_ids": ["1186209466682761216"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872"}, {"lang": "pt", "id": "1186486315241611264", "in_reply_to_user_id": "938411549869342720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "euosodrac", "id": "938411549869342720"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "marcos"}]}, "created_at": "2019-10-22T03:35:56.000Z", "text": "@euosodrac Oque esse marcos fez?", "edit_history_tweet_ids": ["1186486315241611264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1952201761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186471697182003205"}]}], "places": [{"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "id": "fdee2106fac9b386"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "167662944", "value": "167662944", "detail": "User has been suspended: [167662944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186455113948372993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186455113948372993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186455113948372993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186399417693282306", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186399417693282306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186399417693282306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1140161377732091904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140161377732091904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140161377732091904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186484758307586048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186484758307586048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186484758307586048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889245630463438850", "value": "889245630463438850", "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186459586003439617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186459586003439617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186459586003439617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "542923119", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [542923119].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "542923119", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186587661353603073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186587661353603073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186587661353603073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186585002278084609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186585002278084609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186585002278084609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055237203100606469", "value": "1055237203100606469", "detail": "User has been suspended: [1055237203100606469].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186578445804953605", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186578445804953605", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186578445804953605].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056486292173873152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056486292173873152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056486292173873152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186363361631621123", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186363361631621123].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186363361631621123", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186474696860196864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186474696860196864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186474696860196864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "30393543", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [30393543].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "30393543", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186548909000273922", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186548909000273922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186548909000273922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186499190857166848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186499190857166848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186499190857166848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106286839680376832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106286839680376832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106286839680376832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186394648299917312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186394648299917312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186394648299917312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186605486281347078", "oldest_id": "1186510868021993473", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90nssvj9yl1a5n3g29wc7ozk70d"}}