{"data": [{"lang": "pt", "id": "1176098269560233985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:37:32.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176098269560233985"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219378991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176098187620290560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:37:13.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176098187620290560"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143296574795210752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176098165013041154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:37:08.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176098165013041154"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235701551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176098139905908737", "in_reply_to_user_id": "1133224830382346241", "created_at": "2019-09-23T11:37:02.000Z", "text": "@BrenVegas1 Siempre hay un suicida... Relax", "edit_history_tweet_ids": ["1176098139905908737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148439603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176000530499420165"}]}, {"lang": "es", "id": "1176098125406248961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:36:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176098125406248961"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75902796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176098109253935104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:36:54.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176098109253935104"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049055758745325568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176098098004865024", "created_at": "2019-09-23T11:36:52.000Z", "text": "RT @BoladoNeves: @Wellgyn4u @felipeneto Quem fornece as armas para os bandidos?  Miliciano, amigo e vizinho do seu president0 @jairbolsonar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176098098004865024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055588810967445505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752485635538947"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097916076855296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:36:08.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097916076855296"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518859525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097847349039104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:52.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097847349039104"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966191900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097826260029441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:47.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097826260029441"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350575298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097803224924160", "in_reply_to_user_id": "3188875528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rogeriomelo2720", "id": "3188875528"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:41.000Z", "text": "@rogeriomelo2720 @PMERJ Mas a\u00ed que t\u00e1, ele n\u00e3o estava em enterro nenhum. Em ato nenhum, ele estava segundo um coment\u00e1rio de um morador do local numa rua normal que era pr\u00f3ximo do ato em prol do anjinho que se foi e n\u00e3o tem nem bal\u00edstica conclu\u00edda ainda para saber quem matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1176097803224924160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296861217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176093949968158721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097792315600896", "in_reply_to_user_id": "2654951450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arthurrweber21", "id": "2654951450"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:39.000Z", "text": "@arthurrweber21 S\u00f3 bebida suicida mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1176097792315600896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293674505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586681023586307"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097770551283713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:33.000Z", "text": "RT @JulioAbascal56: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/ugZc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097770551283713"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929795755082174464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175345449508777985"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097769355788290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:33.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097769355788290"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37925646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097757465124864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:30.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097757465124864"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910567432133148672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097751060426757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:29.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097751060426757"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818953041357443072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097741103124480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:26.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097741103124480"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716845767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097655455395840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:06.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097655455395840"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473276197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097643325509633", "in_reply_to_user_id": "852571421289177094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:35:03.000Z", "text": "@Bolsoneas Milit\u00e2ncia pura, quando o casal de l\u00e9sbica matou o menino Rhuan n\u00e3o deram nem um pio, agora querem cobrar uma coisa, sendo que nem sabe se a crian\u00e7a foi morta pela policia, esta esquerda me da nojo!", "edit_history_tweet_ids": ["1176097643325509633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247236375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175882038383140864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097389737848832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:34:03.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097389737848832"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902587443601395713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097363594792961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:33:56.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097363594792961"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97690701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097355550117889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:33:55.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097355550117889"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31303940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097341599825923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:33:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097341599825923"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831990055556284416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097305788866562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:33:43.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097305788866562"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289473958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097285152935936", "in_reply_to_user_id": "228120886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 152, "end": 166, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "ACulpaEDoWitzel"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 167, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:33:38.000Z", "text": "@GeracaodeValor O estado nao falhou. O estado MATOU Agatha, conscientemente! Quando se assime o risco de produzir o resultado, ocorre o dolo eventual! #ACulpaEDoWitzel", "edit_history_tweet_ids": ["1176097285152935936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142428334296621056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175876706793476096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176097278135853058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:33:36.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097278135853058"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609434289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176097245986529281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:33:28.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176097245986529281"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383879880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "it", "id": "1176097041224802305", "in_reply_to_user_id": "480645077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valeriafedeli", "id": "480645077"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SenatoriPD", "id": "404048864"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "Ariachetira", "id": "465390684"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:32:40.000Z", "text": "@valeriafedeli @SenatoriPD @GiuseppeConteIT @Ariachetira Questo \u00e8 il problema! Come fate a non vederlo?\nFare il governo con i M5S contro Salvini, sperando, governando, di aumentare i propri voti \u00e8 una impresa impossibile. Quasi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1176097041224802305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705371597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176061695145533440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096961117794304", "in_reply_to_user_id": "18219976", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "created_at": "2019-09-23T11:32:21.000Z", "text": "@RedeGlobo em pleno setembro amarelo, o filme que ser\u00e1 exibido hoje \u00e0 noite chama-se \"Esquadr\u00e3o Suicida\"...\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1176096961117794304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783253224128118784", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176096770142744579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElacheElache", "id": "1611617046"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:31:35.000Z", "text": "RT @ElacheElache: N\u00e3o me lembro de voc\u00ea aparecer aqui para reclamar pelo Rhuan, pois n\u00e3o foi a pol\u00edcia que efetuou, voc\u00ea est\u00e1 se tornando O\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096770142744579"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122411201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175840681652293634"}]}, {"lang": "es", "id": "1176096729533468674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:31:25.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096729533468674"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326957582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096677167534080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:31:13.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096677167534080"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862103763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096302616252417", "in_reply_to_user_id": "1134895989356204038", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedroborgesf", "id": "1134895989356204038"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RACIONAISCN", "id": "177792995"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:29:44.000Z", "text": "@pedroborgesf @RACIONAISCN Cada lugar uma lei eu t\u00f4 ligado, mas no extremo sul, d\u00e1 zona sul t\u00e1 tudo errado, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1176096302616252417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048032545558994944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175813342755246087"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096289727160322", "created_at": "2019-09-23T11:29:40.000Z", "text": "Globo bota Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Domingo e Esquadr\u00e3o Suicida na Segunda kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1176096289727160322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864277161338953728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176096277102247937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:29:37.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096277102247937"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76985573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096252439740417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:29:32.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096252439740417"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920684975363633152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096191228063747", "created_at": "2019-09-23T11:29:17.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 \u00e9 p\u00e9ssimo, dublado ent\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1176096191228063747"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889156052"}, {"lang": "pt", "id": "1176096143610134529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "saritacoelho", "id": "50456603"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:29:06.000Z", "text": "RT @saritacoelho: @brpolitico Ignorantes esses deputados, pois o excludente de ilicitude n\u00e3o se aplica a casos como o de \u00c1gatha. \u00c9 espec\u00edfi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096143610134529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50456603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176096123834028032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096123834028032", "in_reply_to_user_id": "969228816009846786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:29:01.000Z", "text": "@brpolitico Ignorantes esses deputados, pois o excludente de ilicitude n\u00e3o se aplica a casos como o de \u00c1gatha. \u00c9 espec\u00edfico para a rela\u00e7\u00e3o pol\u00edcia e bandido. Em outros tempos, um sniper como aquele que matou o sequestrador de \u00f4nibus respondia processo como assassino por ter matado o bandido.", "edit_history_tweet_ids": ["1176096123834028032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "50456603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176083145986383872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096038404415496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:41.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096038404415496"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29013551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096026341642240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:38.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096026341642240"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343353820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176096012655616006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:34.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176096012655616006"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79575971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176095976236474369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rogerXVKIM", "id": "1087656689514483714"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:26.000Z", "text": "RT @rogerXVKIM: @GFiuza_Oficial A pol\u00edtica que esse babac\u00e3o defende j\u00e1 matou muita gente na fila do SUS. Rodrigo Maia n\u00e3o se elege nem para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095976236474369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087656689514483714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176094943116484611"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095962063876096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Revista"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "vangogh"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4378, "type": "Person", "normalized_text": "VanGogh"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "khronos"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Revista"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Historia"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "vangogh"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "VanGogh"}, {"start": 123, "end": 127, "tag": "art"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "arte"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:22.000Z", "text": "RT @khronoshistoria: Van Gogh \u00bfdel pintor gay al demente suicida?\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #vangogh #VanGogh \ud83c\udfa8\ud83d\udc42 #art #arte #Arti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095962063876096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532839687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058633035141122"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095946146570242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:19.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095946146570242"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816624428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176095928262021121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:14.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095928262021121"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222639199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176095925179170816", "in_reply_to_user_id": "165434670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Guihcharito", "id": "165434670"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "rj"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:14.000Z", "text": "@Guihcharito aqui o acordo foi bala mesmo, nunca se prendeu e matou tantos bandidos aqui no rj kkkkkkkk de 2012 at\u00e9 2016 foi puro suco de bala", "edit_history_tweet_ids": ["1176095925179170816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1957612165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176094806008881152"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095917210050560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:12.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095917210050560"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377758409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095906250162177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:28:09.000Z", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095906250162177"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920881947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095862923169793", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jopYTyWCID", "expanded_url": "https://twitter.com/aragonradio/status/1176066859378061313", "display_url": "twitter.com/aragonradio/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NataliaHueco", "id": "242312221"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:27:59.000Z", "text": "RT @NataliaHueco: Por fin uno que se suicida sin conseguir matar... https://t.co/jopYTyWCID", "edit_history_tweet_ids": ["1176095862923169793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464892798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067640831426560"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095714444795904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:27:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095714444795904"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115189469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095690574979072", "in_reply_to_user_id": "425923498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ma_jt", "id": "425923498"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9197, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:27:18.000Z", "text": "@ma_jt @gabrielrufian Pues si, podr\u00edamos incluso a llegar a tener a un iman suicida contratado por el CNI...espera, !!!!si eso ya ha pasado!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1176095690574979072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49910830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176034162601594881"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176095642571198464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:27:06.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095642571198464"], "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148760268190695424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095528150429696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:26:39.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095528150429696"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292048306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095527462719489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:26:39.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095527462719489"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119072054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095504691843073", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/nu8T8WyZDh", "expanded_url": "https://twitter.com/mayvareela/status/1175847252285411328", "display_url": "twitter.com/mayvareela/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:26:33.000Z", "text": "A mi me ve y se suicida https://t.co/nu8T8WyZDh", "edit_history_tweet_ids": ["1176095504691843073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021528585964806144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175847252285411328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176095459351453697", "in_reply_to_user_id": "31980988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:26:22.000Z", "text": "@GDimenstein Engra\u00e7ado que pro mc rea\u00e7a que espancou a mulher e se suicidou, postaram em tudo que \u00e9 lugar. Vergonha. Essa culpa n\u00e3o \u00e9 minha.", "edit_history_tweet_ids": ["1176095459351453697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131569183974744065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175770735010336774"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095338412826624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:25:54.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095338412826624"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858732457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095312697602048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:25:47.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095312697602048"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55269858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095235925061632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:25:29.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095235925061632"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247806502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176095197555548161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:25:20.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095197555548161"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468687737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176095060678459392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:24:47.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095060678459392"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31621798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176095032266428418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helpriodjaneiro", "id": "26158897"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:24:41.000Z", "text": "RT @helpriodjaneiro: E se a bala que matou infelizmente a menina Agatha de 8 anos , tiver sa\u00edda do arma de bandidos, v\u00e3o querer pris\u00e3o dos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176095032266428418"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281451881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176091695080968193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176094943116484611", "in_reply_to_user_id": "2804949532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:24:19.000Z", "text": "@GFiuza_Oficial A pol\u00edtica que esse babac\u00e3o defende j\u00e1 matou muita gente na fila do SUS. Rodrigo Maia n\u00e3o se elege nem para s\u00edndico de pr\u00e9dio. Hip\u00f3crita!", "edit_history_tweet_ids": ["1176094943116484611"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087656689514483714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175912676435869696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176094890175938560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:24:07.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094890175938560"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176884631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094842323124226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:23:55.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094842323124226"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504778509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094805824327682", "in_reply_to_user_id": "198410524", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CamiLarripa", "id": "198410524"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:23:47.000Z", "text": "@CamiLarripa Mira qui\u00e9n habla la del autoretrato suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1176094805824327682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634979451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176052818756677632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094671937986560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:23:15.000Z", "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094671937986560"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964428837068001280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094670591582209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:23:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094670591582209"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163063442959491074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176094643156639745", "created_at": "2019-09-23T11:23:08.000Z", "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094643156639745"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205807781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176094630137532417", "in_reply_to_user_id": "24197810", "created_at": "2019-09-23T11:23:05.000Z", "text": "Acrescente que n\u00e3o me conhece de lado nenhum.\nPorque \u00e9 verdade.\nE tb \u00e9 verdade que n\u00e3o sou a Condessa de Vasconcelos que se matou.\nEle acha que sou.\nEle est\u00e1 muito magoado pela proximidade do monstro que pariu os filhos dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1176094630137532417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24197810", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Condessa"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.4839, "type": "Person", "normalized_text": "Vasconcelos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176093975897432066"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094629021831168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.4283, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Titanio"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:23:04.000Z", "text": "RT @CordovaJusto: @Politica_LR Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094629021831168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49366886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176073060081897474"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176094594343297025", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/S0CUD1K8zH", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BDesconsuelo", "id": "1125138503325691905"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:22:56.000Z", "text": "RT @BDesconsuelo: O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/S0CUD1K8zH", "edit_history_tweet_ids": ["1176094594343297025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56488485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176068323576090624"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094554682023936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:22:47.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094554682023936"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45018119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094252171956224", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jf5JrWBKCk", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RebelinAluminio", "id": "840628267"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.778, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:21:35.000Z", "text": "RT @RebelinAluminio: #ViolenciaMachista en #Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/jf5JrWBKCk", "edit_history_tweet_ids": ["1176094252171956224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197745801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176078865187446785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176094213429190659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:21:25.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094213429190659"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197409337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094161713422336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:21:13.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094161713422336"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38980471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094049213800452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:20:46.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176094049213800452"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81507525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176094025084018688", "created_at": "2019-09-23T11:20:41.000Z", "text": "quien tiene esa suerte de recien enterarse que no abrian porque es el dia del empleado de comercio y yo vine al pedo, me wa a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1176094025084018688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038419126493036544"}, {"lang": "es", "id": "1176093943056015360", "in_reply_to_user_id": "241257094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:20:21.000Z", "text": "@kolontai1959 @LA_PAH Ya, yo no puedo con la divisi\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1176093943056015360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165365385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176092353137926145"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093933371297792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:20:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093933371297792"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995897565731278848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093817428226048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:19:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093817428226048"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451145318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093791108902913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:19:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093791108902913"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305371440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093776126894080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:19:41.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093776126894080"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394779153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176093751208493057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:19:35.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093751208493057"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569112440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093723878395907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:19:29.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093723878395907"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042229140152303618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093590398939137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:18:57.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093590398939137"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106476979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093481615405056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:18:31.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093481615405056"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159533348911484928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093478415216641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:18:30.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093478415216641"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92477718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176093449034063873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:18:23.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093449034063873"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093443644448768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:18:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093443644448768"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2919864268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176093387230994432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:18:08.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093387230994432"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155309204103733249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093283614937089", "created_at": "2019-09-23T11:17:44.000Z", "text": "atreviaa toy cometiendo un acto suicida pero voa ser un bellaco mientras tenga vida", "edit_history_tweet_ids": ["1176093283614937089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754744697340518400"}, {"lang": "pt", "id": "1176093204317384704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:17:25.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093204317384704"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614026412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176093184755208192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:17:20.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093184755208192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154434684497084416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093180703457280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:17:19.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093180703457280"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228499827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176093146121478145", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xjlDC5sLud", "expanded_url": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1175894588231442432", "display_url": "twitter.com/allantercalivr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:17:11.000Z", "text": "Pq traficante com arma no meio das crian\u00e7as n\u00e3o choca vcs, n\u00e9? Se a pol\u00edcia chegar e der guerra, errada \u00e9 a pol\u00edcia. Traficante matando crian\u00e7a pode, PM em guerra que matou com bala perdida a\u00ed \u00e9 o fim. Nem um, nem outro. Criem vergonha na cara! https://t.co/xjlDC5sLud", "edit_history_tweet_ids": ["1176093146121478145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "474071938"}, {"lang": "es", "id": "1176093139943272448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:17:09.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093139943272448"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197942489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093130455703553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:17:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093130455703553"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231115484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176093041100238850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:16:46.000Z", "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176093041100238850"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140015085307518977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092947483451392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:16:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092947483451392"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446397845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092860250279936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:16:03.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092860250279936"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675579522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176092820823773184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:15:53.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092820823773184"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131218459000483840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092693728022528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:15:23.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092693728022528"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103760887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092660161028096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:15:15.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092660161028096"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106199846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092624329068545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:15:07.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092624329068545"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155977663569256458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092591026266112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:59.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092591026266112"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229910770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092538253524992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:46.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092538253524992"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134585400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092537137840128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:46.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092537137840128"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118735195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092532490428416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092532490428416"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736735784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176092488970461184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:34.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092488970461184"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1893284119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176092472038100994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:30.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092472038100994"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74701047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092460528873472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:27.000Z", "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092460528873472"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93702521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092442648547328", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/69kdrTr8DS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonicaImagina_t", "id": "801264038"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9011, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:23.000Z", "text": "RT @MonicaImagina_t: : ( Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/69kdrTr8DS v\u00eda @periodicoaragon", "edit_history_tweet_ids": ["1176092442648547328"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865969136987492352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176061025432604672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176092393629736961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:12.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092393629736961"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64697551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092381302722560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:09.000Z", "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092381302722560"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948829116240990208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176092381252378625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:09.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092381252378625"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102558223104704513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176092375371919360", "in_reply_to_user_id": "965380067131092992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:07.000Z", "text": "@_pinheira Porque o tiro n\u00e3o matou uma crian\u00e7a branca da zona sul. Se fosse esse o caso, a indigna\u00e7\u00e3o seria total.", "edit_history_tweet_ids": ["1176092375371919360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104114057349603330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175958785917165568"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092338462085120", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tRar9lzFrF", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/G52wnj5Q1H", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1176092338462085120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G52wnj5Q1H", "media_key": "3_1176092309198430208"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 148, "probability": 0.6434, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Las Canteras"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 43, "end": 60, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 61, "end": 88, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:13:58.000Z", "text": "De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de repulsa en Plaza de Las Canteras a las 20:00\n\"Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida\".\nhttps://t.co/tRar9lzFrF https://t.co/G52wnj5Q1H", "edit_history_tweet_ids": ["1176092338462085120"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "965611519806529537"}, {"lang": "pt", "id": "1176092321722568704", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dE6kkT9hGS", "expanded_url": "https://uol.page.link/YpHTr", "display_url": "uol.page.link/YpHTr"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:13:54.000Z", "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/dE6kkT9hGS", "edit_history_tweet_ids": ["1176092321722568704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14594876"}, {"lang": "es", "id": "1176092248452341760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:13:37.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092248452341760"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497437137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176092155712086023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:13:15.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092155712086023"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42303290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092117279674368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:13:06.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176092117279674368"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31236107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092043204018176", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Rodriguez"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6261, "type": "Place", "normalized_text": "La Torre"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:12:48.000Z", "text": "@PCaterianoB Suscribo, lo que hay que aclarar que tanto Quesquen, Mulder, Del Castillo, Rodriguez y Leon, son alanistas, nunca fueron discipulos de Haya de La Torre ni siguieron sus ideales. Llegaron tarde a la reparticion de la ideologia aprista y aprendieron solo del suicida cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1176092043204018176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "954878653640466432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176014083784679424"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091954242830336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:12:27.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091954242830336"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143278375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091920373821440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:12:19.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091920373821440"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280647286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091712059559936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:11:29.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091712059559936"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485673211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091700894359552", "in_reply_to_user_id": "1103501595415851009", "created_at": "2019-09-23T11:11:26.000Z", "text": "Uma \u00f3tima amiga , s\u00f3 n fala cmg , fala de vez em nunca, quase se matou de barco , e \u00e9 muito linda , gente fina dms, considero pakas , tmj \u2764\u2764. \"A\"", "edit_history_tweet_ids": ["1176091700894359552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103501595415851009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175986849015357441"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091695080968193", "created_at": "2019-09-23T11:11:25.000Z", "text": "E se a bala que matou infelizmente a menina Agatha de 8 anos , tiver sa\u00edda do arma de bandidos, v\u00e3o querer pris\u00e3o dos envolvidos, v\u00e3o fazer manifesta\u00e7\u00e3o na boca de fumo ?", "edit_history_tweet_ids": ["1176091695080968193"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "26158897", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176091691889176577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:11:24.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091691889176577"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372772682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091627489828865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:11:09.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091627489828865"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844535495078133760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091583961321472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:10:58.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091583961321472"], "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845446425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091537068961795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:10:47.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091537068961795"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118392730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091509449474048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:10:41.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091509449474048"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118493061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091473957269505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:10:32.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091473957269505"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765898353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091471977603074", "in_reply_to_user_id": "819993877994160129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AntiIVI", "id": "819993877994160129"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "LDanielTrinidad", "id": "1087757839"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:10:32.000Z", "text": "@AntiIVI @LDanielTrinidad Matou. Depois dessa, se seguir o discuss\u00e3o \u00e9 pq o cara quer privil\u00e9gio e n\u00e3o direitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1176091471977603074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2959112943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176090711474790400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091380600442880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiAngELf", "id": "3373075642"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:10:10.000Z", "text": "RT @BiAngELf: essa semana a irm\u00e3 de uma amiga minha se suicidou\n\u00e9 estranho pq ningu\u00e9m nunca imaginou que isso poderia acontecer, mas \u00e9 semp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091380600442880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755580241695965188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176084481897357313"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091319015550983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:55.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091319015550983"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073230641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091283926003713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:47.000Z", "text": "RT @CapslockAraujo: Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091283926003713"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774670035822542849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914630369202181"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091271791878144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:44.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091271791878144"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161352744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091257321480195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:41.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091257321480195"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059838995218288645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091253898915840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:40.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091253898915840"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704276223170576384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091197795966976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:26.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091197795966976"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171972711389769728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176091115017162753", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:07.000Z", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1176091115017162753"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031304620377886720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091093626175490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:09:02.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091093626175490"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1691997499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176091065838788609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:08:55.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176091065838788609"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489610614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176091064127676416", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:08:55.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176091064127676416"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465901637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090984091914244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:08:35.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090984091914244"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543729344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176090943054917632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:08:26.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090943054917632"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945827204411379712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090903020265472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:08:16.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090903020265472"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348708428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090882816258050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:08:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090882816258050"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117509537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176090729241874434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:07:35.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090729241874434"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3362992451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090726712643590", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:07:34.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090726712643590"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915857072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176090622488432640", "in_reply_to_user_id": "205276406", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "21lettere", "id": "205276406"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "raistolo", "id": "526837239"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:07:09.000Z", "text": "@21lettere @raistolo No, Chernobyl ha dei terribili difetti:\n\n1) la squadra che viene colpevolizzata viene trasformata in esseri ignobili che tutti possano odiare sin dall\u2019inizio all\u2019americana,\n2) il fisco santificato che poi si suicida tralascia come fosse un apparatchnik da 90 nonch\u00e9 \u201cfiglio di\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1176090622488432640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1863182736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176090020828127241"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090605560221696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:07:05.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090605560221696"], "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034559614002581505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176090602569699329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:07:05.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090602569699329"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52400661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176090529576214529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:47.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090529576214529"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14443663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090496327921669", "in_reply_to_user_id": "3012499515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 213, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:39.000Z", "text": "@infobae @FrenteDeTodos Cambiemos lo quiso implementar y se tomaron muy pocos trabajadores. Muchos no est\u00e1n capacitados y con los costos de trabajo actuales y legislaci\u00f3n es suicida tomar empleados. Y si vuelve CFK las empresas se van a  ir, directamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1176090496327921669"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012499515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176001818171559937"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090477457825793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:35.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090477457825793"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34300018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090460491788288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:31.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090460491788288"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19240919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090424538275841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:22.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090424538275841"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2192957613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090418884349953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yostessa", "id": "1020426624"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:21.000Z", "text": "RT @yostessa: @heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1176090418884349953"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186479168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176085686392434688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176090414694240256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:20.000Z", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090414694240256"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034969694816616450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090350177390594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:06:04.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090350177390594"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295260394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090054508371968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:04:54.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090054508371968"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95671668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176090002872291328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:04:42.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176090002872291328"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150495059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089998870925312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:04:41.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089998870925312"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220193402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089969699565570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:04:34.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089969699565570"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262125262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176089854708473856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:04:06.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089854708473856"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19614933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176089853710229506", "in_reply_to_user_id": "1090048871013797888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lo50710768", "id": "1090048871013797888"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:04:06.000Z", "text": "@Lo50710768 @BlogdoNoblat Pois \u00e9, em Cuba n\u00e3o se matou 10.000 inocentes para implantar o seu querido regime nefasto.", "edit_history_tweet_ids": ["1176089853710229506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050908352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175948022548697089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176089753151770625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:03:42.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089753151770625"], "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277983672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176089731148460044", "in_reply_to_user_id": "1154542131303895040", "created_at": "2019-09-23T11:03:37.000Z", "text": "@Mah_reserva1 Lamento muito mais um inocente morto. S\u00f3 a per\u00edcia vai dizer se foi arma de policial que matou est\u00e1 crian\u00e7a. \u00c9 triste. Bom Mah. \ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1176089731148460044"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157134525844955137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175859043036012544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176089714555785216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:03:33.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089714555785216"], "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354315863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089702065213446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:03:30.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089702065213446"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53925696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089582640738304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:03:01.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089582640738304"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154924738961170432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176089429351567360", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/3eCkIE6OvT", "expanded_url": "https://twitter.com/fenajud/status/1176089429351567360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3eCkIE6OvT", "media_key": "3_1176089428210663425"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 215, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Caroline Cabral"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:02:25.000Z", "text": "\ud83d\udde3 A resposta para essa pergunta \u00e9: n\u00e3o! \n\n\ud83c\udf97\u201cAs pessoas com pensamento suicida frequentemente d\u00e3o sinais de suas inten\u00e7\u00f5es, que n\u00e3o devem ser ignorados; devem ser vistos como um pedido de socorro\u201d, diz Caroline Cabral.\n\n\u260eDisque 188 - CVV, se voc\u00ea precisa de ajuda. https://t.co/3eCkIE6OvT", "edit_history_tweet_ids": ["1176089429351567360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63336931"}, {"lang": "es", "id": "1176089417120964608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:02:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089417120964608"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424578131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089329397063680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:02:01.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089329397063680"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182656058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089316977778689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:01:58.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089316977778689"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974748478231470086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089225701285889", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eeBs4jkrU4", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:01:36.000Z", "text": "Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/eeBs4jkrU4", "edit_history_tweet_ids": ["1176089225701285889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2234818241"}, {"lang": "es", "id": "1176089223675437060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:01:36.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089223675437060"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107889334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089133267263489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:01:14.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089133267263489"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799637209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176089075989798912", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5UTJ6nhz5r", "expanded_url": "http://ow.ly/DN3230pAqcM", "display_url": "ow.ly/DN3230pAqcM"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/yHrHn5h2oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/infogatecl/status/1176089075989798912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHrHn5h2oZ", "media_key": "3_1176089074135949312"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "OMS"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "plaguicidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:01:01.000Z", "text": "\u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y ent\u00e9rate el rol que juegan los #plaguicidas es esta pr\u00e1ctica\u27a1\ufe0f https://t.co/5UTJ6nhz5r https://t.co/yHrHn5h2oZ", "edit_history_tweet_ids": ["1176089075989798912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068193015"}, {"lang": "es", "id": "1176089067576004609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:59.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176089067576004609"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870125526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088998957203457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:42.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088998957203457"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041539755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088994192482305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:41.000Z", "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088994192482305"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173760908729966592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176088990837026818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:40.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088990837026818"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203944714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088952073269248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088952073269248"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378244406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088924915142656", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "author_id": "352141933"}, {"lang": "pt", "id": "1176088681016418305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:59:26.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088681016418305"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368176600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "it", "id": "1176088666709450752", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0EZ5olqLMr", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/TY976g", "display_url": "goo.gl/fb/TY976g"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "bullismo"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "notizie"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "cronaca"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:59:23.000Z", "text": "Studentessa suicida a Monsummano: era vittima di #bullismo https://t.co/0EZ5olqLMr #notizie #sapevatelo #cronaca", "edit_history_tweet_ids": ["1176088666709450752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281093385"}, {"lang": "pt", "id": "1176088557351358464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:58:57.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088557351358464"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888361801603264513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088488753729536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:58:41.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088488753729536"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060636490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088454603726848", "in_reply_to_user_id": "182019661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuciaColautti", "id": "182019661"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:58:32.000Z", "text": "@LuciaColautti Es suicida ajaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1176088454603726848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726680235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936164102070272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176088400111292418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:58:19.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088400111292418"], "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220831283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088156120264704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:57:21.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088156120264704"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133565959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176088131105427463", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:57:15.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176088131105427463"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148418166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176087919104266241", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:56:25.000Z", "text": "@edufeiok No te preocupes, al t\u00edtere lo \"suicida\" en poquito tiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1176087919104266241"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "308160873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176086161254731776"}]}, {"lang": "es", "id": "1176087873898110976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:56:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176087873898110976"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148814049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176087728196411392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:55:39.000Z", "text": "RT @alexmo3: Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176087728196411392"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038197395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175922271367704577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176087686152622086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:55:29.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176087686152622086"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565743231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176087468136960001", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/cwfYI6GUQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/woliveira_real/status/1175835204134604808", "display_url": "twitter.com/woliveira_real\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-23T10:54:37.000Z", "text": "MESMO TENDO BAIXO \u00cdNDICE DE VIOLENCIA NO GOV. BOLSONARO, MUITO TER\u00c1 QUE SER FEITO, PRINCIPALMENTE, QUE A JUSTI\u00c7A N\u00c3O SOLTE BANDIDOS COMO SE ELES FOSSEM COITADINHOS, N\u00c3O DUVIDO SE ESTE BANDIDO QUE MATOU O PADRE, N\u00c3O  TENHA DIVERSAS PASSAGENS NA CADEIA. https://t.co/cwfYI6GUQ0", "edit_history_tweet_ids": ["1176087468136960001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127591905922113539"}, {"lang": "pt", "id": "1176087345117966336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fcrmorais", "id": "160411822"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:54:08.000Z", "text": "RT @fcrmorais: O presidente n\u00e3o se pronunciou sobre a morte de \u00c1gatha.\n\nTalvez ele em entrevista diga que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m e que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176087345117966336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356178363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175876137832079360"}]}, {"lang": "es", "id": "1176087320132542464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:54:02.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176087320132542464"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80093453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176087122660511746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:53:15.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176087122660511746"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788555613928382464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176087039110012929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:52:55.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176087039110012929"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190763164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176086788340879360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:51:55.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086788340879360"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113425197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176086651610832897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:51:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086651610832897"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75615083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176086618421243905", "created_at": "2019-09-23T10:51:15.000Z", "text": "Yo no s\u00e9 si es una vocaci\u00f3n  suicida  de algunos opositores de opereta o sea chavistas de carnaval ese af\u00e1n por destruir a la operaci\u00f3n libertad o ser\u00e1 ignorancia supina?", "edit_history_tweet_ids": ["1176086618421243905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169366169557639169"}, {"lang": "pt", "id": "1176086568286806017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:51:03.000Z", "text": "RT @alexmo3: Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086568286806017"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361635082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175922271367704577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176086246357118976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:49:46.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086246357118976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71428739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176086232713048064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:49:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086232713048064"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113743524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176086197543800833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:49:34.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086197543800833"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339903961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176086115293573121", "created_at": "2019-09-23T10:49:15.000Z", "text": "RT @almxgimenez: yo: stefi no toques eso q te da corriente te podes morir\nstefi: A VER \nconvivo con una suicida genteeee", "edit_history_tweet_ids": ["1176086115293573121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015405565567295490", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "stefi"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "stefi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176084756318117888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176086096024932352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:49:10.000Z", "text": "RT @plantaonerdice: Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#Sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086096024932352"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847164189609246721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176063980391063552"}]}, {"lang": "es", "id": "1176086019264974849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:48:52.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176086019264974849"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107890312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176085941372538881", "in_reply_to_user_id": "54341363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:48:33.000Z", "text": "@JornalOGlobo Quando as for\u00e7as de seguran\u00e7a e as televis\u00f5es ficaram assistindo aquela famosa corrida dos bandidos fugindo \u00e0 anos atr\u00e1s e n\u00e3o foram prende los.....deu nisso....se reagruparam.....quem sabe a bala que matou o policial n\u00e3o partiu de um j\u00e1 deveria estar preso", "edit_history_tweet_ids": ["1176085941372538881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234353854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175892667596587008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176085924087783425", "in_reply_to_user_id": "19305403", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pavinatto", "id": "19305403"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "datilografoAEB", "id": "910099050829099008"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Harvard", "id": "39585367"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 204, "end": 218, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Einstein"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:48:29.000Z", "text": "@Pavinatto @datilografoAEB @Harvard @jeanwyllys_real Nossa. Se essa direita fizesse um trabalho de pesquisa bom conseguiria descobrir at\u00e9 quem matou Mariele e onde est\u00e1 o Queiroz e quem paga as custas do Albert Einstein para ele.", "edit_history_tweet_ids": ["1176085924087783425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857344742761394177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172272828852383744"}]}, {"lang": "es", "id": "1176085774531530752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:47:53.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176085774531530752"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056075607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176085771452698624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Luknica", "id": "4872455284"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:47:53.000Z", "text": "RT @Luknica: @JVelasquezQ Corrupto de mierda, al igual que el cobarde suicida niegas todo. Pero ya te jodiste.", "edit_history_tweet_ids": ["1176085771452698624"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175964588552204288"}]}, {"lang": "es", "id": "1176085729165959168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:47:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176085729165959168"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3046750962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176085686392434688", "in_reply_to_user_id": "15581283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:47:32.000Z", "text": "@heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1176085686392434688"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1020426624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176071112029024257"}]}, {"lang": "es", "id": "1176085230727376897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:45:44.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176085230727376897"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145633220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176085176780300288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:45:31.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176085176780300288"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916787762686197762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176085174607589377", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/rJq6EQcteT", "expanded_url": "https://twitter.com/carenciaeternaa/status/1176085174607589377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJq6EQcteT", "media_key": "3_1176085156899237888"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:45:30.000Z", "text": "Sintam o poder do meu frango suicida https://t.co/rJq6EQcteT", "edit_history_tweet_ids": ["1176085174607589377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159284158126002177"}, {"lang": "pt", "id": "1176085110917095424", "in_reply_to_user_id": "3220885052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "fer", "id": "3220885052"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:45:15.000Z", "text": "@fer Jogaram muito bem s\u00f3 precisam largar aquela t\u00e1tica suicida de tr que morre todo mundo, fazem at\u00e9 fila.", "edit_history_tweet_ids": ["1176085110917095424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219699786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175793428157947904"}]}, {"lang": "es", "id": "1176084958995210240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:44:39.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176084958995210240"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496493810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176084945305047041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:44:36.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176084945305047041"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141271624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176084851470020608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:44:13.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176084851470020608"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493619433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176084762336870407", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/S0CUD1K8zH", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BDesconsuelo", "id": "1125138503325691905"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:43:52.000Z", "text": "RT @BDesconsuelo: O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/S0CUD1K8zH", "edit_history_tweet_ids": ["1176084762336870407"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586179455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176068323576090624"}]}, {"lang": "es", "id": "1176084756318117888", "created_at": "2019-09-23T10:43:51.000Z", "text": "yo: stefi no toques eso q te da corriente te podes morir\nstefi: A VER \nconvivo con una suicida genteeee", "edit_history_tweet_ids": ["1176084756318117888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "785488474979889152", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "stefi"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "stefi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176084707047542785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:43:39.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176084707047542785"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516148544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176084686436753409", "in_reply_to_user_id": "4764063027", "created_at": "2019-09-23T10:43:34.000Z", "text": "@aIicesa omelhor relacionamento eh entre um psicopata e uma suicida: ele mataria por ela ela morreria por ele\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1176084686436753409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304011934", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "omelhor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176084350867296256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176084674898272257", "created_at": "2019-09-23T10:43:31.000Z", "text": "e meu av\u00f4 que foi picado por uma cobra filha da puta de grande depois matou e ficou andando como se nada tivesse acontecido, \u00e9 muito agreste meu pai", "edit_history_tweet_ids": ["1176084674898272257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132349719957647360"}, {"lang": "es", "id": "1176084593826586624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:43:12.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176084593826586624"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123942696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176084536188383234", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/BTKw8JbR1D", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:42:58.000Z", "text": "# palomita #   Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida;via=periodicoaragon;url=https://t.co/BTKw8JbR1D", "edit_history_tweet_ids": ["1176084536188383234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138875333581705217"}, {"lang": "es", "id": "1176084510376628224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:42:52.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176084510376628224"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059897551539892224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176084481897357313", "created_at": "2019-09-23T10:42:45.000Z", "text": "essa semana a irm\u00e3 de uma amiga minha se suicidou\n\u00e9 estranho pq ningu\u00e9m nunca imaginou que isso poderia acontecer, mas \u00e9 sempre assim\nningu\u00e9m nunca imaginam que pode acontecer\nent\u00e3o cuidem das pessoas ok? mesmo que voc\u00eas achem que n\u00e3o tem nada errado, cuidem das pessoas", "edit_history_tweet_ids": ["1176084481897357313"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3373075642"}, {"lang": "pt", "id": "1176084025594843136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:40:56.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176084025594843136"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840314396043821065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176083651085426688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:39:27.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176083651085426688"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348481013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176083525826691074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amaban1", "id": "844250812104785925"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:38:57.000Z", "text": "RT @amaban1: @LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176083525826691074"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76900250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175823986250395649"}]}, {"lang": "es", "id": "1176083398701584384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:38:27.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176083398701584384"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170101019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176083374194212864", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/argtGvF2N9", "expanded_url": "http://cineenserio.com/ad-astra-viaje-espacial-al-interior-de-uno-mismo/", "display_url": "cineenserio.com/ad-astra-viaje\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/lsBCg80Nt6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2v9mF-nFVN/", "display_url": "instagram.com/p/B2v9mF-nFVN/"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/DH2rRresnw", "expanded_url": "https://twitter.com/cineenserio/status/1176083374194212864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2rRresnw", "media_key": "3_1176083370872311808"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "AD ASTRA"}, {"start": 41, "end": 60, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "Z. LA CIUDAD PERDIDA"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "James Gray"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:38:21.000Z", "text": "AD ASTRA es un particular complemento de Z. LA CIUDAD PERDIDA, anterior largometraje de James Gray, donde el cineasta vuelve a ofrecernos de nuevo un viaje casi suicida a lo desconocido. https://t.co/argtGvF2N9 https://t.co/lsBCg80Nt6 https://t.co/DH2rRresnw", "edit_history_tweet_ids": ["1176083374194212864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "265947262"}, {"lang": "pt", "id": "1176083353809936385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:38:16.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176083353809936385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027750771654307840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176083259056369664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:37:54.000Z", "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176083259056369664"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131594941854035968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176083217792884736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:37:44.000Z", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176083217792884736"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247979693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176082807623495680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:36:06.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176082807623495680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715938744860340224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176082674764734464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:35:34.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176082674764734464"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176082590958346240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:35:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176082590958346240"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341708302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176082469185097728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:34:45.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176082469185097728"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846346636016189440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176082390097301504", "in_reply_to_user_id": "35260027", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gJykCe4wRX", "expanded_url": "https://youtu.be/s6nt7mSeUHk", "display_url": "youtu.be/s6nt7mSeUHk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:34:27.000Z", "text": "@RodrigoMaia Que tal voc\u00ea se entregrar pra pol\u00edcia j\u00e1 que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 um dos corruptos que matou ela ?\nhttps://t.co/gJykCe4wRX", "edit_history_tweet_ids": ["1176082390097301504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120064423501209601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799543184658432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176082380257447938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:34:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176082380257447938"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195593065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176082207963787264", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:33:43.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176082207963787264"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230251192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176082036500697089", "in_reply_to_user_id": "325546240", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/tFFv4P4REj", "expanded_url": "https://twitter.com/martamo79/status/1176082036500697089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFFv4P4REj", "media_key": "16_1176082028313358337"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:33:02.000Z", "text": "@haloperidolcita Mi suicida favorito fue el que me tir\u00f3 los trastos. Estaba bebido. 3 am sin parar un segundo. \"Es verdad que quer\u00eda matarme pero eso es pq no sab\u00eda que estaba de guardia una psiquiatra tan guapa...\" https://t.co/tFFv4P4REj", "edit_history_tweet_ids": ["1176082036500697089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245824191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176080913970749440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176081818199711744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LukasAndrei5", "id": "852247454170918914"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:32:10.000Z", "text": "RT @LukasAndrei5: Briga com sua m\u00e3e ela no s\u00e1bado se enforcou levamos ela pro hospital ela estava em como at\u00e9 q hj 18:30 ela veio a \u00f3bito,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176081818199711744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211368654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175963836479954949"}]}, {"lang": "es", "id": "1176081715166687232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:31:46.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176081715166687232"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091298902538682368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176081605368209408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:31:19.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1176081605368209408"], "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109356785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176081596954419202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:31:17.000Z", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176081596954419202"], "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45125229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"lang": "it", "id": "1176081592760131585", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:31:16.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176081592760131585"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443830137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176081386110955520", "created_at": "2019-09-23T10:30:27.000Z", "text": "Empezo siendo algo c\u00f3mico esta mision suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1176081386110955520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1383316710"}, {"lang": "es", "id": "1176081340917321729", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KIXjgNkBUR", "expanded_url": "http://ow.ly/Prso30pAxUr", "display_url": "ow.ly/Prso30pAxUr"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:30:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Un hombre agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza \ud83d\udc49 https://t.co/KIXjgNkBUR", "edit_history_tweet_ids": ["1176081340917321729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169542449"}, {"lang": "es", "id": "1176081285930000385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:30:03.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176081285930000385"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402645867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176081189716643840", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3S0QTzT8wz", "expanded_url": "https://uol.page.link/v4nCD", "display_url": "uol.page.link/v4nCD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:29:40.000Z", "text": "RT @UOLNoticias: Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/3S0QTzT8wz", "edit_history_tweet_ids": ["1176081189716643840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858786594035310596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176080155296636929"}]}, {"lang": "es", "id": "1176081177733685250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:29:37.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176081177733685250"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282061160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176080987882688512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:28:52.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176080987882688512"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1258166462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176080703391490048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:27:44.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176080703391490048"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275828516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176080674685669376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:27:38.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176080674685669376"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103284923627122689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176080449019551748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:26:44.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176080449019551748"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048696849635393541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176080447316643840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:26:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176080447316643840"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138188278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176080412923371520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:26:35.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176080412923371520"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32749698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176080155296636929", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3S0QTzT8wz", "expanded_url": "https://uol.page.link/v4nCD", "display_url": "uol.page.link/v4nCD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:25:34.000Z", "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/3S0QTzT8wz", "edit_history_tweet_ids": ["1176080155296636929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "pt", "id": "1176079989680287744", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/jZTTSF0TYp", "expanded_url": "https://twitter.com/milerfreitas/status/1176079989680287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZTTSF0TYp", "media_key": "3_1176079977198084096"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:24:54.000Z", "text": "Olha como s\u00e3o canalhas.\n\n\"A\u00e7\u00e3o que matou \u00c1gatha Felix\"\n\nA culpa \u00e9 da pol\u00edcia que fez a a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se sabe ainda de onde partiu o tiro, mas j\u00e1 culparam a pol\u00edcia. https://t.co/jZTTSF0TYp", "edit_history_tweet_ids": ["1176079989680287744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55012682"}, {"lang": "es", "id": "1176079374405316608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:22:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176079374405316608"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228914839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176079303156666368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:22:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176079303156666368"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315163546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176079239654887426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:21:55.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176079239654887426"], "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171593250622382081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176079139603980289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amaban1", "id": "844250812104785925"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:21:32.000Z", "text": "RT @amaban1: @LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176079139603980289"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993163019227148288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175823986250395649"}]}, {"lang": "es", "id": "1176078999799422976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:20:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176078999799422976"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281771548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176078969596207109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:20:51.000Z", "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176078969596207109"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578043603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176078899069030400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:20:34.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176078899069030400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606661155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176078865187446785", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jf5JrWBKCk", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7953, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:20:26.000Z", "text": "#ViolenciaMachista en #Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/jf5JrWBKCk", "edit_history_tweet_ids": ["1176078865187446785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840628267"}, {"lang": "es", "id": "1176078770027008000", "created_at": "2019-09-23T10:20:03.000Z", "text": "Las fuerzas de seguridad siempre utilizan la extorsi\u00f3n. Cada 26 d\u00edas un miembro de la G.C. se suicida. La salud mental del cuerpo, no deber\u00eda obviarse, claro qu\u00e9 si jueces y fiscales  hacen caso a locos, asesinos, corruptos y ladrones, matan a las instituciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1176078770027008000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910484973316198401", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4017, "type": "Place", "normalized_text": "G.C"}]}}, {"lang": "it", "id": "1176078574098505728", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/fddVmbOAub", "expanded_url": "http://www.ristretti.org/index.php?option=com_content&view=article&id=83092:ravenna-la-madre-del-detenuto-suicida-qla-sua-morte-non-sia-stata-vanaq&catid=220:le-notizie-di-ristretti&Itemid=1", "display_url": "ristretti.org/index.php?opti\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:19:17.000Z", "text": "Ravenna. La madre del detenuto suicida: \"la sua morte non sia stata vana\" https://t.co/fddVmbOAub", "edit_history_tweet_ids": ["1176078574098505728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393232724"}, {"lang": "pt", "id": "1176078318740942849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:18:16.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176078318740942849"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52090502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176078307894419456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:18:13.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176078307894419456"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064956727110578178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "es", "id": "1176078292010622976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:18:09.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176078292010622976"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138219288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176077899444740097", "created_at": "2019-09-23T10:16:36.000Z", "text": "Misi\u00f3n suicida del d\u00eda de la fecha: poner Enzo P\u00e9rez en el buscador.", "edit_history_tweet_ids": ["1176077899444740097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133338341284438017", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo P\u00e9rez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176077865034686465", "in_reply_to_user_id": "180914997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcosanto27", "id": "180914997"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Avon"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:16:28.000Z", "text": "@marcosanto27 Esa cosa bastante tendr\u00eda con no tener dinero o ya de perdis ganando el m\u00ednimo, con eso, solita se suicida... O regresar\u00e1 a vender Avon para volver a hacer fortuna.", "edit_history_tweet_ids": ["1176077865034686465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127609124697649152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175685326804783105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176077788186648576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:16:09.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176077788186648576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983417682006564864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176077623446908928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:15:30.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176077623446908928"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060420755647815680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176077612206215168", "in_reply_to_user_id": "493854798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CorradinoMineo", "id": "493854798"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 75, "tag": "Governoconte2"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:15:27.000Z", "text": "@CorradinoMineo @RaiNews @fattoquotidiano @ilmanifesto Se il #Governoconte2 non far\u00e0 bene, torner\u00e0 #Salvini con la cavalleria: siamo quasi al nichilismo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1176077612206215168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449923352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176044026853830656"}]}, {"lang": "it", "id": "1176077251873583106", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qmLXN4RwaR", "expanded_url": "http://ow.ly/QAlV50wm2ac", "display_url": "ow.ly/QAlV50wm2ac"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:14:01.000Z", "text": "La storia insegna: l\u2019accoglienza indiscriminata \u00e8 suicida, l\u2019immigrazione gestita \u00e8 benefica\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/qmLXN4RwaR\n\u23f1\ufe0f Tempo di lettura: 5'", "edit_history_tweet_ids": ["1176077251873583106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108457492906942465"}, {"lang": "es", "id": "1176077100815663104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:13:25.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176077100815663104"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281846581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176076971102691329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:12:55.000Z", "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176076971102691329"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897894312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}]}, {"lang": "es", "id": "1176076961241796608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:12:52.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176076961241796608"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65150823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176076382457270273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:10:34.000Z", "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176076382457270273"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276246105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}]}, {"lang": "es", "id": "1176076377705111552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sesise172", "id": "3020529329"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JulioPiekarz", "id": "3853821639"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "EODomecq", "id": "1070857758"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:10:33.000Z", "text": "RT @sesise172: @JulioPiekarz @EODomecq As\u00ed es. Nunca se entender\u00e1 xq no eligieron blanquear la situaci\u00f3n de asunci\u00f3n y hacerla suya. En un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176076377705111552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151319723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175933465855963137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176076262990852096", "in_reply_to_user_id": "1133395570272460800", "created_at": "2019-09-23T10:10:06.000Z", "text": "Os especialistas explicam que as pessoas que tem idea\u00e7\u00e3o suicida vivem os 3 \u201cis\u201d: \u201csentem que a dor \u00e9 imposs\u00edvel, insuport\u00e1vel e intermin\u00e1vel, o que leva ao desejo de querer tirar a pr\u00f3pria vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1176076262990852096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133395570272460800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176076190345519104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176076236751290369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:09:59.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176076236751290369"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000380676229816320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176076190345519104", "in_reply_to_user_id": "1133395570272460800", "created_at": "2019-09-23T10:09:48.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Segundo o levantamento do Ibope, o pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 levado a s\u00e9rio entre 28% dos homens e 32% das pessoas acima de 55 anos.", "edit_history_tweet_ids": ["1176076190345519104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133395570272460800", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3344, "type": "Person", "normalized_text": "Ibope"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176076102021894145"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176076084221231109", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KcII5lKdac", "expanded_url": "https://twitter.com/asstudyinpink/status/1175900276743651328", "display_url": "twitter.com/asstudyinpink/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:09:23.000Z", "text": "Gente aqui \u00e9 a m\u00e3e dela ela se suicidou hoje de madrugada \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/KcII5lKdac", "edit_history_tweet_ids": ["1176076084221231109"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4462288336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175900276743651328"}]}, {"lang": "es", "id": "1176075926926442502", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RdhTje0Rpp", "expanded_url": "http://twib.in/l/5j84Rj4A6pqG", "display_url": "twib.in/l/5j84Rj4A6pqG"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/g12GOfrbcg", "expanded_url": "https://twitter.com/aragondigital/status/1176075926926442502/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g12GOfrbcg", "media_key": "3_1176075925341048832"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Sucesos"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:08:46.000Z", "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo en plena calle de Torrero y despu\u00e9s se suicida #Sucesos https://t.co/RdhTje0Rpp https://t.co/g12GOfrbcg", "edit_history_tweet_ids": ["1176075926926442502"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74116627"}, {"lang": "pt", "id": "1176075894835863552", "geo": {"place_id": "76392fa31079d236"}, "created_at": "2019-09-23T10:08:38.000Z", "text": "O estranho caso da menina que se matou de tomar vodka fim de semana e passa a ter mal estar na segunda", "edit_history_tweet_ids": ["1176075894835863552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810082260418494464"}, {"lang": "pt", "id": "1176075708461965313", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sNXapOEUXc", "expanded_url": "https://twitter.com/rotaract4530/status/1176075708461965313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNXapOEUXc", "media_key": "3_1176075701587513344"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "segundaamarela4530"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 81, "tag": "segundaamarela4530"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:07:53.000Z", "text": "Pensamentos de morte s\u00e3o uma coisa, idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 outra.\n\n#segundaamarela4530 https://t.co/sNXapOEUXc", "edit_history_tweet_ids": ["1176075708461965313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1133395570272460800"}, {"lang": "pt", "id": "1176075531550384128", "in_reply_to_user_id": "1148652305308442625", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:07:11.000Z", "text": "@heynoshsiyod @statusdozap O pessoal fala que quem n\u00e3o tem depress\u00e3o n\u00e3o faz isso\nO tanto de depressivo que conhe\u00e7o e j\u00e1 vi sendo julgado de modinha s\u00f3 por pedir ajuda, uma se matou e a outra t\u00e1 no pico j\u00e1\nO pessoal s\u00f3 sai dando ctrl c ctrl v em opini\u00e3o de internet mas n\u00e3o pensa um A sobre", "edit_history_tweet_ids": ["1176075531550384128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005455320645292032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175873207435501569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176075400709136384", "created_at": "2019-09-23T10:06:40.000Z", "text": "No dia que acontecer com um de vcs a\u00ed se toma provid\u00eancia igual ao seq\u00fcestro do Silvio Santos depois de tudo o cara se enforcou na cadeia rsrsrsrs.", "edit_history_tweet_ids": ["1176075400709136384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176070715474399232", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176074750680096768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:04:05.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176074750680096768"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50633706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176074513148039169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:03:08.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176074513148039169"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207791140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176074446886658049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:02:53.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176074446886658049"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109432882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176074345350868997", "in_reply_to_user_id": "293063533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:02:28.000Z", "text": "@MrElDiablo8 @AlcaldiaAO \u00daltimamente todo mundo se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1176074345350868997"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081823346579435520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175951245779111936"}]}, {"lang": "fr", "id": "1176074263880773632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "afpfr", "id": "338985020"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:02:09.000Z", "text": "RT @Beni_le_matou: @afpfr Salut @afpfr, et si vous parliez \u00e9galement de ces policiers qui dissimulent \u00e9galement leur visage et leur identit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176074263880773632"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340309529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176060723375562752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176074174382727170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:01:48.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176074174382727170"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153195523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176073722970685442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:00:00.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176073722970685442"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46399570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176073722001874944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:00:00.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176073722001874944"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833822095318642689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176073682730586113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:59:51.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176073682730586113"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156556380691664897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "es", "id": "1176073458930847744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:58:57.000Z", "text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176073458930847744"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2668302010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}]}, {"lang": "es", "id": "1176073433047810048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:58:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176073433047810048"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193030815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176073393029943296", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/w6PC5gk6U1", "expanded_url": "https://twitter.com/misayeon/status/1176063967883603968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6PC5gk6U1", "media_key": "7_1176063888888086529"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "dahyun"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.7221, "type": "Organization", "normalized_text": "TWICE_FeelSpecial"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 149, "tag": "TWICE_FeelSpecial"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:58:41.000Z", "text": "esse rap da dahyun mais essa quebradinha de raba no final me matou de um jeito que eu  n\u00e3o me importaria se ela me matasse de novo #TWICE_FeelSpecial https://t.co/w6PC5gk6U1", "edit_history_tweet_ids": ["1176073393029943296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844003114365730816"}, {"lang": "es", "id": "1176073385182470145", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/xY7lPU7nJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176073385182470145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xY7lPU7nJ1", "media_key": "3_1176073383341150209"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3555, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:58:40.000Z", "text": "@noticiAmerica Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Plano siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/xY7lPU7nJ1", "edit_history_tweet_ids": ["1176073385182470145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175834405472018432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176073315347288065", "created_at": "2019-09-23T09:58:23.000Z", "text": "Ya cumpl\u00ed con mi acto suicida del d\u00eda cruzando me adelante de un bondi para que frene. Sub\u00ed y el ch\u00f3fer me cago a pedos. Perrrdon se\u00f1or pero sino llego tarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1176073315347288065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226347243"}, {"lang": "pt", "id": "1176073193943158784", "in_reply_to_user_id": "413032881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaisaLAdv", "id": "413032881"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "GovRJ", "id": "62606094"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "morador"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:57:54.000Z", "text": "@MaisaLAdv @GovRJ Na favela se o morador fala q quem matou foi o bandido ele morre na hora", "edit_history_tweet_ids": ["1176073193943158784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121730543782113282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175866289530789894"}]}, {"lang": "es", "id": "1176073155049414656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:57:45.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176073155049414656"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970356578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "es", "id": "1176073060081897474", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/dQKuBLXkPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176073060081897474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQKuBLXkPZ", "media_key": "3_1176073058337087491"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:57:22.000Z", "text": "@Politica_LR Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/dQKuBLXkPZ", "edit_history_tweet_ids": ["1176073060081897474"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957855599517698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176073003987275776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:57:09.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176073003987275776"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357571948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"lang": "pt", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-41.7803, -22.3804]}, "place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "id": "1176072796507639808", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/oeioDfoZza", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2v92P5AU4BMpLDUbvp0FyGtm_TPWfjYu4iq200/?igshid=etwvet4yj1br", "display_url": "instagram.com/p/B2v92P5AU4BM\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3879, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:56:19.000Z", "text": "Reposted from esquerdavalente (get_regrann)  -  Bolsonaro lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que se matou depois de agredir uma mulher. Acham que ele vai se sensibilizar com a execu\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/oeioDfoZza", "edit_history_tweet_ids": ["1176072796507639808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700404305"}, {"lang": "pt", "id": "1176072655876874242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:55:46.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176072655876874242"], "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155206467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176072468357877761", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5DqAjh6uON", "expanded_url": "https://uol.page.link/2LNak", "display_url": "uol.page.link/2LNak"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:55:01.000Z", "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/5DqAjh6uON", "edit_history_tweet_ids": ["1176072468357877761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "70799317"}, {"lang": "es", "id": "1176072434845442048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:54:53.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176072434845442048"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122725568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176072399235796993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:54:45.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176072399235796993"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080778142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176072387525144576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:54:42.000Z", "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176072387525144576"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149061042623975426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}]}, {"lang": "fr", "id": "1176072010864218113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "afpfr", "id": "338985020"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:53:12.000Z", "text": "RT @Beni_le_matou: @afpfr Salut @afpfr, et si vous parliez \u00e9galement de ces policiers qui dissimulent \u00e9galement leur visage et leur identit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176072010864218113"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752408985379168256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176060723375562752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176071843783954433", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a7sQWc7oAy", "expanded_url": "http://jornalismogospel.com.br/2019/09/23/psicologa-crista-mostra-maneiras-de-identificar-e-ajudar-um-suicida/", "display_url": "jornalismogospel.com.br/2019/09/23/psi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:52:32.000Z", "text": "Psic\u00f3loga crist\u00e3 mostra maneiras de identificar e ajudar um suicida https://t.co/a7sQWc7oAy", "edit_history_tweet_ids": ["1176071843783954433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38407139"}, {"lang": "pt", "id": "1176071776394260482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:52:16.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176071776394260482"], "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44505816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}]}, {"lang": "es", "id": "1176071740436492288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:52:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176071740436492288"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628673691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176071578129522689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:51:29.000Z", "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176071578129522689"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90210256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}]}, {"lang": "es", "id": "1176071560760823808", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/MQAZKcZ8hC", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/09/23/violencia-machista-zaragoza-agrede-exmujer-46601053.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:51:25.000Z", "text": "La forma de terminar el art\u00edculo con la sangre de Cristo se ha hecho cargo del cad\u00e1ver  a continuaci\u00f3n de otra frase que habla de las pu\u00f1aladas  no s\u00e9 si me parece muy adecuada Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/MQAZKcZ8hC", "edit_history_tweet_ids": ["1176071560760823808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266170753"}, {"lang": "pt", "id": "1176071154244771841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:49:48.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176071154244771841"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50436860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "es", "id": "1176071125694128128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:49:41.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176071125694128128"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897214358836695040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176070703457738754", "created_at": "2019-09-23T09:48:00.000Z", "text": "RT @tekareisss: textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edve\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176070703457738754"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4509005302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176064163149426688"}]}, {"lang": "ca", "id": "1176070573572726784", "in_reply_to_user_id": "866706066", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/RE6HTjNGDx", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgerTina/status/1176070573572726784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RE6HTjNGDx", "media_key": "3_1176070561535016960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nyonyi79", "id": "866706066"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "wagensberg", "id": "226640033"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:47:29.000Z", "text": "@nyonyi79 @wagensberg @Esquerra_ERC Saps qu\u00e8? Espero que l'engarjolin 30 anys per haver provocat, amb la seva estrat\u00e8gia su\u00efcida, tot aix\u00f2: https://t.co/RE6HTjNGDx", "edit_history_tweet_ids": ["1176070573572726784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899910320013152261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176070092796440576"}]}, {"lang": "es", "id": "1176070564852719616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:47:27.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176070564852719616"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199285979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176070515817156613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:47:15.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176070515817156613"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46527184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176070453833740288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:47:01.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176070453833740288"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146244419798130695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176070199730196481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:46:00.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176070199730196481"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122781291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176070163143286785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:45:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176070163143286785"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93238571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176069842446802944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:44:35.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176069842446802944"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776530381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176069679221284867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:43:56.000Z", "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176069679221284867"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900880284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176069564913860608", "created_at": "2019-09-23T09:43:29.000Z", "text": "\"Se ele tinha tudo, porque se matou?\"\n\n- O que seria tudo para voc\u00ea?", "edit_history_tweet_ids": ["1176069564913860608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "784489276444667905"}, {"lang": "pt", "id": "1176069234838953984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:42:10.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176069234838953984"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448613388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176068959763869696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:41:04.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176068959763869696"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120237707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176068949609537542", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/69kdrTr8DS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonicaImagina_t", "id": "801264038"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9011, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:41:02.000Z", "text": "RT @MonicaImagina_t: : ( Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/69kdrTr8DS v\u00eda @periodicoaragon", "edit_history_tweet_ids": ["1176068949609537542"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928016133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176061025432604672"}]}, {"lang": "es", "id": "1176068898233421824", "created_at": "2019-09-23T09:40:50.000Z", "text": "DiOs me siento re mal alguien me suicida el est\u00f3mago porfa", "edit_history_tweet_ids": ["1176068898233421824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "340505410"}, {"lang": "fr", "id": "1176068538588704768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "afpfr", "id": "338985020"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:39:24.000Z", "text": "RT @Beni_le_matou: @afpfr Salut @afpfr, et si vous parliez \u00e9galement de ces policiers qui dissimulent \u00e9galement leur visage et leur identit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176068538588704768"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805422234697342976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176060723375562752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176068461941968896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:39:06.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176068461941968896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80622374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176068411434119168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adaecestatal", "id": "994282637077434369"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:38:54.000Z", "text": "RT @adaecestatal: Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n |\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176068411434119168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795815644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174983336537837569"}]}, {"lang": "es", "id": "1176068402399588354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:38:52.000Z", "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176068402399588354"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545710427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176068323576090624", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/S0CUD1K8zH", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:38:33.000Z", "text": "O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/S0CUD1K8zH", "edit_history_tweet_ids": ["1176068323576090624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1125138503325691905"}, {"lang": "es", "id": "1176068322753802240", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LGozOsZT35", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDgtRb", "display_url": "dlvr.it/RDgtRb"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoW7KGDGF1", "expanded_url": "https://twitter.com/elsabonin/status/1176068322753802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VoW7KGDGF1", "media_key": "3_1176068321201909762"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:38:33.000Z", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/LGozOsZT35 https://t.co/VoW7KGDGF1", "edit_history_tweet_ids": ["1176068322753802240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68516046"}, {"lang": "es", "id": "1176068131346948096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:37:47.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176068131346948096"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451511921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}]}, {"lang": "es", "id": "1176068097242882050", "created_at": "2019-09-23T09:37:39.000Z", "text": "\"Pregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos \nPor mi tendencia suicida,\nMe miraron sonriendo:\nLas excusas siempre son las mismas.\"\n(En el final de los d\u00edas, Loquillo)", "edit_history_tweet_ids": ["1176068097242882050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182967930", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Loquillo"}]}}, {"lang": "it", "id": "1176068096148365312", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:37:39.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176068096148365312"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576093422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176068018952114176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:37:20.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176068018952114176"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3645479843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "es", "id": "1176067962597498882", "in_reply_to_user_id": "2426367348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valen_Capurro", "id": "2426367348"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "luzcurti04", "id": "734569415342186497"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:37:07.000Z", "text": "@Valen_Capurro @luzcurti04 pacto suicida o ke", "edit_history_tweet_ids": ["1176067962597498882"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710945217264877569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175986069021569024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176067911347245056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silvia_cst", "id": "260397002"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Anti"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:36:55.000Z", "text": "RT @silvia_cst: O \"Pacote Anti-Crime\" de MORO, se estivesse aprovado, livraria de condena\u00e7\u00e3o o PM que matou a menina AGATHA, de 08 anos.", "edit_history_tweet_ids": ["1176067911347245056"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491730074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175960916741033984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176067850739621888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:36:40.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176067850739621888"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960972699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176067694673715201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:36:03.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176067694673715201"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133556631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176067685542703105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:36:01.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176067685542703105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136748090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "it", "id": "1176067664588025856", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9bOfk2JWXl", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/YUXwMU", "display_url": "goo.gl/fb/YUXwMU"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "notizie"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "sapevatelo"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:35:56.000Z", "text": "13enne litiga coi genitori e si lancia sotto un treno: dramma a Cesena https://t.co/9bOfk2JWXl #notizie #sapevatelo", "edit_history_tweet_ids": ["1176067664588025856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281093385"}, {"lang": "es", "id": "1176067640831426560", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/jopYTyWCID", "expanded_url": "https://twitter.com/aragonradio/status/1176066859378061313", "display_url": "twitter.com/aragonradio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:35:50.000Z", "text": "Por fin uno que se suicida sin conseguir matar... https://t.co/jopYTyWCID", "edit_history_tweet_ids": ["1176067640831426560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "242312221", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176066859378061313"}]}, {"lang": "es", "id": "1176067467388641280", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "author_id": "189871000"}, {"lang": "pt", "id": "1176067380067405824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:34:48.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176067380067405824"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72868485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176067194771386370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:34:04.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176067194771386370"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362699895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "fr", "id": "1176067182427590656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "afpfr", "id": "338985020"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:34:01.000Z", "text": "RT @Beni_le_matou: @afpfr Salut @afpfr, et si vous parliez \u00e9galement de ces policiers qui dissimulent \u00e9galement leur visage et leur identit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176067182427590656"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405010877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176060723375562752"}]}, {"lang": "es", "id": "1176066595292164096", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1u5bpAdZab", "expanded_url": "http://www.sanvicenteinforma.com/2019/09/embarazada-se-suicida-en-san-vicente.html", "display_url": "sanvicenteinforma.com/2019/09/embara\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C5rDPmy1VW", "expanded_url": "https://twitter.com/danielorloff/status/1175957390631624704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5rDPmy1VW", "media_key": "3_1175957388521869312"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danielorloff", "id": "247153133"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:31:41.000Z", "text": "RT @danielorloff: San Vicente Informa: Embarazada se Suicida en San Vicente - https://t.co/1u5bpAdZab https://t.co/C5rDPmy1VW", "edit_history_tweet_ids": ["1176066595292164096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752215238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175957390631624704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176066487976697860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:31:15.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176066487976697860"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55849356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"lang": "it", "id": "1176066481395830789", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:31:14.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176066481395830789"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977194732068790273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176066336872697856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:30:39.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176066336872697856"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020146562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176065876581322753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:28:49.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176065876581322753"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114905814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"lang": "es", "id": "1176065553015947265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "castimaquis", "id": "2753271024"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "Open Ar"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:27:32.000Z", "text": "RT @castimaquis: \"El papel de la izquierda europea en la cuesti\u00f3n migratoria es absolutamente suicida\" Su moralismo sentimentaloide-Open Ar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176065553015947265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123130908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175876010820218884"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176065213726154752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:26:11.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176065213726154752"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170125821614444546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "es", "id": "1176064959220002816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:25:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176064959220002816"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308228444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176064839782993921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:24:42.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176064839782993921"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171515436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176064163149426688", "created_at": "2019-09-23T09:22:01.000Z", "text": "textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edveis eu tenho \u00e9 nojoooo", "edit_history_tweet_ids": ["1176064163149426688"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2992328625"}, {"lang": "pt", "id": "1176063980391063552", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/df5vAHcsmu", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1176063980391063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/df5vAHcsmu", "media_key": "3_1176063968038793217"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:21:17.000Z", "text": "Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#SuicideSquad https://t.co/df5vAHcsmu", "edit_history_tweet_ids": ["1176063980391063552"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1042732494695620608"}, {"lang": "pt", "id": "1176063744125915136", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SJkheHmhKh", "expanded_url": "https://twitter.com/mimins2s2Exo/status/1176063744125915136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJkheHmhKh", "media_key": "16_1176063735544340480"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.7426, "type": "Organization", "normalized_text": "TWICE_FeelSpecial"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Daehyun"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "TWICE_FeelSpecial"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:20:21.000Z", "text": "#TWICE_FeelSpecial\n\nEu quase chorei quando a Mina apareceu...\nA Daehyun  me matou com o rap dela como a boa bias q ela \u00e9 \nTodas lindas...\nAmei o conceito...\n\nE tbm o significado que eu acho q tem...q se elas tem umas as outras e elas mesmas \u00e9os fans \u00e9 suficiente https://t.co/SJkheHmhKh", "edit_history_tweet_ids": ["1176063744125915136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395384123"}, {"lang": "it", "id": "1176063672344612866", "in_reply_to_user_id": "1167453062363078657", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:20:04.000Z", "text": "@Faust89823700 @tizianacampodon Nietzsche soggiorno' molto a Sils-Maria, nei pressi di Silvaplana, in Engadina. Li scrisse molto, la sua poesia allegorica sulla Stella e' accostabile a quella di Michelstaedter, ebreo-goriziano che mori' suicida giovanissimo.", "edit_history_tweet_ids": ["1176063672344612866"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "731214043969671168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176018820722569216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176063519286005761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:19:27.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176063519286005761"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570018792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176063478253142016", "in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:19:18.000Z", "text": "@leandroruschel S\u00f3 est\u00e3o falando da menina porque est\u00e3o acusando a policia mais se quem matou a menina tivesse cido os bandidos a grande e hip\u00f3crita m\u00eddia n\u00e3o ia falar nada", "edit_history_tweet_ids": ["1176063478253142016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717800658666196993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751267467124742"}]}, {"lang": "ro", "id": "1176063294412677121", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PYUIuICNcu", "expanded_url": "https://www.f1pt.pt/kvyat-e-a-colisao-com-raikkonen-ele-simplesmente-suicidou-se/", "display_url": "f1pt.pt/kvyat-e-a-coli\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:18:34.000Z", "text": "Kvyat e a colis\u00e3o com Raikkonen: \u201cEle simplesmente suicidou-se\u201d https://t.co/PYUIuICNcu", "edit_history_tweet_ids": ["1176063294412677121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143094812"}, {"lang": "pt", "id": "1176063156680110081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:18:01.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176063156680110081"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170900968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176063102233796610", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EJ9cv0uYl1", "expanded_url": "https://curiouscat.me/amorais/post/991976080?t=1569230268", "display_url": "curiouscat.me/amorais/post/9\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:17:48.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 A curiosidade matou o gato, mas se queres mesmo saber manda dm https://t.co/EJ9cv0uYl1", "edit_history_tweet_ids": ["1176063102233796610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401757627"}, {"lang": "pt", "id": "1176063090745663488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:17:45.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176063090745663488"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176062848889479169", "created_at": "2019-09-23T09:16:48.000Z", "text": "sim aqui vale muito pouco a tua vida\nnossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1176062848889479169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120307844610428928"}, {"lang": "es", "id": "1176062804593446913", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/69kdrTr8DS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonicaImagina_t", "id": "801264038"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9011, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:16:37.000Z", "text": "RT @MonicaImagina_t: : ( Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/69kdrTr8DS v\u00eda @periodicoaragon", "edit_history_tweet_ids": ["1176062804593446913"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84154937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176061025432604672"}]}, {"lang": "es", "id": "1176062782992728064", "in_reply_to_user_id": "390915821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sxdisgrace", "id": "390915821"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "acidcore"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "teKno"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "hightek"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:16:32.000Z", "text": "@sxdisgrace XDDD me rio porque dice eso del techno, este va a una rave donde pongan acidcore, teKno, hightek o similares y se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1176062782992728064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339285552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175321399344455680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176062707465936901", "created_at": "2019-09-23T09:16:14.000Z", "text": "Meu irm\u00e3o me ligou essa noite dizendo que quase se matou, por causa de problemas que ele guarda s\u00f3 pra ele, n\u00e3o desabafa, a pessoa fica sufocada", "edit_history_tweet_ids": ["1176062707465936901"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757417690600464385"}, {"lang": "pt", "id": "1176062632639569921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:15:56.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176062632639569921"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178708632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176062037224505344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:13:34.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176062037224505344"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210913192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176061993419194368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:13:24.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176061993419194368"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926927013373513728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "es", "id": "1176061921788866560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:13:06.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176061921788866560"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314015583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176061683623706625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:12:10.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176061683623706625"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144795302177705984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "it", "id": "1176061501548965888", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MCamVQI6Bz", "expanded_url": "https://ift.tt/2AGZorL", "display_url": "ift.tt/2AGZorL"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CY3gSXpGpC", "expanded_url": "https://twitter.com/mattinodipadova/status/1176061501548965888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CY3gSXpGpC", "media_key": "3_1176061500395532288"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:11:26.000Z", "text": "Consiglio comunale straordinario per il sindaco morto suicida https://t.co/MCamVQI6Bz https://t.co/CY3gSXpGpC", "edit_history_tweet_ids": ["1176061501548965888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95913190"}, {"lang": "es", "id": "1176061457034817536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5787, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:11:16.000Z", "text": "RT @jfmoriche: No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176061457034817536"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549586726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175853233010597889"}]}, {"lang": "es", "id": "1176061025432604672", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/69kdrTr8DS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 119, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:09:33.000Z", "text": ": ( Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/69kdrTr8DS v\u00eda @periodicoaragon", "edit_history_tweet_ids": ["1176061025432604672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "801264038"}, {"lang": "es", "id": "1176060738227646464", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vEqZa2dMDw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/09/23/violencia-machista-zaragoza-agrede-exmujer-46601053.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8847, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:08:24.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: AVANCE / Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/vEqZa2dMDw", "edit_history_tweet_ids": ["1176060738227646464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462240575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176057571142184960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176060559659286528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:07:42.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176060559659286528"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345293226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176060190761897984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:06:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176060190761897984"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327637699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176060062579724288", "created_at": "2019-09-23T09:05:43.000Z", "text": "Seria um ato suicida para as legislativas nacionais se o CDS madeira alinhasse numa geringon\u00e7a com PS e JPP", "edit_history_tweet_ids": ["1176060062579724288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "907167435433955328", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.4209, "type": "Organization", "normalized_text": "JPP"}]}}, {"lang": "it", "id": "1176059628326703104", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:04:00.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176059628326703104"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700841898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176058739683672066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:00:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176058739683672066"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84726036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176058709950259200", "in_reply_to_user_id": "1968716312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:00:21.000Z", "text": "@giuliomeotti Mi sembra un festival nichilista e demograficamente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1176058709950259200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2437178138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176026314714812418"}]}, {"lang": "es", "id": "1176058633035141122", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/fwtUBocyL1", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/oreja-van-gogh/", "display_url": "khronoshistoria.com/oreja-van-gogh/", "status": 200, "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/go/historia-contemporanea/arte-contemporaneo/oreja-van-gogh/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Revista"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "vangogh"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "VanGogh"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8775, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "PaulGauguin"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "khronos"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Revista"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Historia"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "vangogh"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "VanGogh"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "art"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "arte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Artista"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "pintura"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "impresionismo"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "Paris"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Francia"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "PaulGauguin"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "locura"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "amorgay"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "gaypride"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:00:02.000Z", "text": "Van Gogh \u00bfdel pintor gay al demente suicida?\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #vangogh #VanGogh \ud83c\udfa8\ud83d\udc42 #art #arte #Artista #pintura #impresionismo #Paris #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PaulGauguin #locura #amorgay #gaypride \ud83c\udf08 \ud83d\udc6c\n\nhttps://t.co/fwtUBocyL1", "edit_history_tweet_ids": ["1176058633035141122"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4632552857"}, {"lang": "es", "id": "1176058622830186497", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/reEhEjlmLJ", "expanded_url": "http://ow.ly/mx8n30pArZx", "display_url": "ow.ly/mx8n30pArZx"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo L\u00f3pez Mateos"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.8408, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "Tulancingo"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:00:00.000Z", "text": "La noche del viernes un hombre se ahorc\u00f3 dentro de su negocio, ubicado en la colonia Adolfo L\u00f3pez Mateos, en #Tulancingo\nhttps://t.co/reEhEjlmLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1176058622830186497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104707685"}, {"lang": "es", "id": "1176058416021872640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:59:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176058416021872640"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169707822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176058327643709440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:58:50.000Z", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176058327643709440"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858794394517987331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}]}, {"lang": "es", "id": "1176058318533648384", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161833984"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161838081"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:58:47.000Z", "text": "Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta suicida #ConectaConLaVida https://t.co/P4uwBXs60o", "edit_history_tweet_ids": ["1176058318533648384"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "618094149"}, {"lang": "es", "id": "1176058105450455050", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vEqZa2dMDw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/09/23/violencia-machista-zaragoza-agrede-exmujer-46601053.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8847, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:57:57.000Z", "text": "RT @periodicoaragon: AVANCE / Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/vEqZa2dMDw", "edit_history_tweet_ids": ["1176058105450455050"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126908708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176057571142184960"}]}, {"lang": "es", "id": "1176057923291795457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:57:13.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176057923291795457"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830470355869380609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "es", "id": "1176057745100988416", "in_reply_to_user_id": "712084116", "created_at": "2019-09-23T08:56:31.000Z", "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelooooo hasta sentirme un puto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1176057745100988416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712084116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176057537592012800"}]}, {"lang": "es", "id": "1176057712477708293", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ZphR0c8Qol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/KYph36", "display_url": "goo.gl/fb/KYph36"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "fb"}, {"start": 74, "end": 76, "tag": "n"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:56:23.000Z", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/ZphR0c8Qol #fb #n", "edit_history_tweet_ids": ["1176057712477708293"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141627342"}, {"lang": "es", "id": "1176057571142184960", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vEqZa2dMDw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/09/23/violencia-machista-zaragoza-agrede-exmujer-46601053.html"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:55:49.000Z", "text": "AVANCE / Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/vEqZa2dMDw", "edit_history_tweet_ids": ["1176057571142184960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46668976"}, {"lang": "pt", "id": "1176057486975090688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:55:29.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176057486975090688"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113791989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "es", "id": "1176057383866503168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5787, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:55:05.000Z", "text": "RT @jfmoriche: No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176057383866503168"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97007000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175853233010597889"}]}, {"lang": "es", "id": "1176056805681766402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:52:47.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176056805681766402"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128283711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}]}, {"lang": "es", "id": "1176056743077523456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:52:32.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176056743077523456"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92247697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176056349119123456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:50:58.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176056349119123456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4886252235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176055838265544705", "in_reply_to_user_id": "3041400933", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jxpUwJaR8k", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo49rs/status/1176055838265544705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxpUwJaR8k", "media_key": "3_1176055833198768128"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "santorodaniel80", "id": "3041400933"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:48:56.000Z", "text": "@santorodaniel80 @Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin \"N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo\"\n \"N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo\" https://t.co/jxpUwJaR8k", "edit_history_tweet_ids": ["1176055838265544705"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2936169231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175870494819704834"}]}, {"lang": "it", "id": "1176055545893179392", "created_at": "2019-09-23T08:47:46.000Z", "text": "Ho cominciato una missione suicida: guardare tutto detective Conan.\n\nBuona fortuna a me.", "edit_history_tweet_ids": ["1176055545893179392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860020395"}, {"lang": "pt", "id": "1176055494013784064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:47:34.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176055494013784064"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320480067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176054965489590277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:45:28.000Z", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176054965489590277"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106958434149302272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}]}, {"lang": "es", "id": "1176054704293285889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:44:26.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176054704293285889"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871721177995247616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176054365653807105", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Bjrg2Vc3gY", "expanded_url": "https://twitter.com/TiagoAlbuq74/status/1175814342694047745", "display_url": "twitter.com/TiagoAlbuq74/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 72, "username": "sjschool", "id": "53360421"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "CMCascais", "id": "78311231"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Carcavelos"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "AlvesRibeiro"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "AlvesRibeiro"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:43:05.000Z", "text": "Na defesa de Carcavelos contra a ganacia cega da #AlvesRibeiro @sjschool e @CMCascais e da sua pol\u00edtica de urbanismo suicida https://t.co/Bjrg2Vc3gY", "edit_history_tweet_ids": ["1176054365653807105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054674455824384000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175814342694047745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176053631071727617", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FjlKeMWCiN", "expanded_url": "https://youtu.be/xB2e42EYgJ4", "display_url": "youtu.be/xB2e42EYgJ4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xB2e42EYgJ4&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sosinho", "id": "51492469"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:40:10.000Z", "text": "RT @Sosinho: V\u00eddeo novo no canal\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nPAL\u00c1CIO DO CATETE\nO lugar onde Get\u00falio Vargas se suicidou. https://t.co/FjlKeMWCiN", "edit_history_tweet_ids": ["1176053631071727617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40504181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175900014616469507"}]}, {"lang": "it", "id": "1176053464457199616", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:39:30.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176053464457199616"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438431990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176053276325949440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:38:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176053276325949440"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207165265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176053043865034753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:37:50.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176053043865034753"], "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026552116775673857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}]}, {"lang": "es", "id": "1176052533770502144", "in_reply_to_user_id": "1080628570291093506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "echenikeeee", "id": "1080628570291093506"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:35:48.000Z", "text": "@echenikeeee @perezreverte \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\nEres un suicida ling\u00fcistico", "edit_history_tweet_ids": ["1176052533770502144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910888787449925632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751757848285186"}]}, {"lang": "ja", "id": "1176052231558184960", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Fz5Nvq25Im", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12273", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12273"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:34:36.000Z", "text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u4e00\u9a0e\u8a0e\u3061\u306f\u3044\u3064\uff1f\u6c7a\u6226\u306f\u25ef\u6708\u25ef\u65e5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a https://t.co/Fz5Nvq25Im", "edit_history_tweet_ids": ["1176052231558184960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"lang": "es", "id": "1176051957901025280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:33:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176051957901025280"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189903430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176051757421617152", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ty8hFMnmL7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#disqus_thread", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5996, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:32:43.000Z", "text": "T\u00e1 tudo junto e misturado de boas\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu - Brasil 247 https://t.co/ty8hFMnmL7", "edit_history_tweet_ids": ["1176051757421617152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021065857655558148"}, {"lang": "pt", "id": "1176051640878665729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:32:15.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176051640878665729"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157377292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "es", "id": "1176051617138954240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:32:10.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176051617138954240"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230287938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176051451937923072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:31:30.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176051451937923072"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916460634073698310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176051296262131712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:30:53.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176051296262131712"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102119982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176050839129133056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:29:04.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176050839129133056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865558953840713728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "it", "id": "1176050247409291265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "999nuvola", "id": "210822189"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:26:43.000Z", "text": "RT @999nuvola: MADRE, MIA FERITA  - Dovrei restare nella storia della poesia italiana - anche solo forse per questo semplice testo. Scritto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176050247409291265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488642892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811669374701568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176050182087200769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:26:28.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176050182087200769"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085968434263977984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176049319889297408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:23:02.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176049319889297408"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197146138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176049084756631552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:22:06.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176049084756631552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13909492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176048923481448449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:21:27.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176048923481448449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478909135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"lang": "es", "id": "1176048646833496066", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcyoM3w3IV", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/2P543h", "display_url": "goo.gl/fb/2P543h"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:20:21.000Z", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/vcyoM3w3IV", "edit_history_tweet_ids": ["1176048646833496066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194092167"}, {"lang": "es", "id": "1176048463248674817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:19:38.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176048463248674817"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340746287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176047881368875008", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:17:19.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176047881368875008"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928096323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176047879082905600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:17:18.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176047879082905600"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349106796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176047695552819200", "in_reply_to_user_id": "1469898151", "created_at": "2019-09-23T08:16:35.000Z", "text": "Lo malo de un in\u00fatil en un puesto importante, es que pude ser un suicida, que no mira el que pasara ve lo que a \u00e9l le interesa, este general llamas, ya se la l\u00edo a Aznar, con Marruecos, y lo silenciaron, estuvo apunt\u00f3 de costarnos una guerra y la perdida de los islotes", "edit_history_tweet_ids": ["1176047695552819200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469898151", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.5755, "type": "Place", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176046785225273344"}]}, {"lang": "it", "id": "1176047592809082882", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:16:10.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176047592809082882"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087849336241905664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "qme", "id": "1176047556020842497", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "CronicaNegra"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Crimen"}, {"start": 43, "end": 53, "tag": "Asesinato"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Infanticidio"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Galicia"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Coru\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:16:01.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: #CronicaNegra #Crimen #Asesinato #Infanticidio #suicidio #Galicia #Coru\u00f1a https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1176047556020842497"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175863480701870081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176047412743462912", "created_at": "2019-09-23T08:15:27.000Z", "text": "Artigos sobre A Folha de S\u00e3o Paulo na praia. L\u00facifer, juiz da suprema corte trans, 21, em segredo nos revela que se arrisca muito em dizer que Esquadr\u00e3o Suicida nunca quis mencionar isso, e que conta os dias para isso acabar.", "edit_history_tweet_ids": ["1176047412743462912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305289058", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6982, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176046677653954560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:12:32.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176046677653954560"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264168536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176046562360905728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:12:05.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176046562360905728"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568004658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "es", "id": "1176046416348794880", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "1122261523198554112"}, {"lang": "it", "id": "1176046360199618560", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:11:16.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176046360199618560"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095067900900229121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176046290272182272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:11:00.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176046290272182272"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159087350166765568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176045625617633280", "created_at": "2019-09-23T08:08:21.000Z", "text": "Tubar\u00e3o-Rei em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\": quero.", "edit_history_tweet_ids": ["1176045625617633280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115765246", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176045116722692096", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a7sQWcoZZ8", "expanded_url": "http://jornalismogospel.com.br/2019/09/23/psicologa-crista-mostra-maneiras-de-identificar-e-ajudar-um-suicida/", "display_url": "jornalismogospel.com.br/2019/09/23/psi\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/vxJn1VxHX5", "expanded_url": "https://twitter.com/comunicadoressf/status/1176045116722692096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxJn1VxHX5", "media_key": "3_1176045115145674752"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:06:20.000Z", "text": "Psic\u00f3loga crist\u00e3 mostra maneiras de identificar e ajudar um\u00a0suicida https://t.co/a7sQWcoZZ8 https://t.co/vxJn1VxHX5", "edit_history_tweet_ids": ["1176045116722692096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38407139"}, {"lang": "it", "id": "1176045094144790528", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:06:14.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176045094144790528"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124678339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176044829219991552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:05:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176044829219991552"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116196778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176044565763186688", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EfBUefKm7s", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/poliziotto-si-suicida-a-fiumicino/332667", "display_url": "sostenitori.info/poliziotto-si-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:04:08.000Z", "text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino, su Facebook sfott\u00f2, insulti e prese in giro: tutti denunciati https://t.co/EfBUefKm7s", "edit_history_tweet_ids": ["1176044565763186688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523131440"}, {"lang": "es", "id": "1176044372342820865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:03:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176044372342820865"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381081485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176044359076188160", "in_reply_to_user_id": "866019121988870147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hareszin", "id": "866019121988870147"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Nocturnoz1", "id": "855425168046514176"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "drxkoNz", "id": "717105215997140999"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Black"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "dk"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:03:19.000Z", "text": "@hareszin @Nocturnoz1 @blxckoutz @MaasteerXD @drxkoNz Se t\u00e1 brincando master mata 11 boneco na \u00faltima praticamente carregou eles nas costa pq dk e Black morreu em duas master matou os cara e rebbotou eles a\u00ed na \u00faltima mata 11 cabe\u00e7a e voc\u00ea vem falar que o dk jogou mais?", "edit_history_tweet_ids": ["1176044359076188160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966111687622512642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175915882603790337"}]}, {"lang": "es", "id": "1176044192402984960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:02:39.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176044192402984960"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246912717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176043777783414785", "in_reply_to_user_id": "263793453", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "melmmcs", "id": "263793453"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:01:01.000Z", "text": "@melmmcs @GMonteiroRJ N\u00e3o vejo nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o quando bandido mata algu\u00e9m na favela agora vai dizer que bandido nunca matou ningu\u00e9m no alem\u00e3o nunca vi o povo se unindo na boca de fumo para pedir para eles parar de traficar para evitar que a pol\u00edtica entre e tenha guerra pq ser\u00e1 ?", "edit_history_tweet_ids": ["1176043777783414785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146255829022203904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880193715703808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176043656110850054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:00:32.000Z", "text": "RT @FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os dit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176043656110850054"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64311020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655793217626112"}]}, {"lang": "it", "id": "1176043134704324608", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:58:27.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176043134704324608"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2501851306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176042874661683200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:57:25.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176042874661683200"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543007014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176042673234423809", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:56:37.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176042673234423809"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962239504894578688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "es", "id": "1176042537242497024", "in_reply_to_user_id": "535153760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "boye_g", "id": "535153760"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8736, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:56:05.000Z", "text": "@boye_g Pregunta seria: Me sobraron petardos de San Juan. \u00bfMe pueden imputar por indepe peligroso, suicida, terrorista, yihadista, etarra, comeni\u00f1os?", "edit_history_tweet_ids": ["1176042537242497024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043967949772640262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176012200537989120"}]}, {"lang": "es", "id": "1176042172300300289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:54:38.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176042172300300289"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039977582677184522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "es", "id": "1176041908558323722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:53:35.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176041908558323722"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371560807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "it", "id": "1176041870419472384", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:53:26.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1176041870419472384"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295060040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176041821442576384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:53:14.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176041821442576384"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520642720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"lang": "es", "id": "1176041815725789184", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:53:13.000Z", "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "edit_history_tweet_ids": ["1176041815725789184"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806312779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176041618127904768", "in_reply_to_user_id": "768599623548174336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "matheuszul", "id": "768599623548174336"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00f3prio"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:52:26.000Z", "text": "@matheuszul @PMERJ a bosta da seguran\u00e7a p\u00fablica, n\u00e3o se melhora da noite pro dia, o Pr\u00f3prio @GMonteiroRJ diz isso no v\u00eddeo, que sim, o trabalho da policia tem que ser aperfei\u00e7oado, mas ai o cara come\u00e7ou a gritar: AI MATOU 1200 pessoas e pegou 400 fuzis blah blah blah, como se fossem 1200 inocentes.", "edit_history_tweet_ids": ["1176041618127904768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18818881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176035996619739138"}]}, {"lang": "it", "id": "1176041230586785799", "in_reply_to_user_id": "90200109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WalterdN", "id": "90200109"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Vickiegogreen", "id": "823907580019757056"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:50:53.000Z", "text": "@WalterdN @Vickiegogreen 3 irrazionale suicida, assurda mentalita' a medio e lungo termine di sovra arico idiota(non lei) della nostra societa' di gente da PIAZZARE lavorativamente da ZERO o spesso da assistere con welfare che non basta per il cittadino interesse PRIMARIO di uno Stato, non siamo alle ele", "edit_history_tweet_ids": ["1176041230586785799"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857890894929899520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175911757782638592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176040827744739329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:49:17.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176040827744739329"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343831636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"lang": "it", "id": "1176040776490467328", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HQ7AFnudnr", "expanded_url": "http://bit.ly/2VjQdHz", "display_url": "bit.ly/2VjQdHz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Calcio"}, {"start": 8, "end": 19, "tag": "Eccellenza"}, {"start": 20, "end": 28, "tag": "Ferrara"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:49:05.000Z", "text": "#Calcio #Eccellenza #Ferrara Trionfo Sant'Agostino, la Copparese si \"suicida\" su rigore https://t.co/HQ7AFnudnr (per utenti Premium)", "edit_history_tweet_ids": ["1176040776490467328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186385439"}, {"lang": "es", "id": "1176040298688012288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:47:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176040298688012288"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295727375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176039969334411266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:45:53.000Z", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1176039969334411266"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35849214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176039903253139456", "geo": {"place_id": "6990ba6b34d54d38"}, "created_at": "2019-09-23T07:45:37.000Z", "text": "Se matou, e o para\u00edso n\u00e3o existe", "edit_history_tweet_ids": ["1176039903253139456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262382768", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176039592287526913", "in_reply_to_user_id": "3715623795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 142, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:44:23.000Z", "text": "@StripMarvel Todo parece indicar que la pel\u00edcula es muy buena, pero hasta que no la vea ni me planteo comprarme algo as\u00ed, que Escuadr\u00f3n Suicida me enga\u00f1\u00f3 a base de bien. Pero mi RT lo tienes por supuesto amigo. Ojal\u00e1 sea tan buena como parece.", "edit_history_tweet_ids": ["1176039592287526913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174236217245929472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176038701266325505"}]}, {"lang": "es", "id": "1176039324439085056", "in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:43:19.000Z", "text": "@JVelasquezQ Q sinverg\u00fcenza eres SIP\u00c1N !!!!\nNadie te cree, eres un asKo, una verg\u00fcenza para todo Lambayeque !!!\nEres peor que tu suicida cabecilla.", "edit_history_tweet_ids": ["1176039324439085056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008567187588538369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 215, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "id": "219378991", "location": "Terceiro mundo", "name": "rodrigo audine", "username": "raudine"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "id": "4690224271", "name": "Conrado Hubner", "username": "conradohubner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1279, "tweet_count": 33479, "listed_count": 0}, "id": "1143296574795210752", "name": "Ednaldo", "username": "Edinald93535217"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "id": "55729783", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Antero Greco", "username": "anterogreco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 823, "tweet_count": 80602, "listed_count": 6}, "id": "235701551", "name": "Manuel del Burro", "username": "Broodaspriest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "id": "352141933", "location": " Villa Francia, Chile. ", "name": "Radio Villa Francia", "username": "rvfradiopopular"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 776, "tweet_count": 781, "listed_count": 2}, "id": "148439603", "location": "Jujuy", "name": "Jujuycito \u270c\ufe0f", "username": "jujuyquerido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 372, "tweet_count": 1187, "listed_count": 0}, "id": "1133224830382346241", "name": "Pajarito Rojo \ud83d\udc26", "username": "_quesea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 841, "tweet_count": 117732, "listed_count": 5}, "id": "75902796", "name": "yolanda vasquez", "username": "yolandavasquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 344, "tweet_count": 14162, "listed_count": 1}, "id": "1049055758745325568", "name": "ju lia\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc9c\u2077", "username": "juliajpeg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "id": "9822902", "name": "harmagedom", "username": "harmagedom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2453, "tweet_count": 89528, "listed_count": 1}, "id": "1055588810967445505", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "username": "MariaJo06401024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 397, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "id": "1171798752920854528", "name": "Aebrio Neves", "username": "RealAebrioNeves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 287, "tweet_count": 32957, "listed_count": 1}, "id": "518859525", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Joan", "username": "PlatanoBalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "id": "1577384395", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "username": "7Josean7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3951, "tweet_count": 263642, "listed_count": 36}, "id": "966191900", "location": "Venezuela", "name": "Efren Alberto Ruiz", "username": "As7deCorazones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 4980, "tweet_count": 52524, "listed_count": 8}, "id": "350575298", "name": "Carlos", "username": "AC_NO_MAS_AFP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 63, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "id": "1296861217", "name": "Renato Basso", "username": "djrenatobasso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 3206, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "id": "3188875528", "location": "Paragominas, Brasil", "name": "Antonio Rog\u00e9rio Melo", "username": "rogeriomelo2720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 307, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}, "id": "293674505", "name": "japao", "username": "vtsaldanha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 690, "tweet_count": 18037, "listed_count": 0}, "id": "2654951450", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0frthur \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "arthurrweber21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 568, "tweet_count": 269753, "listed_count": 3}, "id": "929795755082174464", "name": "Isabel Calzada Gonzalez", "username": "isacalzadag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 276, "tweet_count": 401284, "listed_count": 65}, "id": "900379938", "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "name": "Julio Abascal", "username": "JulioAbascal56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1226, "tweet_count": 22750, "listed_count": 7}, "id": "37925646", "location": "Acarigua, Venezuela", "name": "Daniel C Bergoya", "username": "danielcbergoya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 178, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}, "id": "910567432133148672", "location": "Brasil", "name": "\ud83e\udde9Airla Maciele", "username": "AirlaMaciele1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 119, "tweet_count": 5248, "listed_count": 0}, "id": "818953041357443072", "location": "Campinas", "name": "Rebequitcha", "username": "rebeccacintra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 423, "tweet_count": 31376, "listed_count": 1}, "id": "2716845767", "name": "cortesj", "username": "cortesj004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 127, "tweet_count": 2352, "listed_count": 1}, "id": "473276197", "name": "Ricardo Actis Peres", "username": "RicardoActisPer"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265566, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 167, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "id": "247236375", "name": "Robert Ozbourne 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "robertantarus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249376, "following_count": 417, "tweet_count": 10002, "listed_count": 227}, "id": "852571421289177094", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leonardo Bolson\u00e9as", "username": "Bolsoneas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 70, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}, "id": "902587443601395713", "name": "Jackson Vereda", "username": "jackson_vereda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 700, "tweet_count": 45371, "listed_count": 22}, "id": "97690701", "location": "S\u00e3o Paulo (SP)", "name": "Juan Reol", "username": "juanreol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 635, "tweet_count": 10692, "listed_count": 0}, "id": "31303940", "location": "Chile", "name": "Del 38% Octubrista", "username": "hemangioma1975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 480, "tweet_count": 15319, "listed_count": 1}, "id": "831990055556284416", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Luis Parra", "username": "LuisPar69150294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2300, "tweet_count": 35740, "listed_count": 0}, "id": "3289473958", "location": "Pega", "name": "\ud83d\udc08chemimaiden\ud83c\udfb8soy del 38% y q' wue\u00e1!", "username": "mininadark40"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}, "id": "1142428334296621056", "name": "31/05/2020, o come\u00e7o do fim de Bolsonaro!", "username": "BoladaoMineirim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 591315, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886", "location": "Orlando", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 3096, "tweet_count": 82130, "listed_count": 9}, "id": "1609434289", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MTSFla", "username": "mtsbrasil1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 2194, "tweet_count": 61421, "listed_count": 8}, "id": "383879880", "location": "Concepci\u00f3n, Latinoam\u00e9rica.", "name": "Jos\u00e9 Camilo", "username": "JoCamPerez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 755, "tweet_count": 8085, "listed_count": 1}, "id": "705371597", "name": "bfer", "username": "bfer4"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26751, "following_count": 3361, "tweet_count": 21143, "listed_count": 294}, "id": "480645077", "name": "valeria fedeli", "username": "valeriafedeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 244, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}, "id": "783253224128118784", "name": "Helo\u00edsa Helena", "username": "heloisahelenag"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13525775, "following_count": 594, "tweet_count": 244206, "listed_count": 15498}, "id": "18219976", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "username": "tvglobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 238, "tweet_count": 1281, "listed_count": 2}, "id": "122411201", "location": "Marlborough-EUA", "name": "Andre Sampaio", "username": "andregeovany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1959, "tweet_count": 375715, "listed_count": 15}, "id": "1611617046", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElacheElache"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 876, "tweet_count": 8447, "listed_count": 1}, "id": "326957582", "location": "Santiago", "name": "Nicole", "username": "Nico_Fisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 399, "tweet_count": 94092, "listed_count": 1}, "id": "1862103763", "name": "k rina", "username": "toxikarina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 217, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "id": "1048032545558994944", "name": "Bianca Amorim \ud83e\udd8b", "username": "bia011sp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27646, "following_count": 795, "tweet_count": 5668, "listed_count": 166}, "id": "1134895989356204038", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro Borges", "username": "pedroborgesf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 887, "tweet_count": 33192, "listed_count": 13}, "id": "864277161338953728", "location": "Raccon City", "name": "Alysson", "username": "utirra_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 658, "tweet_count": 37359, "listed_count": 0}, "id": "76985573", "location": "World ", "name": "EwandhroChuck", "username": "evandroChuck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1328, "tweet_count": 20226, "listed_count": 0}, "id": "920684975363633152", "location": "Complexo Do Alem\u00e3o", "name": "C L", "username": "CleydisonCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 247, "tweet_count": 62697, "listed_count": 0}, "id": "2889156052", "name": "Targaryan 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "eduarqa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87286, "following_count": 1009, "tweet_count": 159796, "listed_count": 164}, "id": "50456603", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Sarita Coelho", "username": "saritacoelho"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55179, "following_count": 826, "tweet_count": 35902, "listed_count": 433}, "id": "969228816009846786", "name": "BR Pol\u00edtico", "username": "brpolitico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 3311, "tweet_count": 101519, "listed_count": 5}, "id": "29013551", "location": "Gabinete do amor", "name": "rhp-rj \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "username": "rhprj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "id": "723674931695902720", "name": "EdFigs", "username": "EffigsEduardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 206, "tweet_count": 7753, "listed_count": 0}, "id": "3343353820", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mukado", "username": "gabriel55moraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1318, "tweet_count": 361741, "listed_count": 19}, "id": "79575971", "name": "Rafael Alves", "username": "RafaelalveSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2475, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}, "id": "1087656689514483714", "location": "Brasil", "name": "Capit\u00e3o Patriota!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4", "username": "rogerXVKIM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 84, "tweet_count": 37060, "listed_count": 1}, "id": "532839687", "location": "argentina", "name": "Valeria Frida Anglat", "username": "valeriahebebona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 5754, "tweet_count": 16450, "listed_count": 109}, "id": "4632552857", "name": "Khronos Historia", "username": "khronoshistoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2439, "tweet_count": 64258, "listed_count": 15}, "id": "816624428", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "name": "L\u00e1zara C\u00e1rdenas \u262d", "username": "claucardenia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 4889, "tweet_count": 58782, "listed_count": 38}, "id": "222639199", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Alexandre Rocha", "username": "ppentelhao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 1262, "tweet_count": 279629, "listed_count": 15}, "id": "1957612165", "location": "021", "name": "jack matador", "username": "gabrlelvldelra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 1437, "tweet_count": 308965, "listed_count": 18}, "id": "165434670", "name": "Felipe Melo (Autogolo)", "username": "Guihcharito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1504, "tweet_count": 86596, "listed_count": 6}, "id": "377758409", "location": "Macondo", "name": "#SonTodosNarcos", "username": "Eva_azulita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 502, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "id": "1920881947", "name": "ramon sancho foncill", "username": "sanfon65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "id": "1726382402", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "name": "Pablo CG", "username": "pablocast13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 350, "tweet_count": 5144, "listed_count": 2}, "id": "464892798", "location": "zaragoza", "name": "laryuss", "username": "larycanas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1316, "tweet_count": 5767, "listed_count": 31}, "id": "242312221", "name": "Natalia Hueco", "username": "NataliaHueco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1124, "tweet_count": 462001, "listed_count": 2}, "id": "115189469", "location": "Distrito Capital -  Caracas", "name": "Magui56", "username": "morenita49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 144, "tweet_count": 7114, "listed_count": 0}, "id": "49910830", "location": "Caprica City", "name": "Six Sex", "username": "numbersixcylon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 468, "tweet_count": 12951, "listed_count": 0}, "id": "425923498", "name": "BBTO", "username": "ma_jt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 113, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}, "id": "1148760268190695424", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Jack96", "username": "Jack9618505229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120", "name": "Claudia Wild", "username": "Clauwild1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2116, "tweet_count": 10257, "listed_count": 1}, "id": "292048306", "location": "ALBOFAGASTA", "name": "Leo Carnaval", "username": "lecardi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 4821, "tweet_count": 519663, "listed_count": 49}, "id": "119072054", "name": "Loreta", "username": "loretay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 240, "tweet_count": 24964, "listed_count": 0}, "id": "1021528585964806144", "location": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Esp", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc96", "username": "manuupz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 64, "tweet_count": 5204, "listed_count": 3}, "id": "552145182", "location": "C-137 ", "name": "\u2661", "username": "mayvareela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 225, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "id": "1131569183974744065", "name": "J\u00e9ssica", "username": "jessicafr_94"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 84873, "following_count": 110, "tweet_count": 7145, "listed_count": 330}, "id": "31980988", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gilberto Dimenstein", "username": "GDimenstein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1031, "tweet_count": 8180, "listed_count": 0}, "id": "858732457", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cloud Fuentes", "username": "jon2800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12196, "following_count": 5511, "tweet_count": 218359, "listed_count": 174}, "id": "55269858", "location": "Venezuela", "name": "sergio antillano a.", "username": "sergioantillano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1033, "tweet_count": 161840, "listed_count": 12}, "id": "247806502", "name": "Elizabeth Torres", "username": "elizatorres1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 2069, "tweet_count": 66616, "listed_count": 15}, "id": "468687737", "location": "Santiago Poniente", "name": "Carlos Mu\u00f1oz", "username": "cmunoz_tgc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 1718, "tweet_count": 70044, "listed_count": 58}, "id": "31621798", "location": "Lourinh\u00e3, Portugal", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Luisa Stern \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (60/70)", "username": "Luisa_Stern"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4801, "tweet_count": 416288, "listed_count": 12}, "id": "281451881", "name": "MARCIO", "username": "MARCIOTICOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 3423, "tweet_count": 223023, "listed_count": 34}, "id": "26158897", "name": "HelpRiodeJaneiro", "username": "helpriodjaneiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421335, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1743}, "id": "2804949532", "name": "Guilherme Fiuza", "username": "GFiuza_Oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2454, "tweet_count": 87412, "listed_count": 24}, "id": "176884631", "location": "Brasil", "name": "Vicente\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "username": "c_vicente1965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 546, "tweet_count": 21489, "listed_count": 1}, "id": "504778509", "location": "Santiago, Chile", "name": "Romina Pistacchio (la/ella/elles) #AprueboFeliz", "username": "RomiPistacchio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 159, "tweet_count": 42857, "listed_count": 7}, "id": "634979451", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Nacho", "username": "NachoArozarena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1205, "tweet_count": 25897, "listed_count": 3}, "id": "198410524", "location": "La Plata, Argentina", "name": "fatlure182", "username": "CamiLarripa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 196, "tweet_count": 6709, "listed_count": 2}, "id": "964428837068001280", "name": "Bego\u00f1a Perez Garasa", "username": "bego_roja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 658, "tweet_count": 7902, "listed_count": 4}, "id": "965611519806529537", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "name": "@FscArag\u00f3nMujeres\u2640 #AhoraSiToca", "username": "FscAragonMujer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 363, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "id": "1163063442959491074", "name": "Luis Rafael", "username": "LuisRaf40702001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 713, "tweet_count": 36611, "listed_count": 1}, "id": "2205807781", "location": "Caragua/SP", "name": "deusa", "username": "madustoppa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 478, "tweet_count": 16778, "listed_count": 0}, "id": "2992328625", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "teka", "username": "sthelareisss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 10139, "listed_count": 8}, "id": "24197810", "name": "nuxa", "username": "nuxa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83242, "listed_count": 5}, "id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2118, "tweet_count": 108017, "listed_count": 9}, "id": "56488485", "name": "Dezenov", "username": "Dezenov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 3212, "tweet_count": 1975, "listed_count": 1}, "id": "1125138503325691905", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Baby Desconsuelo", "username": "BDesconsuelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 4998, "tweet_count": 59254, "listed_count": 158}, "id": "45018119", "location": "Entre la portatil y el m\u00f3vil", "name": "Luis Fornez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ifornez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 568, "tweet_count": 139826, "listed_count": 103}, "id": "197745801", "name": "FYOVONCA", "username": "FYOVONCA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8473, "following_count": 6716, "tweet_count": 1076291, "listed_count": 522}, "id": "840628267", "location": "La Coru\u00f1a, Galicia", "name": "Rebeli\u00f3n Aluminio \ud83d\udd3b", "username": "RebelinAluminio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 735, "tweet_count": 127445, "listed_count": 1}, "id": "197409337", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Adriano Oliveira", "username": "adriano_c4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1519, "tweet_count": 9423, "listed_count": 6}, "id": "38980471", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ra\u00fal", "username": "Raoulx85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1062, "tweet_count": 11944, "listed_count": 3}, "id": "81507525", "name": "Coro de Rodr\u00edguez", "username": "coroderodriguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 927, "tweet_count": 16063, "listed_count": 0}, "id": "1038419126493036544", "location": "Mercedes, Argentina", "name": "\u0280\u1d0fx\u026a", "username": "Rociov02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3466, "tweet_count": 24277, "listed_count": 176}, "id": "165365385", "location": "Madrid - Spain", "name": "miguel gil", "username": "miguelgilcasado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}, "id": "241257094", "location": "Madrid", "name": "Kolontai", "username": "kolontai1959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1541, "tweet_count": 28921, "listed_count": 0}, "id": "995897565731278848", "name": "Luis Alejandro Perez Rojas", "username": "LuisAle21074107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 322, "tweet_count": 15901, "listed_count": 0}, "id": "451145318", "location": "Caracas", "name": "Belen Cecilia", "username": "belence12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 457, "tweet_count": 20087, "listed_count": 1}, "id": "305371440", "name": "Gabriela Castillo", "username": "fgabycastillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 720, "tweet_count": 8942, "listed_count": 0}, "id": "2394779153", "name": "Xiomara Costa", "username": "CostaXiomara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 738, "tweet_count": 13847, "listed_count": 1}, "id": "1569112440", "name": "Euclides Cunha", "username": "euclidesegea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 250, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "1042229140152303618", "location": "En Todos Lados Y Ninguna Parte", "name": "Fran Zavala", "username": "FranZavala5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1484, "tweet_count": 89005, "listed_count": 6}, "id": "106476979", "name": "NOEMA RIVAS", "username": "NOEMARIVAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 605, "tweet_count": 19476, "listed_count": 0}, "id": "1159533348911484928", "name": "cucho 14", "username": "leon_cucho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 4983, "tweet_count": 30655, "listed_count": 4}, "id": "92477718", "location": "CHILE-ARICA", "name": "Pamela Mancilla Mda", "username": "PaMeellita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5753, "tweet_count": 182594, "listed_count": 33}, "id": "400177673", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "RegisGalo13", "username": "RegisGalo_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 206, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "id": "2919864268", "name": "MARLA CAPELLA", "username": "CapellaMarla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 103, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "id": "1155309204103733249", "name": "Juan Perez", "username": "juanperez8708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 183, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "id": "754744697340518400", "name": "\u0436", "username": "apoIIomusing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3282, "tweet_count": 49012, "listed_count": 3}, "id": "1614026412", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "Josenilson F. de Lima", "username": "nilsonflim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 79, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "id": "1154434684497084416", "name": "lot\u00e9rio", "username": "rafaeloterio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal", "username": "leandraleal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13195, "following_count": 6098, "tweet_count": 257943, "listed_count": 75}, "id": "2228499827", "location": "Santiago de Chile", "name": "\ud804\udc4d\u146d\u15e9T \ud83c\udf33\u2640\ufe0f\ud83d\udfe3", "username": "patrmarsh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 316, "tweet_count": 10468, "listed_count": 0}, "id": "474071938", "name": "Me chamo Jeniffer", "username": "mechamojeni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 301, "tweet_count": 12797, "listed_count": 1}, "id": "197942489", "location": "Caracas. Venezuela", "name": "Lisbeth M Rico M", "username": "lismrico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 400, "tweet_count": 18789, "listed_count": 0}, "id": "231115484", "name": "Fidelio Cordero", "username": "Fidelio0507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 438, "tweet_count": 1096, "listed_count": 1}, "id": "1140015085307518977", "name": "Edurne Crespo", "username": "CrespoEdurne"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1506, "tweet_count": 72744, "listed_count": 0}, "id": "446397845", "location": "venezuela, Caracas", "name": "julio mora", "username": "jcmora56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 966, "tweet_count": 14456, "listed_count": 4}, "id": "2675579522", "location": "Santiago - Chile", "name": "Dulcimer", "username": "Dulcimer14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 122, "tweet_count": 11107, "listed_count": 0}, "id": "1131218459000483840", "name": "Maria Aspasia", "username": "Maria55334623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 4980, "tweet_count": 186991, "listed_count": 11}, "id": "103760887", "location": "Valpara\u00edso", "name": "marcela", "username": "marcelasalome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1057, "tweet_count": 7093, "listed_count": 3}, "id": "106199846", "location": "Santiago, Chile.", "name": "#EstoNoHaTerminado", "username": "CatrillancaNoMu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4754, "tweet_count": 87076, "listed_count": 1}, "id": "1155977663569256458", "location": "En la quebra' del aj\u00ed. ", "name": "MaurOckham", "username": "MaurOckham"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 815, "tweet_count": 78773, "listed_count": 0}, "id": "1229910770", "location": "maracaibo", "name": "osman rodriguez", "username": "osman64_Rodrig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1237, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "id": "134585400", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Blas R. Segovia V.", "username": "blassego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1679, "tweet_count": 43058, "listed_count": 8}, "id": "118735195", "name": "Francisco Albornoz", "username": "fjalbornoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 170, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}, "id": "736735784", "name": "Arturo Rodriguez", "username": "earo1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4846, "tweet_count": 223318, "listed_count": 6}, "id": "1893284119", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lourdes Maciel Alves", "username": "lourdesmalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 312, "tweet_count": 330976, "listed_count": 0}, "id": "74701047", "location": "Brasil", "name": "Jef Rauber", "username": "rauberjef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 416, "tweet_count": 2499, "listed_count": 4}, "id": "93702521", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "Nati Cir\u00e9s Verdoy", "username": "Nativados"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 4118, "tweet_count": 27160, "listed_count": 0}, "id": "865969136987492352", "name": "Joaquin Benito", "username": "Joquino017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2518, "tweet_count": 17264, "listed_count": 53}, "id": "801264038", "location": "Zgz", "name": "M\u00f3nica Anchelergues \ud83d\udd4a\ud83c\udf02\ud83c\udf33", "username": "MonicaImagina_t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2013, "tweet_count": 35751, "listed_count": 1}, "id": "64697551", "location": "Videira-SC", "name": "Rossano Huf", "username": "dnieper650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 622, "tweet_count": 33453, "listed_count": 12}, "id": "948829116240990208", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "FSC-CCOO-ARAG\u00d3N #SalarioOConflicto", "username": "FscAragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 311, "tweet_count": 137551, "listed_count": 0}, "id": "1102558223104704513", "location": "Estados Unidos", "name": "#Dia07EuFui", "username": "GuiSilv22214851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 171, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}, "id": "1104114057349603330", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alessandra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Alessan13461344"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158366, "following_count": 2670, "tweet_count": 24802, "listed_count": 719}, "id": "965380067131092992", "location": "Brasil", "name": "Rosana Pinheiro-Machado", "username": "_pinheira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50127, "following_count": 182, "tweet_count": 85048, "listed_count": 248}, "id": "14594876", "location": "Brasil", "name": "Universa", "username": "universa_uol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1736, "tweet_count": 109681, "listed_count": 9}, "id": "497437137", "name": "Kris \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf33", "username": "Highlander2510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 258, "tweet_count": 6164, "listed_count": 2}, "id": "42303290", "name": "Karina", "username": "_MikeAF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 551, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "id": "31236107", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Pablo", "username": "pdelavega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12251, "listed_count": 2}, "id": "954878653640466432", "name": "Alfil", "username": "Alvarro72152203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179766, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 245, "tweet_count": 21519, "listed_count": 3}, "id": "143278375", "name": "\u00c1ndate CTM!", "username": "Fusil_AK_47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 607, "tweet_count": 8358, "listed_count": 4}, "id": "280647286", "location": "Navidad - Chile", "name": "D\u00e9borah Donoso Moya", "username": "deboraihuen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1447, "tweet_count": 35784, "listed_count": 9}, "id": "485673211", "name": "Hijo de la Chimba", "username": "victorbrav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 136, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}, "id": "1103501595415851009", "location": "Pimenta Bueno, Brasil", "name": "Diguin", "username": "diegosantospbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 4985, "tweet_count": 31901, "listed_count": 2}, "id": "1372772682", "location": "Brasil", "name": "Soares \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "cremilsonsoares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 261, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "id": "844535495078133760", "location": "Chonchi chiloe ", "name": "Dama Rebelde", "username": "Dama_Rebelde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 471, "tweet_count": 48948, "listed_count": 36}, "id": "2845446425", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf5 \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf9", "username": "VicenteGilPalop"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "name": "VOX Europa", "username": "VOX_Europa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2716, "tweet_count": 139802, "listed_count": 0}, "id": "118392730", "location": "Bermeo", "name": "No mas muertes CTM!!!!!!", "username": "eRvicho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 894, "tweet_count": 27008, "listed_count": 0}, "id": "118493061", "name": "Marcela", "username": "nenamarce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6420, "following_count": 1152, "tweet_count": 100212, "listed_count": 24}, "id": "2765898353", "location": "La Represa ", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22", "username": "Catambiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 708, "tweet_count": 14984, "listed_count": 0}, "id": "2959112943", "name": "Leonardo Soares", "username": "SoaresLMS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 885, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}, "id": "755580241695965188", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Italo Vinicius R.", "username": "ItaloViniciu536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 615, "tweet_count": 10348, "listed_count": 0}, "id": "3373075642", "name": "bia", "username": "BiAngELf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1553, "tweet_count": 155765, "listed_count": 44}, "id": "3073230641", "location": "Katzenellenbogen", "name": "Codo de Gato", "username": "cododegato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1535, "tweet_count": 185290, "listed_count": 7}, "id": "774670035822542849", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "username": "thiago_borges43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 249, "tweet_count": 49993, "listed_count": 36}, "id": "2503070222", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Araujo - CAPSLOCK", "username": "CapslockAraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1208, "tweet_count": 8763, "listed_count": 0}, "id": "161352744", "name": "Jos\u00e9 El\u00edas L\u00f3pez G.", "username": "Sambrinqui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 724, "tweet_count": 41300, "listed_count": 1}, "id": "1059838995218288645", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jur\u00eddico do Daemon", "username": "_y0sh1_sep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4861, "following_count": 3952, "tweet_count": 14600, "listed_count": 10}, "id": "704276223170576384", "name": "Ranhe 13\ud83d\udea9", "username": "Augustahanhe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 1781, "tweet_count": 2459, "listed_count": 2}, "id": "1171972711389769728", "name": "Monica Lopes", "username": "Cavera83898691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "id": "802220015739080704", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "username": "jojoletthy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 3549, "tweet_count": 57694, "listed_count": 6}, "id": "1031304620377886720", "location": "stormglades", "name": "\u0273aa\u00b9\u00b3 heejin & chuu day! \ud83c\udfa8 bh", "username": "ravenchwell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}, "id": "3064924797", "name": "mio.pe \u2606", "username": "nighthannie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4979, "tweet_count": 307862, "listed_count": 54}, "id": "1691997499", "name": "Eugenia Fern\u00e1ndez G.", "username": "eugenialanonna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 759, "tweet_count": 12830, "listed_count": 0}, "id": "489610614", "location": "venezuela", "name": "Jose Miguel Gonzalez", "username": "jomigora55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 6026, "tweet_count": 83496, "listed_count": 27}, "id": "2465901637", "location": "genova", "name": "simonetta scotto \u0646", "username": "simonettasc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "id": "2391603191", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "maxwolf63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1205, "tweet_count": 36316, "listed_count": 0}, "id": "1543729344", "name": "YSanhuezaA", "username": "SanhuezaYsa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 670, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "id": "945827204411379712", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Rawlinson Rangel", "username": "Raw1Rangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 2000, "tweet_count": 12306, "listed_count": 0}, "id": "348708428", "location": "RM o V Regi\u00f3n", "name": "gatobert0", "username": "gatoinjo_x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1609, "tweet_count": 31108, "listed_count": 0}, "id": "117509537", "location": "VENEZUELA", "name": "Mar Mol", "username": "mmolerof"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 848, "tweet_count": 7557, "listed_count": 0}, "id": "3362992451", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Paulo S\u00e9rgio Mesquita", "username": "psgmesquita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 110, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "915857072", "location": "Venezuela", "name": "olga breto", "username": "otbretol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7779, "following_count": 738, "tweet_count": 73238, "listed_count": 321}, "id": "1863182736", "location": "Haunting microcode", "name": "Arrigo Triulzi", "username": "cynicalsecurity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 139, "tweet_count": 83148, "listed_count": 0}, "id": "205276406", "location": "Alghero", "name": "21Lettere", "username": "21lettere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 107, "tweet_count": 2605, "listed_count": 0}, "id": "1034559614002581505", "name": "Nicol\u00e1sAncasi", "username": "Nico91851652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "id": "67619109", "location": "argentina", "name": "jorge", "username": "aguantelabanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2927, "tweet_count": 345618, "listed_count": 77}, "id": "52400661", "location": "Natal - RN - Brasil", "name": "Casciano Jos\u00e9 Vidal RN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CascianoVidal"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5361, "following_count": 1247, "tweet_count": 72243, "listed_count": 86}, "id": "14443663", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Davi Rocha", "username": "davirocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1071, "tweet_count": 36132, "listed_count": 0}, "id": "3012499515", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vamosviendo \ud83c\udf40\u2764\ud83d\udc31\ud83e\udd86", "username": "Gu5an1ta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 448, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}, "id": "34300018", "name": "\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0fJAN 10 \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4Mancilla 0", "username": "cristian0374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 2771, "tweet_count": 196563, "listed_count": 48}, "id": "19240919", "location": "Fondo de Quebrada s/n", "name": "EL BEAT DEL TAMBOR", "username": "elbeatdeltambor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 403, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "id": "2192957613", "name": "MD2621", "username": "madiz2118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "id": "1641726319", "name": "Sindicato U.N.P.", "username": "asepresidencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 132, "tweet_count": 69121, "listed_count": 7}, "id": "1186479168", "location": "Bristol, England", "name": "zoey", "username": "c0llarb0nes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 155, "tweet_count": 2022, "listed_count": 2}, "id": "1020426624", "name": "Principessa Myri", "username": "yostessa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 412, "tweet_count": 235342, "listed_count": 0}, "id": "1034969694816616450", "name": "Patricia", "username": "PatriciaRSBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 168, "tweet_count": 5160, "listed_count": 0}, "id": "295260394", "name": "tulio franceschi", "username": "tuliofrancesch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 667, "tweet_count": 40527, "listed_count": 12}, "id": "95671668", "location": "Chile", "name": "Magia", "username": "sirio_magia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 325, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "id": "150495059", "name": "Linora Ramos", "username": "linorar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 421, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "id": "220193402", "name": "Kose Mendoza.", "username": "monopolarartico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1856, "tweet_count": 85463, "listed_count": 9}, "id": "262125262", "location": "Valparaiso Chile", "name": "PAuLiNa \ud83c\udf31\ud83e\udd17", "username": "paulinangelina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2512, "tweet_count": 42033, "listed_count": 8}, "id": "19614933", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "Picanha do Lula", "username": "LuisHenriqSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 324, "tweet_count": 8620, "listed_count": 1}, "id": "1050908352", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rubro-Negro Conservador \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RN_Conservador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1336, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "id": "1090048871013797888", "location": "Rio de Janeiro", "name": "L\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Lo50710768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 750, "tweet_count": 26656, "listed_count": 6}, "id": "277983672", "location": "Brasil", "name": "Lucas \u2618\ufe0f", "username": "lycaslamim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2847, "tweet_count": 54509, "listed_count": 0}, "id": "1157134525844955137", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bJoyce\u2764", "username": "Joyce63638181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7062, "following_count": 7505, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040", "name": "Mah", "username": "Mahreserva12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 519, "tweet_count": 10991, "listed_count": 1}, "id": "3354315863", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Laura \ud83e\udd8b", "username": "lauramenezes01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 3890, "tweet_count": 29501, "listed_count": 1}, "id": "53925696", "location": "Concepcion-Chile", "name": "N\u00e9stor", "username": "Nestordel38A"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 423, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "1154924738961170432", "name": "carlosmdoo.74@gmail.com", "username": "Carlosmdoo7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 96, "tweet_count": 6251, "listed_count": 10}, "id": "63336931", "location": "Brasilia - DF", "name": "FENAJUD", "username": "fenajud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1152, "tweet_count": 47444, "listed_count": 0}, "id": "424578131", "name": "MilagrosV \ud83d\udcaf\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "RijuvicV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 3085, "tweet_count": 13493, "listed_count": 9}, "id": "182656058", "location": "SCL", "name": "Cristian Rebolledo", "username": "cris_rebolledo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1730, "tweet_count": 212804, "listed_count": 0}, "id": "974748478231470086", "name": "Alicia Ram\u00edrez Ruiz ,soy del 38%", "username": "AliciaRamrezRu1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6852, "following_count": 6276, "tweet_count": 154471, "listed_count": 29}, "id": "2234818241", "name": "ULTRAMA\u00d1A\u2620\ud83d\udc10", "username": "lacarraza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 594, "tweet_count": 94948, "listed_count": 1}, "id": "107889334", "location": "\u00dcT: 10.288746,-68.026476", "name": "Mili", "username": "marimila1234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1330, "tweet_count": 29154, "listed_count": 8}, "id": "799637209", "location": "MR18deOctubre ", "name": "Hugo Figueroa", "username": "hugofigueroa18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12733, "following_count": 4925, "tweet_count": 174409, "listed_count": 158}, "id": "3068193015", "location": "Santiago de Chile", "name": "Infogate", "username": "infogatecl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 428, "tweet_count": 18291, "listed_count": 2}, "id": "870125526", "location": "ESTADO ZULIA", "name": "elizabeth morillo", "username": "elizabethmoril3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 803, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}, "id": "3041539755", "name": "Marques de Carabas", "username": "nguerral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1948, "tweet_count": 5677, "listed_count": 0}, "id": "1173760908729966592", "name": "Myd \ud83c\udf14", "username": "MydoryV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1375, "tweet_count": 6220, "listed_count": 3}, "id": "81197205", "location": "Tucson, AZ", "name": "@pauloquadri", "username": "pauloquadri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 714, "tweet_count": 19338, "listed_count": 1}, "id": "1203944714", "location": "Sao Joao da Boa Vista", "name": "Ayrton S. Faria", "username": "FariaAyrton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7716, "following_count": 6066, "tweet_count": 25505, "listed_count": 4}, "id": "1378244406", "location": "En el Amor de Cristo. ..", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude37", "username": "Sotillizate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 689, "tweet_count": 154283, "listed_count": 0}, "id": "1368176600", "location": "poa, rs ", "name": "paula", "username": "reypaula_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "id": "281093385", "name": "Notizie.it", "username": "notizieit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1451, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}, "id": "888361801603264513", "name": "Sandra \ud83c\udf39", "username": "SandraP75741878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 890, "tweet_count": 122722, "listed_count": 0}, "id": "1060636490", "name": "Esther Gil", "username": "BlasiGil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 4183, "tweet_count": 34403, "listed_count": 11}, "id": "1726680235", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Guille \ud83d\udc3a", "username": "GUILLER31582142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 951, "tweet_count": 82635, "listed_count": 7}, "id": "182019661", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Lula \u26bd\ud83d\udc9a", "username": "LuciaColautti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 3821, "tweet_count": 16893, "listed_count": 1}, "id": "220831283", "location": "Manaus,Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd7fFernando Magno T. Jr #FechadoComBolsonaro", "username": "fernandomagnojr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 174, "tweet_count": 30159, "listed_count": 0}, "id": "133565959", "name": "Charles Calconlap", "username": "recarcri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1111, "tweet_count": 134290, "listed_count": 14}, "id": "148418166", "location": "Barquisimeto Lara", "name": "BELKIS MARTINEZ", "username": "JOTAMART"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 83, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "id": "308160873", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "maria orechia", "username": "MOrechia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996808, "following_count": 1461, "tweet_count": 27879, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 172, "tweet_count": 41775, "listed_count": 4}, "id": "148814049", "name": "Jacqueline Andrade", "username": "Jacquiandrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 2823, "tweet_count": 202026, "listed_count": 17}, "id": "3038197395", "location": "Florian\u00f3polis SC ", "name": "Tania Ramos", "username": "taniaeginaramos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11890, "following_count": 9626, "tweet_count": 10779, "listed_count": 7}, "id": "166405418", "location": "entre Jo\u00e3o Pessoa e Santiago", "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma", "username": "alexmo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 144, "tweet_count": 9472, "listed_count": 0}, "id": "565743231", "location": "Brasil", "name": "Maciota", "username": "MarcioMed07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2104, "tweet_count": 41920, "listed_count": 1}, "id": "1127591905922113539", "location": "Rio de Janeiro, Lapa, Brasil", "name": "Dacosta", "username": "Dacosta73431888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 692, "tweet_count": 46666, "listed_count": 1}, "id": "3356178363", "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO", "username": "SSilviacassa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 4998, "tweet_count": 16063, "listed_count": 1}, "id": "160411822", "location": "Brasil", "name": "FCR Morais \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "fcrmorais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1121, "tweet_count": 30909, "listed_count": 5}, "id": "80093453", "location": "VENEZUELA", "name": "Teresa Faria", "username": "teresafariag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 675, "tweet_count": 4318, "listed_count": 0}, "id": "788555613928382464", "location": "Aragua, Venezuela", "name": "Xiomara", "username": "xiomara_0122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1511, "tweet_count": 10452, "listed_count": 0}, "id": "190763164", "location": "Miami, FL", "name": "Delca", "username": "fessca2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2077, "tweet_count": 2637, "listed_count": 14}, "id": "113425197", "location": "\u00dcT: 10.206389,-68.005158", "name": "Lunes Rodriguez C.", "username": "lunesrc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 3312, "tweet_count": 126831, "listed_count": 13}, "id": "75615083", "name": "V\u00edctor Alfonso Laya Uribe", "username": "viclaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 997, "tweet_count": 10715, "listed_count": 0}, "id": "1169366169557639169", "name": "Pablo A sanchez de leon Santander", "username": "DanchezA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1697, "tweet_count": 99417, "listed_count": 11}, "id": "361635082", "name": "sandra lucia gon\u00e7alv", "username": "biballg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 219, "tweet_count": 36389, "listed_count": 15}, "id": "71428739", "location": "Brazil", "name": "\u0ca0_\u0ca0", "username": "kuroitulio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 3228, "tweet_count": 221159, "listed_count": 31}, "id": "113743524", "location": "Venezuela", "name": "Maria Briceno\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "marasbriol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1484, "tweet_count": 91539, "listed_count": 3}, "id": "339903961", "name": "Vicente Cammarano", "username": "VCammarano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 13674, "listed_count": 0}, "id": "1015405565567295490", "location": "Tandil, Argentina", "name": "stefania", "username": "Stefiotharannn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 264, "tweet_count": 9163, "listed_count": 0}, "id": "785488474979889152", "location": "observatorio de la plata", "name": "alm\u00aa", "username": "almaddiamante__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1563, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "id": "847164189609246721", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Matheo Barshelli", "username": "barshellim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}, "id": "1042732494695620608", "location": "Brasil", "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "username": "plantaonerdice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2053, "tweet_count": 36138, "listed_count": 4}, "id": "3107890312", "location": "Venezuela", "name": "JX", "username": "AlexanderVal19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1863, "tweet_count": 12648, "listed_count": 2}, "id": "234353854", "location": "BRAZIL", "name": "D.J. Be Cool", "username": "agenteelbicon"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7202389, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2259, "tweet_count": 48387, "listed_count": 4}, "id": "857344742761394177", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andrew", "username": "andrewpontes01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 617, "tweet_count": 5808, "listed_count": 52}, "id": "19305403", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Pavinatto", "username": "Pavinatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 191, "tweet_count": 366514, "listed_count": 37}, "id": "1056075607", "name": "sarai rivas", "username": "rivassarai19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1431, "tweet_count": 111654, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328", "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1684, "tweet_count": 38012, "listed_count": 3}, "id": "4872455284", "location": "Tu mente", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc34", "username": "Luknica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 325, "tweet_count": 2047, "listed_count": 0}, "id": "3046750962", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "Fanny yolanda Garmen", "username": "FannyGarmen"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 182678, "following_count": 1331, "tweet_count": 220664, "listed_count": 2008}, "id": "15581283", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "username": "heraldoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1468, "tweet_count": 53633, "listed_count": 7}, "id": "145633220", "location": "Barinas, Venezuela", "name": "Chendele Ter\u00e1n", "username": "ChendeleTeran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 507, "tweet_count": 11429, "listed_count": 0}, "id": "916787762686197762", "name": "Bar\u00f5es da rachadinha", "username": "gulima_angler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 542, "tweet_count": 3085, "listed_count": 1}, "id": "1159284158126002177", "location": "Casa do Caralho", "name": "\ud83c\udf83\u26e7\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a\u26e7\ud83c\udf83", "username": "lipelipe_666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1791, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "id": "219699786", "location": "Patroc\u00ednio MG", "name": "Jorge Alexandre /\ud83d\udc99 Cruzeiro \ud83d\udc99", "username": "Jorjaoptc20"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 682452, "following_count": 349, "tweet_count": 8835, "listed_count": 726}, "id": "3220885052", "name": "Fernando Alvarenga", "username": "fer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066226, "following_count": 8470, "tweet_count": 204552, "listed_count": 2318}, "id": "496493810", "location": "Venezuela", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "username": "ChuoTorrealba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 450, "tweet_count": 14587, "listed_count": 2}, "id": "141271624", "location": "Caracas", "name": "NESTOR RAMBAL", "username": "NESTORRAMBAL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 75, "tweet_count": 115949, "listed_count": 1}, "id": "493619433", "name": "JCCotte", "username": "JCCotte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8047, "following_count": 8319, "tweet_count": 230134, "listed_count": 38}, "id": "586179455", "location": "Brasil", "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ro_lustosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 295, "tweet_count": 68634, "listed_count": 4}, "id": "516148544", "location": "MG ", "name": "vin\u00edcius", "username": "1stallker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1185, "tweet_count": 24397, "listed_count": 1}, "id": "2304011934", "location": "vitoria odeio", "name": "hugi", "username": "portalhuguete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 182, "tweet_count": 41660, "listed_count": 0}, "id": "4764063027", "name": "maria", "username": "muitascobras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 225, "tweet_count": 6068, "listed_count": 0}, "id": "1132349719957647360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tai", "username": "tassicrazy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 3544, "tweet_count": 24821, "listed_count": 105}, "id": "123942696", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Juan C. S\u00e1nchez A.", "username": "sanchezjqs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 143, "tweet_count": 27829, "listed_count": 0}, "id": "1138875333581705217", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "RosaMariatrenzasZgz", "username": "RosaZgz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 993, "tweet_count": 16193, "listed_count": 0}, "id": "1059897551539892224", "location": "en algun rincon del pabellon..", "name": "Veguero77", "username": "Veguero771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1322, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "id": "840314396043821065", "location": "Betim, Brasil", "name": "Wanderson Luiz", "username": "wandersonluizaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 79, "tweet_count": 41624, "listed_count": 1}, "id": "2348481013", "name": "zaida carolina nu\u00f1ez", "username": "nuez_zaida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 2790, "tweet_count": 120583, "listed_count": 0}, "id": "76900250", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Rumo ao Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "chnavy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 855, "tweet_count": 76182, "listed_count": 0}, "id": "844250812104785925", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "amaban1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1053, "tweet_count": 13842, "listed_count": 2}, "id": "170101019", "location": "Orlando, FL", "name": "Doris Aguirre", "username": "Dorisa17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9357, "following_count": 1440, "tweet_count": 36072, "listed_count": 305}, "id": "265947262", "location": "M\u00e1laga", "name": "Cine en Serio", "username": "cineenserio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 165, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}, "id": "1027750771654307840", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Juliana Reis", "username": "JulianadeLimaR5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 260, "tweet_count": 7868, "listed_count": 0}, "id": "1131594941854035968", "location": "Abreu e Lima, Brasil", "name": "Sandro Candido", "username": "SandroCandido5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "id": "758519817578086400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "username": "Desesquerdizada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "id": "247979693", "name": "Emerson Vieira", "username": "vieiraemerson1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "id": "437824506", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cafecomferri", "username": "cafecomferri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 83, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}, "id": "715938744860340224", "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "name": "Ana Alexandrina", "username": "raninhapv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "id": "3325338610", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Odara_10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 176, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "id": "341708302", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Xiomara Lobo", "username": "xiomaralobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 681, "tweet_count": 35655, "listed_count": 0}, "id": "846346636016189440", "location": "Brasil", "name": "MDH77", "username": "MauricioDAH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 441, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "id": "1120064423501209601", "name": "@pety1991heroidealguem", "username": "pety1991heroid1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo Maia", "username": "RodrigoMaia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 883, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}, "id": "195593065", "location": "Houston", "name": "Luis", "username": "luisfquintero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1646, "tweet_count": 33592, "listed_count": 16}, "id": "230251192", "name": "ANTONIO\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "asantagi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3266, "tweet_count": 65120, "listed_count": 4}, "id": "245824191", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "username": "8IamEight8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 690, "tweet_count": 16377, "listed_count": 8}, "id": "325546240", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Lady Bibliofilia", "username": "ladybibliofilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 337, "tweet_count": 61518, "listed_count": 8}, "id": "2211368654", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mary\u2077 \ud83d\udcab The Astronaut \ud83d\ude80", "username": "fonsexmar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 195, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "id": "852247454170918914", "name": "Andrei", "username": "LukasAndrei5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 290, "tweet_count": 4082, "listed_count": 1}, "id": "1091298902538682368", "location": "NCR (Regi\u00f3n de la Capital Naci", "name": "Jose pk\ud83d\udd3b", "username": "Jose15892693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 120, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "id": "109356785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "karoline fernandes", "username": "karolinnefff"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070", "name": "Lare", "username": "laressa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 247, "tweet_count": 12907, "listed_count": 3}, "id": "45125229", "location": "Brazil", "name": "Leonardo Diniz", "username": "Leo_Diiniz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2023, "tweet_count": 33668, "listed_count": 10}, "id": "1443830137", "name": "VORREImanonPOSSO \u2b50\u2b50\u2b50", "username": "fgiandi82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 1484, "tweet_count": 110164, "listed_count": 3}, "id": "1383316710", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\u0280\u1d0f\u1d04\u026a\u1d0f", "username": "rociomicarodrig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42174, "following_count": 249, "tweet_count": 171367, "listed_count": 512}, "id": "169542449", "location": "Salamanca", "name": "Gaceta de Salamanca", "username": "LaGacetaSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 133, "tweet_count": 35171, "listed_count": 0}, "id": "402645867", "name": "Pedro Granadillo", "username": "pgranadilloe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 417, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}, "id": "858786594035310596", "name": "Gleicy Sousa", "username": "GreehLauri"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673141, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1602, "tweet_count": 29413, "listed_count": 10}, "id": "282061160", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "HEBERT ELIAS LOBO", "username": "helobos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 776, "tweet_count": 10750, "listed_count": 1}, "id": "1258166462", "name": "Juan Lastre", "username": "juanlastre1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1054, "tweet_count": 59755, "listed_count": 0}, "id": "275828516", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "hannah \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "hannahwoods2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 4958, "tweet_count": 9392, "listed_count": 1}, "id": "1103284923627122689", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Edson Santos\ud83d\udea9", "username": "edsonjs4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 335, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "id": "1048696849635393541", "name": "@anarelysvc", "username": "anarelysvc1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 2786, "tweet_count": 100942, "listed_count": 5}, "id": "138188278", "location": "Venezuela", "name": "Dorimar24", "username": "Domari24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 491, "tweet_count": 4971, "listed_count": 4}, "id": "32749698", "name": "Zulmy", "username": "zulmygarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 971, "tweet_count": 3280, "listed_count": 1}, "id": "55012682", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Maxmiler Freitas", "username": "milerfreitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 177, "tweet_count": 70440, "listed_count": 7}, "id": "228914839", "location": "Caracas\n Venezuela", "name": "FLM", "username": "fl1704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 846, "tweet_count": 220447, "listed_count": 1}, "id": "315163546", "location": "AMERICA LATINA", "name": "Oswaldo Colina", "username": "OColina1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1171593250622382081", "name": "\u00cdndio Zujenas", "username": "IndioZujenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 665, "tweet_count": 30048, "listed_count": 0}, "id": "993163019227148288", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Jorcelio.\u271d\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FlaJorcelio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 2888, "tweet_count": 153577, "listed_count": 10}, "id": "281771548", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Joel Albornoz", "username": "jaalbornozj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 3628, "tweet_count": 152516, "listed_count": 38}, "id": "578043603", "location": "M\u00e1laga", "name": "Paco Est\u00e9vez", "username": "ESTEVEZPACO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}, "id": "189871000", "location": "M\u00e1laga", "name": "Rafael G\u00aa Maldonado", "username": "RGMaldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 47, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "id": "1606661155", "location": "Brasil", "name": "Rebeka", "username": "bbkinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 155, "tweet_count": 12512, "listed_count": 3}, "id": "910484973316198401", "location": "Catalunya, Espanya", "name": "Salvador Mangado", "username": "MangadoSalvador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 49, "tweet_count": 2731, "listed_count": 1}, "id": "2393232724", "name": "Giuseppina Bonito", "username": "pinuccia_bonito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 4987, "tweet_count": 71215, "listed_count": 12}, "id": "52090502", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Hilton Barlach", "username": "hiltonbarlach"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 131, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "id": "1064956727110578178", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Algu\u00e9m", "username": "Algum33742569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 3720, "tweet_count": 25097, "listed_count": 10}, "id": "138219288", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "FLAUD \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "FranklinLaude"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 267, "tweet_count": 9916, "listed_count": 0}, "id": "1133338341284438017", "name": "M", "username": "carpm94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "id": "1127609124697649152", "name": "MAH", "username": "MarcosG07231946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 4804, "tweet_count": 206353, "listed_count": 14}, "id": "180914997", "location": "Mexico", "name": "marcos antonio rodri", "username": "marcosanto27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2515, "tweet_count": 195283, "listed_count": 1}, "id": "983417682006564864", "name": "Fripp Edgar Sandoval", "username": "FrippEdgar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 3516, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "id": "1060420755647815680", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Angel Guevara", "username": "AngelGu19373214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 136, "tweet_count": 2548, "listed_count": 1}, "id": "449923352", "location": "Brasil", "name": "Angelo Marinucci", "username": "angelico937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44491, "following_count": 198, "tweet_count": 8846, "listed_count": 518}, "id": "493854798", "name": "Corradino Mineo", "username": "CorradinoMineo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 8, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "id": "1108457492906942465", "location": "It\u00e1lia", "name": "L'Incontro", "username": "LIncontroNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 345, "tweet_count": 8796, "listed_count": 0}, "id": "2281846581", "name": "Carmen Cruz", "username": "CarmenC95138655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1057, "tweet_count": 31366, "listed_count": 18}, "id": "897894312", "name": "Aloysia Thriphylla", "username": "AloysiaT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1693, "tweet_count": 8873, "listed_count": 3}, "id": "65150823", "location": "Maracaibo-Zulia", "name": "Desdeelpuente", "username": "danielalcides52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "id": "276246105", "location": "Madrid", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "username": "mercedesnavio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 76, "tweet_count": 174655, "listed_count": 95}, "id": "151319723", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Jorge E. Vodanovich", "username": "jorgevodanovich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 561, "tweet_count": 18964, "listed_count": 2}, "id": "3020529329", "name": "Sebasti\u00e1n Siquier Seminara", "username": "sesise172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 177, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "id": "1133395570272460800", "location": "Brasil", "name": "Rotaract 4530 \ud83c\udf0e", "username": "rotaract4530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 4799, "tweet_count": 17915, "listed_count": 1}, "id": "1000380676229816320", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gilmar MenDes Truidor", "username": "MarcioMorcegoBH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 1845, "tweet_count": 64582, "listed_count": 17}, "id": "4462288336", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "hel", "username": "asstudyinpink"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25698, "following_count": 838, "tweet_count": 100292, "listed_count": 432}, "id": "74116627", "location": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n Digital", "username": "aragondigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 392, "tweet_count": 15507, "listed_count": 0}, "id": "810082260418494464", "name": "carolina", "username": "Clrnib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 829, "tweet_count": 55103, "listed_count": 2}, "id": "1005455320645292032", "location": "ele/dele", "name": "lucas", "username": "__no_me__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2000, "tweet_count": 39664, "listed_count": 4}, "id": "1148652305308442625", "location": "ela/dela", "name": "iza", "username": "spo0kywelch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1176070715474399232", "name": "Haroldo", "username": "Haroldo31077243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 4257, "tweet_count": 28092, "listed_count": 0}, "id": "50633706", "location": "bacurau, Brasil", "name": "\u24dfCarlos Palmeiras\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26bd\ud83d\udc16\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "username": "cbpazzianotto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 2598, "tweet_count": 34526, "listed_count": 19}, "id": "1207791140", "location": "Brasil", "name": "Patax\u00f3", "username": "Pataxocartoons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1199, "tweet_count": 98533, "listed_count": 7}, "id": "109432882", "location": "Venezuela", "name": "Esperanza Scalera \u2728\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "SPEVI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 88, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}, "id": "1081823346579435520", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "T. Itzamara \u2741", "username": "TabataTamarindo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}, "id": "293063533", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "username": "MrElDiablo8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1589, "tweet_count": 281393, "listed_count": 257}, "id": "340309529", "name": "Mansan", "username": "mansan_man"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1054, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "id": "49251366", "name": "B\u00e9ni Le Matou \ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Beni_le_matou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 302, "tweet_count": 62129, "listed_count": 705}, "id": "153195523", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\u2601\ufe0f", "username": "apmipus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 333, "tweet_count": 18209, "listed_count": 1}, "id": "46399570", "location": "Bragan\u00e7a, Brasil", "name": "El\u00f4", "username": "elolysi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3589, "tweet_count": 31138, "listed_count": 0}, "id": "833822095318642689", "name": "Charles Recalde", "username": "RecaldeCharles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1071, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}, "id": "1156556380691664897", "location": "Brasil", "name": "Quase mestre", "username": "DC__Ferreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4811, "following_count": 287, "tweet_count": 5020, "listed_count": 70}, "id": "2668302010", "location": "Govern Illes Balears", "name": "Hospital Universitari Son Ll\u00e0tzer", "username": "SonLlatzer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}, "id": "1122261523198554112", "name": "BPSOHUSONLLATZER", "username": "bpsohusll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 503, "tweet_count": 94184, "listed_count": 2}, "id": "193030815", "location": "Caracas, Distrito Capital", "name": "Norberto LABRADOR \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "nelabrador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 660, "tweet_count": 37414, "listed_count": 8}, "id": "844003114365730816", "location": "Land of Ooo", "name": "Nai", "username": "naideukie"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233142, "following_count": 1240, "tweet_count": 295955, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 299, "tweet_count": 44603, "listed_count": 2}, "id": "226347243", "location": "Ing. Maschwitz", "name": "Kanup", "username": "AntoKnaupp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 276, "tweet_count": 10626, "listed_count": 0}, "id": "1121730543782113282", "name": "Matheus Ricardo", "username": "cartola85084237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1110, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}, "id": "413032881", "name": "Ma\u00edsa Lima \u2696\ufe0f\ud83d\udc60", "username": "MaisaLAdv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 558, "tweet_count": 19611, "listed_count": 1}, "id": "970356578", "name": "Ra\u00fal Sagrado", "username": "rsagrado1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 342, "tweet_count": 282739, "listed_count": 0}, "id": "1357571948", "name": "Luiza b", "username": "Luizab16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 851, "tweet_count": 31806, "listed_count": 8}, "id": "4700404305", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "idy2016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 622, "tweet_count": 21313, "listed_count": 0}, "id": "1155206467", "location": "Rio Bonito, Brasil", "name": "Faf\u00e1(tima)", "username": "Fmmoraess"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2571302, "following_count": 169, "tweet_count": 522953, "listed_count": 4213}, "id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "username": "UOL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 502, "tweet_count": 29796, "listed_count": 3}, "id": "122725568", "name": "Angela Aguerrevere", "username": "amaguerrevere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 581, "tweet_count": 42059, "listed_count": 2}, "id": "1080778142", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Lucas Weber", "username": "lucasweber__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 116, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "id": "1149061042623975426", "name": "Nagatosempao", "username": "Nagatosempao1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 275, "tweet_count": 49740, "listed_count": 1}, "id": "752408985379168256", "location": "Nantes, France", "name": "hubert felix", "username": "lolunoma1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 493, "tweet_count": 34866, "listed_count": 18}, "id": "38407139", "location": "Eduardo", "name": "Jornalista Jose CSF", "username": "comunicadoressf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 3344, "tweet_count": 11583, "listed_count": 0}, "id": "44505816", "location": "Brasil", "name": "Paulo Ribeiro", "username": "PRRibeiro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1704, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "id": "628673691", "location": "Lara Barquisimeto", "name": "Pedro Rafael P", "username": "pedrorafaelP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1256, "tweet_count": 2162, "listed_count": 2}, "id": "90210256", "name": "JulienSorel00", "username": "JulienSorel00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1064, "tweet_count": 104523, "listed_count": 24}, "id": "266170753", "location": "Denia Alicante Spain", "name": "Surati Vega", "username": "surativega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 78, "tweet_count": 13373, "listed_count": 1}, "id": "50436860", "name": "Leandro \ud83c\uddee\ud83c\udde9 13", "username": "leandroalves11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1676, "tweet_count": 26549, "listed_count": 0}, "id": "897214358836695040", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Yomaira Calder\u00f3n", "username": "YomairaCaldern1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 225, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "id": "4509005302", "location": "Caraguatatuba ", "name": "\u30c7\u30be\u30f3\u30c6\u30a3\u30f3", "username": "oiDezontine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1825, "tweet_count": 231660, "listed_count": 20}, "id": "899910320013152261", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Tina Melger \ud83e\udd81\ud83e\udd82", "username": "MelgerTina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1091, "tweet_count": 23395, "listed_count": 10}, "id": "866706066", "name": "nyonyi\ud83c\udf97", "username": "nyonyi79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1942, "tweet_count": 105881, "listed_count": 0}, "id": "199285979", "location": "VENEZUELA", "name": "CESAR O.", "username": "CESARO1972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 862, "tweet_count": 56094, "listed_count": 5}, "id": "46527184", "name": "Lincoln Lee", "username": "_Lincoln_Lee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2400, "tweet_count": 19596, "listed_count": 2}, "id": "1146244419798130695", "name": "MAMA DAS CASAS BAHIA", "username": "BahiaMama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 51075, "listed_count": 0}, "id": "122781291", "location": "Pernambuco", "name": "Anna Nascimento", "username": "annapaula_nasci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 5003, "tweet_count": 425660, "listed_count": 32}, "id": "93238571", "location": "\u00dcT: 10.452567,-66.8488", "name": "Walter Lebrun Lefeld", "username": "wlebrun56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 595, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}, "id": "776530381", "name": "Nelson Marin", "username": "MarinB12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 1063, "tweet_count": 4178, "listed_count": 71}, "id": "2900880284", "location": "Barcelona", "name": "Dirigido Por | Im\u00e1genes de Actualidad", "username": "ImagActualidad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 261, "tweet_count": 11150, "listed_count": 25}, "id": "127798478", "location": "Zaragoza", "name": "Enrique Abenia", "username": "Enrique_Abenia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 162, "tweet_count": 7163, "listed_count": 0}, "id": "784489276444667905", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udcab", "username": "_camiferreira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4842, "tweet_count": 122501, "listed_count": 2}, "id": "2448613388", "name": "Joao Correa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "JoaoRicardoCor1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1057, "tweet_count": 10444, "listed_count": 3}, "id": "120237707", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Sonosu Arceo", "username": "passengerzm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1671, "tweet_count": 33257, "listed_count": 2}, "id": "1928016133", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "vagalume", "username": "cristina_82069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 358, "tweet_count": 14866, "listed_count": 1}, "id": "340505410", "location": "Lan\u00fas", "name": "aix0", "username": "Aixu_b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 832, "tweet_count": 36383, "listed_count": 0}, "id": "805422234697342976", "location": "No man's land", "name": "Serge nDestroy", "username": "serge_ndestroy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 490, "tweet_count": 14277, "listed_count": 27}, "id": "80622374", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marcelo Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marcelojscosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 445, "tweet_count": 7815, "listed_count": 24}, "id": "2795815644", "location": "C/ Alonso Saavedra, 29, Madrid", "name": "Clinica El Bosque", "username": "clinicaelbosque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 802, "tweet_count": 2539, "listed_count": 8}, "id": "994282637077434369", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ADAEC Endometriosis", "username": "adaecestatal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 198, "tweet_count": 52068, "listed_count": 1}, "id": "2545710427", "name": "C\u00e1novas del Castillo", "username": "Cnovas7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3115, "tweet_count": 142892, "listed_count": 54}, "id": "362705314", "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana", "username": "rvpastrana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35182, "following_count": 2497, "tweet_count": 65128, "listed_count": 303}, "id": "68516046", "location": "Venezuela", "name": "Emilio Mater\u00e1n", "username": "EmilioMateran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 939059, "listed_count": 26}, "id": "451511921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "username": "martinez56bis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 956, "tweet_count": 2225, "listed_count": 1}, "id": "2182967930", "location": "Barcelona", "name": "Antonio Corzo", "username": "YPTP2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 2895, "tweet_count": 144761, "listed_count": 5}, "id": "2576093422", "location": "Italia", "name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "corra_franco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 3935, "tweet_count": 19247, "listed_count": 2}, "id": "3645479843", "location": "Angra dos Reis ", "name": "nestor LULA dias", "username": "nestorfrancodi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 523, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "id": "710945217264877569", "name": "lurdes", "username": "lourdescarrett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 801, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "id": "2426367348", "name": "Valen\ud83e\uddc9", "username": "Valen_Capurro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1710, "tweet_count": 8723, "listed_count": 0}, "id": "491730074", "name": "donizete", "username": "donnizet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 500, "tweet_count": 51206, "listed_count": 9}, "id": "260397002", "location": "Brasil", "name": "Silvia Costa \u272813 \u2764\ufe0f", "username": "silvia_cst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 3309, "tweet_count": 271083, "listed_count": 35}, "id": "2960972699", "name": "Ane", "username": "LaSavane_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 885, "tweet_count": 46683, "listed_count": 1}, "id": "133556631", "location": "Venezuela", "name": "H@$t@Cu@ndo", "username": "HastaCuandoTu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 232, "tweet_count": 13245, "listed_count": 2}, "id": "136748090", "location": "Brasil", "name": "Kleise M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ud83d\udea9\ud83c\udfe1 \u270a\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe", "username": "KleiseMaria"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41369, "following_count": 291, "tweet_count": 90427, "listed_count": 470}, "id": "321292129", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Arag\u00f3n Radio", "username": "aragonradio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1021, "tweet_count": 68341, "listed_count": 4}, "id": "72868485", "location": "Belo Horizonte", "name": "Bernard Lopes", "username": "lopes_be"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 94, "tweet_count": 63670, "listed_count": 1}, "id": "362699895", "name": "Kaer", "username": "Kaedirn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 6367, "tweet_count": 91221, "listed_count": 58}, "id": "405010877", "location": "Ici", "name": "Syl", "username": "SyloooOooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 986, "tweet_count": 142052, "listed_count": 46}, "id": "2752215238", "location": "Rosario cuna de la bandera ", "name": "norberto hernandez", "username": "NorbertoOri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 502, "tweet_count": 88607, "listed_count": 0}, "id": "247153133", "location": "San Vicente, Misiones", "name": "Daniel Orloff", "username": "danielorloff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4558, "tweet_count": 102943, "listed_count": 3}, "id": "55849356", "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "clecyrampi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 570, "tweet_count": 61020, "listed_count": 0}, "id": "977194732068790273", "location": "Rimini, Emilia Romagna", "name": "Barocco", "username": "Polisemooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11199, "tweet_count": 260574, "listed_count": 43}, "id": "1020146562", "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida", "username": "PereiraSdc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 840, "tweet_count": 12757, "listed_count": 0}, "id": "114905814", "location": "Brasil", "name": "Silvia \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "silvanetcardoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1996, "tweet_count": 52700, "listed_count": 24}, "id": "123130908", "location": "Coslada", "name": "Jesus Saelices. \ud83d\udca4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "chamar_23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 166, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}, "id": "2753271024", "location": "Barcelona", "name": "Alfredo Apil\u00e1nez", "username": "castimaquis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 47, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "id": "1170125821614444546", "name": "Ivonaldo Medeiros de Lima", "username": "IvonaldoMedeir1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 330, "tweet_count": 9137, "listed_count": 0}, "id": "308228444", "location": "Caracas", "name": "Ma Eugenia V\u00e0zquez G", "username": "MariuvazquezE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2531, "tweet_count": 19175, "listed_count": 0}, "id": "171515436", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Denise", "username": "denic2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 647, "tweet_count": 28895, "listed_count": 7}, "id": "3395384123", "location": " KYU E SAHI UTTED", "name": "\u2726Min\u2727\u1da0\u1d52\u02b3\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3 \u2070\u00b9\u00b2", "username": "MyKyuSahi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 121, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "id": "731214043969671168", "location": "Sesto San Giovanni, Lombardia", "name": "giuseppe bellina", "username": "giuseppebelli16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 667, "tweet_count": 38245, "listed_count": 6}, "id": "2570018792", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil", "name": "Luciano Magalh\u00e3es", "username": "lucianocmagalha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 282, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "id": "717800658666196993", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fernandes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FernandesSampa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857725, "following_count": 528, "tweet_count": 669, "listed_count": 1435}, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 104, "tweet_count": 6574, "listed_count": 39}, "id": "1143094812", "location": "Portugal", "name": "F1PT", "username": "F1PToficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 636, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}, "id": "3170900968", "name": "Todeolho!", "username": "cris_galvao33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 345, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "id": "2401757627", "location": "Portugal", "name": "Morais \ud83c\udf38", "username": "sofiaandreia21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16785, "following_count": 17570, "tweet_count": 937737, "listed_count": 127}, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 434, "tweet_count": 11223, "listed_count": 1}, "id": "1120307844610428928", "location": "\ud83d\udc8d\ud83d\udc95", "name": "giovanna", "username": "strxzxri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1299, "tweet_count": 48884, "listed_count": 91}, "id": "84154937", "location": "Barcelona, Spain", "name": "M\u00f2nica SV", "username": "arare73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 276, "tweet_count": 8596, "listed_count": 2}, "id": "339285552", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Ori", "username": "YamiYeah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 269, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}, "id": "757417690600464385", "location": "Contagem, Brasil / Portugal ", "name": "Day \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc3a", "username": "dayfac1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 0, "tweet_count": 9901, "listed_count": 3}, "id": "178708632", "location": "Brasil\u00e2ndia do Tocantins, Bras", "name": "Di\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "professoracrist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2514, "tweet_count": 159276, "listed_count": 13}, "id": "210913192", "location": "vzla", "name": "Venezolana", "username": "monicav2609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1491, "tweet_count": 12569, "listed_count": 1}, "id": "926927013373513728", "name": "Aruda", "username": "arubucar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 584, "tweet_count": 6836, "listed_count": 3}, "id": "1314015583", "name": "Maryori Tortorella", "username": "MaryoriMTP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6617, "following_count": 6605, "tweet_count": 18328, "listed_count": 6}, "id": "1144795302177705984", "location": "Forr\u00f3 de S\u00e3o Paulo ", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2696\ufe0f\u26bd\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf08\ud83d\udc40\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude37", "username": "vacinasim"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45618, "following_count": 229, "tweet_count": 89242, "listed_count": 413}, "id": "95913190", "location": "Padova", "name": "il mattino di Padova", "username": "mattinodipadova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13929, "following_count": 1527, "tweet_count": 35085, "listed_count": 293}, "id": "2549586726", "location": "Espa\u00f1a", "name": "infoactivista", "username": "infoactivista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8947, "following_count": 3573, "tweet_count": 66261, "listed_count": 112}, "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "username": "jfmoriche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 170, "tweet_count": 7167, "listed_count": 7}, "id": "2462240575", "name": "Chus Alfambra", "username": "CAlfambra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90636, "following_count": 637, "tweet_count": 277729, "listed_count": 917}, "id": "46668976", "location": "Zaragoza", "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "username": "periodicoaragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 975, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "id": "345293226", "location": "Itapag\u00e9, Brasil", "name": "S\u00e1vio Viana\ud83c\udf39", "username": "jsavioviana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 89, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "id": "327637699", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "sonia mendoza", "username": "SmendozatiSonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 325, "tweet_count": 3179, "listed_count": 4}, "id": "907167435433955328", "name": "Jo\u00e3o Parreira", "username": "jcaparreira1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 3221, "tweet_count": 186821, "listed_count": 9}, "id": "700841898", "location": "Liberland.\u26a1\ud83e\udd84\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udc06\ud83d\udc33\ud83d\udc23\ud83d\udc37\ud83d\udc28\ud83d\udc30", "name": "Ren\u00e9e Elettra\u24cb EX5\ud83c\udf1f \u26a1\ud83e\udd84\ud83d\udc3e \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83d\ude3bGATTOLICA\ud83d\ude3b", "username": "reneelettra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2635, "tweet_count": 282024, "listed_count": 21}, "id": "84726036", "location": "\u00dcT: 10.503016,-66.90812", "name": "Luis Rodriguez Vieira", "username": "PortuPol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 199, "tweet_count": 34182, "listed_count": 2}, "id": "2437178138", "location": "Lugano", "name": "Paul TW", "username": "PCad19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 819, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "id": "1968716312", "location": "Roma, Lazio", "name": "Giulio Meotti", "username": "giuliomeotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48075, "following_count": 9888, "tweet_count": 348533, "listed_count": 0}, "id": "104707685", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "name": "criteriohidalgo", "username": "CriterioHidalgo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1876, "tweet_count": 6591, "listed_count": 3}, "id": "169707822", "location": "Venezuela", "name": "Mar\u00eda M\u00e9ndez", "username": "Mariamer02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1491, "tweet_count": 19806, "listed_count": 4}, "id": "858794394517987331", "location": "Iguatu, Cear\u00e1", "name": "F\u00e1tima #BrasilLivre\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Fatimara23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "id": "827163662494339072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Maisa Baria", "username": "maisabaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1906, "tweet_count": 45354, "listed_count": 65}, "id": "126908708", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a.", "name": "Luis M. Gab\u00e1s", "username": "LMGABAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 492, "tweet_count": 356088, "listed_count": 2}, "id": "830470355869380609", "location": "Torre Stark", "name": "Pascual", "username": "viruto75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 419, "tweet_count": 16032, "listed_count": 0}, "id": "712084116", "location": "Drama", "name": "Mery\u2665\ufe0f\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "mvcc998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 2280, "tweet_count": 71823, "listed_count": 7}, "id": "113791989", "location": "Almada, Portugal", "name": "Neo Lula da Silva \u2b50\ud83e\udd91", "username": "manukcardoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1131, "tweet_count": 34205, "listed_count": 8}, "id": "97007000", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Christian Ferreiro", "username": "CHFerreiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12492, "following_count": 12164, "tweet_count": 112681, "listed_count": 36}, "id": "128283711", "location": "Santa Fe - Argentina", "name": "ALTA GAMA JOYAS", "username": "Ottaviani_Gatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 352, "tweet_count": 13670, "listed_count": 0}, "id": "92247697", "name": "aitor asua", "username": "caremuerto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 199, "tweet_count": 19502, "listed_count": 0}, "id": "4886252235", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Maria Stella Figueir \ud83d\ude37", "username": "StellaFigueir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 474, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "id": "2936169231", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ricardo Viturino", "username": "Ricardo49rs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 928, "tweet_count": 21490, "listed_count": 0}, "id": "3041400933", "location": "Somewhere in Banana Republic", "name": "Daniel Santoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "santorodaniel80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 173, "tweet_count": 37608, "listed_count": 4}, "id": "2860020395", "location": "Mystic Falls", "name": "\u300aMadrilena\u300b", "username": "ky_gaard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}, "id": "2320480067", "location": "Estou aqui", "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "username": "rc_ssmartins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 403, "tweet_count": 32248, "listed_count": 0}, "id": "1106958434149302272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Priscila Moraes", "username": "Priscil83074509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}, "id": "871721177995247616", "location": "campamento dignidad", "name": "Hermogenesconhache", "username": "Hermogenesconh1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 580, "tweet_count": 8965, "listed_count": 1}, "id": "1054674455824384000", "location": "Cascais, Portugal", "name": "Independentes de Cascais", "username": "IndependenteCsc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 827, "tweet_count": 26864, "listed_count": 4}, "id": "1082287695634857984", "location": "Portugal", "name": "Tiago Albuquerque", "username": "TiagoAlbuq74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 688, "tweet_count": 12954, "listed_count": 8}, "id": "40504181", "name": "Claudia Paix\u00e3o", "username": "Claudinha18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 20, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "id": "51492469", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alexandre Sosinho", "username": "Sosinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2186, "tweet_count": 131724, "listed_count": 17}, "id": "438431990", "name": "angraj \u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Auritisovranit\u00e0monetaria", "username": "cny45tpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4167, "following_count": 2066, "tweet_count": 140505, "listed_count": 37}, "id": "207165265", "location": "caracas,venezuela", "name": "sunepinparques2", "username": "sunepinparques2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 271, "tweet_count": 26887, "listed_count": 4}, "id": "1026552116775673857", "location": "Casa Bicis", "name": "Spooky\ud83d\udd77 Chocoba Soci\u00f3loga", "username": "PollinSociologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1204, "tweet_count": 86501, "listed_count": 3}, "id": "910888787449925632", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud835\udcde\ud835\udcf7 \ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfc \ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcfb \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "jose_miguel66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14628, "following_count": 14617, "tweet_count": 246, "listed_count": 4}, "id": "1080628570291093506", "location": "PENSAMIENTO \u00daNICO ", "name": "Echenike Roba", "username": "echenikeeee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210724, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 37, "tweet_count": 153713, "listed_count": 8}, "id": "189903430", "name": "Alex Garcia", "username": "alexgarcia3000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1779, "tweet_count": 10998, "listed_count": 0}, "id": "1021065857655558148", "name": "Waldir Vianna", "username": "WaldirVianna3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2706, "tweet_count": 41201, "listed_count": 8}, "id": "157377292", "location": "Teresina", "name": "Lurdinha Nunes", "username": "lurdinharlnunes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1222, "tweet_count": 146003, "listed_count": 37}, "id": "2230287938", "name": "Natxo Lluch Marqu\u00e9s", "username": "Lluch70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 3995, "tweet_count": 47702, "listed_count": 0}, "id": "916460634073698310", "location": "Brasil", "name": "Maria Helena Mendes", "username": "mariahe29427652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1102, "tweet_count": 22249, "listed_count": 0}, "id": "102119982", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "Juliano Dilunguzu", "username": "delcachoron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2198, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "id": "865558953840713728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "C.P.", "username": "christiborati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 4224, "tweet_count": 61795, "listed_count": 15}, "id": "488642892", "name": "Anna Paola Sanna", "username": "annapaolasanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 2532, "tweet_count": 105378, "listed_count": 119}, "id": "210822189", "location": "Roma o Maremma", "name": "giovanna nuvoletti", "username": "999nuvola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 4263, "tweet_count": 26214, "listed_count": 0}, "id": "1085968434263977984", "name": "Paulo Lot\u00e1rio Junges", "username": "LotarioPaulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 636, "tweet_count": 1218, "listed_count": 2}, "id": "197146138", "name": "Carl\u00e3o", "username": "carlao67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 464, "tweet_count": 17440, "listed_count": 2}, "id": "13909492", "location": "Bahia, Brasil", "name": "martaluciana", "username": "martaluciana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 209, "tweet_count": 3889, "listed_count": 8}, "id": "478909135", "location": "Westview, IL", "name": "Clark Kent 13", "username": "joaovictorbusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 294, "tweet_count": 43892, "listed_count": 257}, "id": "194092167", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Amazings - NCYT", "username": "ncytnotesp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1505, "tweet_count": 63480, "listed_count": 0}, "id": "2340746287", "name": "Rafael Mendoza", "username": "Rafa_Mndoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1029, "tweet_count": 76949, "listed_count": 14}, "id": "2928096323", "location": "seduta in riva al fiume", "name": "Laura C", "username": "aua4eve"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 620, "tweet_count": 3529, "listed_count": 1}, "id": "349106796", "name": "Viva la vida", "username": "Corderoeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 588, "tweet_count": 61787, "listed_count": 18}, "id": "1469898151", "name": "wawi", "username": "wawisamaroc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1478, "tweet_count": 89717, "listed_count": 0}, "id": "1087849336241905664", "name": "Ettore\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4", "username": "Ettore79597694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1, "tweet_count": 63085, "listed_count": 8}, "id": "3305289058", "location": "M\u00e1quinas C\u00f3smicas", "name": "Opiniotron - Amazon FC Ambassador \ud83d\udce6", "username": "opiniotron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 2977, "tweet_count": 141756, "listed_count": 36}, "id": "264168536", "location": "Sabadell", "name": "M. Antonia", "username": "perezmant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 119, "tweet_count": 7067, "listed_count": 0}, "id": "2568004658", "location": "Limoeiro PE Brasil", "name": "Eduardo Tavares", "username": "eduardo31905469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 471, "tweet_count": 15081, "listed_count": 0}, "id": "1095067900900229121", "location": "Brescia, Lombardia", "name": "Barbara 1977", "username": "Barbara58106273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 3121, "tweet_count": 26275, "listed_count": 0}, "id": "1159087350166765568", "name": "Hpp", "username": "Hpp52081821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1047, "tweet_count": 23891, "listed_count": 3}, "id": "115765246", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rafael Benevides", "username": "rafabene21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2123, "tweet_count": 52485, "listed_count": 1}, "id": "3124678339", "name": "Adelchi", "username": "Adelchi16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15704, "following_count": 6418, "tweet_count": 46040, "listed_count": 83}, "id": "116196778", "location": "Venezuela", "name": "DEXCY GU\u00c9DEZ", "username": "dexcyguedez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 435, "tweet_count": 19412, "listed_count": 3}, "id": "523131440", "name": "vitopietro loporcaro", "username": "vitopietrolopor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1542, "tweet_count": 177902, "listed_count": 21}, "id": "381081485", "name": "MTF", "username": "mteruelf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 112, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}, "id": "966111687622512642", "name": "Samuel Neves", "username": "SamuelN08097962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2802, "tweet_count": 494063, "listed_count": 68}, "id": "246912717", "name": "Denis \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "carollm333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "id": "1146255829022203904", "name": "Beckham silva", "username": "Beckhamsilva2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 1971, "tweet_count": 11560, "listed_count": 33}, "id": "263793453", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Melissa Cannabrava", "username": "melmmcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 311, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "id": "64311020", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "CYNARA AZEVEDO", "username": "cynaraazevedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "id": "142779463", "location": "Brasil", "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "username": "FEB_Oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3954, "tweet_count": 217021, "listed_count": 86}, "id": "2501851306", "name": "Stefania", "username": "Stefaniacasp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 336, "tweet_count": 17916, "listed_count": 0}, "id": "543007014", "name": "Giosy", "username": "GiosyMazzavia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 156, "tweet_count": 55915, "listed_count": 4}, "id": "962239504894578688", "location": "Livorno, Toscana", "name": "Mihaela", "username": "kuzzi79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 27, "tweet_count": 4408, "listed_count": 3}, "id": "1043967949772640262", "location": "Catalunha, Espanha", "name": "Carles ||*||", "username": "RepublicOfBetis"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 241320, "following_count": 697, "tweet_count": 120017, "listed_count": 1118}, "id": "535153760", "name": "Gonzalo Boye", "username": "boye_g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 649, "tweet_count": 13466, "listed_count": 0}, "id": "1039977582677184522", "location": "Venezuela", "name": "ARSENIO LOZADA", "username": "ARSENIOLOZADA2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 247, "tweet_count": 51904, "listed_count": 0}, "id": "371560807", "location": "Miami Beach, FL", "name": "Gladys Gil", "username": "GilGladys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 2519, "tweet_count": 46795, "listed_count": 6}, "id": "1295060040", "location": "Veneto, Italia", "name": "Alexandros", "username": "LupoAlexandros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 481, "tweet_count": 13149, "listed_count": 0}, "id": "2520642720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Rafael Melo", "username": "rafaeldiegosm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 492, "tweet_count": 9452, "listed_count": 1}, "id": "806312779", "location": "Alc\u00fadia, Espa\u00f1a", "name": "JUAN JOSE SENDIN ", "username": "JUANJOSESENDIN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}, "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "name": "Jorge Campos Asensi", "username": "jcamposasensi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4267, "tweet_count": 208247, "listed_count": 76}, "id": "18818881", "location": "Restinga, Brasil", "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 vergonhoso #Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ferreira_f_h"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 174, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "id": "768599623548174336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pantera Parda", "username": "matheuszul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 296, "tweet_count": 62320, "listed_count": 3}, "id": "857890894929899520", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Presidio Italico", "username": "PresidioItalico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1280, "tweet_count": 15951, "listed_count": 0}, "id": "90200109", "location": "Gotham City ", "name": "Walter di Nicola", "username": "WalterdN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7632, "following_count": 5860, "tweet_count": 38178, "listed_count": 5}, "id": "343831636", "location": "Manaus, Brasil", "name": "R\u00f4drii El Bigodon \u3030\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "rodrigosccp_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8687, "following_count": 376, "tweet_count": 38132, "listed_count": 174}, "id": "186385439", "location": "Ferrara", "name": "la Nuova Ferrara", "username": "nuovaferrara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2508, "tweet_count": 152402, "listed_count": 13}, "id": "295727375", "location": "Puerto ordaz venezuela", "name": "cristina jara", "username": "cristinajarah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 361, "tweet_count": 50715, "listed_count": 0}, "id": "35849214", "location": "Cardiff", "name": "MSc. Flo Pi", "username": "fakeflor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 352, "tweet_count": 56728, "listed_count": 0}, "id": "262382768", "location": "Parob\u00e9, Brasil", "name": "Diaz", "username": "parobret"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 617, "tweet_count": 31578, "listed_count": 2}, "id": "1174236217245929472", "location": "Keystone City . Krakoa", "name": "Leicester", "username": "Leicester1989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197108, "following_count": 873, "tweet_count": 47024, "listed_count": 430}, "id": "3715623795", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel", "username": "StripMarvel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 243, "tweet_count": 13013, "listed_count": 0}, "id": "1008567187588538369", "name": "J.Olivo", "username": "JorgeOl66886623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "id": "216721738", "location": "Lambayeque", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "username": "JVelasquezQ"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1175752218944950277", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "author_id": "4690224271"}, {"lang": "pt", "id": "1175858813615923201", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "author_id": "55729783", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176088924915142656", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "author_id": "352141933"}, {"lang": "es", "id": "1176000530499420165", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/9RqMYvDHvv", "expanded_url": "https://twitter.com/jujuyquerido/status/1175990949949915137", "display_url": "twitter.com/jujuyquerido/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T05:09:10.000Z", "text": "Para que si! Jajajaj https://t.co/9RqMYvDHvv", "edit_history_tweet_ids": ["1176000530499420165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133224830382346241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175990949949915137"}]}, {"lang": "es", "id": "1175936630001217537", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "author_id": "87586196"}, {"lang": "pt", "id": "1175753066022412289", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "author_id": "9822902", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1175752485635538947", "in_reply_to_user_id": "3104029164", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Gruv2E8OZ2", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:43:31.000Z", "text": "@Wellgyn4u @felipeneto Quem fornece as armas para os bandidos?  Miliciano, amigo e vizinho do seu president0 @jairbolsonaro  https://t.co/Gruv2E8OZ2", "edit_history_tweet_ids": ["1175752485635538947"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171798752920854528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751538548981760"}]}, {"lang": "es", "id": "1175849420077838337", "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "author_id": "1577384395", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176093949968158721", "in_reply_to_user_id": "1296861217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "djrenatobasso", "id": "1296861217"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:20:23.000Z", "text": "@djrenatobasso @PMERJ Renato meu peixe.  N\u00e3o custa fazer o certo n\u00e3o custa faze o certo. \nO cara foi la pra isso mesmo.  \nA inten\u00e7\u00e3o dele era essa , como sempre faz encher o saco das pessoas que est\u00e3o em luta por uma causa que n\u00e3o \u00e9 a dele", "edit_history_tweet_ids": ["1176093949968158721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188875528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176091668069658626"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175586681023586307", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/XpXToyhafU", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurrweber21/status/1175586681023586307/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XpXToyhafU", "media_key": "7_1175586428824276993"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.3689, "type": "Organization", "normalized_text": "copa cirrose"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:44:40.000Z", "text": "Bem vindos a copa cirrose https://t.co/XpXToyhafU", "edit_history_tweet_ids": ["1175586681023586307"], "public_metrics": {"retweet_count": 5029, "reply_count": 828, "like_count": 31628, "quote_count": 2741}, "author_id": "2654951450"}, {"lang": "es", "id": "1175345449508777985", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ugZc9BgD3g", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "created_at": "2019-09-21T09:46:06.000Z", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/ugZc9BgD3g v\u00eda @ElDiestro_", "edit_history_tweet_ids": ["1175345449508777985"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "900379938"}, {"lang": "pt", "id": "1169247047020613632", "in_reply_to_user_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "author_id": "342403919", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175882038383140864", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "created_at": "2019-09-22T21:18:19.000Z", "text": "Obviamente sou contra viol\u00eancia policial. Mas algu\u00e9m me explica porque nunca houve manifesta\u00e7\u00e3o contra a viol\u00eancia promovida pelos pr\u00f3prios traficantes? \n\nEstou cansado dessa indigna\u00e7\u00e3o seletiva!", "edit_history_tweet_ids": ["1175882038383140864"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 60, "like_count": 816, "quote_count": 12}, "author_id": "852571421289177094"}, {"lang": "pt", "id": "1175876706793476096", "created_at": "2019-09-22T20:57:08.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 8 anos de idade tem brilho nos olhos e uma vontade sem limites de brincar e viver.\n\n\u00c9 uma l\u00e1stima que nossa sociedade esteja t\u00e3o doente e em guerra. O Estado falhou mais uma vez.\n\nDescanse em paz, \u00c1gatha.", "edit_history_tweet_ids": ["1175876706793476096"], "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 79, "like_count": 4018, "quote_count": 9}, "author_id": "228120886", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}}, {"lang": "it", "id": "1176061695145533440", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/PKBfAolo2z", "expanded_url": "https://twitter.com/valeriafedeli/status/1176061695145533440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKBfAolo2z", "media_key": "3_1176061688447209474"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "Ariachetira", "id": "465390684"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:12:12.000Z", "text": "Con questo governo il ruolo di @GiuseppeConteIT \u00e8 sicuramente cambiato. Adesso \u00e8 davvero il capo del governo. @Ariachetira https://t.co/PKBfAolo2z", "edit_history_tweet_ids": ["1176061695145533440"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "480645077"}, {"lang": "pt", "id": "1175840681652293634", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/IzLvUAGaOp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElacheElache/status/1175840681652293634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzLvUAGaOp", "media_key": "3_1175840659556712449"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/i0GgOCUVsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1175561362988294144", "display_url": "twitter.com/LucianoHuck/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:33:59.000Z", "text": "N\u00e3o me lembro de voc\u00ea aparecer aqui para reclamar pelo Rhuan, pois n\u00e3o foi a pol\u00edcia que efetuou, voc\u00ea est\u00e1 se tornando OPORTUNISTA assim como muitos outros!\nJ\u00e1 existem provas de que foi Pol\u00edcia que matou a menina ou pode ter sido os bandidos? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude1e https://t.co/IzLvUAGaOp https://t.co/i0GgOCUVsZ", "edit_history_tweet_ids": ["1175840681652293634"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1611617046", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561362988294144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175813342755246087", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "RACIONAISCN", "id": "177792995"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.2905, "type": "Organization", "normalized_text": "Luis"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:45:21.000Z", "text": "Segue o fio. @RACIONAISCN ensina.\n\nDois de novembro era finados\nEu parei em frente ao s\u00e3o Luis do outro lado\nE durante uma meia hora, olhei um por um\nE o que todas as senhoras tinham em comum\nA roupa humilde, a pele escura\nO rosto abatido pela vida dura", "edit_history_tweet_ids": ["1175813342755246087"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "author_id": "1134895989356204038"}, {"lang": "pt", "id": "1176096123834028032", "in_reply_to_user_id": "969228816009846786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:29:01.000Z", "text": "@brpolitico Ignorantes esses deputados, pois o excludente de ilicitude n\u00e3o se aplica a casos como o de \u00c1gatha. \u00c9 espec\u00edfico para a rela\u00e7\u00e3o pol\u00edcia e bandido. Em outros tempos, um sniper como aquele que matou o sequestrador de \u00f4nibus respondia processo como assassino por ter matado o bandido.", "edit_history_tweet_ids": ["1176096123834028032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "50456603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176083145986383872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175920784549847041", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ", "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "author_id": "723674931695902720"}, {"lang": "pt", "id": "1176094943116484611", "in_reply_to_user_id": "2804949532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:24:19.000Z", "text": "@GFiuza_Oficial A pol\u00edtica que esse babac\u00e3o defende j\u00e1 matou muita gente na fila do SUS. Rodrigo Maia n\u00e3o se elege nem para s\u00edndico de pr\u00e9dio. Hip\u00f3crita!", "edit_history_tweet_ids": ["1176094943116484611"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087656689514483714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175912676435869696"}]}, {"lang": "es", "id": "1176058633035141122", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/fwtUBocyL1", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/oreja-van-gogh/", "display_url": "khronoshistoria.com/oreja-van-gogh/", "status": 200, "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/go/historia-contemporanea/arte-contemporaneo/oreja-van-gogh/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Revista"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "vangogh"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "VanGogh"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8775, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "PaulGauguin"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "khronos"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Revista"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Historia"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "vangogh"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "VanGogh"}, {"start": 102, "end": 106, "tag": "art"}, {"start": 107, "end": 112, "tag": "arte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Artista"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "pintura"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "impresionismo"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "Paris"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Francia"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "PaulGauguin"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "locura"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "amorgay"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "gaypride"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:00:02.000Z", "text": "Van Gogh \u00bfdel pintor gay al demente suicida?\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #vangogh #VanGogh \ud83c\udfa8\ud83d\udc42 #art #arte #Artista #pintura #impresionismo #Paris #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PaulGauguin #locura #amorgay #gaypride \ud83c\udf08 \ud83d\udc6c\n\nhttps://t.co/fwtUBocyL1", "edit_history_tweet_ids": ["1176058633035141122"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4632552857"}, {"lang": "es", "id": "1175723000450166784", "in_reply_to_user_id": "1726382402", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "author_id": "1726382402", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}]}, {"lang": "es", "id": "1176067640831426560", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/jopYTyWCID", "expanded_url": "https://twitter.com/aragonradio/status/1176066859378061313", "display_url": "twitter.com/aragonradio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:35:50.000Z", "text": "Por fin uno que se suicida sin conseguir matar... https://t.co/jopYTyWCID", "edit_history_tweet_ids": ["1176067640831426560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "242312221", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176066859378061313"}]}, {"lang": "es", "id": "1176034162601594881", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:22:48.000Z", "text": "@gabrielrufian Como?\nQue no les avisaron 1 h antes de que iban a proceder a su detenci\u00f3n y registro?\nA donde vamos a llegar!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1176034162601594881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "425923498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176024237557112832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175700110438801408", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "author_id": "894281995689349120", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}]}, {"lang": "es", "id": "1175847252285411328", "created_at": "2019-09-22T19:00:05.000Z", "text": "si mi yo de hace 3 a\u00f1os me ve ahora no se lo cree ni de co\u00f1a", "edit_history_tweet_ids": ["1175847252285411328"], "public_metrics": {"retweet_count": 5790, "reply_count": 8, "like_count": 8004, "quote_count": 247}, "author_id": "552145182"}, {"lang": "pt", "id": "1175770735010336774", "created_at": "2019-09-22T13:56:02.000Z", "text": "Quando uma menina de 8 anos morre pela brutalidade policial, e n\u00e3o ouvimos nenhuma palavra de dor do presidente da Rep\u00fablica, do ministro da Justi\u00e7a, do governador do Rio, do presidente da C\u00e2mara e do Senado, \u00e9 sinal de uma coisa: quem levou a bala perdida foi o Brasil", "edit_history_tweet_ids": ["1175770735010336774"], "public_metrics": {"retweet_count": 1737, "reply_count": 360, "like_count": 9727, "quote_count": 101}, "author_id": "31980988", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.465, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176091695080968193", "created_at": "2019-09-23T11:11:25.000Z", "text": "E se a bala que matou infelizmente a menina Agatha de 8 anos , tiver sa\u00edda do arma de bandidos, v\u00e3o querer pris\u00e3o dos envolvidos, v\u00e3o fazer manifesta\u00e7\u00e3o na boca de fumo ?", "edit_history_tweet_ids": ["1176091695080968193"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "26158897", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1175912676435869696", "created_at": "2019-09-22T23:20:04.000Z", "text": "Rodrigo Maia e humanistas de butique usando a morte de uma crian\u00e7a para fazer politicagem contra Sergio Moro. Essa gente n\u00e3o sente nada por ningu\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1175912676435869696"], "public_metrics": {"retweet_count": 3258, "reply_count": 484, "like_count": 16316, "quote_count": 180}, "author_id": "2804949532", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176052818756677632", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/xYqfAmvlxz", "expanded_url": "https://twitter.com/NachoArozarena/status/1175959192575913984", "display_url": "twitter.com/NachoArozarena\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:36:56.000Z", "text": "x: che y tus compa\u00f1eros no son unos trastornados mentales no? \n\nlos tuca: https://t.co/xYqfAmvlxz", "edit_history_tweet_ids": ["1176052818756677632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "198410524", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175959192575913984"}]}, {"lang": "es", "id": "1176092338462085120", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tRar9lzFrF", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/G52wnj5Q1H", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1176092338462085120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G52wnj5Q1H", "media_key": "3_1176092309198430208"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 148, "probability": 0.6434, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Las Canteras"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 43, "end": 60, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 61, "end": 88, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:13:58.000Z", "text": "De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de repulsa en Plaza de Las Canteras a las 20:00\n\"Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida\".\nhttps://t.co/tRar9lzFrF https://t.co/G52wnj5Q1H", "edit_history_tweet_ids": ["1176092338462085120"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "965611519806529537"}, {"lang": "pt", "id": "1176064163149426688", "created_at": "2019-09-23T09:22:01.000Z", "text": "textao pro amigo q se matou por conta da depress\u00e3o mas na rua \u00e9 o primeiro a fazer chacota dos outros e xingamentos horr\u00edveis eu tenho \u00e9 nojoooo", "edit_history_tweet_ids": ["1176064163149426688"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2992328625"}, {"lang": "pt", "id": "1176093975897432066", "created_at": "2019-09-23T11:20:29.000Z", "text": "Pretende o Senhor falar agora, lamento, tenho mesmo de ir ao banho.\nFa\u00e7a-me o obs\u00e9quio de informar o parvalh\u00e3o do SEU RATO, sim o ROUXINOL FADUNXO de que a nuxa saiu s\u00f3zinha do urban.\nFoi expulsa no fim.\nPara variar.", "edit_history_tweet_ids": ["1176093975897432066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24197810", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 145, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "ROUXINOL FADUNXO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176073060081897474", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/dQKuBLXkPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176073060081897474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQKuBLXkPZ", "media_key": "3_1176073058337087491"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:57:22.000Z", "text": "@Politica_LR Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/dQKuBLXkPZ", "edit_history_tweet_ids": ["1176073060081897474"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957855599517698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176068323576090624", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/S0CUD1K8zH", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:38:33.000Z", "text": "O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/S0CUD1K8zH", "edit_history_tweet_ids": ["1176068323576090624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1125138503325691905"}, {"lang": "es", "id": "1176078865187446785", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jf5JrWBKCk", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7953, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:20:26.000Z", "text": "#ViolenciaMachista en #Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/jf5JrWBKCk", "edit_history_tweet_ids": ["1176078865187446785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840628267"}, {"lang": "es", "id": "1176092353137926145", "in_reply_to_user_id": "165365385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miguelgilcasado", "id": "165365385"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:14:02.000Z", "text": "@miguelgilcasado Yo es que no puedo con las ex juezas que ningunear a @LA_PAH", "edit_history_tweet_ids": ["1176092353137926145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241257094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176088869382610950"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175426754753814529", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "author_id": "155526308"}, {"lang": "es", "id": "1176058318533648384", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161833984"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161838081"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:58:47.000Z", "text": "Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta suicida #ConectaConLaVida https://t.co/P4uwBXs60o", "edit_history_tweet_ids": ["1176058318533648384"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "618094149"}, {"lang": "es", "id": "1176061025432604672", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/69kdrTr8DS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 119, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9115, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:09:33.000Z", "text": ": ( Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/69kdrTr8DS v\u00eda @periodicoaragon", "edit_history_tweet_ids": ["1176061025432604672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "801264038"}, {"lang": "pt", "id": "1175958785917165568", "created_at": "2019-09-23T02:23:17.000Z", "text": "N\u00e3o consigo entender por que a morte de \u00c1gatha n\u00e3o \u00e9 gatilho suficiente para colocar a popula\u00e7\u00e3o do Rio em massa nas ruas contra a atua\u00e7\u00e3o genocida de Witzel.", "edit_history_tweet_ids": ["1175958785917165568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1067, "reply_count": 470, "like_count": 9642, "quote_count": 110}, "author_id": "965380067131092992", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176014083784679424", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dOHLcJWBYt", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1176014083784679424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOHLcJWBYt", "media_key": "3_1176014079036710912"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dOHLcJWBYt", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1176014083784679424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOHLcJWBYt", "media_key": "3_1176014079040925696"}]}, "created_at": "2019-09-23T06:03:01.000Z", "text": "Lo interesante de los di\u00e1logos entre los fujiapristas, es que estos audios prueban que son los apristas los que llevan la voz cantante. Plantean las ideas y estrategias y son los fujimoristas los que con la fuerza bruta de sus votos, las aplican casi sin dudas, ni murmuraciones. https://t.co/dOHLcJWBYt", "edit_history_tweet_ids": ["1176014083784679424"], "public_metrics": {"retweet_count": 680, "reply_count": 179, "like_count": 1778, "quote_count": 49}, "author_id": "1975354388"}, {"lang": "es", "id": "1174669599645872128", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "author_id": "1138406986582806529"}, {"lang": "pt", "id": "1176084481897357313", "created_at": "2019-09-23T10:42:45.000Z", "text": "essa semana a irm\u00e3 de uma amiga minha se suicidou\n\u00e9 estranho pq ningu\u00e9m nunca imaginou que isso poderia acontecer, mas \u00e9 sempre assim\nningu\u00e9m nunca imaginam que pode acontecer\nent\u00e3o cuidem das pessoas ok? mesmo que voc\u00eas achem que n\u00e3o tem nada errado, cuidem das pessoas", "edit_history_tweet_ids": ["1176084481897357313"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3373075642"}, {"lang": "pt", "id": "1175914630369202181", "created_at": "2019-09-22T23:27:49.000Z", "text": "Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns miss\u00f5es, depois ser traido por eles e ter de capturar todos em Side Quests paralelas a campanha principal.", "edit_history_tweet_ids": ["1175914630369202181"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "2503070222", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "Side Quests"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1175783740930494464", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "author_id": "802220015739080704", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1175811809133105162", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "3064924797"}, {"lang": "it", "id": "1175822545007890432", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "author_id": "2391603191"}, {"lang": "it", "id": "1176090020828127241", "in_reply_to_user_id": "1863182736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cynicalsecurity", "id": "1863182736"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "raistolo", "id": "526837239"}]}, "created_at": "2019-09-23T11:04:46.000Z", "text": "@cynicalsecurity @raistolo Diciamo che sono due cose diverse: Chernobyl rappresenta bene la scienza che si piega all'ambizione personale, mentre Threads mostra il lato infernale dell'uomo.", "edit_history_tweet_ids": ["1176090020828127241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205276406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176070771782881280"}]}, {"lang": "es", "id": "1175001041395470337", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "author_id": "67619109"}, {"lang": "es", "id": "1176001818171559937", "in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}]}, "created_at": "2019-09-23T05:14:17.000Z", "text": "@infobae @FrenteDeTodos Las empresas  no van a tomar a nadie que despu\u00e9s le hace juicio porque se quebr\u00f3 una u\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1176001818171559937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3012499515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175998297821069312"}]}, {"lang": "es", "id": "1175583753059667968", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1641726319"}, {"lang": "es", "id": "1176085686392434688", "in_reply_to_user_id": "15581283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:47:32.000Z", "text": "@heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1176085686392434688"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1020426624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176071112029024257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175948022548697089", "in_reply_to_user_id": "16794066", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6jLjv1Sgv7", "expanded_url": "https://twitter.com/Lo50710768/status/1175948022548697089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jLjv1Sgv7", "media_key": "3_1175948018681622528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:40:31.000Z", "text": "@BlogdoNoblat A campanha poderia ser pra entregar os bandidos e facilitar a pol\u00edcia.\nMais n\u00e3o espero isso de voc\u00ea. https://t.co/6jLjv1Sgv7", "edit_history_tweet_ids": ["1175948022548697089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090048871013797888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175838604897259526"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175432710996840451", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "author_id": "283230411", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1175859043036012544", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/URX4cQ14VM", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16488/a-morte-inaceitavel-de-aghata-e-o-execravel-oportunismo-do-presidenciavel-luciano-huck", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16488\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16488/a-morte-inaceitavel-de-aghata-e-o-execravel-oportunismo-do-presidenciavel-luciano-huck"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Huck"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:46:56.000Z", "text": "A morte inaceit\u00e1vel de Aghata e o execr\u00e1vel oportunismo do \u201cpresidenci\u00e1vel\u201d Luciano Huck\n Eu n\u00e3o estou podendo nem ouvir a voz desses seres de tanto nojo \ud83e\udd2e https://t.co/URX4cQ14VM", "edit_history_tweet_ids": ["1175859043036012544"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 77, "like_count": 348, "quote_count": 18}, "author_id": "1154542131303895040"}, {"lang": "es", "id": "1175131214333829120", "created_at": "2019-09-20T19:34:49.000Z", "text": "Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9tica suicida est\u00e1n marchando.", "edit_history_tweet_ids": ["1175131214333829120"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "author_id": "81197205", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1175936164102070272", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "created_at": "2019-09-23T00:53:24.000Z", "text": "La gente que filma el penal de su propio equipo ES PELOTUDA?", "edit_history_tweet_ids": ["1175936164102070272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "182019661"}, {"lang": "pt", "id": "1174794946760626182", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176086161254731776", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/euC4lxFaL4", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1176086161254731776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euC4lxFaL4", "media_key": "3_1176086153755336704"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:49:26.000Z", "text": "Esto es lo que quieren https://t.co/euC4lxFaL4", "edit_history_tweet_ids": ["1176086161254731776"], "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 422, "like_count": 2037, "quote_count": 79}, "author_id": "748259155849416706"}, {"lang": "pt", "id": "1175922271367704577", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N1oIC9V0Dt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/22/caso-agatha-nao-pode-ser-usado-para-derrubar-excludente-de-ilicitude-diz-relator.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 259, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 260, "end": 264, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:58:11.000Z", "text": "Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronca tamb\u00e9m.\n\nCaso Agatha n\u00e3o pode ser usado para derrubar excludente de ilicitude, diz relator https://t.co/N1oIC9V0Dt via @UOLNoticias @UOL", "edit_history_tweet_ids": ["1175922271367704577"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "166405418"}, {"lang": "pt", "id": "1175876137832079360", "created_at": "2019-09-22T20:54:52.000Z", "text": "O presidente n\u00e3o se pronunciou sobre a morte de \u00c1gatha.\n\nTalvez ele em entrevista diga que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m e que isso \u00e9 comum em opera\u00e7\u00f5es como essa.\n\nSeus eleitores pensam a mesma coisa, s\u00f3 se revoltam se pessoas do mesmo sexo se beijarem em p\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1175876137832079360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "160411822", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176084756318117888", "created_at": "2019-09-23T10:43:51.000Z", "text": "yo: stefi no toques eso q te da corriente te podes morir\nstefi: A VER \nconvivo con una suicida genteeee", "edit_history_tweet_ids": ["1176084756318117888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "785488474979889152", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "stefi"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "stefi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1176063980391063552", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/df5vAHcsmu", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1176063980391063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/df5vAHcsmu", "media_key": "3_1176063968038793217"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:21:17.000Z", "text": "Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#SuicideSquad https://t.co/df5vAHcsmu", "edit_history_tweet_ids": ["1176063980391063552"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1042732494695620608"}, {"lang": "pt", "id": "1175892667596587008", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/EUjhWQfVYP", "expanded_url": "https://glo.bo/30gIjEx", "display_url": "glo.bo/30gIjEx"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ngoZw1JZo7", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1175892667596587008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngoZw1JZo7", "media_key": "3_1175892665860161536"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5006, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:00:33.000Z", "text": "Policial militar baleado durante opera\u00e7\u00e3o no Alem\u00e3o morre ap\u00f3s quatro dias internado https://t.co/EUjhWQfVYP https://t.co/ngoZw1JZo7", "edit_history_tweet_ids": ["1175892667596587008"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 62, "like_count": 202, "quote_count": 25}, "author_id": "54341363"}, {"lang": "pt", "id": "1172272828852383744", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ujH200lkBx", "expanded_url": "https://twitter.com/Pavinatto/status/1172272828852383744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujH200lkBx", "media_key": "3_1172272821529141250"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 9, "username": "Harvard", "id": "39585367"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7837, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.828, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}]}, "created_at": "2019-09-12T22:16:36.000Z", "text": ".@Harvard N\u00c3O contratou @jeanwyllys_real: No campus, h\u00e1 institutos que n\u00e3o pertencem \u00e0 Harvard. O Instituto de Estudos Afro-latino-americanos, que utiliza \u00e1rea administrada por Harvard, convidou-o. No mais, n\u00e3o h\u00e1 processo seletivo para o curso, \u00e9 s\u00f3 pagar U$250.00 online e pimba https://t.co/ujH200lkBx", "edit_history_tweet_ids": ["1172272828852383744"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "author_id": "19305403"}, {"lang": "es", "id": "1175964588552204288", "in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:46:20.000Z", "text": "@JVelasquezQ Corrupto de mierda, al igual que el cobarde suicida niegas todo. Pero ya te jodiste.", "edit_history_tweet_ids": ["1175964588552204288"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4872455284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}]}, {"lang": "es", "id": "1176071112029024257", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HbPLQUH1am", "expanded_url": "http://heral.do/gh4oe2", "display_url": "heral.do/gh4oe2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/09/23/crimen-machista-frustrado-acuchilla-expareja-se-suicida-torrero-zaragoza-1335225.html"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Torrero"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:49:38.000Z", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Muere un hombre apu\u00f1alado en #Torrero y una mujer resulta herida con arma blanca https://t.co/HbPLQUH1am #Zaragoza", "edit_history_tweet_ids": ["1176071112029024257"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 43}, "author_id": "15581283"}, {"lang": "pt", "id": "1175793428157947904", "created_at": "2019-09-22T15:26:13.000Z", "text": "\ud83e\udd15 sei l\u00e1. Obrigado quem torceu.", "edit_history_tweet_ids": ["1175793428157947904"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 436, "like_count": 9375, "quote_count": 26}, "author_id": "3220885052"}, {"lang": "pt", "id": "1175823986250395649", "in_reply_to_user_id": "43023158", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jSSMKLtq5O", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficantes-deram-corpos-de-oito-jovens-porcos-em-bras-de-pina-rv1-1-23935605.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:27:38.000Z", "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou foi traficante, a\u00ed n\u00e3o precisa vir a p\u00fablico se indignar \n\nhttps://t.co/jSSMKLtq5O", "edit_history_tweet_ids": ["1175823986250395649"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "author_id": "844250812104785925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175938386550501379", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AbnZZiqGjX", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:02:13.000Z", "text": "Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa perdeu o marido, ficou com a d\u00edvida e ainda entrou em depress\u00e3o.\nQuem puder ajudar ser\u00e1 bem-vindo! https://t.co/AbnZZiqGjX", "edit_history_tweet_ids": ["1175938386550501379"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 382, "quote_count": 1}, "author_id": "758519817578086400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175835883091705860", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "author_id": "437824506"}, {"lang": "pt", "id": "1175799543184658432", "created_at": "2019-09-22T15:50:31.000Z", "text": "Qualquer pai e m\u00e3e consegue se imaginar no lugar da fam\u00edlia da \u00c1gatha e sabe o tamanho dessa dor. Expresso minha solidariedade aos familiares sabendo que n\u00e3o h\u00e1 palavra que diminua tamanho sofrimento.", "edit_history_tweet_ids": ["1175799543184658432"], "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 8506, "like_count": 9255, "quote_count": 552}, "author_id": "35260027", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176080913970749440", "in_reply_to_user_id": "245824191", "created_at": "2019-09-23T10:28:35.000Z", "text": "@martamo79 Una vez un paciente con \"ideas de muerte\"... se ri\u00f3 de que llevaba el rimmel corrido a las 4 de la ma\u00f1ana. En fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1176080913970749440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325546240", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4404, "type": "Person", "normalized_text": "rimmel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936819357200384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175963836479954949", "in_reply_to_user_id": "852247454170918914", "created_at": "2019-09-23T02:43:21.000Z", "text": "Briga com sua m\u00e3e ela no s\u00e1bado se enforcou levamos ela pro hospital ela estava em como at\u00e9 q hj 18:30 ela veio a \u00f3bito, cara uma mina de 22 anos com a vida TD pela frente mais por causa de uma doen\u00e7a filha da puta q a levou. No mesmo hospital q ela estava outras 3 garotas.", "edit_history_tweet_ids": ["1175963836479954949"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "852247454170918914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175963832784687104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1175460438085120000", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "author_id": "1629241"}, {"lang": "pt", "id": "1176080155296636929", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3S0QTzT8wz", "expanded_url": "https://uol.page.link/v4nCD", "display_url": "uol.page.link/v4nCD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-09-23T10:25:34.000Z", "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/3S0QTzT8wz", "edit_history_tweet_ids": ["1176080155296636929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "14594698"}, {"lang": "es", "id": "1176067467388641280", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "author_id": "189871000"}, {"lang": "es", "id": "1175685326804783105", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/t7cxXsBTzZ", "expanded_url": "https://nacionunidamx.blogspot.com/2019/02/angelica-rivera-bajo-investigacion-te.html", "display_url": "nacionunidamx.blogspot.com/2019/02/angeli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://nacionunidamx.blogspot.com/2019/02/angelica-rivera-bajo-investigacion-te.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Rivera"}]}, "created_at": "2019-09-22T08:16:39.000Z", "text": "Ang\u00e9lica Rivera bajo investigaci\u00f3n. \u00bfTe gustar\u00eda verla en prisi\u00f3n? https://t.co/t7cxXsBTzZ", "edit_history_tweet_ids": ["1175685326804783105"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 499, "like_count": 2000, "quote_count": 75}, "author_id": "180914997"}, {"lang": "it", "id": "1176044026853830656", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/N3so3b8TzM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/429319385345/posts/10162330538740346?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/429319385345/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/429319385345/posts/10162330538740346/?sfns=mo"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 201, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}, {"start": 223, "end": 235, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:02:00.000Z", "text": "Tra Landini e Trump, carcere per gli evasori, svolta verde, patto europeo sui migranti. Conte ruba la scena a Renzi e Di Maio. Salvini e Meloni assistono stupiti e minacciano sfracelli. Caff\u00e8 \u2066@RaiNews\u2069 \u2066@fattoquotidiano\u2069 \u2066@ilmanifesto\u2069  https://t.co/N3so3b8TzM", "edit_history_tweet_ids": ["1176044026853830656"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "493854798"}, {"lang": "es", "id": "1175933465855963137", "in_reply_to_user_id": "3853821639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JulioPiekarz", "id": "3853821639"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "EODomecq", "id": "1070857758"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.7943, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:42:40.000Z", "text": "@JulioPiekarz @EODomecq As\u00ed es. Nunca se entender\u00e1 xq no eligieron blanquear la situaci\u00f3n de asunci\u00f3n y hacerla suya. En un contexto de previa destrucci\u00f3n del mercado de capitales, expropiaciones varias y AFJP, tener d\u00e9ficit q autom\u00e1ticamente se transforma en externo para gs corrientes fue suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175933465855963137"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3020529329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175913805601284098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176076190345519104", "in_reply_to_user_id": "1133395570272460800", "created_at": "2019-09-23T10:09:48.000Z", "text": "\ud83d\udcc8 Segundo o levantamento do Ibope, o pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 levado a s\u00e9rio entre 28% dos homens e 32% das pessoas acima de 55 anos.", "edit_history_tweet_ids": ["1176076190345519104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133395570272460800", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3344, "type": "Person", "normalized_text": "Ibope"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176076102021894145"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176076102021894145", "in_reply_to_user_id": "1133395570272460800", "created_at": "2019-09-23T10:09:27.000Z", "text": "Se diferenciam o pensamento de morte com a idea\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio, para que as pessoas possam entender melhor: \u201co pensamento de morte \u00e9 mais comum, a pessoa pensa \u2018eu poderia morrer\u2019, ou \u2018eu queria morrer\u2019. J\u00e1 a idea\u00e7\u00e3o \u00e9 mais grave, em que a pessoa pensa \u2018eu quero me matar\u2019\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1176076102021894145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133395570272460800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176075708461965313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175900276743651328", "created_at": "2019-09-22T22:30:47.000Z", "text": "Se o kit e a aquele ep de got ganharem emmy e a lena o alfie e a emilia n\u00e3o eu me mato \u00e9 isso", "edit_history_tweet_ids": ["1175900276743651328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4462288336", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "alfie"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "emilia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1175951245779111936", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594269191"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594224129"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238891999232"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951239177281542"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "text": "Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/kdcFepvZU6", "edit_history_tweet_ids": ["1175951245779111936"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "author_id": "293063533"}, {"lang": "fr", "id": "1176060723375562752", "in_reply_to_user_id": "338985020", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/r8zlz5UbUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Beni_le_matou/status/1176060723375562752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r8zlz5UbUE", "media_key": "3_1176060715607711745"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "afpfr", "id": "338985020"}, {"start": 173, "end": 183, "username": "CCastaner", "id": "125727024"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "prefpolice", "id": "164713706"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "HongKong"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "Paris"}, {"start": 220, "end": 234, "tag": "climatestrike"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:08:21.000Z", "text": "@afpfr Salut @afpfr, et si vous parliez \u00e9galement de ces policiers qui dissimulent \u00e9galement leur visage et leur identit\u00e9....\nIndice : \u00e7a ne se passe pas \u00e0 #HongKong \n\npoke @CCastaner @Place_Beauvau @prefpolice \n\n#Paris #climatestrike https://t.co/r8zlz5UbUE", "edit_history_tweet_ids": ["1176060723375562752"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "49251366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175809731962855424"}]}, {"lang": "es", "id": "1176046416348794880", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "1122261523198554112"}, {"lang": "es", "id": "1175834405472018432", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/1fieRAxvLY", "expanded_url": "http://ow.ly/IyWk30pAlZm", "display_url": "ow.ly/IyWk30pAlZm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/tribunal-constitucional-eleccion-congreso-javier-velasquez-quesquen-n389009?hootPostID=46225dc985306f00203bd4702fcec3a5"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 102, "end": 124, "probability": 0.8146, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:09:02.000Z", "text": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n aclar\u00f3 que, los impedimentos y requisitos para los candidatos a integrar el Tribunal Constitucional est\u00e1n establecidos en la ley https://t.co/1fieRAxvLY", "edit_history_tweet_ids": ["1175834405472018432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "65549291"}, {"lang": "pt", "id": "1175866289530789894", "in_reply_to_user_id": "62606094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "GovRJ", "id": "62606094"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:15:44.000Z", "text": "@GovRJ Seria melhor n\u00e3o comentarem o assunto do que chamar a fam\u00edlia da v\u00edtima e testemunhas do fato de mentirosos.\nFicou pior do que antes, mesmo quando parecia ser imposs\u00edvel!", "edit_history_tweet_ids": ["1175866289530789894"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "413032881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175789003553038336"}]}, {"lang": "ca", "id": "1175957855599517698", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GRXBLW8eMK", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/23/tribunal-constitucional-fuerza-popular-audio-confirma-complot-fujiaprista-para-capturar-tc", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/23/tribunal-constitucional-fuerza-popular-audio-confirma-complot-fujiaprista-para-capturar-tc/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:19:35.000Z", "text": "#URGENTE | Audio confirma complot fujiaprista para capturar el Tribunal Constitucional https://t.co/GRXBLW8eMK", "edit_history_tweet_ids": ["1175957855599517698"], "public_metrics": {"retweet_count": 876, "reply_count": 180, "like_count": 1669, "quote_count": 75}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "id": "1175071018773356552", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "author_id": "45409867"}, {"lang": "ca", "id": "1176070092796440576", "in_reply_to_user_id": "899910320013152261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MelgerTina", "id": "899910320013152261"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "wagensberg", "id": "226640033"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}]}, "created_at": "2019-09-23T09:45:35.000Z", "text": "@MelgerTina @wagensberg @Esquerra_ERC Dues possibilitats:\n-O no has ent\u00e8s a qu\u00e8 es refereix.\n-O ho has ent\u00e8s i t empipa perqu\u00e8 t hi has sentit identificada.", "edit_history_tweet_ids": ["1176070092796440576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866706066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894441107841027"}]}, {"lang": "es", "id": "1175441307583598592", "created_at": "2019-09-21T16:07:01.000Z", "text": "En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada del mal y su influencia. Cautiva por su portentosa fotograf\u00eda, la composici\u00f3n esc\u00e9nica y el trabajo de Pattinson y Dafoe. La pega, su car\u00e1cter repetitivo #67SSIFF", "edit_history_tweet_ids": ["1175441307583598592"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "127798478", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Pattinson"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Dafoe"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "67SSIFF"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "67SSIFF"}]}}, {"lang": "es", "id": "1174983336537837569", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/yqO84oFgJu", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T09:47:12.000Z", "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/yqO84oFgJu", "edit_history_tweet_ids": ["1174983336537837569"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994282637077434369"}, {"lang": "es", "id": "1175392487562719232", "created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z", "text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "362705314"}, {"lang": "es", "id": "1175756778178568192", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "67619109"}, {"lang": "es", "id": "1175986069021569024", "in_reply_to_user_id": "734569415342186497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luzcurti04", "id": "734569415342186497"}]}, "created_at": "2019-09-23T04:11:42.000Z", "text": "@luzcurti04 Morimos juntos?", "edit_history_tweet_ids": ["1175986069021569024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2426367348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175983204966309889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175960916741033984", "created_at": "2019-09-23T02:31:45.000Z", "text": "O \"Pacote Anti-Crime\" de MORO, se estivesse aprovado, livraria de condena\u00e7\u00e3o o PM que matou a menina AGATHA, de 08 anos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175960916741033984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "260397002", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176066859378061313", "created_at": "2019-09-23T09:32:44.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34Un hombre de 38 a\u00f1os ha agredido a su expareja caus\u00e1ndole heridas leves en una vivienda la Avd. Am\u00e9rica de Zaragoza. Despu\u00e9s se ha suicidado en la C/Lasierra Purroy. La mujer, de 31 a\u00f1os, ha sido trasladada al hospital Miguel Servet con cortes en los brazos", "edit_history_tweet_ids": ["1176066859378061313"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "321292129", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4936, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6454, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "Lasierra Purroy"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}]}}, {"lang": "es", "id": "1175957390631624704", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1u5bpAdZab", "expanded_url": "http://www.sanvicenteinforma.com/2019/09/embarazada-se-suicida-en-san-vicente.html", "display_url": "sanvicenteinforma.com/2019/09/embara\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/C5rDPmy1VW", "expanded_url": "https://twitter.com/danielorloff/status/1175957390631624704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5rDPmy1VW", "media_key": "3_1175957388521869312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:17:44.000Z", "text": "San Vicente Informa: Embarazada se Suicida en San Vicente - https://t.co/1u5bpAdZab https://t.co/C5rDPmy1VW", "edit_history_tweet_ids": ["1175957390631624704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247153133"}, {"lang": "es", "id": "1175876010820218884", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Ht0YGUiVO7", "expanded_url": "https://bit.ly/2ksezRa", "display_url": "bit.ly/2ksezRa", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531920738113961985/5EcQXhC9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531920738113961985/5EcQXhC9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00c0frica: Perspectives de futur", "description": "Entrevista amb el Jaume Portell, periodista especialitzat en Economia i Relacions Internacionals, autor del llibre \"Un grano de cacao, perspectivas y futuro ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=2&v=qRFRGtjhLZY"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 245, "username": "JaumePortell", "id": "303422299"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "realperiodism"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "realperiodism"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:54:22.000Z", "text": "\"El papel de la izquierda europea en la cuesti\u00f3n migratoria es absolutamente suicida\" Su moralismo sentimentaloide-Open Arms-oculta la velada complicidad con los que promueven el expolio que genera el dram\u00e1tico \u00e9xodo #realperiodism @JaumePortell @LaZurdaTV https://t.co/Ht0YGUiVO7", "edit_history_tweet_ids": ["1175876010820218884"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2753271024"}, {"lang": "es", "id": "1175853233010597889", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ef15UZgVk8", "expanded_url": "https://twitter.com/jfmoriche/status/1175853233010597889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ef15UZgVk8", "media_key": "3_1175852283789291520"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6745, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Galapagar"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "M\u00e1sMadridDecide"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:23:51.000Z", "text": "No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva que ayude a remover este carajal, adelante \u2014y a\u00f1ado: lecciones de \u00e9tica y legitimidad desde la pir\u00e1mide de calaveras de Galapagar, ni una #M\u00e1sMadridDecide https://t.co/ef15UZgVk8", "edit_history_tweet_ids": ["1175853233010597889"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "539465072"}, {"lang": "es", "id": "1176057571142184960", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/vEqZa2dMDw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/09/23/violencia-machista-zaragoza-agrede-exmujer-46601053.html"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:55:49.000Z", "text": "AVANCE / Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/vEqZa2dMDw", "edit_history_tweet_ids": ["1176057571142184960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46668976"}, {"lang": "it", "id": "1176026314714812418", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jmGEmzFa6d", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1176026314714812418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmGEmzFa6d", "media_key": "3_1176026301288898560"}]}, "created_at": "2019-09-23T06:51:37.000Z", "text": "A Parigi festival femminista contro l\u2019\u201ceterosessualit\u00e1\u201d e il \u201cpatriarcato\u201d. Dietro il ludico linguistico di questa gentaglia c\u2019\u00e8 una ideologia fascista, un progetto totalitario di societ\u00e0 che parte dai pi\u00f9 piccoli, da Bibbiano https://t.co/jmGEmzFa6d", "edit_history_tweet_ids": ["1176026314714812418"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "1968716312"}, {"lang": "pt", "id": "1175932781639143424", "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "827163662494339072", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176057537592012800", "created_at": "2019-09-23T08:55:41.000Z", "text": "Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vidaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1176057537592012800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712084116"}, {"lang": "pt", "id": "1175870494819704834", "in_reply_to_user_id": "1075499484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:32:27.000Z", "text": "@Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin Capitalismo n\u00e3o \u00e9  ideologia. N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1175870494819704834"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 26, "like_count": 2, "quote_count": 11}, "author_id": "3041400933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175825247590916097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1175814342694047745", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/d5o0ocATml", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/videos/sociedade/missao-portuguesa-leva-a-luta-dos-oceanos-a-cimeira-do-clima/5d87813e0cf20cbb79b3d144", "display_url": "tvi24.iol.pt/videos/socieda\u2026", "unwound_url": "https://tvi.iol.pt/noticias/videos/sociedade/missao-portuguesa-leva-a-luta-dos-oceanos-a-cimeira-do-clima/5d87813e0cf20cbb79b3d144"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 189, "end": 201, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "Oceanos"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 202, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "Oceanos"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Ambiente"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:49:19.000Z", "text": "Uma portuguesa apartid\u00e1ria vai falar na Cimeira da ONU sobre o Ambiente.\n\nIsto \u00e9 preciso ser falado e divulgado porque o Mar, o Ambiente e o Planeta s\u00e3o de todos.\n\nSe concorda, partilhe.\n\n#ClimateCrisis\n#Oceanos\n#Ambiente\n\nhttps://t.co/d5o0ocATml", "edit_history_tweet_ids": ["1175814342694047745"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1082287695634857984"}, {"lang": "pt", "id": "1175900014616469507", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FjlKeMWCiN", "expanded_url": "https://youtu.be/xB2e42EYgJ4", "display_url": "youtu.be/xB2e42EYgJ4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xB2e42EYgJ4&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:29:45.000Z", "text": "V\u00eddeo novo no canal\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nPAL\u00c1CIO DO CATETE\nO lugar onde Get\u00falio Vargas se suicidou. https://t.co/FjlKeMWCiN", "edit_history_tweet_ids": ["1175900014616469507"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51492469"}, {"lang": "es", "id": "1171282996047073280", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}]}, {"lang": "it", "id": "1175811669374701568", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/fsjSk7ybSD", "expanded_url": "https://www.larivistaintelligente.it/adriana_mia_ferita/", "display_url": "larivistaintelligente.it/adriana_mia_fe\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:38:42.000Z", "text": "MADRE, MIA FERITA  - Dovrei restare nella storia della poesia italiana - anche solo forse per questo semplice testo. Scritto per mia madre, suicida il 30 dicembre 1966, in casa mia, nella mia cucina\n \n https://t.co/fsjSk7ybSD", "edit_history_tweet_ids": ["1175811669374701568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "210822189"}, {"lang": "es", "id": "1176046785225273344", "created_at": "2019-09-23T08:12:58.000Z", "text": "Qu\u00e9 general llamas sea el Jefe de informaci\u00f3n de la guardia civil, un chico Galindo, sin estudios ni m\u00e9ritos, que se mueve por contactos tanto PP como PSOE, que lo asciende el PP y apoya el PSOE, es malo que un in\u00fatil est\u00e9 en ese puesto salvo para hacer  algo que nadie se atreve", "edit_history_tweet_ids": ["1176046785225273344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469898151", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Galindo"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.8181, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 176, "end": 177, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}}, {"lang": "qme", "id": "1175863480701870081", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "CronicaNegra"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "Crimen"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Asesinato"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "Infanticidio"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "suicidio"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Galicia"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Coru\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:04:34.000Z", "text": "#CronicaNegra #Crimen #Asesinato #Infanticidio #suicidio #Galicia #Coru\u00f1a https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1175863480701870081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "pt", "id": "1175880193715703808", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/XL39AbwWNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/melmmcs/status/1175880193715703808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL39AbwWNZ", "media_key": "7_1175877108750585856"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VDEUiSN0c6", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175873566253965318", "display_url": "twitter.com/GMonteiroRJ/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 61, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:10:59.000Z", "text": "Vers\u00e3o do rapaz agredido pelo militar e youtuber @GMonteiroRJ https://t.co/XL39AbwWNZ https://t.co/VDEUiSN0c6", "edit_history_tweet_ids": ["1175880193715703808"], "public_metrics": {"retweet_count": 764, "reply_count": 503, "like_count": 3017, "quote_count": 159}, "author_id": "263793453", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175873566253965318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1174655793217626112", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mrVU0YP2PM", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrVU0YP2PM", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:05:39.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV - Jer\u00f4nimo de Ara\u00fajo Silveira e fam\u00edlia. https://t.co/mrVU0YP2PM", "edit_history_tweet_ids": ["1174655793217626112"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "142779463"}, {"lang": "in", "id": "1176012200537989120", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/VOziBmZOid", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1176008844482404352", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T05:55:32.000Z", "text": "\u00bfAlsasua bis? https://t.co/VOziBmZOid", "edit_history_tweet_ids": ["1176012200537989120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2441, "reply_count": 368, "like_count": 3474, "quote_count": 81}, "author_id": "535153760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176008844482404352"}]}, {"lang": "es", "id": "1175481074023112704", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "2380699632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1176035996619739138", "in_reply_to_user_id": "18818881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ferreira_f_h", "id": "18818881"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:30:05.000Z", "text": "@ferreira_f_h @PMERJ Viol\u00eancia atinge a todos, mas de maneira desigual, quantos jovens da classe m\u00e9dia alta j\u00e1 tomaram tiro da pm esse ano (ou de bandidos tb)? Atr\u00e1s do computador mas dentro da realidade. Se eu n\u00e3o posso cobrar intelig\u00eancia eu tenho q aceitar feliz a bosta q \u00e9 a seguran\u00e7a p\u00fablica?", "edit_history_tweet_ids": ["1176035996619739138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "768599623548174336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176033295357960192"}]}, {"lang": "it", "id": "1175911757782638592", "in_reply_to_user_id": "857890894929899520", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Vickiegogreen", "id": "823907580019757056"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:16:25.000Z", "text": "@ecodeicomuni_ec @Vickiegogreen Si con iPhone e muscolosi ma per favore. La maggior parte sono persone che cercano solo un futuro dignitoso. Questo ovviamente non vuole dire \"facciamoli entrare tutti\" ma servono politiche serie e trattati con i paesi di provenienza non cazzate qualunquiste.", "edit_history_tweet_ids": ["1175911757782638592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90200109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900401884893190"}]}, {"lang": "es", "id": "1176038701266325505", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7Iidrq1YhW", "expanded_url": "https://twitter.com/StripMarvel/status/1176038701266325505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Iidrq1YhW", "media_key": "3_1176038696077971457"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-09-23T07:40:50.000Z", "text": "Buenos d\u00edas, RT si quieres esta figuraza \ud83d\ude0d. #Joker https://t.co/7Iidrq1YhW", "edit_history_tweet_ids": ["1176038701266325505"], "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 4, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "author_id": "3715623795"}, {"lang": "es", "id": "1175926857373573121", "created_at": "2019-09-23T00:16:25.000Z", "text": "!al puro estilo dl Montesinismo! se difunde audio editado , se pretende manchar honras ; ciertos sectores sin \u00c9tica lo difunden para descalificar ,ni Montesinos se atrevi\u00f3 a grabar en el Congreso, ni editarlo delictivamente ; No nos intimidar\u00e1n.lo difunden los parlantes del gbno.", "edit_history_tweet_ids": ["1175926857373573121"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 1740, "like_count": 1250, "quote_count": 164}, "author_id": "216721738", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4034, "type": "Organization", "normalized_text": "Montesinismo"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}]}}], "places": [{"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "76392fa31079d236"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Brasil", "id": "6990ba6b34d54d38"}]}, "errors": [{"resource_id": "1176083145986383872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176083145986383872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176083145986383872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176094806008881152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176094806008881152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176094806008881152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175986849015357441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175986849015357441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175986849015357441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819993877994160129", "value": "819993877994160129", "detail": "User has been suspended: [819993877994160129].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176090711474790400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176090711474790400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176090711474790400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176084350867296256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176084350867296256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176084350867296256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175873207435501569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175873207435501569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175873207435501569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167453062363078657", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167453062363078657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167453062363078657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176018820722569216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176018820722569216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176018820722569216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175751267467124742", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175751267467124742].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175751267467124742", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "390915821", "value": "390915821", "detail": "User has been suspended: [390915821].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175321399344455680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175321399344455680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175321399344455680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175751757848285186", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175751757848285186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175751757848285186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866019121988870147", "value": "866019121988870147", "detail": "User has been suspended: [866019121988870147].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175915882603790337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175915882603790337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175915882603790337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176098269560233985", "oldest_id": "1176039324439085056", "result_count": 490, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vm4novlrpbabgxgwa2laeo58d"}}