{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179540079104184320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179559271375212545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:50:20.000Z", "text": "temos a mania de querer colocar a culpa no pr\u00f3ximo ou jogar a responsabilidade em cima de algu\u00e9m mas fato \u00e9 que todos falhamos e como diz a frase \"quando uma pessoa suicida falhamos como sociedade\"\nent\u00e3o parem de apenas culpar a  escola para massagear o ego de voc\u00eas e fa\u00e7am algo", "in_reply_to_user_id": "941000402589364226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "941000402589364226", "id": "1179559271375212545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179519357740818432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "loscoliseinos", "id": "826276958"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179559183940644864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:49:59.000Z", "text": "@loscoliseinos Es un rudazo natural..\"el mistico negro , el demonio de plata y oro\"; es disciplinado y  maneja perfecto el concepto suicida de su primer personaje...mucho trabajo y enfocarse en sus fortalezas..debe distinguirse de una vez por todas de su antecesor", "in_reply_to_user_id": "826276958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988582214", "id": "1179559183940644864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179559173190799361"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:49:56.000Z", "text": "https://t.co/5zm0rBCVPX\n\nEl delf\u00edn tambi\u00e9n es el \u00fanico animal que se suicida conscientemente\u261d\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1486614403", "id": "1179559173190799361", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5zm0rBCVPX", "expanded_url": "https://www.multimedios.com/television/graban-grupo-de-delfines-drogarse-con-el-veneno-de-un-pez-globo?fbclid=IwAR22nGiFX-YI0oaz9SGkgd8SzcPB6jwT5rAcHPomgrD6FK95u4pqs0pWoAc#.XZOtuGCuaqw.facebook", "display_url": "multimedios.com/television/gra\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Caio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179559104685187079"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:49:40.000Z", "text": "Rodrigo Caio \u00e9 mt suicida kkk q isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395844981", "id": "1179559104685187079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lRDLzcDXy6", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179558870269792256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:48:44.000Z", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/lRDLzcDXy6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100647274", "id": "1179558870269792256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179558732721725440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:48:11.000Z", "text": "se essa semana j\u00e1 me matou, quero nem imaginar semana q vem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739189277133770752", "id": "1179558732721725440", "geo": {"place_id": "ea22dfebd0196f29"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179522371985780738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179558564760870913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:47:31.000Z", "text": "@Isabellniky Ela se suicidou com uma facada nas costas. \ud83d\ude02\ud83d\ude2c\ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "3397341905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859215828717371393", "id": "1179558564760870913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179460009589116929"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.327, "type": "Place", "normalized_text": "RU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179558495768719360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:47:15.000Z", "text": "@szadecamaragibe a Univasf tbm est\u00e1 se superando. Um homem MATOU a ex dentro do RU. E um aluno surtado falou q ia tocar fogo em 1 lab  simplesmente entrou no onibus pra ir ao campus tocar fogo e ning impediu", "in_reply_to_user_id": "2332649935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50375086", "id": "1179558495768719360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179558383806009345"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:46:48.000Z", "text": "Estar triste y que te este por bajar es una combinaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191252537", "id": "1179558383806009345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "bradley cooper"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "star is born"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179558039659134981"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:45:26.000Z", "text": "MOMENTAZO cuando el re pesado de bradley cooper se suicida en a star is born la verdad muy bueno menos mal q se muri\u00f3 pq era lo insoportable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342866572", "id": "1179558039659134981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.6118, "type": "Person", "normalized_text": "Mia"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 110, "tag": "WWENXT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557838764544001"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:44:38.000Z", "text": "wish Mia's tope suicida to the outside was more fluid she still seems cautious trying to hit that move #WWENXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3015913108", "id": "1179557838764544001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557782900690946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:44:25.000Z", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876508390813511681", "id": "1179557782900690946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179556671523348480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557571297992704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:43:34.000Z", "text": "@diarioojo Se cree la hija mayor del suicida ladr\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "41132721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "806159539255046144", "id": "1179557571297992704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557564519985152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:43:33.000Z", "text": "@JVelasquezQ Te cagas de miedo, Sip\u00e1n! Ya te llegar\u00e1 la justicia, aquella que a tu cobarde presidente suicida  no le pudo llegar. Ser\u00eda buena voz que le sigas los pasos al gordo pero creo que tu no tienes huevos para eso.", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113091189", "id": "1179557564519985152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557558320795648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:43:31.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824994948642660352", "id": "1179557558320795648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177593197209559041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557551605719041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:43:30.000Z", "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver em situa\u00e7\u00e3o de desespero, lev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002602638586900480", "id": "1179557551605719041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179557537399656454"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:43:26.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044560884780224514", "id": "1179557537399656454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179556775231676416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4898, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "Teteu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557356696457217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:42:43.000Z", "text": "Mas eu e Dani estamos fazendo o m\u00e1ximo pra dar o mundo pra ele, acompanhar cada etapa, cada descoberta... Viramos uma fam\u00edlia pra cuidar no nosso pequeno e te falar foi a melhor coisa do mundo, eu e Daniela quase se matou pq ela falava que eu n\u00e3o iria ver o Teteu e hj somos um s\u00f3", "in_reply_to_user_id": "4107538017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4107538017", "id": "1179557356696457217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.6011, "type": "Place", "normalized_text": "BajaCalifornia"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}, {"start": 10, "end": 25, "tag": "BajaCalifornia"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kC0jg6rZGh", "expanded_url": "http://jornadabc.mx/tijuana/02-10-2019/impulso-suicida-podria-ser-hereditario-hospital-de-salud-mental-de-tijuana", "display_url": "jornadabc.mx/tijuana/02-10-\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pmoZm1jFxN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJornadaBC/status/1179557287649857543/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pmoZm1jFxN", "media_key": "3_1179557280435642369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557287649857543"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:42:27.000Z", "text": "#suicidio #BajaCalifornia Impulso suicida podr\u00eda ser hereditario: Hospital de Salud Mental de Tijuana https://t.co/kC0jg6rZGh https://t.co/pmoZm1jFxN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905405162", "id": "1179557287649857543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8381, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 61, "end": 82, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/9wQsSK2rdx", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojerry/status/1179557259531165696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wQsSK2rdx", "media_key": "7_1179556285655797760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557259531165696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:42:20.000Z", "text": "Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s brutal processo em que foi injusta e ilegalmente preso, agredido, humilhado. Um fato grav\u00edssimo de absurdo abuso de autoridade. https://t.co/9wQsSK2rdx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "48122425", "id": "1179557259531165696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557141931286528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:41:52.000Z", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4530169157", "id": "1179557141931286528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Gsb1YVyeur", "expanded_url": "https://twitter.com/EscritorOficio/status/1179557075002826752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gsb1YVyeur", "media_key": "3_1179557045143588864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557075002826752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:41:36.000Z", "text": "\u00abUno no se mata por el amor de una mujer. Uno se mata porque un amor, cualquier amor, nos revela nuestra desnudez, nuestra miseria, nuestro desamparo, la nada.\u00bb\n\n(Cesare Pavese, escritor suicida). https://t.co/Gsb1YVyeur", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176011413720092673", "id": "1179557075002826752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179556794416414720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dbarcia", "id": "20693440"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557051237842944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:41:30.000Z", "text": "@dbarcia T\u00e1tica suicida para cansar o Flamengo logo?", "in_reply_to_user_id": "20693440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049199062", "id": "1179557051237842944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179220944067448835"}], "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 180, "username": "Movilidad_Quito", "id": "2437192572"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/6TqMzfJDHb", "expanded_url": "https://twitter.com/ajarrinsilva/status/1179220944067448835", "display_url": "twitter.com/ajarrinsilva/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557000327438336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:41:18.000Z", "text": "Parecer\u00e1 suicida, pero para la implementaci\u00f3n de medidas de gesti\u00f3n y control de tr\u00e1nsito son una de las decisiones que nadie las quiere tomar pero son necesarias. @Movilidad_Quito @LoroHomero https://t.co/6TqMzfJDHb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2729005750", "id": "1179557000327438336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556942450171904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:41:04.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143999529", "id": "1179556942450171904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556925073186816"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-03T00:41:00.000Z", "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3176594760", "id": "1179556925073186816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179369984662867968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "leogravena", "id": "38937258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556811894136833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:40:33.000Z", "text": "RT @LeoGravena: Coringa \u00e9 um personagem que sempre fode psicologicamente com os atores que o interpretam.\n\nUm se matou,\n\nOutro virou l\u00edder\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298096913", "id": "1179556811894136833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556777727266816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:40:25.000Z", "text": "@JVelasquezQ CORRUPTO!!! La misma t\u00e1ctica de negaci\u00f3n de tu jefe suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365308164", "id": "1179556777727266816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179556629198581761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:39:50.000Z", "text": "a gente tem que tomar cuidado quando falamos sobre ''lutar como uma garota'' sobre a menina de 12 anos que pegou a arma e matou o cara que queria estupr\u00e1-la, os bolsominions podem se apropriar desse discurso facilmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813904842364243968", "id": "1179556629198581761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179556539079761921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:39:28.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nhttps://t.co/2fHbFA2ooR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "78385575", "id": "1179556539079761921", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/2fHbFA2ooR", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6TDPTk5c9r1aAaLEILqNmA?si=NJfOtU_5TcaB8c0jqp4M4w", "display_url": "open.spotify.com/track/6TDPTk5c\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179555301084794881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "davidbix", "id": "21049677"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "American TV"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "A LONG"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556354630938625"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:38:44.000Z", "text": "RT @davidbix: That's the best tope suicida I've seen on American TV in A LONG time. #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242015161", "id": "1179556354630938625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179436786520641537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCBOYD_SPORT360", "id": "306065264"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "Rays"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Juegito"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "mlbplayoffs"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "mlbplayoffs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556352722702338"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:38:44.000Z", "text": "RT @JCBOYD_SPORT360: Rays vs A\u2019s 7pm\n\nrima y todooo! \n\nSe la juegan hoy en el Juegito Suicida #mlbplayoffs \n\nWildcards de la Americana\n\ngan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137237244", "id": "1179556352722702338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179440832551821312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179556323387740160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:38:37.000Z", "text": "RT @LiEmUmLivro1: Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059533110247874560", "id": "1179556323387740160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556197353041921"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:38:07.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258151247", "id": "1179556197353041921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556177233006597"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:38:02.000Z", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881170215387766784", "id": "1179556177233006597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179556158316728320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:37:57.000Z", "text": "Hola vi que est\u00e1s soltera, queres hacer un pacto suicida (?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197664440", "id": "1179556158316728320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179556066335559680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:37:35.000Z", "text": "Me quiero matar dejando un d\u00eda jajajaja, qu\u00e9 clase de sentimiento suicida es semanalmente intercalado? Ya llega.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88781553", "id": "1179556066335559680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556000917082113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:37:20.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339693447", "id": "1179556000917082113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179555015108812800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "XimenaAG70", "id": "401758355"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555974572658689"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:37:14.000Z", "text": "@XimenaAG70 Animales!  con raz\u00f3n se suicida la gente!", "in_reply_to_user_id": "401758355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223634333", "id": "1179555974572658689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179555539027709952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "stighanna", "id": "1561731564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555879630319616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:36:51.000Z", "text": "RT @stighanna: Este baj\u00f3n suicida maaan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144572621264175105", "id": "1179555879630319616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179555503376158722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "smarktodeath", "id": "958782895946129410"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Cutler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555830816886784"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:36:39.000Z", "text": "@smarktodeath Cutler ran to the back. Looks like he injured himself in the suicida dive", "in_reply_to_user_id": "958782895946129410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "793492660296089600", "id": "1179555830816886784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555797392592897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:36:31.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792721306", "id": "1179555797392592897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7638, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sz1ZNCzdI5", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/aBqmcZRBae", "expanded_url": "https://twitter.com/adn_sureste/status/1179555797023563778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBqmcZRBae", "media_key": "3_1179555795601674241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555797023563778"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:36:31.000Z", "text": "Se suicida profesor de la UAM en hotel de Huajuapan (19:30\u00a0h) https://t.co/sz1ZNCzdI5 https://t.co/aBqmcZRBae", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192021926", "id": "1179555797023563778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555764437946369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:36:23.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292023725", "id": "1179555764437946369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179403003507462144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Takahashi020565", "id": "474852433"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555757295128576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:36:22.000Z", "text": "@Takahashi020565 @APRA_Oficial Si. El unico problema que es una mafia organizada con fachada de partido, es un codinome, la corrupcion es su marca y tenia como jefe al ladron suicida del q no es necesario rese\u00f1ar su prontuario", "in_reply_to_user_id": "474852433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "id": "1179555757295128576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179555301084794881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "davidbix", "id": "21049677"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "American TV"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "A LONG"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555746062770176"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:36:19.000Z", "text": "RT @davidbix: That's the best tope suicida I've seen on American TV in A LONG time. #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171215322789101568", "id": "1179555746062770176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555715347881986"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:36:12.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322498041", "id": "1179555715347881986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Cutler"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7839, "type": "Other", "normalized_text": "Thesz Press"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 63, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555703456972803"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:36:09.000Z", "text": "Cutler's tope suicida into a Thesz Press was gold. #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020899473927655424", "id": "1179555703456972803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555696846786560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:36:07.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015210657006915585", "id": "1179555696846786560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179536503300599808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SouzaBruna16", "id": "3312590583"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555667385958400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:36:00.000Z", "text": "@SouzaBruna16 iiiih se enforcou no la\u00e7o", "in_reply_to_user_id": "3312590583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038839041897193472", "id": "1179555667385958400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179555301084794881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "davidbix", "id": "21049677"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Mauro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555590361817089"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:35:42.000Z", "text": "@davidbix Is it really a tope suicida if Mauro's not there to call it?", "in_reply_to_user_id": "21049677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3442050732", "id": "1179555590361817089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179555539027709952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:35:30.000Z", "text": "Este baj\u00f3n suicida maaan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1561731564", "id": "1179555539027709952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Air Cutler"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Cutler"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "MJF"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 160, "tag": "AEW"}, {"start": 161, "end": 173, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555516235894784"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:35:24.000Z", "text": "Air Cutler is cleared for takeoff with a top rope suicida. Cutler, however, tweaks his knee and MJF quickly capitalizes on it, getting a quick tap out win. #AEW #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325696978", "id": "1179555516235894784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179555301084794881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "davidbix", "id": "21049677"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "American TV"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "A LONG"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555515229200384"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:35:24.000Z", "text": "RT @davidbix: That's the best tope suicida I've seen on American TV in A LONG time. #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812058121531179008", "id": "1179555515229200384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555504663728130"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:35:22.000Z", "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290804950", "id": "1179555504663728130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555461277851648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:35:11.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632436656", "id": "1179555461277851648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Thesz Press"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555393250484230"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:34:55.000Z", "text": "#AEWDynamite Damn, was that a tope suicida into a Thesz Press?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970786814", "id": "1179555393250484230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179430683367870470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555391123931139"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:34:54.000Z", "text": "@malditaternura @JuanSheput como extra\u00f1as al gordito suicida", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757421282896056320", "id": "1179555391123931139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "CUTLER"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555388204683264"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:34:54.000Z", "text": "GREAT SUICIDA BY CUTLER~! #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63031062", "id": "1179555388204683264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555375923843073"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:34:51.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290804950", "id": "1179555375923843073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555314733080576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:34:36.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134233281", "id": "1179555314733080576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "American TV"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555301084794881"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:34:33.000Z", "text": "That's the best tope suicida I've seen on American TV in A LONG time. #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "21049677", "id": "1179555301084794881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555246605029377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:34:20.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495236808", "id": "1179555246605029377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176589613982289920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cwlegaciesbra", "id": "936770291904270336"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Landon"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555099997298689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:33:45.000Z", "text": "RT @CWLegaciesBRA: 6. Landon conta que Rafael matou sua namorada num acidente de carro, e descobre que \u00e9 assim que se ativa a maldi\u00e7\u00e3o lobi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867490056185012225", "id": "1179555099997298689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179515261986263040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerdinandoPerre", "id": "738873823"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554970540150784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:33:14.000Z", "text": "RT @FerdinandoPerre: @viniciuscfp Parab\u00e9ns Ministro Marco Aur\u00e9lio, verdade tem que ser dita, matou a pau, eu se fosse um destes componentes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996393484952178688", "id": "1179554970540150784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554968493334528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:33:14.000Z", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231994514", "id": "1179554968493334528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554956652793858"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:33:11.000Z", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910131613", "id": "1179554956652793858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554830131564545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:32:41.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2526706175", "id": "1179554830131564545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "transmisitp", "id": "1184136678"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "Sitp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554736443461632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:32:18.000Z", "text": "Despu\u00e9s de mi aventura con el suicida conductor de Sitp, estoy viva. Gracias. @transmisitp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "230063765", "id": "1179554736443461632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179506897382195200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joelmirtavares", "id": "78711087"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.687, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554728822353920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:32:17.000Z", "text": "RT @joelmirtavares: Os magistrados decidem neste caso se a Pol\u00edcia Federal deve ter permiss\u00e3o para periciar um celular e outros materiais a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762099063269490688", "id": "1179554728822353920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179554703971115008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:32:11.000Z", "text": "En mi opinion, la persona que se suicida no lo hace porque quiere morir, lo hace porque quiere dejar de vivir de la forma en que vive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226482040", "id": "1179554703971115008", "geo": {"place_id": "547fe91108bd744c"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554658379018241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:32:00.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "id": "1179554658379018241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554650271502336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:31:58.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379417136", "id": "1179554650271502336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554433375621121"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-03T00:31:06.000Z", "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312570870", "id": "1179554433375621121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554397120008196"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:30:57.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904167740", "id": "1179554397120008196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554232506167297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:30:18.000Z", "text": "Jorge Jesus pq vc t\u00e1 com cara de quem matou algu\u00e9m se ainda nem come\u00e7ou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046843154", "id": "1179554232506167297", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179554164986261504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:30:02.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293932654", "id": "1179554164986261504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179554107427823617"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:29:48.000Z", "text": "Despu\u00e9s se preguntan xq la gente se suicida, pero cuando alguien les dice que la est\u00e1 pasando mal les chupa un huevo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3158396283", "id": "1179554107427823617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179553981158318080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179553984446644225"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:29:19.000Z", "text": "Y perd\u00f3n por la sal en la herida, por so\u00f1ar a escondidas, por dejar que mi orgullo me convierta en un suicida. Vida m\u00eda, perd\u00f3n por este amor adolescente; por pedir perd\u00f3n cuando el perd\u00f3n no es suficiente.", "in_reply_to_user_id": "295739359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295739359", "id": "1179553984446644225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553932063973376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:29:07.000Z", "text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760967385721499649", "id": "1179553932063973376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553885117132802"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:28:55.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108414253", "id": "1179553885117132802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179520525024014336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Damian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553840447791104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:28:45.000Z", "text": "@Malapalabrero @AlanGarciaPeru Habr\u00eda que ser bien idiota y fan\u00e1tico de un orate para creerle al cobarde suicida y bipolar Alan Damian.", "in_reply_to_user_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223363219", "id": "1179553840447791104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553772986605569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:28:29.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4868088687", "id": "1179553772986605569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553628257951745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:27:54.000Z", "text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847214861314654208", "id": "1179553628257951745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553616778031106"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:27:51.000Z", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881266774012047364", "id": "1179553616778031106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177625736921980928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cwlegaciesbra", "id": "936770291904270336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553446124494858"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:27:11.000Z", "text": "RT @CWLegaciesBRA: 13. Indiguinado, ele diz que n\u00e3o foi ele que a matou, a \u00fanica coisa que anda fazendo \u00e9 se alimentar. https://t.co/d6JjMt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867490056185012225", "id": "1179553446124494858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179553183888228355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:26:08.000Z", "text": "As pessoas tem um estere\u00f3tipo de depress\u00e3o t\u00e3o grande, o rapaz se matou aqui e as pessoas est\u00e3o dizendo que foi tenta\u00e7\u00e3o do diabo \"porque era um menino feliz\", tanta gente \"feliz\" com um vazio dentro do peito que eles nem imaginam...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "975891982085222401", "id": "1179553183888228355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179548162463277058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179553074517397504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:25:42.000Z", "text": "@primerafuente1 @LUCIANA_LEON_R @congresoperu Ese partido muri\u00f3 con el suicida cobarde @AlanGarciaPeru y ahora con los codinomes est\u00e1n terminando de dispararle al muerto para asegurarse no reviva ! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "id": "1179553074517397504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "wg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552980615516160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:25:20.000Z", "text": "wg foi mandar um shark na alta hj quase se matou kkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393288826", "id": "1179552980615516160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552963280412673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:25:16.000Z", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750901179069165568", "id": "1179552963280412673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "TheBrandiRhodes", "id": "79863704"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "CodyRhodes", "id": "516771605"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552956800278528"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:25:14.000Z", "text": "#AEWDynamite drinking game: \n\n\u2022 Tope Suicida - take a drink\n\u2022 @TheBrandiRhodes\n takes a bump from \n@CodyRhodes\n - finish your drink", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559976470", "id": "1179552956800278528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552876504473600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:24:55.000Z", "text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981652543846731776", "id": "1179552876504473600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8242, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552733705232385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:24:21.000Z", "text": "Eu acho engra\u00e7ado as vezes, o comunismo matou mais que o nazismo, fez as mesmas coisas, s\u00f3 n\u00e3o falava de ra\u00e7a superior. Mas ainda tem retardado que trata o comunismo como algo bom. Eu quero que uma pessoa dessa se foda muito, foda-se.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218983784", "id": "1179552733705232385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552652541255681"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:24:02.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122958925085794304", "id": "1179552652541255681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552609985798144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:23:51.000Z", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3079309898", "id": "1179552609985798144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552555556360192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:23:38.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958096908", "id": "1179552555556360192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "Celtics"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IwHrqXnIcK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilCoast/status/1179547640826142722", "display_url": "twitter.com/BrasilCoast/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552347116191746"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:22:49.000Z", "text": "Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Clippers colocou essas fotos a\u00ed, Bird fez sinal com os bra\u00e7os pra torcida fazer barulho pra tentar atrapalhar ele. Ele matou os dois. O Celtics venceu. https://t.co/IwHrqXnIcK", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 300, "quote_count": 6}, "author_id": "1388042816", "id": "1179552347116191746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179517516248428549"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Flzita_", "id": "972846443345207297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552121961816065"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-03T00:21:55.000Z", "text": "@Flzita_ La mia se suicida", "in_reply_to_user_id": "972846443345207297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109899948739518468", "id": "1179552121961816065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179551890910175232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179552012972806145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:21:29.000Z", "text": "Depois que ele se matou, meu pensando \u00e9 me matar, isso ta me consumindo", "in_reply_to_user_id": "1048623116728066048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048623116728066048", "id": "1179552012972806145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551870379069442"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:20:55.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123285670", "id": "1179551870379069442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179546721162055680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "CREOEcuador", "id": "329407983"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/BcPhqCv8p4", "expanded_url": "https://twitter.com/s_caicedo/status/1179546721162055680", "display_url": "twitter.com/s_caicedo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551613666648064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:19:54.000Z", "text": "@Lenin @CREOEcuador buscan el aborto por negocio, no importa si la madre se suicida despu\u00e9s... https://t.co/BcPhqCv8p4", "in_reply_to_user_id": "913131817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291519452", "id": "1179551613666648064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551553990078471"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:19:40.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028280120", "id": "1179551553990078471"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178697859748765696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cwlegaciesbra", "id": "936770291904270336"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4016, "type": "Other", "normalized_text": "Necromante"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Hope"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551535602253824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:19:35.000Z", "text": "RT @CWLegaciesBRA: 8. O Necromante n\u00e3o se lembra quem o matou, ent\u00e3o Hope tem a ideia de entrar na cabe\u00e7a dele, dando in\u00edcio a manipula\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867490056185012225", "id": "1179551535602253824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178697805361229825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cwlegaciesbra", "id": "936770291904270336"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Cassie"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Raf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551437698863105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:19:12.000Z", "text": "RT @CWLegaciesBRA: 2. Uma garota se aproxima da escola, revelando ser Cassie a namorada que Raf matou durante o acidente que ativou sua mal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867490056185012225", "id": "1179551437698863105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179547132774293504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anacanhedo", "id": "45653564"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551349312311296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:18:51.000Z", "text": "@anacanhedo Opini\u00e3o \u0117 igual cu mesmo n\u00e9! Cara se matou pelo time, protegeu a bola, cavou falta. T\u00e1 sem pauta e vem querer aperecer vsf!", "in_reply_to_user_id": "45653564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136799498", "id": "1179551349312311296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Sammy Guevara"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Brandi"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.7926, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5606, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.3978, "type": "Other", "normalized_text": "AllEliteWrestling"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.6219, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWonTNT"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.2876, "type": "Other", "normalized_text": "ImWithAEW"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "AEW"}, {"start": 86, "end": 104, "tag": "AllEliteWrestling"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "AEWonTNT"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "ImWithAEW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551319180361728"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:18:44.000Z", "text": "Sammy Guevara uses Brandi as a shield against Cody's tope suicida! #AEWDynamite  #AEW #AllEliteWrestling #AEWonTNT #ImWithAEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127809588", "id": "1179551319180361728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179510826203570176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "gorgojo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551308723949568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:41.000Z", "text": "@martinhidalgo Estupideces de este calibre las han dicho los apristas que ya conocemos como  gorgojo y la mascota del suicida.", "in_reply_to_user_id": "32224965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3367781907", "id": "1179551308723949568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179550151611949057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RoyalWrestling_", "id": "1088447491777847297"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551302071865344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:40.000Z", "text": "@RoyalWrestling_ Hasta ahora con lo que he visto se esta dando un combate bueno especialmente Cody en un intento de plancha suicida entre medio de las cuerdas impact\u00f3 a su esposa y ahora Cody lleva el ritmo del encuentro", "in_reply_to_user_id": "1088447491777847297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099316725412233217", "id": "1179551302071865344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179551263954014209"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:30.000Z", "text": "\"El tercer mundo duele\". Lo dice una persona que tiene mas probabilidades de morir por una bomba en un edificio, atropellada por un cami\u00f3n suicida o en una masacre en un colegio que de solo ser robada, digamos todo https://t.co/kV0HPZ5D8l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "177757203", "id": "1179551263954014209", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kV0HPZ5D8l", "expanded_url": "https://twitter.com/mondejess/status/1178850054020489217", "display_url": "twitter.com/mondejess/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551251920490496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:28.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069459168279650304", "id": "1179551251920490496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551231209086981"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:23.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363572746", "id": "1179551231209086981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179551205560868866"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:17.000Z", "text": "#Seguridad | Hombre se suicida porque su ex-pareja no lo dejar\u00eda ver a su hijo https://t.co/6CVwqPw5ZP", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6CVwqPw5ZP", "expanded_url": "https://liderweb.mx/hombre-se-suicida-porque-su-ex-pareja-no-lo-dejaria-ver-a-su-hijo/", "display_url": "liderweb.mx/hombre-se-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426625539", "id": "1179551205560868866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179551072580440064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Acrofobica_", "id": "382934431"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Odanoroc_", "id": "3463255275"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551198195720194"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:15.000Z", "text": "@Acrofobica_ @Odanoroc_ No le hagas fiestas a esas conductas...... despu\u00e9s cuando nos casemos se suicida", "in_reply_to_user_id": "382934431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415914790", "id": "1179551198195720194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179509898108919808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179551197872754690"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:15.000Z", "text": "Que siga el ejemplo suicida de su l\u00edder https://t.co/lz2XxSJ8qE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027023202722164737", "id": "1179551197872754690", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/lz2XxSJ8qE", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1179509898108919808", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179551167933829121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:18:08.000Z", "text": "Sinti\u00e9ndose as\u00ed cualquiera se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2162262589", "id": "1179551167933829121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5133, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWonTNT"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Sammy"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Brandi"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Sammy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AEWonTNT"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551122505252864"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:17:57.000Z", "text": "#AEWonTNT #AEWDynamite Sammy pulled Brandi in the way of the Tope Suicida crowd is all over Sammy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450317074", "id": "1179551122505252864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179551048274468864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlakeMurphyODC", "id": "14872954"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "tholzerman", "id": "19907949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551078247026690"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:17:46.000Z", "text": "RT @BlakeMurphyODC: @tholzerman wife fell off a tope suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19907949", "id": "1179551078247026690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551067585089537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:17:44.000Z", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108847568736448512", "id": "1179551067585089537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179550937624563713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tholzerman", "id": "19907949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551048274468864"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:17:39.000Z", "text": "@tholzerman wife fell off a tope suicida", "in_reply_to_user_id": "19907949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14872954", "id": "1179551048274468864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179542310272544774"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_Cazares", "id": "807431988793712640"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Cleiton"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "elias"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "jair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550853134503936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:16:53.000Z", "text": "@Santi_Cazares Cleiton hj inseguro, zaga suicida sempre tem penalti e entregada, lateral n\u00e3o marca nao ataca nao cruza meio com elias que e menos 1 em campo e sem o jair n\u00e3o tem ngm que fa\u00e7a algo de mais, pontas tem ra\u00e7a por\u00e9m falta qualidade e o ataque da nem pra criticar pq a bola nem chega", "in_reply_to_user_id": "807431988793712640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993573485434810370", "id": "1179550853134503936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550703271976962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:16:17.000Z", "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066220946602774529", "id": "1179550703271976962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550573961646081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:15:46.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122781291", "id": "1179550573961646081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550440825995264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:15:14.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "id": "1179550440825995264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179545549135077376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179550322617966592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:14:46.000Z", "text": "@LehLifee EXATO! Ela rouba a cena total, mas eu gostaria de saber, o qu\u00e3o coadjuvante, as coadjuvantes ser\u00e3o e se elas tiverem algum destaque, o qu\u00e3o interessante elas ser\u00e3o, repeteco de Esquadr\u00e3o Suicida ningu\u00e9m quer hahahahahaha", "in_reply_to_user_id": "753999794754945024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972864224", "id": "1179550322617966592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168384166922264582"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "M4NU3L__BR", "id": "1087601472714563584"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550235418353669"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:14:25.000Z", "text": "RT @M4NU3L__BR: Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075875603063152640", "id": "1179550235418353669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179489447563284481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiMix84691730", "id": "1135943774343913473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550219349848064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:14:21.000Z", "text": "RT @MiMix84691730: @FortulDesdie @atameAti @CMorocris @chioreya @RoanaBuenavent1 @DRFRANCISCORH @MD_HO_DrAaronFC @MXvsCorruptoss @mariahvv8\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209305478", "id": "1179550219349848064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550073056825355"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:13:47.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959394679", "id": "1179550073056825355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179436786520641537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCBOYD_SPORT360", "id": "306065264"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "Rays"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Juegito"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "mlbplayoffs"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "mlbplayoffs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550006489096193"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:13:31.000Z", "text": "RT @JCBOYD_SPORT360: Rays vs A\u2019s 7pm\n\nrima y todooo! \n\nSe la juegan hoy en el Juegito Suicida #mlbplayoffs \n\nWildcards de la Americana\n\ngan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306065264", "id": "1179550006489096193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179549904865243136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:13:06.000Z", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468803350", "id": "1179549904865243136", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179549864276963328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:12:57.000Z", "text": "Falso, falso, falso .!!\nNo cambies la historia, el suicida presidente violo sistem\u00e1ticamente la constituci\u00f3n y las leyes y bien lo sabes\ny si no lo sabes inf\u00f3rmate y despu\u00e9s comentas.!! https://t.co/lfkRR7xbH2 https://t.co/CbIjkMUzPI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121342250020159488", "id": "1179549864276963328", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/lfkRR7xbH2", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1179549864276963328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfkRR7xbH2", "media_key": "3_1179549858455343104"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/lfkRR7xbH2", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1179549864276963328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfkRR7xbH2", "media_key": "3_1179549858530770945"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/lfkRR7xbH2", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1179549864276963328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfkRR7xbH2", "media_key": "3_1179549858551779328"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/lfkRR7xbH2", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1179549864276963328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfkRR7xbH2", "media_key": "3_1179549858535006208"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/CbIjkMUzPI", "expanded_url": "https://twitter.com/jschaulsohn/status/1179344005198426112", "display_url": "twitter.com/jschaulsohn/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179549502891528192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:11:31.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1941602810", "id": "1179549502891528192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179549399585828864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:11:06.000Z", "text": "Nunca hab\u00eda pasado por una situaci\u00f3n como la de hoy, recibir una nota suicida de alguien, sin saber d\u00f3nde est\u00e1, ni como ayudarlo. Tengo el coraz\u00f3n destrozado...qu\u00e9  impotencia..\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604139032", "id": "1179549399585828864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179549252034453505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:10:31.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739481452774096896", "id": "1179549252034453505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179549233415966721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:10:26.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673", "id": "1179549233415966721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179549180831907840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:10:14.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305693224", "id": "1179549180831907840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179455282956656642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "starlighlt", "id": "737798320463220736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179549130839994368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:10:02.000Z", "text": "@starlighlt Depende, eu acho que ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida de ningu\u00e9m, mas se uma pessoa estrupou e depois matou algu\u00e9m ou tem que ser morto ou tem que ter o pinto arrancado.", "in_reply_to_user_id": "872493936429944837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006751154674503685", "id": "1179549130839994368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178811412329746432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laauragmz", "id": "1631093804"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "lutiello"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548916800471040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:09:11.000Z", "text": "@laauragmz N\u00e3o sei como o lutiello n\u00e3o se matou hahahaha", "in_reply_to_user_id": "1631093804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2425962720", "id": "1179548916800471040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179240360138162176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179548815562592257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:08:47.000Z", "text": "un suicida m\u00e1s sos ema\ud83e\udd23 https://t.co/dnCr61IuzZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099399050066055171", "id": "1179548815562592257", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/dnCr61IuzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/trippyghetto/status/1179240360138162176", "display_url": "twitter.com/trippyghetto/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179548394857123840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548759333769217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:08:33.000Z", "text": "@matheus_lopes_p SIM, MANO AKSKSKSKSKSKSKSKSKSKSJSKSKSKS \n\u00c9 pq isso eu gravei depois de um tamp\u00e3o que eu tava l\u00e1, tava mt engra\u00e7ado\nEla se escondendo atr\u00e1s do closet p n\u00e3o falar como matou o Gabriel", "in_reply_to_user_id": "767492319201361920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424442922", "id": "1179548759333769217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548720620343296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:08:24.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65249734", "id": "1179548720620343296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Pec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548439715155968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:07:17.000Z", "text": "Esperando o jogo acabar pra falar que o Gabriel Pec foi uma substitui\u00e7\u00e3o jogada fora e que matou o time. N\u00e3o \u00e9 assim que se usa a base.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291703624", "id": "1179548439715155968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548412011847680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:07:11.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144413005582602240", "id": "1179548412011847680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179547583573831680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valeria_ynz", "id": "574800611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548241416712193"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:06:30.000Z", "text": "@valeria_ynz Suicida", "in_reply_to_user_id": "574800611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322140237", "id": "1179548241416712193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179518259999195137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marguimara", "id": "1053390798719463425"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 59, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "GilmarMendestemqueserimpedido"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 60, "tag": "GilmarMendestemqueserimpedido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548178275864576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:06:15.000Z", "text": "RT @marguimara: @BlogdoNoblat #GilmarMendestemqueserimpedido antes que destrua todo ordenamento jur\u00eddico,o que resta do C\u00f3digo Penal e term\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001777995290423296", "id": "1179548178275864576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179409081905418246"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rodrigoguim", "id": "57933482"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548106674855937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:05:58.000Z", "text": "@rodrigoguim @jairbolsonaro A pr\u00f3pria esquerda a quem ela seguia e apoiava \u00e9 quem n\u00e3o deixa que se descubra quem matou ela e seu motorista e quem foram os mandantes do seus assassinatos.", "in_reply_to_user_id": "57933482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123312340", "id": "1179548106674855937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179548056502583298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:05:46.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320325167", "id": "1179548056502583298", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179506897382195200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joelmirtavares", "id": "78711087"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.687, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547928731492352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:05:15.000Z", "text": "RT @joelmirtavares: Os magistrados decidem neste caso se a Pol\u00edcia Federal deve ter permiss\u00e3o para periciar um celular e outros materiais a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14594813", "id": "1179547928731492352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179547137522241536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547652675031040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:04:09.000Z", "text": "Todos espalharam a not\u00edcia. E no dia seguinte o dono do morro mandou uma mulher devolver na porta do quartel. Nenhum bandido \u00e9 burro. Se continuarem atacando pol\u00edcias e nada acontecer, o Rio n\u00e3o vai mudar. Matou policial, o batalh\u00e3o da \u00e1rea tem que botar pra fuder na regi\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "3341571549", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "3341571549", "id": "1179547652675031040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547529232502784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:03:40.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155036282", "id": "1179547529232502784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179481220666810369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gasdelaguardia", "id": "262162441"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3399, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547515542265858"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:03:37.000Z", "text": "@gasdelaguardia Alguien le hace algo as\u00ed a mi hijo, que Dios lo perdone porque yo no reconocer\u00e9 otra justicia que ponerle una bala en los test\u00edculos y otra en una rodilla. Si se muere, que sea despu\u00e9s de que sufra y mejor si se suicida", "in_reply_to_user_id": "262162441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "767797764348518400", "id": "1179547515542265858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547510165114880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:03:36.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349887537", "id": "1179547510165114880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547345723314177"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:02:56.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "id": "1179547345723314177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547304572915712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:02:46.000Z", "text": "N\u00e3o que ele deva ser presidente; tem que desenhar. a Rodrigo Janot passa no psicot\u00e9cnico. Eu j\u00e1 fui avaliado por 6 psiquiatras. Ide\u00e1rio suicida e s\u00edndrome do p\u00e2nico.  At\u00e9 eu tenho d\u00favida sobre minha esquizofrenia. Talvez seja o que diferencie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225507087", "id": "1179547304572915712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6515, "type": "Other", "normalized_text": "Samanta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547221194358784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:02:27.000Z", "text": "We ya volvio la Samanta suicida del 2018 pq ahora me quiero morir omg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1004106593812779008", "id": "1179547221194358784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547205092425730"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:02:23.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973229930271166465", "id": "1179547205092425730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424048620736512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UrsulaLetonaP", "id": "4878117309"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547189883887617"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:02:19.000Z", "text": "@UrsulaLetonaP @peru21noticias Columna de qui\u00e9n ... ?? \nDel sobrino de la terruca e hijo del inventor, hinvhador, ministro y puff del suicida ladr\u00f3n ...??? ....por favor seriedad ..!!! ..estos momentos hay que tomarlos en serio .....!!!", "in_reply_to_user_id": "4878117309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "id": "1179547189883887617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547177175175168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:02:16.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449943369", "id": "1179547177175175168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547139891970048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:02:07.000Z", "text": "@JVelasquezQ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 delincuente .. niega todo lo quieras , grita, patalea as\u00ed como lo hizo t\u00fa jefe el corrupto cobarde suicida de @AlanGarciaPeru igualito te vas a ir derechito a piedras gordas!!", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "449519261", "id": "1179547139891970048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547135177641985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:02:06.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238803455", "id": "1179547135177641985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495777938354177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__PALOMA_0", "id": "841684606491451392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547043817295872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:01:44.000Z", "text": "RT @__PALOMA_0: To cansada de ficar vendo a tal \u201cliberdade vai cantar\u201d. Se roubou, traficou, matou e etc t\u00e1 preso com motivooooooo!! \nPovo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751260535111516160", "id": "1179547043817295872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399933834780673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546995054317570"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:01:33.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429116259", "id": "1179546995054317570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.7493, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas del Rio"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3603, "type": "Organization", "normalized_text": "MTA"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 190, "tag": "NuevoLaredo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/KdJr9CHltI", "expanded_url": "https://elmanana.com.mx/hombre-se-suicida-tras-humillacion-de-su-mujer-en-lomas-del-rio-nuevo-laredo/", "display_url": "elmanana.com.mx/hombre-se-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546963303223296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:01:25.000Z", "text": "Hombre se suicida tras humillaci\u00f3n de su mujer en Lomas del Rio\nhttps://t.co/KdJr9CHltI\n\nMTA... Si cada mujer humillada por un hombre se suicidara, no habr\u00eda ni una mujer viva \n\n#NuevoLaredo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171036433", "id": "1179546963303223296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546814103588864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:00:50.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713386149952274433", "id": "1179546814103588864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179546298275512321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IvanOlguin", "id": "1231705945840869376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546720298061825"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:00:27.000Z", "text": "RT @IvanOlguin: Una batalla a muerte: la ara\u00f1a ataca a la abeja, la cual se defiende enterr\u00e1ndole su aguij\u00f3n, y con ello desgarr\u00e1ndose por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482139343", "id": "1179546720298061825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "NuevoLaredo"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "NuevoLaredo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/iGv3lNCXjM", "expanded_url": "https://sumario.com.mx/por-humillaciones-de-la-ex-se-suicida-en-nuevo-laredo/", "display_url": "sumario.com.mx/por-humillacio\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TSUiWYley8", "expanded_url": "https://twitter.com/SumarioTamps/status/1179546650303516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSUiWYley8", "media_key": "3_1179546648621584384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546650303516674"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:00:11.000Z", "text": "El hombre decidi\u00f3 terminar con su vida al colgarse de un \u00e1rbol #NuevoLaredo https://t.co/iGv3lNCXjM https://t.co/TSUiWYley8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592645715", "id": "1179546650303516674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179512054903910400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "enzo_quaggio", "id": "1529279923696943107"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546640593686528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:00:08.000Z", "text": "@enzo_quaggio @brumelianebrum Se n\u00e3o quer comparar pq fez um coment\u00e1rio fazendo a compara\u00e7\u00e3o???\nE um coment\u00e1rio no meu rt sobre a Marielle \nEla te irrita??\nO cara que esfaqueou o Bolsonaro est\u00e1 preso \nO cara que matou ela, \u00e9 miliciano, coisa que o Bolsonaro entende \nO mandante est\u00e1 solto ainda\nQuem ser\u00e1 ele?", "in_reply_to_user_id": "1130193144170131457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065036565448179715", "id": "1179546640593686528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179546429292994560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ArdRhenaa", "id": "2158420550"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "kinkjinki", "id": "226188531"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546613901119494"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:00:02.000Z", "text": "@ArdRhenaa @kinkjinki Que la amenace con que se suicida si les cuenta (?)", "in_reply_to_user_id": "2158420550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4837478823", "id": "1179546613901119494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179537164469710849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8267, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8Ubf4Ekv3o", "expanded_url": "https://twitter.com/merafiIms/status/1179537164469710849", "display_url": "twitter.com/merafiIms/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546581697269765"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:59:54.000Z", "text": "A dublagem de Liga da Justi\u00e7a= perfeita\nDublagem de Esquadr\u00e3o Suicida= \u00f3tima quando voc\u00ea deixa a tv no mudo https://t.co/8Ubf4Ekv3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3027937598", "id": "1179546581697269765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179546458019766272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:59:25.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/Ax3oBsSMvC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143766712", "id": "1179546458019766272", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Ax3oBsSMvC", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546370933448705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:59:04.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920968183368077312", "id": "1179546370933448705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 235, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "NaturePhotography"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "Nature"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "NaturePhotography"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KQ5cmYqdV2", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanOlguin/status/1179546298275512321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQ5cmYqdV2", "media_key": "3_1179546295284973568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546298275512321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:58:47.000Z", "text": "Una batalla a muerte: la ara\u00f1a ataca a la abeja, la cual se defiende enterr\u00e1ndole su aguij\u00f3n, y con ello desgarr\u00e1ndose por completo. Producto del acto suicida de la abeja por defenderse, mueren ambas... \ud83d\ude31\ud83d\udc1d\ud83d\udd77.\n\n#Nature \n#NaturePhotography https://t.co/KQ5cmYqdV2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "70878608", "id": "1179546298275512321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546250955370496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:58:35.000Z", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970105238253219840", "id": "1179546250955370496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546080599519233"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:57:55.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953790262270144512", "id": "1179546080599519233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545978409553920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:57:30.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1576581956", "id": "1179545978409553920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545898700988418"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:57:11.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198963353", "id": "1179545898700988418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179545746498035714"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:56:35.000Z", "text": "tan ADVERSA como tu con el suicida \ud83d\udc47\ud83d\ude1c\ud83e\udd21 jajajaja eres un asco https://t.co/NpQdEBGwbG https://t.co/hakU3X9mTM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "53704729", "id": "1179545746498035714", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NpQdEBGwbG", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuletasPERNIL/status/1179545746498035714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpQdEBGwbG", "media_key": "3_1179545742261792774"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hakU3X9mTM", "expanded_url": "https://t.co/hakU3X9mTM", "display_url": "t.co/hakU3X9mTM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545733650882560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:56:32.000Z", "text": "Se tem uma coisa q me matou hoje foi o treino, Jesus...........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "392403586", "id": "1179545733650882560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545687224180736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:56:21.000Z", "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014", "id": "1179545687224180736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179526807852404736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McMaxBO", "id": "47245011"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Kombi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545679674445824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:56:19.000Z", "text": "RT @McMaxBO: Vi que a bala que MATOU \u00c1gatha, foi um tiro no poste que \u201cse\u201d a porta da Kombi estivesse fechada n\u00e3o teria for\u00e7a de matar. E \u201c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227997265", "id": "1179545679674445824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.773, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "AEW Dynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545657742417920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:56:14.000Z", "text": "T\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida na TNT enquanto AEW Dynamite n\u00e3o come\u00e7a\n\nEsse filme parece t\u00e3o ruim quanto dizem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198849707", "id": "1179545657742417920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545427017965568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:55:19.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73785416", "id": "1179545427017965568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545380331167744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:55:08.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484422105", "id": "1179545380331167744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179544352164581376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agalavizt", "id": "130928142"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Rubsills", "id": "838393972619870208"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "FandomPelicula", "id": "1129059357004640256"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Waldini24", "id": "708056928228782080"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ngelsilvaf", "id": "763173546168156161"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/wKmjy7ZQYz", "expanded_url": "https://twitter.com/WeasleyNoemi/status/1179545270339739649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKmjy7ZQYz", "media_key": "16_1179545262689271809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545270339739649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:54:41.000Z", "text": "@agalavizt @Rubsills @FandomPelicula @Waldini24 @ngelsilvaf Ya nada m\u00e1s le falt\u00f3 \"de una loca suicida\" jajajaja https://t.co/wKmjy7ZQYz", "in_reply_to_user_id": "130928142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013597555664416768", "id": "1179545270339739649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179545074646048768"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-02T23:53:55.000Z", "text": "mingau suicida https://t.co/govDHIRqQp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979415638753062913", "id": "1179545074646048768", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/govDHIRqQp", "expanded_url": "https://t.co/govDHIRqQp", "display_url": "t.co/govDHIRqQp"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545045717934080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:53:48.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242706325", "id": "1179545045717934080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EdHMcqdqnO", "expanded_url": "https://twitter.com/AquarianNoJoan/status/1179544956396097536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdHMcqdqnO", "media_key": "3_1179544948217143296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544956396097536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:53:27.000Z", "text": "Sobre o trailer de #BirdsOfPrey, eu acho que, mais uma vez, o destaque do filme vai ser a Arlequina, e acho q todas as cenas com ela ser\u00e3o boas, assim como foi no Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/EdHMcqdqnO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "972864224", "id": "1179544956396097536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179525339531431936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "Guzabra", "id": "397796949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544907582787585"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:53:15.000Z", "text": "@super_kongo @thecupcakedidit @Guzabra Un suicida \ud83d\ude06", "in_reply_to_user_id": "34521169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752627335598186496", "id": "1179544907582787585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534855299895296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pasotti_ricky", "id": "4098708795"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544902482452480"], "lang": "in", "created_at": "2019-10-02T23:53:14.000Z", "text": "@pasotti_ricky Mbaeta suicida", "in_reply_to_user_id": "4098708795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169901404", "id": "1179544902482452480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 34, "probability": 0.8474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544824497737728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:52:55.000Z", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida Brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354476289", "id": "1179544824497737728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544717597515778"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:52:30.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167523576154656768", "id": "1179544717597515778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544635061997575"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:52:10.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4742373480", "id": "1179544635061997575"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179430328164929536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 82, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2.0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544485459562496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:51:34.000Z", "text": "@DCUniverseBRA N\u00e3o \u00e9 por esses motivos n\u00e3o\n\u00c9 pq o filme ta um Esquadr\u00e3o Suicida 2.0 mesmo (ou at\u00e9 pior) \nBem, s\u00f3 quis esclarecer, eu n\u00e3o to com hate, s\u00f3 n\u00e3o vou ver mesmo", "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746372333154209792", "id": "1179544485459562496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544473132511234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:51:31.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041380745690980354", "id": "1179544473132511234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544357864689665"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:51:04.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937198903094579200", "id": "1179544357864689665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544085188808709"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:49:59.000Z", "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153454032", "id": "1179544085188808709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179541913235525633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179543827918544901"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:48:58.000Z", "text": "@_fuzzeee kd vc masoquista suicida", "in_reply_to_user_id": "1133466869380333569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915595931998916608", "id": "1179543827918544901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179507267353419777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YosoytiaMimi", "id": "51882574"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Medusa_ll", "id": "220694797"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "mariadelgiselle", "id": "978048994965377024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543805818757120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:48:52.000Z", "text": "@YosoytiaMimi @Medusa_ll @mariadelgiselle Un genio en los dos \u00e1mbitos: levante y ayuda al suicida.", "in_reply_to_user_id": "51882574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2450701033", "id": "1179543805818757120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543790354419713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:48:49.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722552093295423489", "id": "1179543790354419713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179543774541877248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179543776387375104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:48:45.000Z", "text": "no fim a pessoa se matou pois apanhava por n\u00e3o ter g\u00eanero etc etc", "in_reply_to_user_id": "1000078142424436741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000078142424436741", "id": "1179543776387375104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179485390153158656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179543776345411584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:48:45.000Z", "text": "jajajajaja, fuiste realmente inc\u00f3modo para el suicida de codinome APRA https://t.co/SDHPb1cQtV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53704729", "id": "1179543776345411584", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SDHPb1cQtV", "expanded_url": "https://twitter.com/romios99/status/1179485390153158656", "display_url": "twitter.com/romios99/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179543585294864385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:48:00.000Z", "text": "ROSE SUA RIDICULA MATOU O VELEZ PQ ELE TAVA C A PERNA TORCIDA APENAS SUA VAGAL S\u00d3 PENSA NO PR\u00d3PRIO UMBIGO NEM SEI PQ VC TA NA SERIE SE EH P ACABAR COM TUDOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116670929587908608", "id": "1179543585294864385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441299407151105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "outerrorismo", "id": "1116469731488423944"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2019/09/30/ataque-terrorista-suicida-con-un-coche-bomba-en-una-base-utilizada-por-estados-unidos-en-somalia/", "display_url": "infobae.com/america/eeuu/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543549894938624"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-02T23:47:51.000Z", "text": "RT @outerrorismo: https://t.co/78Xv44z5Ai", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032619117407338498", "id": "1179543549894938624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543500028821505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:47:39.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042751915", "id": "1179543500028821505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543468647108608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:47:32.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1759510518", "id": "1179543468647108608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543468567388161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:47:32.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274154838", "id": "1179543468567388161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.3072, "type": "Organization", "normalized_text": "mindy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543465824268288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:47:31.000Z", "text": "\"deixa eu ver se eu entendi: o derek olhou feio pra voc\u00ea, e ent\u00e3o voc\u00ea foi na casa da mindy e matou ele?\"\n\n\"sim. mas foi uma cara muito feia mesmo.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "789594839881048065", "id": "1179543465824268288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179513840935026691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pandapuerco", "id": "223885752"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543392952504320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:47:14.000Z", "text": "@pandapuerco La directiva a\u00fan no ve que Valverde casi siempre regala 1 tiempo antes de formar un equipo correcto...y contratar jugadores por una posici\u00f3n para luego ponerlo en otro lugar...es suicida. A pesar de una pretemporada a\u00fan no encuentra el equipo. Absurdo.", "in_reply_to_user_id": "223885752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547144775", "id": "1179543392952504320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179543000487215104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179543355933499392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:47:05.000Z", "text": "@GerardCastillos despu\u00e9s se suicida \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "154357725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935720178", "id": "1179543355933499392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543320395169795"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:46:57.000Z", "text": "gente se eu morrer foi o flamengo que me matou ok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106605338571300870", "id": "1179543320395169795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179532013402910720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AmaliaRojas2323", "id": "942192266759868416"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543211079012352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:46:31.000Z", "text": "RT @AmaliaRojas2323: @HenryCotos @cabrejosc1 @larepublica_pe @Politica_LR Yo les dije! El hijo del delincuente suicida est\u00e1 atr\u00e1s mirando.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "id": "1179543211079012352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179542567454728192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BootlegAssis", "id": "1141390412940288000"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "samirsalimjr", "id": "10608172"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543084855513089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:46:00.000Z", "text": "@BootlegAssis @samirsalimjr Eu sei, j\u00e1 me conformei que a minha sina nessa rede social \u00e9 ser difamado com RT falso de Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "1141390412940288000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "id": "1179543084855513089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543069240303616"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-02T23:45:57.000Z", "text": "Janot inventou o marketing. O marketing suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202628720", "id": "1179543069240303616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197658977714176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543003482005505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:45:41.000Z", "text": "@ALERTADESISMO Verga la gente si se suicida aqui", "in_reply_to_user_id": "2775303329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102145718", "id": "1179543003482005505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542972402155523"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:45:34.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554091152", "id": "1179542972402155523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542805674418178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:44:54.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "id": "1179542805674418178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542795696164866"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:44:51.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880259360", "id": "1179542795696164866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179416138977034253"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542594566676480"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:44:04.000Z", "text": "RT @OrgulloLGBT: Jueves 3 y 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 \n en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna de Bogot\u00e1 https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168707732", "id": "1179542594566676480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179393805423988736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 181, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542570247962624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:43:58.000Z", "text": "@dcucomics Oq sinceramente eu n\u00e3o entendo \u00e9 o fato desses hates nem terem visto o filme ainda \u00e9 j\u00e1 t\u00e3o falando mal. At\u00e9 entendo estarem com um p\u00e9 atr\u00e1s por conta de Esquadr\u00e3o Suicida, mas na minha opini\u00e3o esse filme vai ser diferente, n\u00e3o s\u00f3 pelo tom do mesmo quanto o roteiro.", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007729616101040128", "id": "1179542570247962624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179542481559572481"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:43:37.000Z", "text": "La cima de un beso\nen un brinco suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017919004470599681", "id": "1179542481559572481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542263535296513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:42:45.000Z", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4927942972", "id": "1179542263535296513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179521145084792832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SAYSAYSAYSA", "id": "62904521"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "BPA"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542165724246016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:42:21.000Z", "text": "RT @hecola6: @SAYSAYSAYSA \u00a1Nooo hombre....! lo que pasa que viene lo de BPA de Andorra el hermanito estuvo de embajador enviado por el suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62904521", "id": "1179542165724246016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179536392248086530"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542145432276992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:42:16.000Z", "text": "@dondomenico1940 Se ate Jesus falando a verdade foi morto e condenado pelo seu proprio povo imagina eu um qualquer se expondo tendo crianca precisando de cuidados , mas enfim sou mais um suicida que nao suportou ver a familia passando necessidade , a crianca ate compreende a situacao", "in_reply_to_user_id": "1157470800611598336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176519072256876545", "id": "1179542145432276992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542073407610880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:41:59.000Z", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191491531", "id": "1179542073407610880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541990985388033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:41:40.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738410395631792128", "id": "1179541990985388033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541962837434368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:41:33.000Z", "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163394786", "id": "1179541962837434368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179478023487123457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.2899, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541918671392769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:41:22.000Z", "text": "@YehudeSimonM @IDL_R Eso te pasa por mezclarte con el Apra, te usaron y te quemaron. Ahora tendr\u00e1s que asumir las consecuencias de asociarte con el suicida AG y sus esbirros.\nJunta tu platita para pagar a tu Abogado y suerte.", "in_reply_to_user_id": "58009456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "id": "1179541918671392769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179541892922519554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:41:16.000Z", "text": "gente o cara se matou do nd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179198343991496704", "id": "1179541892922519554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 117, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3574, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e9nix"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.7409, "type": "Place", "normalized_text": "Castellano"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal 11"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Nfigvy7xM6", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal11BsAs/status/1179541823489863682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nfigvy7xM6", "media_key": "3_1178676267794780160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541823489863682"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:41:00.000Z", "text": "Las fuerzas Polacas se embarcan en una heroica acci\u00f3n suicida, dos d\u00edas antes de que estalle la Segunda Guerra Mundial.\n\u201cLa llama del F\u00e9nix\u201d.\nEn \u201cHollywood en Castellano\u201d\nEste mi\u00e9rcoles a las 9 de la noche por Canal 11.\n[Octubre 1989] https://t.co/Nfigvy7xM6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "966829782653722624", "id": "1179541823489863682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541820428210177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:40:59.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3189005549", "id": "1179541820428210177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541341447086080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:39:05.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196003177", "id": "1179541341447086080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541275445465088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:38:49.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066815149888233474", "id": "1179541275445465088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179541037796249600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541157073715202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:38:21.000Z", "text": "outra coisa \u00f3tima foi o trailer de esquadr\u00e3o suicida, mas o filme...", "in_reply_to_user_id": "1898323532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1898323532", "id": "1179541157073715202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6741, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179541050676957184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:37:55.000Z", "text": "En lo que empieza AEW \u2014 watching Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34839642", "id": "1179541050676957184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.8596, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179540971773665280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:37:37.000Z", "text": "o ano \u00e9 2050 \nos haters da dc ainda n\u00e3o superaram esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1158442087542661121", "id": "1179540971773665280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154730958572204032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179540550472671234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:35:56.000Z", "text": "Motivo do meu pensamento suicida https://t.co/Qfu4BvaSDt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2683123097", "id": "1179540550472671234", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Qfu4BvaSDt", "expanded_url": "https://twitter.com/ColaJuridica/status/1154730958572204032", "display_url": "twitter.com/ColaJuridica/s\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 52, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Caf\u00e9 da Manh\u00e3"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/JeoWEJf50t", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/6bzNRpvSqYWGAu70FAX4H9?si=kwoOenMwQQWNX1LKlFUhmQ", "display_url": "open.spotify.com/episode/6bzNRp\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179540484055805952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:35:40.000Z", "text": "Excelente edi\u00e7\u00e3o do podcast Caf\u00e9 da Manh\u00e3, da @folha, sobre a crise peruana. O pa\u00eds passa por um n\u00edvel surreal de instabilidade, com tr\u00eas presidentes em tr\u00eas anos, ex-presidente suicida e l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o fujimorista na cadeia.\nhttps://t.co/JeoWEJf50t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "39879464", "id": "1179540484055805952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179540377008775170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:35:15.000Z", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164129042053914626", "id": "1179540377008775170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179540370058891264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:35:13.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110711240", "id": "1179540370058891264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179540245169217537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:34:43.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991320265979322369", "id": "1179540245169217537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Material Girl"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Madonna"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/upPJxDMBtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/UsagiFer/status/1179540210587037696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upPJxDMBtZ", "media_key": "3_1179540205075750912"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/upPJxDMBtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/UsagiFer/status/1179540210587037696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upPJxDMBtZ", "media_key": "3_1179540208913530880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179540210587037696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:34:35.000Z", "text": "Un gui\u00f1o a #Madonna / Marilyn Monroe muy a lo Material Girl en la nueva pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida: Birds Of Prey. https://t.co/upPJxDMBtZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72304240", "id": "1179540210587037696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534048538120192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179540197962342402"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:34:32.000Z", "text": "[eu esqueci de numerar a att de cima e vou continuar como se nada tivesse acontecido rs]\n\n3.5 pq me matou? https://t.co/GBQKjijr6x", "in_reply_to_user_id": "1120162912788676608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 9}, "author_id": "1120162912788676608", "id": "1179540197962342402", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GBQKjijr6x", "expanded_url": "https://twitter.com/wthellbucky/status/1179540197962342402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBQKjijr6x", "media_key": "3_1179540159555129345"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GBQKjijr6x", "expanded_url": "https://twitter.com/wthellbucky/status/1179540197962342402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBQKjijr6x", "media_key": "3_1179540170875588608"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GBQKjijr6x", "expanded_url": "https://twitter.com/wthellbucky/status/1179540197962342402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBQKjijr6x", "media_key": "3_1179540180614750208"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GBQKjijr6x", "expanded_url": "https://twitter.com/wthellbucky/status/1179540197962342402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBQKjijr6x", "media_key": "3_1179540189162754049"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179540186927116290"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:34:30.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231429677", "id": "1179540186927116290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462441127858176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yasdominguez03", "id": "1029283737492697088"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539862061494272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:33:12.000Z", "text": "RT @yasdominguez03: Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088172758280949760", "id": "1179539862061494272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539846689370113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:33:08.000Z", "text": "caralho DC n\u00e3o me decepciona n\u00e3o pff \n\nbatman vs superman, liga da justi\u00e7a e ESQUADR\u00c3O SUICIDA j\u00e1 foram demais, t\u00e1 na hora de voltar a acertar pfffffffff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308637024", "id": "1179539846689370113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539746982449152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:32:45.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160762194", "id": "1179539746982449152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539686609604608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:32:30.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728690399703924736", "id": "1179539686609604608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179463409152253952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Rc4NJ8tyhG", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179463409152253952", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539683581288448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:32:30.000Z", "text": "Esse marketing ao estilo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" vtnc, puta bagulho chato do caralho. https://t.co/Rc4NJ8tyhG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14839072", "id": "1179539683581288448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179539425048571904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "whyyrauany", "id": "856653280612634626"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tk8m2MzBRX", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1179509754730881025", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539532473081856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:31:53.000Z", "text": "RT @whyyrauany: acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 bem assim mesmo https://t.co/tk8m2MzBRX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952720736178855936", "id": "1179539532473081856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/tk8m2MzBRX", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1179509754730881025", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539425048571904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:31:28.000Z", "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 bem assim mesmo https://t.co/tk8m2MzBRX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856653280612634626", "id": "1179539425048571904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179539310913212416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:31:01.000Z", "text": "yo me paso cuchillos tramontina porque suicida siempre https://t.co/VSolXMuYfV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749532043", "id": "1179539310913212416", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VSolXMuYfV", "expanded_url": "https://twitter.com/M4NEUGLY/status/1179200249748971521", "display_url": "twitter.com/M4NEUGLY/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179539082126471169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:30:06.000Z", "text": "Esposa de pastor que se suicidou manter\u00e1 projeto de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 vida\nhttps://t.co/xgdvZX8ZgU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107124119", "id": "1179539082126471169", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xgdvZX8ZgU", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/esposa-de-pastor-que-se-suicidou-mantera-projeto-de-valorizacao-a-vida/", "display_url": "canalgama.com.br/esposa-de-past\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179467906498912256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "tick tack bang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539076598423553"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:30:05.000Z", "text": "@AngelVazquez40 Cuantos d\u00edas meses para un maestro que estaba loco saca y mata a no se cuantos y se suicida, tick tack bang \ud83d\udca5 \ud83d\udd2b", "in_reply_to_user_id": "381578628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24133665", "id": "1179539076598423553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539069686177792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:30:03.000Z", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811934742870364160", "id": "1179539069686177792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "Shonda"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "Derek"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/0WVAHSXZDj", "expanded_url": "https://twitter.com/onlineryn/status/1178864243682222081", "display_url": "twitter.com/onlineryn/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539064325906432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:30:02.000Z", "text": "Eu mas no quinto per\u00edodo da faculdade, quando descobri que o Derek tinha morrido. \n\nAli\u00e1s, eu entrei na sala chorando, meu professor parou tudo pra perguntar se eu tava bem, ao que eu respondi: \u201ca Shonda matou o Derek\u201d https://t.co/0WVAHSXZDj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "30403976", "id": "1179539064325906432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538840320651264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:29:08.000Z", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231644170", "id": "1179538840320651264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538826273939456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:29:05.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108676117", "id": "1179538826273939456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179538419770376192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RedRedMia", "id": "63032040"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538736071237633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:28:44.000Z", "text": "@RedRedMia E o Esquadr\u00e3o Suicida? Foram meses dessa merda no twitter", "in_reply_to_user_id": "63032040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "id": "1179538736071237633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538710477586432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:28:38.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787110965653409792", "id": "1179538710477586432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179537089362309120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aldoobregon2", "id": "949444346843054080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538329374789633"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:27:07.000Z", "text": "@aldoobregon2 Viejo suicida", "in_reply_to_user_id": "949444346843054080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359741791", "id": "1179538329374789633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538306872287233"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:27:01.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715557297444020224", "id": "1179538306872287233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179504551080148992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538086008627200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:26:09.000Z", "text": "RT @jcaurichz: @HenryCotos @larepublica_pe @Politica_LR Cadaveres pol\u00edticos regados por el suicida m\u00e1s corrupto Alan Garc\u00eda Perez.\n\u201cPleno d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "id": "1179538086008627200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179452156778287104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3isssssssssssssssss"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Hakimi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538043377721344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:25:58.000Z", "text": "@VaciLucina Queria dizer \"se liga na chapada do R\u00f3isssssssssssssssss\", mas quem matou o jogo foi o Hakimi. \n\nParab\u00e9ns ao Boruss\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "854720453952368640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136617410", "id": "1179538043377721344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538022179753984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:25:53.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097807897222881281", "id": "1179538022179753984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179518259999195137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marguimara", "id": "1053390798719463425"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 59, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "GilmarMendestemqueserimpedido"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 60, "tag": "GilmarMendestemqueserimpedido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538010892898307"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:25:51.000Z", "text": "RT @marguimara: @BlogdoNoblat #GilmarMendestemqueserimpedido antes que destrua todo ordenamento jur\u00eddico,o que resta do C\u00f3digo Penal e term\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046030523473305600", "id": "1179538010892898307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179537409417056256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "flaxrui98", "id": "3052460082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537887857119232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:25:21.000Z", "text": "RT @flaxrui98: Vida suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610584706", "id": "1179537887857119232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179537748862144513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:24:48.000Z", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955303263188013058", "id": "1179537748862144513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537650497282048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:24:25.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619406324", "id": "1179537650497282048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534289022722048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GPronaldo13", "id": "1641713372"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7805, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9083, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 72, "tag": "ONU"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 84, "end": 88, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537542871273472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:23:59.000Z", "text": "@GPronaldo13 @profeborto N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "1641713372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179537542871273472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179381244615942150"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "garivo05", "id": "425407155"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "ojovisor6666", "id": "307672796"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537517785288705"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:23:53.000Z", "text": "@garivo05 @ojovisor6666 @Gustavo__Olmos Antes no, en enero por ah\u00ed, se accidenta, suicida. La mamba negra x algo lo eligi\u00f3. Despu\u00e9s que habl\u00f3 pestes de ella, es raro. \nO est\u00e1 enfermo y espera q palme solo, o le pasa factura x todo lo q dijo.", "in_reply_to_user_id": "425407155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986371164959399936", "id": "1179537517785288705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179537409417056256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:23:27.000Z", "text": "Vida suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052460082", "id": "1179537409417056256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Gb7f37JFl0", "expanded_url": "https://twitter.com/billrskarsgard/status/1179244525006532608", "display_url": "twitter.com/billrskarsgard\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537344468258817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:23:12.000Z", "text": "Torcendo pra n\u00e3o ser o Esquadr\u00e3o suicida 2.0 \n\nPfv \ud83d\ude36 tem q ser top . https://t.co/Gb7f37JFl0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1005398317528907776", "id": "1179537344468258817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537293746606081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:23:00.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2400635137", "id": "1179537293746606081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537208681943041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:22:39.000Z", "text": "Eu n\u00e3o entendo esse Deus que algumas pessoas acreditam , que condenaria alguem ao inferno porque essa pessoa estava sofrendo e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222133118", "id": "1179537208681943041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537163765108736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:22:29.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4769273777", "id": "1179537163765108736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179535613030219776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Magnolia2674", "id": "1159869106692210690"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "Padrino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537028595294209"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:21:57.000Z", "text": "RT @Magnolia2674: La voz de Albertitere me hace acordar a la del Padrino.\nMepa que de t\u00edtere no tiene un pelo. Si llega a donde no queremos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146519689", "id": "1179537028595294209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537006940086272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:21:51.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563780566", "id": "1179537006940086272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "id": "1179536983326101504", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179382803588423687"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179536981438746624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:45.000Z", "text": "@comicxcanary Meu medo \u00e9 ser pique esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "459562351", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1075819453059874816", "id": "1179536981438746624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179162996301598721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179536872495816706"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-02T23:21:19.000Z", "text": "RT @pursangarabes: Proverbe :\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pude\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154209231396122625", "id": "1179536872495816706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536857811623936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:16.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1240032050", "id": "1179536857811623936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168384166922264582"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "M4NU3L__BR", "id": "1087601472714563584"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536512179998722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:19:53.000Z", "text": "RT @M4NU3L__BR: Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129924734039318528", "id": "1179536512179998722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536444928528384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:19:37.000Z", "text": "\"- ela se matou...\n\n- como assim? At\u00e9 hoje de manh\u00e3 ela estava bem!\n\n\"- suicidas carregam sempre um belo sorriso\n-...\"\n                                Mundo regular\u00bf\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179145392367243264", "id": "1179536444928528384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536424300896258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:19:32.000Z", "text": "N\u00e3o importa se tem 12,15 ou 30 anos, se matou tem que pagar,de prefer\u00eancia em uma pris\u00e3o perp\u00e9tua!\n\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047907307689000962", "id": "1179536424300896258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182028362784768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "abruneiras_", "id": "1031362025014927360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "nagato"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4539, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536307850231809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:19:05.000Z", "text": "@abruneiras_ @jGZzBrP Ja pensou se em vez de deixar o nagato crescer com odio,pegar o olho dele logo e dar p algum suicida ai e reviver o madara logo :)", "in_reply_to_user_id": "1031362025014927360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763539081611673605", "id": "1179536307850231809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536287621103619"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:19:00.000Z", "text": "Minha av\u00f3 lendo a mensagem: \"T\u00f4 achando q ele \u00e9 amigo da tia KKK\" \nminha av\u00f3: \"Ela se matou de rir\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783818725678018560", "id": "1179536287621103619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178376419291865088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "Perroychacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536279987343362"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:18:58.000Z", "text": "@Mauriciomulder @rmapalacios @mediosperuanos Qu\u00e9 esperabas las patadas en tu trasero? Blablabla Perroychacra, fuiste el primer roedor en fugar. Pon tu direcci\u00f3n para recibir lo que iracundamente pedias; \"me sacar\u00e1n a patadas\", como aplicaba tu suicida", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140390862871941120", "id": "1179536279987343362", "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "932753111172747265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "desobediencia_c", "id": "2279505829"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "est\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536225193136128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:18:45.000Z", "text": "RT @desobediencia_c: Ser\u00eda suicida tragarnos el viejo y ofensivo discurso del \"Todo est\u00e1 Bien\" \n\ny que TODOS los males inocultables son s\u00f3l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279505829", "id": "1179536225193136128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179535532105224192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuPresenciaRdio", "id": "309924616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536222252916737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:18:44.000Z", "text": "RT @SuPresenciaRdio: \"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436940116", "id": "1179536222252916737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536197603008512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:18:38.000Z", "text": "S\u00f3 para quem quase se matou de bike hoje KSKSKSKSKSKSKSKSKSKSKKSKSKSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1170417946948186114", "id": "1179536197603008512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179368773079449601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536042011058176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:18:01.000Z", "text": "@vox_es @lylimuyharta La izquierda es suicida.", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957397690454822913", "id": "1179536042011058176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179535845252096000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179535847277944835"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:17:15.000Z", "text": "* Reconhecer que eu tenho uma doen\u00e7a foi fundamental. Entender que a tristeza, a falta de disposi\u00e7\u00e3o, o sentimento de inutilidade, a idea\u00e7\u00e3o suicida, etc eram apenas sintomas e que n\u00e3o me definiam foi um gatilho pra buscar ajuda m\u00e9dica.", "in_reply_to_user_id": "54038698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "54038698", "id": "1179535847277944835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535736233713666"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:16:48.000Z", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435877805", "id": "1179535736233713666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179513062908448770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535677555462145"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:16:34.000Z", "text": "@Mauriciomulder @recisneros SORPRENDE QUE SE IGNORE LA REMEMBRANZA AL PANZON SUICIDA QUE DIJO RESUCITENME PUES IMBECILES", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145858246776938496", "id": "1179535677555462145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453154057969664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "claudinho"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "paulo henrique amorim"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.8318, "type": "Person", "normalized_text": "rosalind franklin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535625063718913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:16:22.000Z", "text": "@marcogomes claudinho da dupla  (claudinho &amp; buchecha)                                                    paulo henrique amorim                                                                                   pagu\nrosalind franklin\nminha irm\u00e3, que q se matou.", "in_reply_to_user_id": "1629241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031749444226744321", "id": "1179535625063718913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Padrino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535613030219776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:16:19.000Z", "text": "La voz de Albertitere me hace acordar a la del Padrino.\nMepa que de t\u00edtere no tiene un pelo. Si llega a donde no queremos a la Exitosa Procesada la suicida.\nSon traidores como buenos peronchos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159869106692210690", "id": "1179535613030219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 145, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "CentralCaf\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 146, "tag": "CentralCaf\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535532105224192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:16:00.000Z", "text": "\"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede salvarle la vida\"\n\n#CentralCaf\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "309924616", "id": "1179535532105224192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534456899678218"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179535428002701312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:15:35.000Z", "text": "@Sebasretoro **se suicida sola** **la concha de todo** **vayanse todos a la concha de su madre** we", "in_reply_to_user_id": "1018745216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006197921983946753", "id": "1179535428002701312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535259450429442"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:14:55.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14236761", "id": "1179535259450429442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535215435358208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:14:44.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234569038", "id": "1179535215435358208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535205700444166"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:14:42.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186245867", "id": "1179535205700444166"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179535183428689926"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:14:37.000Z", "text": "Cada vez que pensas en lo perfecto se suicida lo posible", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3363549687", "id": "1179535183428689926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179517567402045441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tyebtyan1", "id": "1043840650913800197"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/kCqN5V4EDn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535145730105349"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T23:14:28.000Z", "text": "RT @tyebtyan1: Discover\uff08Google\uff09\u304b\u3089 https://t.co/kCqN5V4EDn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768680912175308800", "id": "1179535145730105349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535066697027585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:14:09.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888547306299170817", "id": "1179535066697027585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179203597365633024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "0800FABI", "id": "3317615513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534982236254210"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:13:49.000Z", "text": "@0800FABI Trabalhando, guardando 40% do que ganha. \"A mais eu ganho pouco\" Ngm come\u00e7ou grande gente. $$ faz dinheiro. As oportunidades aparecem pra que tem dinheiro, \u00e9 aquele carro de quem se enforcou em d\u00edvida mais barato, por exemplo. Lembre, carro \u00e9 dispesa se n\u00e3o gerar dinheiro pra vc.", "in_reply_to_user_id": "3317615513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57983847", "id": "1179534982236254210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534952578375682"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:13:42.000Z", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496272036", "id": "1179534952578375682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534946626613255"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:13:40.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124448900", "id": "1179534946626613255"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179351086706106368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaaySzecenyi", "id": "163095263"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534904494891008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:13:30.000Z", "text": "@MaaySzecenyi Ele ta parecendo aquele ator que faz o coringa do filme esquadr\u00e3o suicida sei l\u00e1 eu achei amiga kkkk afff ele t\u00e1 cada vez mais gato n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "163095263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "127621587", "id": "1179534904494891008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534865252917248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:13:21.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099210918565691399", "id": "1179534865252917248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174050577661202432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fundosocialsp", "id": "233207465"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "ONU"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 74, "end": 78, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534713528242176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:12:45.000Z", "text": "@fundosocialsp N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "233207465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179534713528242176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177506713194262528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sulinformacao", "id": "379736568"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "ONU"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 74, "end": 78, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534623140962304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:12:23.000Z", "text": "@sulinformacao N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "379736568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179534623140962304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179534344664289280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:11:17.000Z", "text": "No te hablar\u00eda m\u00e1s para sacarte de mi vida pero hija de puta sos tan linda distra\u00edda ese delineado cr\u00f3nico y tus piercings no se olvidan me tienen como un alcoh\u00f3lico en crisis con la bebida empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115476248447344641", "id": "1179534344664289280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534320526077954"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:11:11.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067226102161162240", "id": "1179534320526077954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9767, "type": "Other", "normalized_text": "Mario Kart"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534243858280448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:10:53.000Z", "text": "Mis amigas no quieren descargar el Mario Kart para jugar conmigo\ud83d\ude14\nEstado:Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141776525965946880", "id": "1179534243858280448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534222270308352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:10:47.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346240918", "id": "1179534222270308352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534176393019392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:10:36.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397435741", "id": "1179534176393019392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534142071066625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:10:28.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147588562596093952", "id": "1179534142071066625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533966191321088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:09:46.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160555272605224961", "id": "1179533966191321088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179533927557586944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:09:37.000Z", "text": "''Nossa justi\u00e7a \u00e9 falha; violenta e suicida''", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322170580", "id": "1179533927557586944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533883957813249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:09:27.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933045051940376581", "id": "1179533883957813249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533842320936960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:09:17.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750957418", "id": "1179533842320936960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179533218493747201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179533794249977856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:09:05.000Z", "text": "Yo soy suicida pero ustedes m superan amigo q horror https://t.co/VQiRceTwqB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086126455560519685", "id": "1179533794249977856", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/VQiRceTwqB", "expanded_url": "https://twitter.com/_azulbstos/status/1179533218493747201", "display_url": "twitter.com/_azulbstos/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533781998428160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:09:02.000Z", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314361516", "id": "1179533781998428160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533648175026176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:08:31.000Z", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394688997", "id": "1179533648175026176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179532769652887553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipelakatos", "id": "201288004"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "UANDERS0N", "id": "1453786055505760258"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "SatanasDeAsas", "id": "1889168940"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533646836965376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:08:30.000Z", "text": "@felipelakatos @uanders0n @ilFroes @SatanasDeAsas @luizguiprado J\u00e1 sim, e a diferen\u00e7a \u00e9 q essas se consolidaram. Provaram q deram certo. J\u00e1 o comunismo matou milh\u00f5es e hj luta pra n\u00e3o ser extinto no mundo todo.", "in_reply_to_user_id": "201288004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816866537369899008", "id": "1179533646836965376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533602213781504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:08:20.000Z", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856993992256479232", "id": "1179533602213781504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1104906140763197440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533581661753344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:08:15.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: mi mam\u00e1 estaba triste porque sent\u00eda que no era una madre presente (cuando si lo es) y mi hermano le dijo ESTAS TAN PRESENT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2099, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096616665499009025", "id": "1179533581661753344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179530779774332928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179533511633457153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:07:58.000Z", "text": "@StuckOn_Larry Es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "1142588735961391105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169768288110272512", "id": "1179533511633457153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179533457464135680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:07:45.000Z", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121815487426498561", "id": "1179533457464135680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 83, "end": 104, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ad8lkPBQp9", "expanded_url": "https://twitter.com/CelioMouraTO/status/1179533449939558401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ad8lkPBQp9", "media_key": "13_1179532744826802177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533449939558401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:07:43.000Z", "text": "hoje completa-se dois anos que o reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, Luiz Carlos Cancellier, se suicidou. Ele foi injustamente preso e humilhado pela Pol\u00edcia Federal, numa opera\u00e7\u00e3o descabida que \u00e9 a perfeita tradu\u00e7\u00e3o do inescrupuloso abuso de autoridade. https://t.co/Ad8lkPBQp9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1060595412309041154", "id": "1179533449939558401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533326593462274"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:07:14.000Z", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865754011277955073", "id": "1179533326593462274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179532824644337666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179533130807595009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:06:27.000Z", "text": "@ediesclub ele n\u00e3o tinha culpa se aquele palha\u00e7o fdp voltou pra infernizar a vida dos nenes\ne aINDA MATOU MEU OUTRO BEBE\nmas enfim, sk ao mesmo tempo que eu te amo, eu te odeio", "in_reply_to_user_id": "1164993527736147968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894014759980474368", "id": "1179533130807595009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533028462383104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:06:03.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204134962", "id": "1179533028462383104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532950137909248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:05:44.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76924885", "id": "1179532950137909248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179082347670654977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179532883284955137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:05:28.000Z", "text": "Puro o coringa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/jYnUPs9qQS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3290953639", "id": "1179532883284955137", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/jYnUPs9qQS", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_giordana/status/1179082347670654977", "display_url": "twitter.com/laa_giordana/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Nickelback"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532878696325120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:05:27.000Z", "text": "Olv\u00eddense de ese post suicida. Trump acaba de hacer un meme con Nickelback que tiempo m\u00e1s algaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "788249653", "id": "1179532878696325120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 159, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 192, "tag": "NuevoLaredo"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/u6pLMeRaZG", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamaulipasrtc1/status/1179532812044636165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u6pLMeRaZG", "media_key": "3_1179532804134191105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532812044636165"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:05:11.000Z", "text": "SE SUICIDA POR DECEPCI\u00d3N AMOROSA EN NUEVO LAREDO TAMAULIPAS\n\nHombre no quiso m\u00e1s vivir y se colg\u00f3 de un \u00e1rbol afuera de un domicilio de la colonia Lomas del R\u00edo, al norponiente de #NuevoLaredo. https://t.co/u6pLMeRaZG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1179252960410271746", "id": "1179532812044636165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532793027665925"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:05:07.000Z", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979198678522089472", "id": "1179532793027665925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179532763843702786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 146, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide or Kamikaze Drone"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532765441744898"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:05:00.000Z", "text": "La pregunta aqu\u00ed es cual es la diferencia con un misil crucero? Algunos autores han querido solucionarlo bajo el t\u00e9rmino \"Suicide or Kamikaze Drone.\"\n\nEl problema que nos lleva el punto 3 es que Suicida o Kamikaze hace referencia a una persona...", "in_reply_to_user_id": "1201116312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1201116312", "id": "1179532765441744898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532751315312641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:04:57.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189604741", "id": "1179532751315312641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532664946266112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:04:36.000Z", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070756751237148673", "id": "1179532664946266112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179532414697312258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "ARLEQUINA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532588052025349"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:04:18.000Z", "text": "esquadrao suicida foi uma merda e a guria vem pra um filme q tem tudo pra ser um puta filme de &gt;&gt;&gt;ARLEQUINA&lt;&lt;&lt;", "in_reply_to_user_id": "1158934999917309952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158934999917309952", "id": "1179532588052025349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nDF41q8Kul", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532320174465024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:03:14.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/nDF41q8Kul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358170382", "id": "1179532320174465024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532185566625792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:02:42.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391214577", "id": "1179532185566625792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454952319664129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532013402910720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:02:01.000Z", "text": "@HenryCotos @cabrejosc1 @larepublica_pe @Politica_LR Yo les dije! El hijo del delincuente suicida est\u00e1 atr\u00e1s mirando. Ya saben lo que va hacer.", "in_reply_to_user_id": "118729143", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "942192266759868416", "id": "1179532013402910720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179518644189040640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3968, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531606995996673"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:00:24.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder En la lista de codinome de Barata, est\u00e1 APRA, quien finalmente es tu suicida, ahora les toca a uds 5 exco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041166176846376960", "id": "1179531606995996673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531546979643393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:00:10.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049291995569704960", "id": "1179531546979643393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "CaiqueGalindo", "id": "97306479"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "vimcless", "id": "56646853"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "Davi__ferreira", "id": "1445128260220825613"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "BolsonaroDeuRe", "id": "1060238243575291904"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/zJcUQ4yBPj", "expanded_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa", "display_url": "soundcloud.com/boletimb/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531506072592386"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:00:00.000Z", "text": "NO \ud83d\udca0NOT\u00cdCIAS DO BOLETIM\ud83d\udca0:\n\n- @CAIQUEGALINDO, @TAKEBRASILIA E @VIMCLESS NOS APONTAM PARA O BELO TRABALHO DE ABRAHAM WEINTRAUB NO COMBATE A EDUCA\u00c7\u00c3O\n\n- JANOT FICOU PISTOLA!!\n\n- @DAVI__FERREIRA E @BOLSONARODEURE DENUNCIAM A INVAS\u00c3O DAS MALVINAS ALEM\u00c3S!!!\n\nhttps://t.co/zJcUQ4yBPj", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1068163240352468992", "id": "1179531506072592386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179531019873075200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mischiefgoddes", "id": "766324052856274944"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531340892528641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:59:20.000Z", "text": "@mischiefgoddes Por mais que tenham algumas imagens ainda de Esquadr\u00e3o Suicida e dubl\u00ea de corpo no filme, ele N\u00c3O EST\u00c1 no filme e n\u00e3o vai ser importante para a hist\u00f3ria.", "in_reply_to_user_id": "766324052856274944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37066591", "id": "1179531340892528641", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531337516093440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:59:20.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53937859", "id": "1179531337516093440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179082347670654977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/obxwznvbCO", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_giordana/status/1179082347670654977", "display_url": "twitter.com/laa_giordana/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531288191143942"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:59:08.000Z", "text": "So eu que acho ele um pouco parecido com o coringa do esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/obxwznvbCO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121257449196068864", "id": "1179531288191143942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179429506563690496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisedu23o", "id": "1060710243427069957"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YNkKGeUTYG", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1179229605925924865", "display_url": "twitter.com/Flamengo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531243735670784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:58:57.000Z", "text": "RT @luisedu23o: Se eu sumir \u00e9 pq o Flamengo me matou do cora\u00e7\u00e3o https://t.co/YNkKGeUTYG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550530971", "id": "1179531243735670784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531167403515904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:58:39.000Z", "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63758535", "id": "1179531167403515904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179490997270650881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "canelisa21", "id": "197214063"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4725, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531090152833024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:58:21.000Z", "text": "RT @canelisa21: @canalN_ Que alguien le avise que ya no es Congresista. Ella fue presidenta de la Comisi\u00f3n Lava Jato, se tir\u00f3 un huevo de p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945289762298105857", "id": "1179531090152833024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530873835855872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:57:29.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382682636", "id": "1179530873835855872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530792562839558"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:57:10.000Z", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445951277", "id": "1179530792562839558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179530574735826944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530746932944896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:56:59.000Z", "text": "Por\u00e9m, sei quem matou a marina mas se algu\u00e9m quiser me contar o motivo ficaria grata", "in_reply_to_user_id": "1363272348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363272348", "id": "1179530746932944896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179510757895102464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530530892718081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:56:07.000Z", "text": "@giulianacaccia Claro, el suicida Garc\u00eda si reconoci\u00f3 a su hijo y humill\u00f3 a su esposa haci\u00e9ndolo. Esta gente es demasiado imb\u00e9cil de verdad.", "in_reply_to_user_id": "31220797", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "id": "1179530530892718081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179530411204108294"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:55:39.000Z", "text": "Quase se matou... https://t.co/dkluCCGJEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138963482", "id": "1179530411204108294", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/dkluCCGJEW", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1179350871563493378", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179526693654007809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "floatott", "id": "927305579210604544"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6019, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "omar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530307739013121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:55:14.000Z", "text": "@floatott deu apoio depois de muita filhadaputagem \nfora que ele foi pau no cu com o melhor amigo de n\u00e3o ter contado pra ele quem matou a marina\nporra, o omar era preso a uma estrutura totalmente conservadora, depois que se libertou o minimo que o namorado deveria fazer \u00e9 apoi\u00e1-lo", "in_reply_to_user_id": "927305579210604544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296568690", "id": "1179530307739013121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530289527377920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:55:10.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37067219", "id": "1179530289527377920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530282539593729"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:55:08.000Z", "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219944530", "id": "1179530282539593729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530250532864000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:55:00.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109628516", "id": "1179530250532864000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179529995942805504"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:54:00.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437974590", "id": "1179529995942805504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179529801113178112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179529803277459457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:53:14.000Z", "text": "Lascou a vida de todo mundo pq a glr se matou de estudar pra ir bem nessa disciplina e o ser ainda fez isso VTNC MANOOOO", "in_reply_to_user_id": "426783955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426783955", "id": "1179529803277459457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 55, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 226, "tag": "fcbinter"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "FCBarcelona"}, {"start": 240, "end": 246, "tag": "bar\u00e7a"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "CampNou"}, {"start": 256, "end": 272, "tag": "ChampionsLeague"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179529758348124162"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-02T22:53:03.000Z", "text": "Cada cop m\u00e9s sovint, el Bar\u00e7a de Valverde \u00e9s \u2013@Virgili7 em disculpi\u2013 un \u201ccorrecalles\u201d su\u00efcida. Avui surt b\u00e9, dem\u00e0 no tant i dem\u00e0 passat llepem i ens eliminen de la Champions League. Ah, que el Liverpool ja ho va fer! #fcbinter #FCBarcelona #bar\u00e7a #CampNou #ChampionsLeague", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235743076", "id": "1179529758348124162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179529613317476353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:52:29.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369832789", "id": "1179529613317476353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179529569763762176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:52:18.000Z", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4808786427", "id": "1179529569763762176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179529300464328706"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:51:14.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107863391077584902", "id": "1179529300464328706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179529266469449730"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:51:06.000Z", "text": "vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934116173339348992", "id": "1179529266469449730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179529247616126976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:51:01.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403766516", "id": "1179529247616126976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528867096285185"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:49:31.000Z", "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597", "id": "1179528867096285185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528849983492096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:49:27.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424392660", "id": "1179528849983492096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179528830618394624"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-02T22:49:22.000Z", "text": "Si sempre fora \nque en esta vida \ntot empitjora, \npreferiria \nla valentia \ndel su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "745886649561780224", "id": "1179528830618394624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179528672811900928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:48:44.000Z", "text": "Vamo' est\u00e1 playlist suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude05\ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83d\ude0b\ud83d\ude09\ud83e\udd17\ud83d\ude44\ud83e\uddd0\ud83d\ude23\ud83e\udd28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062049825", "id": "1179528672811900928", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528597230497792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:48:26.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624132597", "id": "1179528597230497792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179157968279003141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rdrigof_", "id": "1384717313723731968"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528574669332480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:48:21.000Z", "text": "RT @rdrigof_: estudar hist\u00f3ria do Brasil eh mt engra\u00e7ado\nopa golpe\nagora sim fulano foi eleito democraticamente\nmorreu kkkkk\nohh golpe kkkk\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178402190098157569", "id": "1179528574669332480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179120413588082688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/T35Y0qbbrU", "expanded_url": "https://twitter.com/CultureCrave/status/1179120413588082688", "display_url": "twitter.com/CultureCrave/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528432616710149"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:47:47.000Z", "text": "\u00c9 por causa de pessoas como este senhor que o Hitler se suicidou! https://t.co/T35Y0qbbrU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108125474209886209", "id": "1179528432616710149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179509898129874946"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179528391193747461"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:47:37.000Z", "text": "@4tentada ele se matou? af :(", "in_reply_to_user_id": "897223156427091968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122430530", "id": "1179528391193747461", "geo": {"place_id": "d229913f419fdd73"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/VkVmh2DU7L", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528351326728192"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T22:47:28.000Z", "text": "\u300c\u3044\u3064\u307e\u3067\u3082\u845b\u897f\u7d14\u306e\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u3092\u5f53\u305f\u308a\u524d\u306b\u898b\u308c\u308b\u3068\u601d\u3046\u306a\u300d\u306e\u8003\u5bdf https://t.co/VkVmh2DU7L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157326572", "id": "1179528351326728192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/SxoGzZSBVu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528336160116736"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T22:47:24.000Z", "text": "\u300c\u3044\u3064\u307e\u3067\u3082\u845b\u897f\u7d14\u306e\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u3092\u5f53\u305f\u308a\u524d\u306b\u898b\u308c\u308b\u3068\u601d\u3046\u306a\u300d\u306e\u8003\u5bdf https://t.co/SxoGzZSBVu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886379292", "id": "1179528336160116736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/nutk528gz0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528315054346240"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T22:47:19.000Z", "text": "\u300c\u3044\u3064\u307e\u3067\u3082\u845b\u897f\u7d14\u306e\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u3092\u5f53\u305f\u308a\u524d\u306b\u898b\u308c\u308b\u3068\u601d\u3046\u306a\u300d\u306e\u8003\u5bdf https://t.co/nutk528gz0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800570575", "id": "1179528315054346240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 132, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "sionSocialismo"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.3202, "type": "Other", "normalized_text": "NOM"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "Machete moro"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/lmc78l2ZHs", "expanded_url": "https://youtu.be/I-MbQbM6Q_4", "display_url": "youtu.be/I-MbQbM6Q_4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528266325082112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:47:07.000Z", "text": "SIEMPRE DEBES DIFERENCIAR\nA UN CRISTIANO DE UN CRISTIANISTA, este incluso, es ateo, suicida y guillotina\njesuitas y el sionSocialismo-cultural y Global\n\nNOM va Cabalgando: invasi\u00f3n silenciosa a Machete moro \ny destrucci\u00f3n de los estados naci\u00f3n\nhttps://t.co/lmc78l2ZHs v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728", "id": "1179528266325082112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179528233420767232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:47:00.000Z", "text": "Alg\u00fan d\u00eda no voy a tener ganas de pegarme un tiro? Ahre suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "317282849", "id": "1179528233420767232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Dana Brooke"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Renee Young"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "vince mcmahons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179528232086974464"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-02T22:46:59.000Z", "text": "Dana Brooke won a submission match against Renee Young with a tope suicida on vince mcmahons bear skin rug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "id": "1179528232086974464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527967183122433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:45:56.000Z", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905923790143725568", "id": "1179527967183122433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179527954885480455"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:45:53.000Z", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092126844", "id": "1179527954885480455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8224, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h0il7XxRMg", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFNZ6r", "display_url": "dlvr.it/RFNZ6r"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/34t6At8XlK", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1179527871343157248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/34t6At8XlK", "media_key": "3_1179527869648625664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527871343157248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:45:33.000Z", "text": "\u00a1Lamentable! Se suicida un hombre dentro de su auto en la CDMX https://t.co/h0il7XxRMg https://t.co/34t6At8XlK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "id": "1179527871343157248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527794616934405"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:45:15.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028080891", "id": "1179527794616934405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179515381435813888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527639566041088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:44:38.000Z", "text": "@NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le comimos el cuento suicida?\nColombianos, lean, ANALICEN estamos en un pa\u00eds de corruptos.\nNo muerdas el anzuelo.", "in_reply_to_user_id": "244659783", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "783744676885065728", "id": "1179527639566041088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527605411815426"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:44:30.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77892476", "id": "1179527605411815426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527569655377920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:44:21.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155927873", "id": "1179527569655377920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527212653002752"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:42:56.000Z", "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491470516", "id": "1179527212653002752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179526003120586752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "victortamoios", "id": "563094648"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9145, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527209410813958"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:42:55.000Z", "text": "RT @victortamoios: @fefys_Doliveira @mcrikac Se o Nazismo \u00e9 crime, porque o comunismo que matou muito mais e mata at\u00e9 hoje tamb\u00e9m n\u00e3o o \u00e9 .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054256345", "id": "1179527209410813958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "caballo suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527131598114822"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:42:37.000Z", "text": "Un fav y vuelvo a ver la serie del caballo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "166245638", "id": "1179527131598114822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179527001683775488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:42:06.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97654684", "id": "1179527001683775488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526982134108161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:42:01.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484849733", "id": "1179526982134108161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526931928289280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:41:49.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172393220", "id": "1179526931928289280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526879193305088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:41:37.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144315842", "id": "1179526879193305088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU \u00c1gatha"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Kombi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526807852404736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:41:20.000Z", "text": "Vi que a bala que MATOU \u00c1gatha, foi um tiro no poste que \u201cse\u201d a porta da Kombi estivesse fechada n\u00e3o teria for\u00e7a de matar. E \u201cse\u201d fosse direto nela teria feito um estrago maior. \nPenso \u201cse\u201d existe estrago maior que ter sua vida desastrosamente interrompida aos 9 anos? Pelamor. P\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "47245011", "id": "1179526807852404736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179526510014816258"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:40:09.000Z", "text": "Tengo un plan re suicida pero capaz funcione", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953048042478981121", "id": "1179526510014816258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526435465306117"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:39:51.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302079446", "id": "1179526435465306117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179515377258242052"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Cloedonts", "id": "1165671128356012033"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "guada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526410681098241"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:39:45.000Z", "text": "RT @Cloedonts: Me acord\u00e9 que a guada le gust\u00f3 un chico de espalda y cuando le dije qui\u00e9n era dijo ME ESTAS JODIENDO y casi se me suicida co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940591694617202688", "id": "1179526410681098241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526359007272961"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:39:33.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1901041914", "id": "1179526359007272961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526138441404418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:38:40.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527912313", "id": "1179526138441404418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526118237511681"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:38:35.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21965162", "id": "1179526118237511681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179526057189347329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:38:21.000Z", "text": "Ok um menino se matou na s\u00e9rie n\u00e3o tenho cabe\u00e7a pra isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853500914", "id": "1179526057189347329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179525246560460802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "mcrikac", "id": "79874723"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526003120586752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:38:08.000Z", "text": "@fefys_Doliveira @mcrikac Se o Nazismo \u00e9 crime, porque o comunismo que matou muito mais e mata at\u00e9 hoje tamb\u00e9m n\u00e3o o \u00e9 . . ?", "in_reply_to_user_id": "1109441961268781056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "563094648", "id": "1179526003120586752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179519132661927936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gRE1ZIduS0", "expanded_url": "https://twitter.com/badbadabigail/status/1179519132661927936", "display_url": "twitter.com/badbadabigail/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525905514930179"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:37:45.000Z", "text": "Quando Chico fez isso deixei ele sem jantar. Se matou a lagartixa que jante ela! https://t.co/gRE1ZIduS0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44778221", "id": "1179525905514930179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525892827156480"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:37:42.000Z", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760215674677407744", "id": "1179525892827156480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525870152814593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:37:36.000Z", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422593877", "id": "1179525870152814593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525824292233217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:37:25.000Z", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544008122", "id": "1179525824292233217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525805711527936"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:37:21.000Z", "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041484481406873600", "id": "1179525805711527936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525795632549889"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:37:18.000Z", "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763146166620057600", "id": "1179525795632549889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525759783841792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:37:10.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200507670", "id": "1179525759783841792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179524895119728642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179525615336206336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:36:35.000Z", "text": "@airotivsatierf A conclus\u00e3o voc\u00ea poderia refutar demonstrando todos os custos (Econ\u00f4micos e humanos) que s\u00e3o necess\u00e1rios para invadir um lugar cuja a \"pol\u00edtica externa\", \u00e9 n\u00e3o agressiva.\nMas vamos l\u00e1, digamos que um pa\u00eds invadiu e matou todos os ancaps... A \u00fanica conclus\u00e3o que se pode tirar (+)", "in_reply_to_user_id": "1085247807169138689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085247807169138689", "id": "1179525615336206336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525602380005376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:36:32.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076832038483828736", "id": "1179525602380005376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179525109792612353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525409781760000"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:35:46.000Z", "text": "RT @Musso___: Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118978778", "id": "1179525409781760000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525326445142019"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:35:27.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767522539782467584", "id": "1179525326445142019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179518683967840256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "netto_helio", "id": "2890075000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525229539930112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:35:03.000Z", "text": "@netto_helio primeiro que os ex presidentes vivos t\u00e3o tudo preso (um se matou antes), segundo eu ainda to tentando entender como eles amanheceram com dois presidentes kkkkk", "in_reply_to_user_id": "2890075000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56859253", "id": "1179525229539930112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179506627520712704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179525109792612353"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:34:35.000Z", "text": "Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "id": "1179525109792612353", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525104860061696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:34:34.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019581102162366466", "id": "1179525104860061696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.5535, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525063533633537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:34:24.000Z", "text": "A m\u00fasica tema do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tipo (A M\u00daSICA).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037694758855041025", "id": "1179525063533633537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179389823393640453"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179525055040118784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:34:22.000Z", "text": "La idea no est\u00e1 mal, pero temo que sea un tru\u00f1o como escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/HvGz0dgnBg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801831170518421504", "id": "1179525055040118784", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HvGz0dgnBg", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemex/status/1179389823393640453", "display_url": "twitter.com/Cinemex/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524974937350145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:34:03.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016885064603459585", "id": "1179524974937350145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524934562979840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:33:53.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934377786122350592", "id": "1179524934562979840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179524924102381569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:33:51.000Z", "text": "O suicida se suicida pq n\u00e3o aguenta mais a mente implorando por suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3290160568", "id": "1179524924102381569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524817567047680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:33:25.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057083315528843264", "id": "1179524817567047680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524790769606656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:33:19.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236801589", "id": "1179524790769606656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524763263406080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:33:12.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209611876", "id": "1179524763263406080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524690475442181"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:32:55.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894516062938648576", "id": "1179524690475442181"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168384166922264582"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "M4NU3L__BR", "id": "1087601472714563584"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524687937884165"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:32:54.000Z", "text": "RT @M4NU3L__BR: Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715378356087341056", "id": "1179524687937884165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524625623080961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:32:39.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32970721", "id": "1179524625623080961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222882699923456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3249, "type": "Place", "normalized_text": "olaechea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524471448899584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:32:03.000Z", "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC @MecheAF Paso de chupaculos del ladr\u00f3n suicida a chupaculos de olaechea , le gusta ser perrito de alguien", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015803141277790209", "id": "1179524471448899584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179518644189040640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3968, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524381774680064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:31:41.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder En la lista de codinome de Barata, est\u00e1 APRA, quien finalmente es tu suicida, ahora les toca a uds 5 exco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "id": "1179524381774680064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524222940536833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:31:03.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37752323", "id": "1179524222940536833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524153013100544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:30:47.000Z", "text": "Gostei tanto do primeiro trailer de Aves de Rapina que fiquei com medo de ser um novo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195511846", "id": "1179524153013100544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524114765271042"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:30:38.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215578596", "id": "1179524114765271042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179448950811758595"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3098, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LloMMrUY4w", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima_ECpe/status/1179395718961881090", "display_url": "twitter.com/Lima_ECpe/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524040689631233"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:30:20.000Z", "text": "RT @Trovando2015: Pucha un duro golpe a la lavander\u00eda del suicida AG! https://t.co/LloMMrUY4w", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1848288914", "id": "1179524040689631233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179524013946626048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:30:14.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4423543213", "id": "1179524013946626048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179506044315283457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179524009446318080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:30:13.000Z", "text": "\"Otros se venden, yo no\"\n\nDec\u00eda el caco suicida https://t.co/9rjsdUCv4H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "id": "1179524009446318080", "geo": {"place_id": "012ef9d445054279"}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9rjsdUCv4H", "expanded_url": "https://twitter.com/rcruza/status/1179506044315283457", "display_url": "twitter.com/rcruza/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179524002454392832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:30:11.000Z", "text": "agora q o setembro amarelo acabou eu posso voltar a ter idea\u00e7\u00e3o suicida q ningu\u00e9m vai encher o saco \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025226162249887744", "id": "1179524002454392832", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179523984574038017"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:30:07.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390233, 39.4923]}, "place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "text": "No le temas al tiempo\nque has pasado\nsin rozarte con mi sombra.\n\nTu c\u00e1rcel de palabras\nno me importa,\nmis zapatos\nest\u00e1n llenos de ti,\nme perteneces cada vez que camino\npor tu memoria suicida\nde amante condenado\nal\u2026 https://t.co/WayNiphnJm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54143318", "id": "1179523984574038017", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/WayNiphnJm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3IfQnFCnII/?igshid=17j54ig13unl8", "display_url": "instagram.com/p/B3IfQnFCnII/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523924138303494"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:29:52.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188062786", "id": "1179523924138303494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523585905442817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:28:32.000Z", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974755193287008256", "id": "1179523585905442817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523324168327170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:27:29.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809123748590850048", "id": "1179523324168327170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523291716997121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:27:21.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130236613", "id": "1179523291716997121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523278249041922"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:27:18.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722173521334562818", "id": "1179523278249041922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179522283678945281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "upsiddedown", "id": "1583545596"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523133453295616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:26:44.000Z", "text": "@upsiddedown pq faz parecer que a Arlequina vai carregar o filme inteiro de novo e tbm se assemelha com a linguagem de esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1583545596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008525173623001088", "id": "1179523133453295616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179369984662867968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "leogravena", "id": "38937258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523025731014656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:26:18.000Z", "text": "RT @LeoGravena: Coringa \u00e9 um personagem que sempre fode psicologicamente com os atores que o interpretam.\n\nUm se matou,\n\nOutro virou l\u00edder\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70510009", "id": "1179523025731014656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179522617855885313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ty_Copperkid", "id": "864190420653412354"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179523004105203714"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:26:13.000Z", "text": "@Ty_Copperkid -&gt; Ese caso si ser\u00eda de aceptarse a uno mismo. Pero de ese mismo modo tambi\u00e9n se suicida mucha gente. Como se que no es lo mismo solo quer\u00eda recalcarlo. Espero me hayas entendido bien y \u00e1nimo.", "in_reply_to_user_id": "873680803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873680803", "id": "1179523004105203714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179449579835727877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522980789067777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:26:07.000Z", "text": "RT @gabuleta: Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52228089", "id": "1179522980789067777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "UEL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522980440920067"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:26:07.000Z", "text": "Dia 30 de setembro, mais um universit\u00e1rio da UEL se suicidou. Devemos ficar alerta, porque essas coisas n\u00e3o dormem!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "21771277", "id": "1179522980440920067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522940267835392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:25:58.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52228089", "id": "1179522940267835392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522869891612672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:25:41.000Z", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439135899", "id": "1179522869891612672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179518644189040640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3968, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522856192921600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:25:38.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder En la lista de codinome de Barata, est\u00e1 APRA, quien finalmente es tu suicida, ahora les toca a uds 5 exco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "id": "1179522856192921600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989325555556354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnjokaBramax", "id": "633015465"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "ONU"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 73, "end": 77, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522762626523144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:25:15.000Z", "text": "@AnjokaBramax N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "633015465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179522762626523144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522584083341312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:24:33.000Z", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50442240", "id": "1179522584083341312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179522325185794049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179522547551031298"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-02T22:24:24.000Z", "text": "@pepeta_mzz moleque suicida", "in_reply_to_user_id": "706902151713443840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104433662706286593", "id": "1179522547551031298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522520912928769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:24:18.000Z", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375762998", "id": "1179522520912928769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177539226642108416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatrciaECHEVAR1", "id": "1068466734003294208"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7805, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9083, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 76, "tag": "ONU"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 88, "end": 92, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522518362869762"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:24:17.000Z", "text": "@PatrciaECHEVAR1 @felipeneto N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "1068466734003294208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179522518362869762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179522482728062977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:24:09.000Z", "text": "que mania que esse povo tem de defender bandido, se o cara robou e matou tem mais \u00e9 q se foder e acabou porra, SIMPLES, seja ele quem for", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146153522074935298", "id": "1179522482728062977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "865338753438679040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 64, "tag": "ONU"}, {"start": 65, "end": 75, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 76, "end": 80, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522436158644225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:57.000Z", "text": "@LiviaAndradeSBT N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "138974693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179522436158644225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522393871663104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:23:47.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123338441943592960", "id": "1179522393871663104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522367271383042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:41.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2685710544", "id": "1179522367271383042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522367229431808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:41.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74194680", "id": "1179522367229431808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179522318575513600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:23:29.000Z", "text": "Mucha gente se suicida por menos que esto...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402173224", "id": "1179522318575513600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522313269776385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:28.000Z", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127582889", "id": "1179522313269776385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1062830122456268800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luisscp13", "id": "794628408818933764"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "ONU"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522308119109633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:27.000Z", "text": "@Luisscp13 N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "794628408818933764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179522308119109633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522302939209728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:26.000Z", "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155416749724114944", "id": "1179522302939209728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522301034946560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:25.000Z", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001924150", "id": "1179522301034946560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522277618147329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:20.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016080895588093953", "id": "1179522277618147329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "pa\u00e7oca"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/ML9sC7dadV", "expanded_url": "https://t.co/ML9sC7dadV", "display_url": "t.co/ML9sC7dadV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522239017996290"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:10.000Z", "text": "pa\u00e7oca suicida https://t.co/ML9sC7dadV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072583701224194048", "id": "1179522239017996290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "688401181069176832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafaelporcari", "id": "51565827"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "ONU"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 74, "end": 78, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522202271653888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:02.000Z", "text": "@rafaelporcari N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "51565827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179522202271653888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522185955811328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:22:58.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128999536", "id": "1179522185955811328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179492596919472130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaniJMoreira", "id": "328164602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522056062488577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:22:27.000Z", "text": "@DaniJMoreira Meu pai come\u00e7ou a beber quando minha genitora se matou h\u00e1 56 anos,dez anos depois ele morreu num acidente de tr\u00e2nsito voltando do trabalho, ironia do destino, ele estava s\u00e3o,sem uma gota de \u00e1lcool, pois estava voltando do trabalho", "in_reply_to_user_id": "328164602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967440145824837632", "id": "1179522056062488577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "937897211710537728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anabitencurth", "id": "2318276754"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "ONU"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 74, "end": 78, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522013926481925"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:22:17.000Z", "text": "@anabitencurth N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "2318276754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179522013926481925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179521969559162880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:22:06.000Z", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47650393", "id": "1179521969559162880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179521876042960899"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:21:44.000Z", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58849144", "id": "1179521876042960899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "922180076342521857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nunolamela1921", "id": "2952137110"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9032, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "ONU"}, {"start": 64, "end": 74, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 75, "end": 79, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179521873618636813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:21:43.000Z", "text": "@nunolamela1921 N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "2952137110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179521873618636813"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179521856837017600"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T22:21:39.000Z", "text": "\u540c\u3058\u4e8b\u8003\u3048\u3066\u308b\u8a18\u8005\u304c\u3044\u305f\u3002\n\n https://t.co/MnqC4abFRh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "902578386077237250", "id": "1179521856837017600", "geo": {"place_id": "dcc1d48bb055156c"}, "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/MnqC4abFRh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12369"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179521840877854720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:21:35.000Z", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41960745", "id": "1179521840877854720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179521795914944512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:21:25.000Z", "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850075799", "id": "1179521795914944512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "855844781133631489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "d20fernandes", "id": "29833593"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "SICNoticias", "id": "17163446"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7805, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9083, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 74, "tag": "ONU"}, {"start": 75, "end": 85, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179521794878902272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:21:25.000Z", "text": "@d20fernandes @SICNoticias N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:", "in_reply_to_user_id": "29833593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179521794878902272"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "sapo_descolado", "id": "941000402589364226", "name": "jusgo.png", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 999, "tweet_count": 73965, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "slimMacleod", "id": "2988582214", "name": "ESTETA DEL RING", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 459, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "_sebastianbelli", "id": "1486614403", "name": "Sestabian", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 360, "tweet_count": 4295, "listed_count": 0}, "location": "Sesam Place"}, {"verified": false, "username": "crf_sarahh", "id": "3395844981", "name": "sarinha ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 851, "tweet_count": 127618, "listed_count": 0}, "location": "26/04 \ud83d\udc8d"}, {"verified": false, "username": "mariano_cassidy", "id": "100647274", "name": "Mariana Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 8852, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "giolimadepl", "id": "739189277133770752", "name": "giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 815, "tweet_count": 24355, "listed_count": 1}, "location": "028"}, {"verified": false, "username": "SilviaS11978550", "id": "859215828717371393", "name": "Silviah Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 4730, "following_count": 4928, "tweet_count": 54916, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "isabelnicky_", "id": "3397341905", "name": "Isabel Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 24110, "following_count": 13117, "tweet_count": 223976, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "thinkfashyon", "id": "50375086", "name": "N.", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 329, "tweet_count": 17383, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ivebrusselll", "id": "2332649935", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 592, "tweet_count": 41958, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anonimiauu", "id": "191252537", "name": "Ru", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 826, "tweet_count": 54364, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "doUmi55m3", "id": "2342866572", "name": "CCC", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 338, "tweet_count": 90525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KOTR_Podcast", "id": "3015913108", "name": "Kings of the Rings Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2506, "tweet_count": 67229, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lucasvilanot", "id": "876508390813511681", "name": "lucas vilano", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 988, "tweet_count": 15710, "listed_count": 0}, "location": "MG"}, {"verified": false, "username": "ronchi565", "id": "1388042816", "name": "Renan Ronchi", "public_metrics": {"followers_count": 17100, "following_count": 1170, "tweet_count": 38542, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "Carloslaztra", "id": "806159539255046144", "name": "El castigador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "diarioojo", "id": "41132721", "name": "Diario Ojo", "public_metrics": {"followers_count": 448426, "following_count": 497, "tweet_count": 244390, "listed_count": 1123}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Zvook_Igoo", "id": "113091189", "name": "Jorge Luis", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 876, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "location": "Melmak"}, {"verified": false, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "location": "Lambayeque"}, {"verified": false, "username": "RedIsTheNewFox", "id": "824994948642660352", "name": "Lena P. Jane ~ Loja no fix \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 217, "tweet_count": 13648, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ber\u00e7o"}, {"verified": true, "username": "zelune", "id": "57567614", "name": "Zelune", "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "renataandradea1", "id": "1002602638586900480", "name": "Prenda", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 70, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Trensurb", "id": "42453250", "name": "Trensurb S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "location": "Porto Alegre/RS"}, {"verified": false, "username": "Alexandeeer_1", "id": "1044560884780224514", "name": "Danielito*", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 60, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeovanaFeital2", "id": "4107538017", "name": "Geovana Feital \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 682, "tweet_count": 67756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaJornadaBC", "id": "2905405162", "name": "La Jornada BC", "public_metrics": {"followers_count": 8887, "following_count": 765, "tweet_count": 90611, "listed_count": 180}, "location": "Tijuana Mexicali Ensenada"}, {"verified": true, "username": "marciojerry", "id": "48122425", "name": "M\u00e1rcio Jerry 13", "public_metrics": {"followers_count": 26951, "following_count": 426, "tweet_count": 123832, "listed_count": 117}, "location": "S\u00e3o Luis, Maranh\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "CelticsPlacar", "id": "4530169157", "name": "Celtics Placar #6", "public_metrics": {"followers_count": 11697, "following_count": 846, "tweet_count": 86312, "listed_count": 74}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mendizabalfilms", "id": "1176011413720092673", "name": "Mendiz\u00e1bal Films", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 11, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "AlvaroQuiliao", "id": "1049199062", "name": "Alvaro C. C. Quili\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 548, "tweet_count": 8068, "listed_count": 1}, "location": "Santa Maria - RS"}, {"verified": false, "username": "dbarcia", "id": "20693440", "name": "Daniel Barcia \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 382, "tweet_count": 22385, "listed_count": 6}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "geomobilite", "id": "2729005750", "name": "GeoMobilite", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 811, "tweet_count": 4789, "listed_count": 2}, "location": "Quito, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "ajarrinsilva", "id": "3355837228", "name": "Andr\u00e9s Jarr\u00edn Silva", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 487, "tweet_count": 1030, "listed_count": 2}, "location": "Toronto, Ontario"}, {"verified": false, "username": "eagb2000", "id": "1143999529", "name": "Eagb2000", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 558, "tweet_count": 39472, "listed_count": 0}, "location": "Conserje de la Torre de Babel."}, {"verified": true, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965", "name": "Esteban Gerbasi", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "location": "El Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "giandomenic45", "id": "3176594760", "name": "giandomenico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 481, "tweet_count": 348036, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "allnewlucaaaaas", "id": "298096913", "name": "patinho de topete", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1537, "tweet_count": 68434, "listed_count": 9}, "location": "Krakoa"}, {"verified": false, "username": "leogravena", "id": "38937258", "name": "Leo Gravena", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 532, "tweet_count": 5805, "listed_count": 5}, "location": "Londrina"}, {"verified": false, "username": "Ngarol399", "id": "365308164", "name": "GabrielaN", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 211, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "catharinecout", "id": "813904842364243968", "name": "caca", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 337, "tweet_count": 23289, "listed_count": 0}, "location": "larrie \ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "username": "andreyrodr1gues", "id": "78385575", "name": "fuma\u00e7a de pamonha", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 288, "tweet_count": 18040, "listed_count": 5}, "location": "Ariquemes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mojo72400", "id": "3242015161", "name": "Gio G. Lingad", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2577, "tweet_count": 204003, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "davidbix", "id": "21049677", "name": "David Bixenspan", "public_metrics": {"followers_count": 30339, "following_count": 6860, "tweet_count": 271883, "listed_count": 452}, "location": "Brooklyn, NY"}, {"verified": false, "username": "Zito_Bares", "id": "137237244", "name": "Zito Bares", "public_metrics": {"followers_count": 15363, "following_count": 1224, "tweet_count": 210666, "listed_count": 93}, "location": "Panama ciudad"}, {"verified": false, "username": "JCBOYD_SPORT360", "id": "306065264", "name": "Juan Carlos Boyd", "public_metrics": {"followers_count": 9113, "following_count": 996, "tweet_count": 120872, "listed_count": 78}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "Ndtbl1", "id": "1059533110247874560", "name": "Nd deep", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 76, "tweet_count": 22724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LiEmUmLivro7", "id": "1271210468", "name": "Li Em Um Livro", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 200, "tweet_count": 1702, "listed_count": 3}, "location": "Biblioteca de Velaris"}, {"verified": false, "username": "anittt___", "id": "2258151247", "name": "mujer descansando", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 290, "tweet_count": 18970, "listed_count": 2}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gabuleta", "id": "175619477", "name": "Gabu", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "arthurffonseca", "id": "881170215387766784", "name": "\ud83c\udf3f\u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647.", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 414, "tweet_count": 19281, "listed_count": 0}, "location": "vda mg"}, {"verified": false, "username": "Ivanshurro", "id": "1197664440", "name": "Iv\u00e1n Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 91, "tweet_count": 13028, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina"}, {"verified": false, "username": "tumeche_", "id": "88781553", "name": "Kchado el que lo lea", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1141, "tweet_count": 23010, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "marlydubowski", "id": "339693447", "name": "marly dubowski", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 325, "tweet_count": 9291, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647", "name": "Jornalistas Livres", "public_metrics": {"followers_count": 472471, "following_count": 1204, "tweet_count": 62764, "listed_count": 1704}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "InesdeChile", "id": "223634333", "name": "Maria Ines Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1475, "tweet_count": 115010, "listed_count": 0}, "location": "RM. \u00d1u\u00f1oa"}, {"verified": false, "username": "XimenaAG70", "id": "401758355", "name": "Ximena A.G", "public_metrics": {"followers_count": 7479, "following_count": 1923, "tweet_count": 259373, "listed_count": 37}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "adriloverac", "id": "1144572621264175105", "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 153, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "stighanna", "id": "1561731564", "name": "annita", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 291, "tweet_count": 76174, "listed_count": 26}, "location": "Asuncion, PY"}, {"verified": false, "username": "AllEliteKyle", "id": "793492660296089600", "name": "Kyle Masters | Elite POV", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 904, "tweet_count": 16134, "listed_count": 9}, "location": "Niagara, Canada"}, {"verified": false, "username": "smarktodeath", "id": "958782895946129410", "name": "Smark to Death", "public_metrics": {"followers_count": 23533, "following_count": 19002, "tweet_count": 90309, "listed_count": 106}, "location": "Couch and/or Bar, Texas"}, {"verified": false, "username": "demetera2", "id": "2792721306", "name": "Dem\u00e9ter", "public_metrics": {"followers_count": 13655, "following_count": 13858, "tweet_count": 186898, "listed_count": 49}}, {"verified": true, "username": "brasildefato", "id": "64257256", "name": "Brasil de Fato", "public_metrics": {"followers_count": 221319, "following_count": 804, "tweet_count": 106487, "listed_count": 1954}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "adn_sureste", "id": "192021926", "name": "ADN Sureste", "public_metrics": {"followers_count": 28071, "following_count": 1164, "tweet_count": 217325, "listed_count": 222}, "location": "Oaxaca, Mexico"}, {"verified": false, "username": "PameLapelusa", "id": "292023725", "name": "Pame y si po, apruebo \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 97, "tweet_count": 19602, "listed_count": 0}, "location": "Iquique"}, {"verified": false, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50"}, {"verified": false, "username": "Gatoneg46606091", "id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Takahashi020565", "id": "474852433", "name": "Angel Sato Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 765, "tweet_count": 65837, "listed_count": 6}, "location": "Iquitos, Peru"}, {"verified": false, "username": "MJFsScarf", "id": "1171215322789101568", "name": "\ud835\udde0\ud835\udddd\ud835\uddd9'\ud835\ude00 \ud835\udde6\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf3 \u00ae \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 7392, "following_count": 3170, "tweet_count": 64600, "listed_count": 22}, "location": "Long Island NY"}, {"verified": false, "username": "sbahuerta", "id": "1322498041", "name": "Takamajaka1", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 330, "tweet_count": 40292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jontypesthings", "id": "1020899473927655424", "name": "Jon?", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 372, "tweet_count": 25045, "listed_count": 1}, "location": "Wherever I Darn Well Please"}, {"verified": false, "username": "EdecioTorres", "id": "1015210657006915585", "name": "Edecio Torres", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 3778, "tweet_count": 66354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "schwan77", "id": "1038839041897193472", "name": "iza", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 358, "tweet_count": 9073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SouzaBruna16", "id": "3312590583", "name": "Eterno Gabriel \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 976, "tweet_count": 16993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1flym", "id": "3442050732", "name": "1flym", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 175, "tweet_count": 8792, "listed_count": 2}, "location": "Wisconsin"}, {"verified": false, "username": "buffalocharging", "id": "2325696978", "name": "Carl Gorney", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2518, "tweet_count": 85851, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Fightful", "id": "812058121531179008", "name": "Fightful Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 108953, "following_count": 2255, "tweet_count": 135777, "listed_count": 547}, "location": "Cincinnati, Ohio"}, {"verified": false, "username": "JulaaaJuli", "id": "290804950", "name": "Julaaa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 315, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marumbacha", "id": "1102128437718892544", "name": "Maru \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 368, "tweet_count": 741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "er1kainfan7e", "id": "632436656", "name": "\u0280\u1d07\u0262\u026a\u0274\u1d00 \u1d18\u029c\u1d00\u029f\u1d00\u0274\u0262\u1d07 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 249, "tweet_count": 118122, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ixzion", "id": "2970786814", "name": "TheyCallHimGamecules", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 17, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "location": "Houston, TX"}, {"verified": false, "username": "dsotomontes", "id": "757421282896056320", "name": "David soto montes", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 175, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "WadeLilim", "id": "63031062", "name": "Wade, The Infamous Succubus", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 565, "tweet_count": 19462, "listed_count": 12}, "location": "Portland, OR"}, {"verified": false, "username": "mario_araujojr", "id": "134233281", "name": "Mario Araujo \ud83d\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 102, "tweet_count": 67015, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": true, "username": "alexgimenez", "id": "25171346", "name": "Alexandre Gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 344, "tweet_count": 11511, "listed_count": 21}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "somente_observo", "id": "495236808", "name": "Monacreuza", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1129, "tweet_count": 8958, "listed_count": 1}, "location": "Enquadrada na Parede"}, {"verified": false, "username": "Nat_Mikaelson6", "id": "867490056185012225", "name": "Natalie Alice Mikaelson\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1849, "tweet_count": 29170, "listed_count": 1}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cwlegaciesbra", "id": "936770291904270336", "name": "Legacies Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18934, "following_count": 146, "tweet_count": 7629, "listed_count": 22}, "location": "Mystic Falls"}, {"verified": false, "username": "Elizabe86281942", "id": "996393484952178688", "name": "Eliza Chris", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 443, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerdinandoPerre", "id": "738873823", "name": "Ferdinando Perrella", "public_metrics": {"followers_count": 7096, "following_count": 4280, "tweet_count": 126138, "listed_count": 9}, "location": "Sorocaba"}, {"verified": false, "username": "deixaprosanto", "id": "231994514", "name": "Ex\u00fa das Couve", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 111, "tweet_count": 14796, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TocaProBe", "id": "2910131613", "name": "Bezadas", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 516, "tweet_count": 23329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "diazlacassie", "id": "2526706175", "name": "diazmiriamfatima", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 2462, "tweet_count": 37526, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pedrochg", "id": "210681426", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo - Uruguay"}, {"verified": false, "username": "camilalizarazo", "id": "230063765", "name": "Camila Lizarazo", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 447, "tweet_count": 14675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JussaradeLima10", "id": "762099063269490688", "name": "Jussara.Lima\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4965, "tweet_count": 44276, "listed_count": 1}, "location": "Varginha, Brasil"}, {"verified": true, "username": "joelmirtavares", "id": "78711087", "name": "Joelmir Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2366, "tweet_count": 8393, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "RealGsusandres", "id": "1226482040", "name": "YEEZUS", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 316, "tweet_count": 14432, "listed_count": 0}, "location": "Miami "}, {"verified": false, "username": "cosotec", "id": "1327528638", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001", "name": "Ra\u00fal Tola Pedraglio", "public_metrics": {"followers_count": 338825, "following_count": 382, "tweet_count": 22123, "listed_count": 588}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "anaa__mirand", "id": "379417136", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 113, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257", "name": "ruiro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1145, "tweet_count": 37481, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sersky8", "id": "312570870", "name": "sersky8", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1059, "tweet_count": 36325, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193", "name": "Lorenzo Castellani", "public_metrics": {"followers_count": 16146, "following_count": 8026, "tweet_count": 24948, "listed_count": 123}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "aguiwalv", "id": "904167740", "name": "walter", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 331, "tweet_count": 5828, "listed_count": 0}, "location": "Comas, Peru"}, {"verified": false, "username": "francikelyp", "id": "1046843154", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 544, "tweet_count": 106413, "listed_count": 8}, "location": "Bel\u00e9m/PA"}, {"verified": false, "username": "morangocomchan", "id": "3293932654", "name": "morangocomchantyllicom", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 205, "tweet_count": 110736, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "TruccoGise", "id": "3158396283", "name": "Gi\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1200, "tweet_count": 16742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danieldeese", "id": "295739359", "name": "drcvxs", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 859, "tweet_count": 38397, "listed_count": 5}, "location": "Guadalajara"}, {"verified": false, "username": "crvg_tati", "id": "760967385721499649", "name": "tati \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1342, "tweet_count": 38903, "listed_count": 1}, "location": "carobinha"}, {"verified": false, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 22730, "following_count": 16943, "tweet_count": 78423, "listed_count": 6}, "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mbmoreno", "id": "108414253", "name": "Miriam Moreno T", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1523, "tweet_count": 28399, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela M\u00e9rida "}, {"verified": false, "username": "CarreyMountain", "id": "223363219", "name": "Carlos Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1296, "tweet_count": 4816, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941", "name": "Luis Torres Montero", "public_metrics": {"followers_count": 19893, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "matheus_hulle", "id": "4868088687", "name": "H\u00fclle", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 239, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iagofoster", "id": "2967437679", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "location": "100% vagabundo"}, {"verified": false, "username": "Guinhaabb", "id": "847214861314654208", "name": "Raissa", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 303, "tweet_count": 40145, "listed_count": 0}, "location": "Paci\u00eancia City, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Wantan_eh", "id": "881266774012047364", "name": "\ud83d\udcab Want\u00e1n\ud83d\udcab\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 844, "tweet_count": 21195, "listed_count": 26}, "location": "Nothing's gonna stop us now "}, {"verified": false, "username": "shawnnftharrry", "id": "1582096009", "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "fgblovezin", "id": "975891982085222401", "name": "vit\u00f3ria\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 378, "tweet_count": 22764, "listed_count": 5}, "location": "#thevoicebrasil "}, {"verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "tiicosouzaa", "id": "3393288826", "name": "Ticky \uf8ff \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 1653, "tweet_count": 154300, "listed_count": 1}, "location": "Complexo da v.i"}, {"verified": false, "username": "victorpfff", "id": "750901179069165568", "name": "victor", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 826, "tweet_count": 64356, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "IAmThe0w1", "id": "559976470", "name": "Will", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 313, "tweet_count": 1246, "listed_count": 2}, "location": "Nowhere, Nebraska"}, {"verified": false, "username": "ranhta", "id": "981652543846731776", "name": "ravena", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1407, "tweet_count": 56600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "undefined2_2", "id": "218983784", "name": "Undefined2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 73, "tweet_count": 11298, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArmadaNeutral", "id": "1122958925085794304", "name": "Fuerza Armada Neutral", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 294, "tweet_count": 8450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeltaoBrasil", "id": "3079309898", "name": "Luc\u00e3o \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11414, "following_count": 408, "tweet_count": 56734, "listed_count": 52}, "location": "Belo Horizonte, Brazil"}, {"verified": false, "username": "FilhoJl", "id": "958096908", "name": "Sergipe \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 809, "tweet_count": 10833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcosramosdk", "id": "1109899948739518468", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 106, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Flzita_", "id": "972846443345207297", "name": "Florencia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 171, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_soubaleia", "id": "1048623116728066048", "name": "bela a feia", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 216, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EngelRosario", "id": "123285670", "name": "Rosario Perea \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2763\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 586, "tweet_count": 78607, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "BancolosAndes", "id": "1291519452", "name": "JD", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 296, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Lenin", "id": "913131817", "name": "Len\u00edn Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 1082379, "following_count": 41, "tweet_count": 4791, "listed_count": 1262}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "s_caicedo", "id": "308771851", "name": "Sebastian Caicedo Ricaurte", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1030, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "MarlEQA", "id": "3028280120", "name": "Marleny", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 43, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sccp_CarloS1994", "id": "136799498", "name": "\u03b1\u0438\u2202\u0454\u044f\u0455\u03c3\u0438 - \u00a2\u03c3\u044f\u03b9\u0438\u0442\u043d\u03b9\u03b1\u0438\u0455 \u03c1\u03b1\u044f\u03b1 \u0455\u0454\u043c\u03c1\u044f\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1160, "tweet_count": 20267, "listed_count": 3}, "location": "Piau\u00ed - Brasil "}, {"verified": true, "username": "anacanhedo", "id": "45653564", "name": "Ana Canhedo", "public_metrics": {"followers_count": 28907, "following_count": 920, "tweet_count": 27791, "listed_count": 201}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kidtamagotchi", "id": "127809588", "name": "David Williams", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4024, "tweet_count": 59803, "listed_count": 16}, "location": "El Paso, Texas"}, {"verified": false, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965", "name": "Martin Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 231530, "following_count": 2687, "tweet_count": 118381, "listed_count": 921}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "LuisEnr03496534", "id": "1099316725412233217", "name": "Luis Enrique Escobar \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 100, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "RoyalWrestling_", "id": "1088447491777847297", "name": "Royal Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 38754, "following_count": 24593, "tweet_count": 22887, "listed_count": 70}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SantyMald", "id": "177757203", "name": "santy", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1001, "tweet_count": 23966, "listed_count": 2}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "JuarezNarro", "id": "1069459168279650304", "name": "Erick Juarez Narro", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 786, "tweet_count": 10738, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru"}, {"verified": false, "username": "AnaAbama", "id": "1363572746", "name": "alama", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 692, "tweet_count": 217256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "liderweb_mx", "id": "1426625539", "name": "L\u00edderWeb/NuevoLaredo", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 893, "tweet_count": 152554, "listed_count": 73}, "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas"}, {"verified": false, "username": "demo_dreamer", "id": "415914790", "name": "Spidey", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1111, "tweet_count": 26094, "listed_count": 12}, "location": "bogota"}, {"verified": false, "username": "Acrofobica_", "id": "382934431", "name": "Carol Y.", "public_metrics": {"followers_count": 6601, "following_count": 1340, "tweet_count": 56230, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mfbdelatorregm1", "id": "1027023202722164737", "name": "Michael", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 215, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179752, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "elmas_kbron", "id": "2162262589", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 8931, "following_count": 3656, "tweet_count": 25936, "listed_count": 609}}, {"verified": false, "username": "CrownedLeader", "id": "1450317074", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddfe Ask Who I Am \ud83c\uddec\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2775, "tweet_count": 71319, "listed_count": 35}, "location": "Centennial Scarborough, Toronto"}, {"verified": false, "username": "tholzerman", "id": "19907949", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b Paul AtrHADES \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 1080, "tweet_count": 509330, "listed_count": 107}, "location": "go birds"}, {"verified": true, "username": "BlakeMurphyODC", "id": "14872954", "name": "Blake Murphy", "public_metrics": {"followers_count": 51806, "following_count": 827, "tweet_count": 148682, "listed_count": 1371}, "location": "Toronto"}, {"verified": false, "username": "melissa_yb_5", "id": "1108847568736448512", "name": "Melissa\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2455, "tweet_count": 4492, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "jksexuaI", "id": "1029305686579179523", "name": "jk", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "location": "\ubc0d\uae30 ily "}, {"verified": false, "username": "vinas_17", "id": "993573485434810370", "name": "Vinas", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 860, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Santi_Cazares", "id": "807431988793712640", "name": "Santi Cazares", "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 156, "tweet_count": 12903, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "monteirot28", "id": "1066220946602774529", "name": "paula evelin", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 413, "tweet_count": 12669, "listed_count": 0}, "location": "L\u00e1brea, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "public_metrics": {"followers_count": 20829, "following_count": 6628, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annapaula_nasci", "id": "122781291", "name": "Anna Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 51068, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "AquarianNoJoan", "id": "972864224", "name": "Jo\u00e3o muitos sobrenomes que n\u00e3o cabem aqui", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 144, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "location": "George Foreman Grill"}, {"verified": false, "username": "hvieir4s", "id": "753999794754945024", "name": "Bi polar", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 484, "tweet_count": 22297, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FelipeLibaneo", "id": "1075875603063152640", "name": "\u25ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 96, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "M4NU3L__BR", "id": "1087601472714563584", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1257, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "location": "Casa do carai"}, {"verified": false, "username": "DrIlIlIlIilIll1", "id": "1209305478", "name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H.", "public_metrics": {"followers_count": 20037, "following_count": 14661, "tweet_count": 389240, "listed_count": 8}, "location": "Las Pleyades"}, {"verified": false, "username": "MiMix84691730", "id": "1135943774343913473", "name": "MEspinosa", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1467, "tweet_count": 3676, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "yolima_mata", "id": "2959394679", "name": "Yolima Mata", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 714, "tweet_count": 31219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joveneslgbtmex", "id": "468803350", "name": "J\u00f3venes LGBT M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 900, "tweet_count": 20934, "listed_count": 72}, "location": "Liverpool 23 Colonia Ju\u00e1rez"}, {"verified": true, "username": "YaajMexico", "id": "2714865361", "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488", "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31636, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SelenneJuarez", "id": "1941602810", "name": "Sele \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 1693, "tweet_count": 63686, "listed_count": 4}, "location": "Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "kerpaca", "id": "604139032", "name": "Kerly Padilla\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 999, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Elmita30", "id": "739481452774096896", "name": "Elma Chambilla", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 356, "tweet_count": 31796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673", "name": "RegisGalo13", "public_metrics": {"followers_count": 8339, "following_count": 5754, "tweet_count": 182587, "listed_count": 33}, "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LaaraZabala", "id": "305693224", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 656, "tweet_count": 43951, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "llunacostello", "id": "1006751154674503685", "name": "Luna \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 826, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doctahwhoz", "id": "872493936429944837", "name": "darlin", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3506, "tweet_count": 56253, "listed_count": 16}, "location": "still trying"}, {"verified": false, "username": "brunacom2ns", "id": "2425962720", "name": "toma tento, brunna", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 414, "tweet_count": 10523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laauragmz", "id": "1631093804", "name": "laura bitencourt", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 849, "tweet_count": 17470, "listed_count": 2}, "location": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lucabalier", "id": "1099399050066055171", "name": "lu cabalier", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 180, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trippyghetto", "id": "998994061326475264", "name": "ema", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 91, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}, "location": "i rip the slit"}, {"verified": false, "username": "Maxwell0000002", "id": "424442922", "name": "Max \u1d9c\u02b3\u1da0 - O Hobbit \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 465, "tweet_count": 87927, "listed_count": 0}, "location": "Na dela"}, {"verified": false, "username": "apenasolopes", "id": "767492319201361920", "name": "dandelions", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 476, "tweet_count": 12870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oran3000", "id": "65249734", "name": "Oran3000", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 465, "tweet_count": 19411, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AntifasVasco", "id": "291703624", "name": "Vasco Antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 725, "tweet_count": 49503, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bittencourt_op", "id": "1144413005582602240", "name": "ph", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 366, "tweet_count": 5633, "listed_count": 1}, "location": "SB/BH/SJE"}, {"verified": false, "username": "mil1_maki", "id": "322140237", "name": "Saint Nugget", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 387, "tweet_count": 6542, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "valeria_ynz", "id": "574800611", "name": "Fer (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 486, "tweet_count": 12510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LilianedeAlme11", "id": "1001777995290423296", "name": "Liliane de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1365, "tweet_count": 57146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marguimara", "id": "1053390798719463425", "name": "Marcia Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 2249, "tweet_count": 103806, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "wesleypdasilva", "id": "123312340", "name": "Wesley Pereira da Si", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 295, "tweet_count": 729, "listed_count": 1}, "location": "Barra do Gar\u00e7as - MT - Brazil"}, {"verified": false, "username": "rodrigoguim", "id": "57933482", "name": "Rodrigo Guim", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 3518, "tweet_count": 5201, "listed_count": 13}, "location": "Ubatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "miicheletate", "id": "320325167", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 225, "tweet_count": 13047, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "id": "1041171977342464000", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35593, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ"}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551895, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "matheusgomesal3", "id": "3341571549", "name": "Matheus Gomes \ud83d\udc80\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 213, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elnovato_69", "id": "155036282", "name": "Diego Guigou Yorugua.", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 773, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sanjur_arturo", "id": "767797764348518400", "name": "Arturo Sanjur", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 49, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "gasdelaguardia", "id": "262162441", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd65\u00f3\ud835\udd5f \ud835\udd3b\ud835\udd56 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 955, "tweet_count": 58550, "listed_count": 10}, "location": "Panam\u00e1 Pap\u00e1! "}, {"verified": false, "username": "Santiago_N03", "id": "349887537", "name": "SANTIAGO NICOLA1891", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 662, "tweet_count": 30835, "listed_count": 0}, "location": "Uruuguay _Solymar"}, {"verified": false, "username": "royriojas", "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "lrzaine", "id": "225507087", "name": "Lucas R. Zaine", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 45582, "listed_count": 0}, "location": "Barretos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ElNorthRemember", "id": "1004106593812779008", "name": "Maldita Negra", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 516, "tweet_count": 20310, "listed_count": 5}, "location": "Caracas city menor"}, {"verified": false, "username": "Souza__GL", "id": "973229930271166465", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud83d\udc51\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1094, "tweet_count": 40176, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Guilherme\ud83d\udc99\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66"}, {"verified": false, "username": "MarcoAn52322760", "id": "996228128740605952", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UrsulaLetonaP", "id": "4878117309", "name": "Ursula Letona", "public_metrics": {"followers_count": 75626, "following_count": 1210, "tweet_count": 26079, "listed_count": 161}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "TortoleroOmar", "id": "1449943369", "name": "Omar Tortolero", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 107, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "location": "Maryland, USA"}, {"verified": false, "username": "lalancitah", "id": "449519261", "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WagnerHosokawa", "id": "238803455", "name": "Wagner Hosokawa", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 419, "tweet_count": 22419, "listed_count": 1}, "location": "Guarulhos-SP"}, {"verified": false, "username": "crfygoor", "id": "751260535111516160", "name": "\ud835\udd84\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd97 \uf8ff \u2018", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 649, "tweet_count": 52671, "listed_count": 1}, "location": "Engenho de Dentro, Rio de Jane"}, {"verified": false, "username": "__PALOMA_0", "id": "841684606491451392", "name": "PL\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1532, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "location": "Dante \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "heathsgolden", "id": "3429116259", "name": "fl\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 842, "tweet_count": 209957, "listed_count": 13}, "location": "belhell"}, {"verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184", "name": "VITOR \u02ac", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "location": "smallville"}, {"verified": false, "username": "QuestoyQueLotro", "id": "171036433", "name": "#(QyQ)", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 128, "tweet_count": 317356, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "ppatriciaa", "id": "713386149952274433", "name": "patricia", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 213, "tweet_count": 41952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrielaNazal", "id": "482139343", "name": "Gabriela Nazal", "public_metrics": {"followers_count": 8881, "following_count": 4198, "tweet_count": 521213, "listed_count": 0}, "location": "Panquehue"}, {"verified": false, "username": "Perro_que_habla", "id": "70878608", "name": "El perro que habla \ud83d\udc15 \ud83d\udc36 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 26846, "following_count": 15563, "tweet_count": 845364, "listed_count": 103}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "SumarioTamps", "id": "592645715", "name": "Sumario", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1303, "tweet_count": 50639, "listed_count": 11}, "location": "Cd. Victoria"}, {"verified": false, "username": "Pelesilva80", "id": "1065036565448179715", "name": "Peladona", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1210, "tweet_count": 23694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LisbonGirl_", "id": "4837478823", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf53Flor\ud83c\udf53\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 151, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ArdRhenaa", "id": "2158420550", "name": "tonitrus", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 166, "tweet_count": 7537, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "voideadpool", "id": "3027937598", "name": "\u30ed\u30a4\u30c9\u30fb\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc \ud83c\udf83 \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 552, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "location": "\u273a \u03c8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \u22ac"}, {"verified": false, "username": "merafiIms", "id": "2268179592", "name": "sayuri \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 5564, "following_count": 1609, "tweet_count": 133927, "listed_count": 33}, "location": "don draper"}, {"verified": false, "username": "nayema33", "id": "143766712", "name": "stellamarisllambrich", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 866, "tweet_count": 21870, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Jesusdaflores_", "id": "920968183368077312", "name": "Daflores", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 365, "tweet_count": 16068, "listed_count": 3}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "aeternumlouis", "id": "970105238253219840", "name": "bigger than Mar \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 265, "tweet_count": 25451, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Allmetal761", "id": "953790262270144512", "name": "\u0410\u043b\u044c\u0432\u0430\u0440.ALLMETAL", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1125, "tweet_count": 12612, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "ArlianyB", "id": "1576581956", "name": "Arliany Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 711, "tweet_count": 74433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofialis24", "id": "198963353", "name": "@sofialis", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 456, "tweet_count": 69312, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729", "name": "Simple Rick", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "rrondsr", "id": "392403586", "name": "rozinho 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 1428, "tweet_count": 93374, "listed_count": 4}, "location": "Par\u00e1"}, {"verified": false, "username": "KayoJovovich15", "id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pAoJr93", "id": "227997265", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 136, "tweet_count": 14408, "listed_count": 1}, "location": "brasil"}, {"verified": true, "username": "McMaxBO", "id": "47245011", "name": "MC Max B.O.", "public_metrics": {"followers_count": 43318, "following_count": 1345, "tweet_count": 55158, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "Shirokasi", "id": "2198849707", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 184, "tweet_count": 108375, "listed_count": 10}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Adote1Amigo", "id": "73785416", "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 4855, "tweet_count": 129019, "listed_count": 58}, "location": "Terra do Nunca"}, {"verified": false, "username": "MariselaSmith", "id": "484422105", "name": "Marisela Smith", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1168, "tweet_count": 65781, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "WeasleyNoemi", "id": "1013597555664416768", "name": "Noemi Weasley", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 260, "tweet_count": 3443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agalavizt", "id": "130928142", "name": "Ana Galaviz", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 617, "tweet_count": 52146, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "oiimarii_", "id": "979415638753062913", "name": "o l i v i a", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 206, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yoanmontilla", "id": "242706325", "name": "Yoan Montilla Parra", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 3007, "tweet_count": 57215, "listed_count": 0}, "location": "Villa de Cura Edo Aragua"}, {"verified": false, "username": "dartinaperez", "id": "752627335598186496", "name": "Dartina M. Rose, Esq.", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 889, "tweet_count": 7146, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "CianelaGD", "id": "34521169", "name": "Felicia el terror", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 4265, "tweet_count": 50389, "listed_count": 8}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "MoroBenitez", "id": "1169901404", "name": "Moro Ben\u00edtez Insfr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 455, "tweet_count": 56966, "listed_count": 3}, "location": "Encarnaci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "pasotti_ricky", "id": "4098708795", "name": "Ricky Pasotti", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 93, "tweet_count": 636, "listed_count": 1}, "location": "cerrito \u00d1eembucu"}, {"verified": false, "username": "Crismilly_B", "id": "354476289", "name": "Crismilly Barros", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 111, "tweet_count": 4056, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3-AL"}, {"verified": false, "username": "alissoinshokkkj", "id": "1167523576154656768", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 79, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "idmavelar", "id": "4742373480", "name": "Avelas", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 627, "tweet_count": 36813, "listed_count": 0}, "location": "He/they"}, {"verified": false, "username": "BionicoCosta", "id": "746372333154209792", "name": "Bio Jr no Halloween", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 496, "tweet_count": 31154, "listed_count": 4}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mariada39861724", "id": "1041380745690980354", "name": "Maria Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 718, "tweet_count": 13063, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlfredaMalamo", "id": "937198903094579200", "name": "Myriam Alamo", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 398, "tweet_count": 7775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leandro_oviedo", "id": "153454032", "name": "LOviedo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 706, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435", "name": "paulina del r\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "keka2233", "id": "915595931998916608", "name": "erika", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 313, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annallins_", "id": "1133466869380333569", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 836, "tweet_count": 14107, "listed_count": 0}, "location": "Natal"}, {"verified": false, "username": "SoyBarrabas", "id": "2450701033", "name": "Barrab\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 264, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YosoytiaMimi", "id": "51882574", "name": "Yo \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1378, "tweet_count": 60988, "listed_count": 9}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marcusbrandao9", "id": "722552093295423489", "name": "13 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 151, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "arltouis", "id": "1000078142424436741", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 266, "tweet_count": 155101, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "romios99", "id": "729460720849408000", "name": "JR_Ref", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 4938, "tweet_count": 3937, "listed_count": 3}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "nauIinha", "id": "1116670929587908608", "name": "lau \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 162, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}, "location": "011"}, {"verified": false, "username": "consaninorberto", "id": "1032619117407338498", "name": "Norberto Consani", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 111, "tweet_count": 6679, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "outerrorismo", "id": "1116469731488423944", "name": "Observatorio Universitario de Terrorismo", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 157, "tweet_count": 1132, "listed_count": 7}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "chiche7470", "id": "3042751915", "name": "Chiche 7470", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 245, "tweet_count": 224905, "listed_count": 2}, "location": "Bora Bora "}, {"verified": false, "username": "oscardnv", "id": "1759510518", "name": "Oscar Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 359, "tweet_count": 93203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pcar62", "id": "274154838", "name": "p", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 180, "tweet_count": 65133, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wheejinnies", "id": "789594839881048065", "name": "jasper (chase fan)", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 856, "tweet_count": 145966, "listed_count": 26}, "location": "they he she lesbian 19"}, {"verified": false, "username": "jlmorales758", "id": "547144775", "name": "JORGE MORALES", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 266, "tweet_count": 5494, "listed_count": 1}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "pandapuerco", "id": "223885752", "name": "Josh", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 222, "tweet_count": 19285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itoorres_", "id": "935720178", "name": "Pattie", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 847, "tweet_count": 65954, "listed_count": 0}, "location": "Rep.Dom \ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "username": "arturocast1llo", "id": "154357725", "name": "\u26e9\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 13439, "following_count": 932, "tweet_count": 123866, "listed_count": 27}, "location": "Konoha"}, {"verified": false, "username": "crftainara", "id": "1106605338571300870", "name": "tainara", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 411, "tweet_count": 56716, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AmaliaRojas2323", "id": "942192266759868416", "name": "Amalia Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vuintrieri", "id": "53282527", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425970, "listed_count": 74}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Adrianafgom", "id": "202628720", "name": "AdrianaGomes\ud83d\ude37\ud83d\udc75", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 390, "tweet_count": 18722, "listed_count": 1}, "location": "Brasil - BH"}, {"verified": false, "username": "JustAlbany", "id": "102145718", "name": "Albany Orellana", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 702, "tweet_count": 56424, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329", "name": "\u26a0\ufe0fALERTA DE EMERGENCIA \u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 337250, "following_count": 0, "tweet_count": 21353, "listed_count": 596}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "santamaria_mery", "id": "1554091152", "name": "Mery Santamaria", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 3271, "tweet_count": 274778, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "id": "891603310041497600", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "isabelitagg21", "id": "2880259360", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1266, "tweet_count": 11446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GustavoPerrito", "id": "168707732", "name": "El Perrito Pati\u00f1o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 1537, "tweet_count": 67150, "listed_count": 61}, "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862", "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "badavelar_", "id": "1007729616101040128", "name": "a v e l a r\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 213, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}, "location": "Botafogo, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "babicoradini", "id": "1017919004470599681", "name": "\u2022 Bab\u0131 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 168, "tweet_count": 8175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mtz_nag", "id": "4927942972", "name": "Nag Mtz", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 463, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Milenio", "id": "24969337", "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565363, "following_count": 0, "tweet_count": 1124028, "listed_count": 15700}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "SAYSAYSAYSA", "id": "62904521", "name": "Sayda300k", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1833, "tweet_count": 322372, "listed_count": 58}, "location": "Per\u00fa, Lima"}, {"verified": false, "username": "hecola6", "id": "572810149", "name": "Hecola.", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 695, "tweet_count": 68592, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo04721541", "id": "1176519072256876545", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ei_Philll", "id": "191491531", "name": "Phill", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1282, "tweet_count": 35426, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "BilheteDeDeus", "id": "792158202712457216", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "maryymonteiro_", "id": "738410395631792128", "name": "\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc51 \u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 167, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "paoghiglinof", "id": "1163394786", "name": "Pao Ghiglino Freund\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 5003, "tweet_count": 60310, "listed_count": 25}, "location": "#Pe\u00f1alol\u00e9n Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385", "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YehudeSimonM", "id": "58009456", "name": "Yehude Simon M.", "public_metrics": {"followers_count": 75470, "following_count": 1687, "tweet_count": 19684, "listed_count": 256}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "emerlyaz", "id": "1179198343991496704", "name": "\u00a4 me \u00a4", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 99, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}, "location": "todos nozes everywhere"}, {"verified": false, "username": "Canal11BsAs", "id": "966829782653722624", "name": "Telefe a\u00f1o 1992", "public_metrics": {"followers_count": 13852, "following_count": 372, "tweet_count": 15714, "listed_count": 17}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "crf_iguinn", "id": "3189005549", "name": "iguin \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 592, "tweet_count": 69058, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lapipoca", "id": "196003177", "name": "la pipoca", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1081, "tweet_count": 89691, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "michele_lopsm", "id": "1066815149888233474", "name": "Michele", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 69, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ovictormatias", "id": "1898323532", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 319, "tweet_count": 21506, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OsvaldoVelazque", "id": "34839642", "name": "Jesus O Velazquez", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 820, "tweet_count": 18978, "listed_count": 5}, "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "natanxarrow", "id": "1158442087542661121", "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia"}, {"verified": false, "username": "sofiacmaia", "id": "2683123097", "name": "sofs \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 423, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ColaJuridica", "id": "990949991719063552", "name": "Cola Jur\u00eddica | Direito | OAB", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3146, "tweet_count": 665, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "barrosdaniel", "id": "39879464", "name": "Daniel Barros", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 791, "tweet_count": 2522, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Michell92705955", "id": "1164129042053914626", "name": "Michelle Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 131, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "location": "Itu, Brasil"}, {"verified": true, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960", "name": "Monica das Pretas. Vote 13", "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "_v3lkan", "id": "110711240", "name": "Nachov", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1120, "tweet_count": 40574, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sanchez1_joa", "id": "991320265979322369", "name": "Joaquin\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 70, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, CA"}, {"verified": false, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "UsagiFer", "id": "72304240", "name": "Fernando Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2317, "tweet_count": 20855, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico D. F."}, {"verified": false, "username": "halfbadbloxd", "id": "1120162912788676608", "name": "JD \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 966, "tweet_count": 10973, "listed_count": 8}, "location": "a/ela/-a"}, {"verified": false, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677", "name": "Moises Rendon O.", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 5000, "tweet_count": 132895, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuuAlvarezz7", "id": "1088172758280949760", "name": "\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 164, "tweet_count": 12705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yasdominguez03", "id": "1029283737492697088", "name": "spooky chas \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 936, "tweet_count": 21320, "listed_count": 1}, "location": "\u1d47\u1d43\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d50\u1d43\u1d4f\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d52\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d47\u1d49\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3"}, {"verified": false, "username": "lucaspraDU", "id": "2308637024", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 365, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "WilyWyllison", "id": "160762194", "name": "Wily", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4995, "tweet_count": 337508, "listed_count": 17}, "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras"}, {"verified": false, "username": "immjca", "id": "728690399703924736", "name": "barbie profiss\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 292, "tweet_count": 25208, "listed_count": 0}, "location": "na minha casa"}, {"verified": false, "username": "sinho_robo", "id": "14839072", "name": "Faz o L meu amigo \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 370, "tweet_count": 77580, "listed_count": 3}, "location": "Cotia"}, {"verified": true, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512", "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197284, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "JacsonHermann", "id": "952720736178855936", "name": "Jacson", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 278, "tweet_count": 16483, "listed_count": 0}, "location": "quinto dos"}, {"verified": false, "username": "whyyrauany", "id": "856653280612634626", "name": "rau", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 779, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}, "location": "Terra do Nunca "}, {"verified": false, "username": "eriisalvi", "id": "2749532043", "name": "\u00e9rika", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 929, "tweet_count": 41608, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "BrazilUrgente", "id": "107124119", "name": "Brazil Urgente", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248466, "listed_count": 130}, "location": "Goi\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "EderH", "id": "24133665", "name": "\ud83c\udf49\ud83c\udf6d\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 530, "tweet_count": 23965, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628", "name": "Al Furk\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 551, "tweet_count": 95000, "listed_count": 54}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Canele1420", "id": "811934742870364160", "name": "\u2b50Canele\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 980, "tweet_count": 52301, "listed_count": 33}, "location": "18/\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "rafavnt", "id": "30403976", "name": "Rafaela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9214, "following_count": 997, "tweet_count": 290455, "listed_count": 52}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "josemarquez19", "id": "231644170", "name": "Jose Marquez \uea00\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 5001, "tweet_count": 72252, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "glorialovera", "id": "108676117", "name": "gloria lovera", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 2294, "tweet_count": 98637, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RedRedMia", "id": "63032040", "name": "\u041cia Mastrocolo", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 999, "tweet_count": 135470, "listed_count": 42}, "location": "Green Bay, WI"}, {"verified": false, "username": "odetonbt", "id": "787110965653409792", "name": "::anathema:: 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2243, "tweet_count": 98571, "listed_count": 22}, "location": "infp-t"}, {"verified": false, "username": "OrlandoChapa1", "id": "359741791", "name": "MrPmosh", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 582, "tweet_count": 31169, "listed_count": 2}, "location": "Laredo, TX"}, {"verified": false, "username": "aldoobregon2", "id": "949444346843054080", "name": "Aldo Gavazzi", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 330, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}, "location": "  Laredo/Sabinas"}, {"verified": false, "username": "robfagian64", "id": "715557297444020224", "name": "PAUL....", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2117, "tweet_count": 7176, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Critconst", "id": "405839701", "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"verified": false, "username": "_krieffer", "id": "136617410", "name": "Krieffer \u3010\u30af\u30ea\u30d5\u30a1\u30fc\u3011- #AniVaciloCast", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 754, "tweet_count": 5428, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Borrachus", "id": "854720453952368640", "name": "The Monster of Borrachstein", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 230, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}, "location": "Brazil "}, {"verified": false, "username": "numaysoto", "id": "1097807897222881281", "name": "\u2b50 N\u00fa \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 367, "tweet_count": 8212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Christi59322080", "id": "1046030523473305600", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO REELEITO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4856, "tweet_count": 60416, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "hellosouajessyb", "id": "2610584706", "name": "\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 982, "tweet_count": 103445, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "flaxrui98", "id": "3052460082", "name": "o Luxemburgu\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 1403, "tweet_count": 137718, "listed_count": 4}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "ColleOliveira7", "id": "955303263188013058", "name": "Nicolle \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 194, "tweet_count": 23554, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cantorabruna5", "id": "2353845823", "name": "Bruna Almeida \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 33199, "following_count": 137, "tweet_count": 39201, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "juansmarquez", "id": "619406324", "name": "marquezjs", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4423, "tweet_count": 43747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jbppsp2070", "id": "1138165469721038850", "name": "@jbppsp2070", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 166, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GPronaldo13", "id": "1641713372", "name": "Ronaldo Mourao", "public_metrics": {"followers_count": 30911, "following_count": 29442, "tweet_count": 533483, "listed_count": 147}, "location": "Belo Horizonte Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "betty_nachi", "id": "986371164959399936", "name": "Beatriz Silva. Un abismo, no grieta. \ud83d\udc31 \ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4486, "tweet_count": 37657, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "garivo05", "id": "425407155", "name": "Ivonn\u20ac deGibb@\u2764del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 705, "tweet_count": 11379, "listed_count": 1}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "Kindinzin", "id": "1005398317528907776", "name": "\uba4b:\ud835\ude7a\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud83d\udd17\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4504, "following_count": 3473, "tweet_count": 51770, "listed_count": 56}, "location": "You're the missing last piece"}, {"verified": false, "username": "Seep_oitnb", "id": "2400635137", "name": "\u24dfFherzita Palestra \u24df\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 4325, "tweet_count": 263048, "listed_count": 5}, "location": "Lichfield, EUA"}, {"verified": false, "username": "AlohaAlolo", "id": "222133118", "name": "Aloha \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 195, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s"}, {"verified": false, "username": "JonathanNir", "id": "4769273777", "name": "Jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 560, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "REINA_MENCIA", "id": "146519689", "name": "MENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 2305, "tweet_count": 451239, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Magnolia2674", "id": "1159869106692210690", "name": "\ud83d\udc9cMagnolia\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 537, "tweet_count": 8182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Osuvox", "id": "563780566", "name": "Osuvox \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 426, "tweet_count": 20014, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo - Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Meireles_All", "id": "1075819453059874816", "name": "Filho do Sol \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 355, "tweet_count": 7535, "listed_count": 3}, "location": "Tenebris, Erebor"}, {"verified": false, "username": "favscanary", "id": "459562351", "name": "piper", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2629, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lagalsen76", "id": "1154209231396122625", "name": "LaGalsen_dkr\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 104, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "petitoursbruunn", "id": "1619021240", "name": "Khaled Tmax \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 148, "tweet_count": 31954, "listed_count": 30}, "location": "Saint-Ouen, France"}, {"verified": false, "username": "VidaQueSegueS2", "id": "1240032050", "name": "NordestinaDaGema", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 179, "tweet_count": 194546, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "gustx_xx", "id": "1129924734039318528", "name": "gus", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 760, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MundoRegular", "id": "1179145392367243264", "name": "Mundo Regular", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AmandaN57358411", "id": "1047907307689000962", "name": "Amanda nunes", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 216, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kennydetaubate", "id": "763539081611673605", "name": "The forgotten T'challa \ud83c\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 331, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abruneiras_", "id": "1031362025014927360", "name": "pp", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 334, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ribeirinha_isa", "id": "783818725678018560", "name": "\u25aa\ufe0eisa\u25aa\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 180, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CasqueroB", "id": "1140390862871941120", "name": "Roberto B. Casquero Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "desobediencia_c", "id": "2279505829", "name": "Citizen Empowerment", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 2839, "tweet_count": 71732, "listed_count": 46}, "location": "Justicia Ayotzinapa y Pueblos Ind\u00edgenas, que Retiemble M\u00c9XICO"}, {"verified": false, "username": "RaGaZzA_bReN", "id": "436940116", "name": "BrEnDa", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 891, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SuPresenciaRdio", "id": "309924616", "name": "Su Presencia Radio", "public_metrics": {"followers_count": 14445, "following_count": 330, "tweet_count": 27921, "listed_count": 21}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "MauricioBritoF", "id": "1170417946948186114", "name": "Maur\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 130, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PAMUratioetfide", "id": "957397690454822913", "name": "PAMU", "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 8046, "tweet_count": 249932, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "vox_es", "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490913, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}}, {"verified": false, "username": "SerketSupernova", "id": "54038698", "name": "Mari \ud83d\udea9Lula#13\ud83d\udea9 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83e\udde0\ud83e\uddec\ud83d\udd2c\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 329, "tweet_count": 36569, "listed_count": 4}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "fiiio___", "id": "3435877805", "name": "Fio", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 578, "tweet_count": 19423, "listed_count": 10}, "location": "Lima la gris"}, {"verified": false, "username": "claudiotapia69", "id": "1145858246776938496", "name": "claudiotapia69", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 180, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TerraoDarli", "id": "1031749444226744321", "name": "Darli", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 504, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "location": "Sou Mineira Uai"}, {"verified": true, "username": "marcogomes", "id": "1629241", "name": "marcogomes vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}, "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "trixipe", "id": "1006197921983946753", "name": "\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 401, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "SebasDanielss", "id": "1018745216", "name": "Sebas", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 152, "tweet_count": 9737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pitzyper", "id": "14236761", "name": "Diego Correa", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 582, "tweet_count": 11099, "listed_count": 2}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, {"verified": false, "username": "mapiushka", "id": "234569038", "name": "mapiushka", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 434, "tweet_count": 59013, "listed_count": 4}, "location": "Casi siempre Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "toyenlacalle", "id": "186245867", "name": "Renato Alvins", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4834, "tweet_count": 345768, "listed_count": 24}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nicopinche16191", "id": "3363549687", "name": "Itachi", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 586, "tweet_count": 10019, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tttuuutttooommm", "id": "768680912175308800", "name": "\u307e\u3081\u3061\u3083\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 531, "tweet_count": 16776, "listed_count": 2}, "location": "\u3055\u304f\u3089\u3093\u307c\ud83c\udf52\u770c\u9152\u7530\u5e02"}, {"verified": false, "username": "tyebtyan1", "id": "1043840650913800197", "name": "\u2606\u2606\u304a\u306d\u30fc\u3055\u3093\u2606\u2606(\u8c6a\u3055\u3093\u65e9\u304f\u5e30\u3063\u3066\u6765\u3066\u30fc\u30fc\u2728)", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 271, "tweet_count": 11990, "listed_count": 0}, "location": "\u9577\u91ce\u770c"}, {"verified": false, "username": "galdiino23", "id": "888547306299170817", "name": "Eliane", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 126, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizzz_souza", "id": "57983847", "name": "Luiz Souza", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 71, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}, "location": "Campinas/SP"}, {"verified": false, "username": "0800FABI", "id": "3317615513", "name": "fabi", "public_metrics": {"followers_count": 90902, "following_count": 1373, "tweet_count": 9158, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "LuizRicardo_20", "id": "496272036", "name": "Luiz Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 304, "tweet_count": 8437, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Stelladtw", "id": "124448900", "name": "Mirella", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1224, "tweet_count": 42648, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yezadj", "id": "127621587", "name": "Yeza", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 340, "tweet_count": 27060, "listed_count": 35}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MaaySzecenyi", "id": "163095263", "name": "May Szecenyi \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 820, "tweet_count": 76000, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "slaveyumnomeae", "id": "1099210918565691399", "name": "fantasma social", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 530, "tweet_count": 6753, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fundosocialsp", "id": "233207465", "name": "Fundo Social de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10002, "following_count": 37, "tweet_count": 3496, "listed_count": 43}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "sulinformacao", "id": "379736568", "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 229, "tweet_count": 58407, "listed_count": 96}, "location": "Algarve e Baixo Alentejo"}, {"verified": false, "username": "lucassilveiraok", "id": "1115476248447344641", "name": "Lucas Silveira\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 118, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "RaulCarrascal8", "id": "1067226102161162240", "name": "Raul Carrascal", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225285, "listed_count": 0}, "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos"}, {"verified": false, "username": "monicadimasp", "id": "1141776525965946880", "name": "one less lonely girl", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 259, "tweet_count": 10400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BalcazarMoya", "id": "3346240918", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 591, "tweet_count": 6273, "listed_count": 1}, "location": "La Serena, Chile"}, {"verified": false, "username": "VzlaDueles", "id": "2397435741", "name": "Sarah \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 695, "tweet_count": 36554, "listed_count": 2}, "location": "Costa Rica"}, {"verified": false, "username": "lara_cdcs", "id": "1147588562596093952", "name": "laritex", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 80, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "location": "Depende "}, {"verified": false, "username": "SebstianAndres", "id": "1160555272605224961", "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 325, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nilbalance", "id": "3322170580", "name": "Nil\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5148, "following_count": 672, "tweet_count": 13739, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cllovs", "id": "933045051940376581", "name": "clovs", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1324, "tweet_count": 56458, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Dead1nTheWater", "id": "2750957418", "name": "Sabionda", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 105, "tweet_count": 16815, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NicoleeAirala", "id": "1086126455560519685", "name": "Morena~", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 245, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_azulbstos", "id": "2587901576", "name": "azul", "public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 552, "tweet_count": 82094, "listed_count": 5}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mirespqnn", "id": "2314361516", "name": "Thamires", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 437, "tweet_count": 18456, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "usefilhosdorei", "id": "2394688997", "name": "Use Filhos do Rei \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 20749, "tweet_count": 13073, "listed_count": 19}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Saylorrare", "id": "816866537369899008", "name": "SG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 360, "tweet_count": 46694, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "felipelakatos", "id": "201288004", "name": "prionsa bogha b\u00e1ist\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2622, "tweet_count": 18683, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "le3t_lsl", "id": "856993992256479232", "name": "Let\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 249, "tweet_count": 15519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlagabrielap", "id": "1096616665499009025", "name": "carla.", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 56, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "cryinlonelyy", "id": "1169768288110272512", "name": "muMu\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 523, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "finelwalls", "id": "1142588735961391105", "name": "Agos (miren bio)", "public_metrics": {"followers_count": 4843, "following_count": 4617, "tweet_count": 40107, "listed_count": 39}, "location": "spanish/english "}, {"verified": false, "username": "Vulgoviih", "id": "1121815487426498561", "name": "'bem me quero\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 464, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "location": "Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "username": "CelioMouraTO", "id": "1060595412309041154", "name": "C\u00e9lio Moura", "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 512, "tweet_count": 4770, "listed_count": 115}, "location": "Tocantins, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maitedcp2000", "id": "865754011277955073", "name": "Maite_dcp\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 159, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "irwinjh93", "id": "894014759980474368", "name": "lau.", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4475, "tweet_count": 92885, "listed_count": 44}, "location": "a/ela/-a."}, {"verified": false, "username": "MIYASKATISTA", "id": "1164993527736147968", "name": "lore.", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 2065, "tweet_count": 33424, "listed_count": 26}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "ricardomedina7", "id": "204134962", "name": "Ricardo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 363, "tweet_count": 69634, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "PerezGuadarrama", "id": "76924885", "name": "Roberto P\u00e9rez G", "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 2564, "tweet_count": 854742, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "thiagorib__", "id": "3290953639", "name": "thiago \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 446, "tweet_count": 11760, "listed_count": 2}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laa_giordana", "id": "1047325027413188609", "name": "\u0fd3\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 405, "tweet_count": 7270, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Glenpierre2", "id": "788249653", "name": "Glen pied", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 637, "tweet_count": 2789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tamaulipasrtc1", "id": "1179252960410271746", "name": "Tamaulipas R-T-C", "public_metrics": {"followers_count": 15074, "following_count": 19, "tweet_count": 9109, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "MinSugapiola", "id": "979198678522089472", "name": "\u1d3e\u1d30 Caducada \u02e2\u1d58\u1d4d\u1d43 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 294, "tweet_count": 16486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aguss_Mastra", "id": "1201116312", "name": "Agust\u00edn Mastragostino", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 3243, "tweet_count": 71051, "listed_count": 17}, "location": "Llavallol - Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Marcus_Nasc", "id": "189604741", "name": "Marcus Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 154, "tweet_count": 89124, "listed_count": 8}, "location": "Aracaju - Sergipe"}, {"verified": false, "username": "fernandez_lesua", "id": "1070756751237148673", "name": "LESUA FERN\u00c1NDEZ \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd QROO", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3820, "tweet_count": 48095, "listed_count": 0}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261", "name": "epigmenio ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 738826, "following_count": 26767, "tweet_count": 491559, "listed_count": 2636}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "gabixcostaa", "id": "1158934999917309952", "name": "gabriela \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 206, "tweet_count": 13441, "listed_count": 0}, "location": "puta que pariu"}, {"verified": false, "username": "ArraisJi", "id": "1358170382", "name": "Radialista Ivandi", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1486, "tweet_count": 88242, "listed_count": 1}, "location": "CEARA"}, {"verified": false, "username": "fernandagperei3", "id": "3391214577", "name": "Fernanda \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 519, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "location": "Virgin\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HenryCotos", "id": "118729143", "name": "Henry Cotos", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2326, "tweet_count": 1452, "listed_count": 15}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Pedro_Ruiz_A", "id": "1041166176846376960", "name": "PedroRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcos41110", "id": "1049291995569704960", "name": "marcos411", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 3238, "tweet_count": 39014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BoletimB", "id": "1068163240352468992", "name": "Boletim do Globalismo Brasileiro \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 410, "tweet_count": 4884, "listed_count": 14}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fairy_of_oz", "id": "37066591", "name": "\ud83c\udf83 \ud83e\udd87 Mariana \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 382, "tweet_count": 358489, "listed_count": 20}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "mischiefgoddes", "id": "766324052856274944", "name": "t\u00f8runn targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 748, "tweet_count": 32968, "listed_count": 8}, "location": "Dragonstone"}, {"verified": false, "username": "vargasfranklin", "id": "53937859", "name": "franklin vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2146, "tweet_count": 56259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aleonardos_", "id": "1121257449196068864", "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 138, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1"}, {"verified": false, "username": "gabrielloss44", "id": "550530971", "name": "boiadeiro play \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 243, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}, "location": "Guara\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisedu23o", "id": "1060710243427069957", "name": "sorriso \ud83c\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 166, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "location": "Guara\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tecresponsable", "id": "63758535", "name": "Tecnolog\u00eda Responsable", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 275, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AM45767845", "id": "945289762298105857", "name": "AM", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1047, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canelisa21", "id": "197214063", "name": "Carmen Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 708, "tweet_count": 5455, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "fergusfrwser", "id": "1382682636", "name": "laurinha #13", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 985, "tweet_count": 123893, "listed_count": 25}, "location": "(a/ela-a)\u034f \u22c6 18"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "UrimaryJ", "id": "2445951277", "name": "Urimary...?", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 955, "tweet_count": 16770, "listed_count": 4}, "location": "En todos lados.."}, {"verified": false, "username": "arturocazal", "id": "88179564", "name": "Arturo Cazal", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "confidylan", "id": "1363272348", "name": "kah\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1734, "tweet_count": 70214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "manrevca", "id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797", "name": "Giuliana Caccia", "public_metrics": {"followers_count": 42620, "following_count": 859, "tweet_count": 15812, "listed_count": 70}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "carlaosasso", "id": "138963482", "name": "Carlos Rocha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 242, "tweet_count": 9004, "listed_count": 0}, "location": "Esteio/RS"}, {"verified": false, "username": "eukevyson", "id": "3296568690", "name": "pimentel \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1491, "tweet_count": 35352, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "floatott", "id": "927305579210604544", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 239, "tweet_count": 21495, "listed_count": 2}, "location": "morioh cho"}, {"verified": false, "username": "jaiiania", "id": "37067219", "name": "Jaiania Reis", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 176, "tweet_count": 31229, "listed_count": 23}, "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo"}, {"verified": false, "username": "Samira1577", "id": "1219944530", "name": "Cinica #liberiamocidailiberisti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 492, "tweet_count": 197727, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Nachosalaverria", "id": "109628516", "name": "Vzla en Resistencia", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3268, "tweet_count": 78230, "listed_count": 9}, "location": "Ciudadano del Mundo"}, {"verified": false, "username": "BarbiPiccardi", "id": "437974590", "name": "BAR!", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 122, "tweet_count": 50832, "listed_count": 2}, "location": "Sarandi."}, {"verified": false, "username": "felixcityy", "id": "426783955", "name": "kkkkkaren", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 373, "tweet_count": 6254, "listed_count": 0}, "location": "algum lugar"}, {"verified": false, "username": "raimonbotey", "id": "235743076", "name": "Raimon Botey", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1007, "tweet_count": 3039, "listed_count": 11}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "SandraRosaMada2", "id": "369832789", "name": "T\u00f4 rindo, mas t\u00f4 preocupada", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 496, "tweet_count": 51700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NoMasPlandemia_", "id": "4808786427", "name": "\ud83d\udc97\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf38 Rechazo a los Pol\u00edticos", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2434, "tweet_count": 35934, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "username": "caralunajin", "id": "1107863391077584902", "name": "eli\u2077 \ud83d\ude80\ud83c\udf15\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80 the astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 373, "tweet_count": 62747, "listed_count": 9}, "location": "25 | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | she/her"}, {"verified": false, "username": "valdinofc", "id": "934116173339348992", "name": "\ud835\udc15aldin (23/10)", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 633, "tweet_count": 11273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BifeDiCastro", "id": "403766516", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 287, "tweet_count": 22530, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_lettheflames", "id": "1624132597", "name": "raphina ANA DAY \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2090, "tweet_count": 177815, "listed_count": 25}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "pimentalann", "id": "424392660", "name": "alan", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 573, "tweet_count": 9108, "listed_count": 1}, "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SubielaCarles", "id": "745886649561780224", "name": "Carles Subiela", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 746, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgosVergara1", "id": "1062049825", "name": "Agostina Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 662, "tweet_count": 15471, "listed_count": 5}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Talinda_hc", "id": "1178402190098157569", "name": "insuficiente", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 124, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "R0DRlGX", "id": "744590324669026305", "name": "Killua | DX", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 862, "tweet_count": 14487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Andrepinho03", "id": "1108125474209886209", "name": "\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 86, "tweet_count": 2638, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "CultureCrave", "id": "932786452739407872", "name": "Culture Crave \ud83c\udf7f", "public_metrics": {"followers_count": 732130, "following_count": 130, "tweet_count": 18342, "listed_count": 1902}, "location": "San Francisco, CA"}, {"verified": false, "username": "amandsxp", "id": "122430530", "name": "Amanda Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 592, "tweet_count": 67017, "listed_count": 12}, "location": "BR"}, {"verified": false, "username": "analistademotim", "id": "897223156427091968", "name": "Joana Dark", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 207, "tweet_count": 13928, "listed_count": 0}, "location": "Arauc\u00e1ria quente"}, {"verified": false, "username": "cloudy20150505", "id": "3157326572", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kunumushin2013", "id": "886379292", "name": "\u6771", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "eyecontact2018", "id": "800570575", "name": "\u30a2\u30a4", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22216, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuzCostamagno_", "id": "317282849", "name": "lush", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 253, "tweet_count": 9991, "listed_count": 0}, "location": "Ballesteros - Cba"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SantiChapa29", "id": "905923790143725568", "name": "Chapa", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 504, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JessicaSilvaa93", "id": "3092126844", "name": "INSTA : @JESSICA.SILVAUNHAS", "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 1261, "tweet_count": 76134, "listed_count": 2}, "location": "Cidade Maravilhosa RJ"}, {"verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "queias321", "id": "3028080891", "name": "Coxinha \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1505, "tweet_count": 98071, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cecilindaza", "id": "783744676885065728", "name": "Carmen Cecilia Landa", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 254, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NachoGomex", "id": "244659783", "name": "Nacho G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 136070, "following_count": 1633, "tweet_count": 12838, "listed_count": 611}, "location": "Bogota-Colombia"}, {"verified": false, "username": "sigmatecni", "id": "77892476", "name": "sigma", "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 3988, "tweet_count": 109497, "listed_count": 2}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "katiymaia", "id": "2155927873", "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363654, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "chojin00", "id": "1491470516", "name": "Giuseppe Bottazzi", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 404, "tweet_count": 31426, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "SEP_1972", "id": "3054256345", "name": "SandroSSU\u24dfTRI-Campe\u00e3oDaLibertadores2021\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4790, "tweet_count": 99622, "listed_count": 6}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "victortamoios", "id": "563094648", "name": "victor marques", "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 5858, "tweet_count": 295833, "listed_count": 4}, "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Sammy_FB", "id": "166245638", "name": "Sammy F. Bone", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 345, "tweet_count": 4844, "listed_count": 0}, "location": "Hollywoo "}, {"verified": false, "username": "ronald_montes", "id": "97654684", "name": "Ronald Montes", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 3792, "tweet_count": 46684, "listed_count": 0}, "location": "Alg\u00fan lugar del mundo \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, {"verified": false, "username": "La_July8", "id": "2484849733", "name": "Julia Perez", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 241, "tweet_count": 133055, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CARLOSMETAL_CHS", "id": "172393220", "name": "CARLOS HERRERO SALAS", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 4893, "tweet_count": 45217, "listed_count": 1}, "location": "C.D. GUAYANA"}, {"verified": false, "username": "atap2001", "id": "144315842", "name": "atap", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 187, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emiliailq", "id": "152090407", "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "leonelabisgarra", "id": "953048042478981121", "name": "\u0252|\u0258\u1d0eo\u0258\u2143\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 931, "tweet_count": 56250, "listed_count": 0}, "location": "Villa Ballester "}, {"verified": false, "username": "planeta40", "id": "302079446", "name": "edgar monsalve", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1031, "tweet_count": 56846, "listed_count": 7}, "location": "usa"}, {"verified": false, "username": "Guadx_coronel", "id": "940591694617202688", "name": "Guada", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 255, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cloedonts", "id": "1165671128356012033", "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 190, "tweet_count": 3784, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "anibaledesma", "id": "1901041914", "name": "anibal ledesma", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 348, "tweet_count": 22857, "listed_count": 0}, "location": "Artigas, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "CCR_IOS20", "id": "1527912313", "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4996, "tweet_count": 272959, "listed_count": 75}, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil"}, {"verified": false, "username": "HaditaJipi", "id": "21965162", "name": "\ud83d\udef8\u0389\u039bDI\u01ac\u039b JIPI \ud83d\udef8\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 1062, "tweet_count": 255965, "listed_count": 130}, "location": "U R I T O R C O"}, {"verified": false, "username": "fogueiradoce", "id": "2853500914", "name": "titanuki", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 484, "tweet_count": 124635, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ftrewikowski", "id": "44778221", "name": "F\u00ea Trewikowski", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 312, "tweet_count": 9614, "listed_count": 6}, "location": "Sampa city"}, {"verified": false, "username": "badbadabigail", "id": "16218462", "name": "Abigail \ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 22484, "following_count": 781, "tweet_count": 79810, "listed_count": 252}}, {"verified": false, "username": "DianaTH17_2", "id": "760215674677407744", "name": "Dianath17 \u2728\ud83d\udc9c \ud83d\udc8c \u00b9\u00b3\u2087", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1077, "tweet_count": 52813, "listed_count": 14}, "location": "M\u00c9XICO CABRONEZ (???"}, {"verified": false, "username": "Malvadeza_BR", "id": "2422593877", "name": "Malvadeza Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 965, "tweet_count": 130848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deltapi84", "id": "425543511", "name": "Delta \u03c0 74", "public_metrics": {"followers_count": 16214, "following_count": 12734, "tweet_count": 30639, "listed_count": 6}, "location": "Nova Iorque, USA"}, {"verified": false, "username": "CARLOSPUEMAPE1", "id": "544008122", "name": "CARLOSPUEMAPE", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 105, "tweet_count": 10471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Verdoux11", "id": "1041484481406873600", "name": "Verdoux \ud83e\uddf1 \ud83d\udcd0", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2020, "tweet_count": 92593, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ZioKlint", "id": "763146166620057600", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc72\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 8742, "following_count": 713, "tweet_count": 301212, "listed_count": 54}, "location": "Avezzano, Abruzzo"}, {"verified": false, "username": "CirilloSantos", "id": "200507670", "name": "C1R4_trm", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1729, "tweet_count": 13127, "listed_count": 0}, "location": "S\u00c3O PAULO - BRASIL"}, {"verified": false, "username": "EusouLeonardo_", "id": "1085247807169138689", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 119, "tweet_count": 4716, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Sandra89211608", "id": "1076832038483828736", "name": "Sandra \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 4353, "tweet_count": 46273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "12qbert", "id": "118978778", "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "location": "icebergfinanza.finanza.com"}, {"verified": false, "username": "RamiroAparecida", "id": "767522539782467584", "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3809, "tweet_count": 261091, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dalemagaa", "id": "56859253", "name": "its a belli \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 424, "tweet_count": 9849, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "netto_helio", "id": "2890075000", "name": "del\u00edrio comunista", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2089, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "stefanymadeira1", "id": "1019581102162366466", "name": "any \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 262, "tweet_count": 1846, "listed_count": 1}, "location": "Pe\u00e7anha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BB_hyuu", "id": "1037694758855041025", "name": "Camila, aben\u00e7oada por Jesus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1806, "tweet_count": 16876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergCA10", "id": "801831170518421504", "name": "Sergio Catarino.", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 96, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}, "location": "Ponteareas, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "Cinemex", "id": "50648847", "name": "Cinemex", "public_metrics": {"followers_count": 6763616, "following_count": 185, "tweet_count": 54434, "listed_count": 3974}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "gabriella___alv", "id": "1016885064603459585", "name": "gabizinha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 225, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "msvieiras", "id": "934377786122350592", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 277, "tweet_count": 4453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jenihinterholz", "id": "3290160568", "name": "jeje", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 380, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Borja \u21cc Iju\u00ed \u21cc Lajeado"}, {"verified": false, "username": "FinoeRamone", "id": "1057083315528843264", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1661, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "guru_sc", "id": "236801589", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4190, "tweet_count": 267413, "listed_count": 9}, "location": "Florian\u00f3polis/SC"}, {"verified": false, "username": "milu_camomila", "id": "2209611876", "name": "milu", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Edu35937946", "id": "894516062938648576", "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 266, "tweet_count": 63578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ane_CLobo", "id": "715378356087341056", "name": "Lua_", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 507, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721", "name": "Toni Bulhoes", "public_metrics": {"followers_count": 53112, "following_count": 29157, "tweet_count": 97192, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "porlaspiedras", "id": "1015803141277790209", "name": "porlaspiedras", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}, "location": "winterfell "}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AuroGiuliano", "id": "37752323", "name": "Auro Giuliano", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 811, "tweet_count": 64483, "listed_count": 12}, "location": "Terra do nunca... "}, {"verified": false, "username": "caetano_pretto", "id": "195511846", "name": "Caetano Pretto", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 799, "tweet_count": 57305, "listed_count": 0}, "location": "Lajeado, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lean_ITF", "id": "2215578596", "name": "Lean Frias", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 333, "tweet_count": 79097, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jesdalu", "id": "1848288914", "name": "Esusdavid", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822", "name": "Silvio Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 313, "tweet_count": 34182, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "identidadesDIOS", "id": "4423543213", "name": "EnriN \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4999, "tweet_count": 401228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jumarco007", "id": "135566206", "name": "Juan Marco Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "rcruza", "id": "90303467", "name": "Rodrigo Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 13603, "following_count": 1545, "tweet_count": 36592, "listed_count": 116}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "psicocota", "id": "1025226162249887744", "name": "maria\u00b9\u00b3 LULA DA SILVA \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 438, "tweet_count": 93287, "listed_count": 2}, "location": "am\u00e9rica do sul"}, {"verified": false, "username": "netbookk", "id": "54143318", "name": "..:: Netbookk ::..\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 1113, "tweet_count": 112298, "listed_count": 100}, "location": "Nunca esperes nada de nadie."}, {"verified": false, "username": "twinhell", "id": "188062786", "name": "ANDREA OSALDE", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473807, "listed_count": 11}, "location": "mexico"}, {"verified": false, "username": "_mtcalmo", "id": "974755193287008256", "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 460, "tweet_count": 11433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mellwintter", "id": "809123748590850048", "name": "meLL ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 161, "tweet_count": 172085, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "janespi", "id": "130236613", "name": "Jeannette Espinoza \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 793, "tweet_count": 15995, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kividela", "id": "722173521334562818", "name": "Enrique Videla Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 967, "tweet_count": 30596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "igordomar", "id": "1008525173623001088", "name": "igor is 21(-1)", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 269, "tweet_count": 8248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "upsiddedown", "id": "1583545596", "name": "ve \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 722, "tweet_count": 25465, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lumiephoenix", "id": "70510009", "name": "Sem Tempo Irm\u00e3o \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4510, "tweet_count": 84797, "listed_count": 16}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Gonzlez10Lidia", "id": "873680803", "name": "Li\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 259, "tweet_count": 1539, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mounstrona", "id": "52228089", "name": "Mostra", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1219, "tweet_count": 84083, "listed_count": 5}, "location": "Estrella lunar del Limbo"}, {"verified": false, "username": "Fercho_Marquez", "id": "21771277", "name": "Fercho Marqu\u00e9z-Elul", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 640, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DazSahily", "id": "2439135899", "name": "MADUROestaPODRIDO", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 1831, "tweet_count": 272577, "listed_count": 20}, "location": "CARACAS"}, {"verified": false, "username": "UlisesUrra", "id": "291119664", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "location": "Trujillo, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "AnjokaBramax", "id": "633015465", "name": "Anjoka \u274c Prezados, n\u00e3o estou a venda!", "public_metrics": {"followers_count": 16253, "following_count": 7538, "tweet_count": 198254, "listed_count": 38}, "location": "Brasil Ladeira Abaixo\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "sleepanarchy", "id": "50442240", "name": "Pachi (\uff89\u25d5\u30ee\u25d5)\uff89*:\uff65\uff9f\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 890, "tweet_count": 135331, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "lliIpeep", "id": "1104433662706286593", "name": "vaz", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 4344, "tweet_count": 18632, "listed_count": 11}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "mxzcohen", "id": "706902151713443840", "name": "pyetra midnights", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 869, "tweet_count": 74872, "listed_count": 7}, "location": "\u2694\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "JustValentina_", "id": "375762998", "name": "Val \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 518, "tweet_count": 35150, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "PatrciaECHEVAR1", "id": "1068466734003294208", "name": "Patr\u00edcia ECHEVARRIETA", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 71, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_tthigo", "id": "1146153522074935298", "name": "thi4go", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 524, "tweet_count": 7351, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "liviaandradezn", "id": "138974693", "name": "L\u00edvia Andrade \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 880723, "following_count": 350, "tweet_count": 49573, "listed_count": 1664}, "location": "S.P."}, {"verified": false, "username": "DANIELLATORREA3", "id": "1123338441943592960", "name": "DANIEL LATORRE AL", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2965, "tweet_count": 86844, "listed_count": 2}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "paulaalvs_f", "id": "2685710544", "name": "pAulinh\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 632, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro/ Bh"}, {"verified": false, "username": "oderflaroinuj", "id": "74194680", "name": "#LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2781, "tweet_count": 66728, "listed_count": 7}, "location": "Goiania"}, {"verified": false, "username": "vanemrl7", "id": "2402173224", "name": "Vane \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 206, "tweet_count": 8104, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "florescativas", "id": "127582889", "name": "debbie garcia \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 978, "tweet_count": 105830, "listed_count": 27}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Luisscp13", "id": "794628408818933764", "name": "Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 3323, "tweet_count": 48582, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "choif4iry", "id": "1155416749724114944", "name": "lara feia", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 424, "tweet_count": 11808, "listed_count": 1}, "location": "twice, nct & exo."}, {"verified": false, "username": "P3ACHYUN", "id": "3027867385", "name": "lyn", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}, "location": "valentine (18+)"}, {"verified": false, "username": "FelipeEsposti", "id": "3001924150", "name": "Esposti", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 299, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo84504160", "id": "1016080895588093953", "name": "Pr\u00f3-Russia\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 3846, "tweet_count": 53689, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VMONlST", "id": "1072583701224194048", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 100, "tweet_count": 6100, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rafaelporcari", "id": "51565827", "name": "Rafael Porcari", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 235, "tweet_count": 65555, "listed_count": 90}, "location": "Jundia\u00ed/SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "feranhernandez", "id": "1128999536", "name": "fernando hernandez a", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 153, "tweet_count": 54456, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ElidiaMaria2", "id": "967440145824837632", "name": "Elidia Maria", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 324, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "DaniJMoreira", "id": "328164602", "name": "Dani Moreira \u264f\ufe0f \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 223, "tweet_count": 26578, "listed_count": 0}, "location": "Floripa - terra do Figueira \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "username": "drica_salam", "id": "47650393", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237838, "listed_count": 16}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AldoNunes57", "id": "58849144", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}, "location": "Teixeira - PB - Brasil"}, {"verified": false, "username": "nunolamela1921", "id": "2952137110", "name": "Lamela", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 191, "tweet_count": 32346, "listed_count": 2}, "location": "Onde o Braga jogar"}, {"verified": false, "username": "gogo82505082", "id": "902578386077237250", "name": "gTo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 78, "tweet_count": 3974, "listed_count": 8}, "location": "\u65e5\u672c \u79cb\u7530"}, {"verified": false, "username": "malu_mad", "id": "41960745", "name": "malu #Resist", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 659, "tweet_count": 512677, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "yahallo_allvz", "id": "4850075799", "name": "Yahallo!\u26fa\u2618\ufe0f| Surtando com o retorno de Bleach", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1237, "tweet_count": 38902, "listed_count": 3}, "location": "Kagaku no \u014ckoku"}, {"verified": false, "username": "d20fernandes", "id": "29833593", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude70\ud835\ude85\ud835\ude78\ud835\ude73\ud835\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 13043, "following_count": 129, "tweet_count": 192473, "listed_count": 94}, "location": "VA City "}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1179540079104184320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:34:04.000Z", "text": "as pessoas culpam tanto a escola por esse tipo de coisa mas esquecem que quem mais convive com o aluno \u00e9 outro aluno\nent\u00e3o se a escola n\u00e3o percebe e \u00e9 considerada falha voc\u00ea que convive com a pessoa e n\u00e3o percebe \u00e9 o qu\u00ea?\nou finge n\u00e3o ver n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "941000402589364226", "id": "1179540079104184320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179522371985780738"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-02T22:23:42.000Z", "text": "\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07 https://t.co/XEcjunDqkl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3397341905", "id": "1179522371985780738", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/XEcjunDqkl", "expanded_url": "https://twitter.com/Isabellniky/status/1179522371985780738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEcjunDqkl", "media_key": "3_1179522356290752512"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "Celtics"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IwHrqXnIcK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilCoast/status/1179547640826142722", "display_url": "twitter.com/BrasilCoast/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552347116191746"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:22:49.000Z", "text": "Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Clippers colocou essas fotos a\u00ed, Bird fez sinal com os bra\u00e7os pra torcida fazer barulho pra tentar atrapalhar ele. Ele matou os dois. O Celtics venceu. https://t.co/IwHrqXnIcK", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 300, "quote_count": 6}, "author_id": "1388042816", "id": "1179552347116191746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oMmLrRZB0G", "expanded_url": "https://ojo.pe/actualidad/urresti-y-su-respuesta-a-beto-ortiz-por-llamar-cachacos-a-militares-es-como-decir-rosquete-a-un-gay-noticia/", "display_url": "ojo.pe/actualidad/urr\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6vQhUsVLC7", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioojo/status/1179556671523348480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vQhUsVLC7", "media_key": "3_1179553321130057728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556671523348480"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:40:00.000Z", "text": "Urresti y su respuesta a Beto Ortiz por llamar \u2018cachacos\u2019 a militares: \u201ces como decir \u2018rosquete\u2019 a un gay\u201d https://t.co/oMmLrRZB0G https://t.co/6vQhUsVLC7", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 121, "like_count": 918, "quote_count": 14}, "author_id": "41132721", "id": "1179556671523348480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.2659, "type": "Other", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534531986165762"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:12:01.000Z", "text": "Caso Odebrecht:\nAnte pregunta inducida,se ha recibido una respuesta imprecisa.Niego categ\u00f3ricamente haber recibido aportes de ning\u00fan tipo.demostrare ante la justicia mi inocencia .Conjeturas que hacen da\u00f1o irreparable .", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 1133, "like_count": 732, "quote_count": 93}, "author_id": "216721738", "id": "1179534531986165762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "author_id": "57567614", "id": "1179494661091659776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 267, "probability": 0.5682, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bTZFD9otvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1177593197209559041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTZFD9otvA", "media_key": "7_1177592776101437440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177593197209559041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T14:37:51.000Z", "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver em situa\u00e7\u00e3o de desespero, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/bTZFD9otvA", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250", "id": "1177593197209559041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Teteu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179556775231676416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:40:24.000Z", "text": "Queria que o Jo\u00e3o estivesse aq pra poder ver o quanto o Teteu est\u00e1 esperto \ud83e\udd7a\ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4107538017", "id": "1179556775231676416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179556794416414720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:40:29.000Z", "text": "Caratzo! Vamos jogar ou n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20693440", "id": "1179556794416414720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179201589489393665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179220944067448835"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:25:56.000Z", "text": "Una medida dolorosa al corto plazo pero sumamente necesaria al largo plazo. https://t.co/PiSsLzTqPK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3355837228", "id": "1179220944067448835", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PiSsLzTqPK", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1179201589489393665", "display_url": "twitter.com/eluniversocom/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "author_id": "26778965", "id": "1179363689046126593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179506627520712704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179525109792612353"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T22:34:35.000Z", "text": "Decisamente, sono in missione suicida \nhttps://t.co/uE2EZUvcDG", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "id": "1179525109792612353", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/uE2EZUvcDG", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/finanza/19_ottobre_02/manovra-tasse-colf-scoppia-rivolta-famiglie-non-siamo-esattori-30e5c786-e557-11e9-b924-6943fd13a6fb.shtml"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179369984662867968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:18:10.000Z", "text": "Coringa \u00e9 um personagem que sempre fode psicologicamente com os atores que o interpretam.\n\nUm se matou,\n\nOutro virou l\u00edder de culto...\n\nAgora outro virou homi branco bosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "38937258", "id": "1179369984662867968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "American TV"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "AEWDynamite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555301084794881"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:34:33.000Z", "text": "That's the best tope suicida I've seen on American TV in A LONG time. #AEWDynamite", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "21049677", "id": "1179555301084794881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "Rays"}, {"start": 9, "end": 9, "probability": 0.4638, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Juegito"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "mlbplayoffs"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8835, "type": "Organization", "normalized_text": "Astros"}, {"start": 157, "end": 172, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Ronda Divisional"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Morton"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Sean Manaea"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "mlbplayoffs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436786520641537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T16:43:37.000Z", "text": "Rays vs A\u2019s 7pm\n\nrima y todooo! \n\nSe la juegan hoy en el Juegito Suicida #mlbplayoffs \n\nWildcards de la Americana\n\nganador pasa a jugar con los Astros en la Ronda Divisional\n\nQuien gana hoy? \n\nPitchers\nCharlie Morton - TAM\nSean Manaea - OAK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "306065264", "id": "1179436786520641537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179440832551821312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T16:59:42.000Z", "text": "Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo antes q ele mate novamente, talvez algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim. e para venc\u00ea-lo devo mat\u00e1-lo. mas se eu segui esse caminho, isso n\u00e3o me faz t\u00e3o mal quanto ele?\n\neu: n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "1271210468", "id": "1179440832551821312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "author_id": "175619477", "id": "1179447465541558274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Bruno"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EFVW3odp1g", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty", "display_url": "tinyurl.com/yxjkxxty", "unwound_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179514619079077888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T21:52:54.000Z", "text": "PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos nove mortes e j\u00e1 o comparam ao Cabo Bruno, serial killer famoso nos anos 1980\n\nhttps://t.co/EFVW3odp1g", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "author_id": "3090382647", "id": "1179514619079077888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179391626034188288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179555015108812800"], "lang": "qst", "created_at": "2019-10-03T00:33:25.000Z", "text": "HDP https://t.co/TROk27Ac8s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "401758355", "id": "1179555015108812800", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/TROk27Ac8s", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticieroAnimal/status/1179391626034188288", "display_url": "twitter.com/NoticieroAnima\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179555539027709952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:35:30.000Z", "text": "Este baj\u00f3n suicida maaan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1561731564", "id": "1179555539027709952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "MJF"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Cutler"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "MJF"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.4402, "type": "Organization", "normalized_text": "ImWithAEW"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7396, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWonTNT"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "ImWithAEW"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "AEWonTNT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179555503376158722"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:35:21.000Z", "text": "MJF goes over Cutler pretty quick. Not a good match, but it establishes MJF and gets some boos.\n\n#AEWDynamite #ImWithAEW #AEWonTNT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "958782895946129410", "id": "1179555503376158722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178994239113498631"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T11:25:05.000Z", "text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\u201d. https://t.co/XpwCGmEfrH", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "author_id": "64257256", "id": "1178994239113498631", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XpwCGmEfrH", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "author_id": "1006903760487006209", "id": "1179168411412238343"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179388503647543296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 61, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/e6PaDf1kJe", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1179388503647543296", "display_url": "twitter.com/ugluis/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179403003507462144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T14:29:22.000Z", "text": "Debo reconocer hoy los valores democr\u00e1ticos del @APRA_Oficial \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/e6PaDf1kJe", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "474852433", "id": "1179403003507462144", "geo": {"place_id": "0027906515bf3827"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536503300599808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:19:51.000Z", "text": "Marquei minha unha pra de tarde e esqueci de ir kkk fui parar em sc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3312590583", "id": "1179536503300599808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OwFr8tEY6u", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179456799893856257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T18:03:08.000Z", "text": "@gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nhttps://t.co/OwFr8tEY6u\nCon m\u00e1s donaciones se podr\u00eda llegar a ampliar el horario de atenci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "175619477", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1102128437718892544", "id": "1179456799893856257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179491742715912194"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T20:22:00.000Z", "text": "\"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 27}, "author_id": "25171346", "id": "1179491742715912194", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176589603266019336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Landon"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/03blEjVS2p", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1176589613982289920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03blEjVS2p", "media_key": "3_1176589607984648199"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176589613982289920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T20:09:58.000Z", "text": "6. Landon conta que Rafael matou sua namorada num acidente de carro, e descobre que \u00e9 assim que se ativa a maldi\u00e7\u00e3o lobisomem. https://t.co/03blEjVS2p", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336", "id": "1176589613982289920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179459277381079041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179515261986263040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T21:55:27.000Z", "text": "@viniciuscfp Parab\u00e9ns Ministro Marco Aur\u00e9lio, verdade tem que ser dita, matou a pau, eu se fosse um destes componentes do Supremo ficaria envergonhado.", "in_reply_to_user_id": "87282944", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "738873823", "id": "1179515261986263040", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "author_id": "210681426", "id": "1179516279385968643", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6994, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 156, "end": 180, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Zanone Manuel de Oliveira"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 235, "end": 248, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/uQcGRmt7N4", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/stf-deve-decidir-se-autoriza-ou-veta-investigacao-sobre-advogados-de-adelio.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179506897382195200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T21:22:13.000Z", "text": "Os magistrados decidem neste caso se a Pol\u00edcia Federal deve ter permiss\u00e3o para periciar um celular e outros materiais apreendidos no escrit\u00f3rio do advogado Zanone Manuel de Oliveira, que defende Ad\u00e9lio, autor da facada que quase matou Jair Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/uQcGRmt7N4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "78711087", "id": "1179506897382195200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454562010312704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OuEWlc29zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454562010312704", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179457268565327872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T18:05:00.000Z", "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3. https://t.co/OuEWlc29zY", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "author_id": "340769001", "id": "1179457268565327872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179507057583624192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T21:22:51.000Z", "text": "IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara suicida dentro da institui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o soltam nota nem nada, n\u00e3o suspendem as aulas com o corpo do cara DENTRO do instituto, agem como se nada tivesse acontecido", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "author_id": "369743257", "id": "1179507057583624192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179304988419473408"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T07:59:54.000Z", "text": "Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se classificarli come borghesia green o come borghesia aspirante suicida. Probabile anche che le due cose non si escludano l\u2019un l\u2019altra.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "author_id": "171981193", "id": "1179304988419473408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179553980281700355"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179553981158318080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:29:18.000Z", "text": "Y perd\u00f3n por traer octubre a tu ventana y por el beso de azufre en el caf\u00e9 de la ma\u00f1ana. Perd\u00f3n por ser el filo del pu\u00f1al, el p\u00e1jaro que choca en el cristal.", "in_reply_to_user_id": "295739359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295739359", "id": "1179553981158318080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179365714534322176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:01:12.000Z", "text": "um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "3080107407", "id": "1179365714534322176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 280, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5624, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.817, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 17, "tag": "Apra"}, {"start": 235, "end": 253, "tag": "OtrosSeVendenYoNo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179520525024014336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:16:22.000Z", "text": "El codinome #Apra se refiere al dinero que destin\u00f3 la empresa Odebrecht a Alan Garc\u00eda. Es decir, Jorge Barata gast\u00f3 dinero en esa direcci\u00f3n. Recordamos el triste e hilarante, poco cre\u00edble hashtag que usaba el twitter del expresidente: #OtrosSeVendenYoNo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udc49 @AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 0}, "author_id": "17942941", "id": "1179520525024014336", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "id": "1179536983326101504", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "author_id": "1582096009", "id": "1179232533122338817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177625725916057602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177625736921980928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T16:47:09.000Z", "text": "13. Indiguinado, ele diz que n\u00e3o foi ele que a matou, a \u00fanica coisa que anda fazendo \u00e9 se alimentar. https://t.co/d6JjMtNvKy", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336", "id": "1177625736921980928", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/d6JjMtNvKy", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1177625736921980928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6JjMtNvKy", "media_key": "3_1177625728722100224"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 211, "tag": "ApraRechazaGolpeEstado"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/I6rWT2JHQp", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1179548162463277058/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6rWT2JHQp", "media_key": "7_1179547927620001792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179548162463277058"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:06:11.000Z", "text": "Excelente y comtundente intervenci\u00f3n de la c. @LUCIANA_LEON_R en la comisi\u00f3n permanente del .@congresoperu Llev\u00f3 la voz del Partido, de su c\u00e9lula parlamentaria y de su Direcci\u00f3n Pol\u00edtica. #ApraRechazaGolpeEstado \n(Parte 1) https://t.co/I6rWT2JHQp", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 68, "like_count": 214, "quote_count": 5}, "author_id": "1929290508", "id": "1179548162463277058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "glauber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551890910175232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:21:00.000Z", "text": "Eu to cansada gente, eu quero ir la pra onde o glauber foi, n\u00e3o importa onde, eu s\u00f3 queria ta com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048623116728066048", "id": "1179551890910175232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179519746687033345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179546721162055680"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:00:27.000Z", "text": "Si el aborto tiene consecuencias tan graves como el suicidio,  \u00bfpor qu\u00e9 lo venden como salud? https://t.co/zQyks1HHCM", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "author_id": "308771851", "id": "1179546721162055680", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zQyks1HHCM", "expanded_url": "https://twitter.com/silvitabuendia/status/1179519746687033345", "display_url": "twitter.com/silvitabuendia\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178697849313386496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Hope"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "Hope"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fqlO4H5WWY", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1178697859748765696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqlO4H5WWY", "media_key": "3_1178697852199067653"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fqlO4H5WWY", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1178697859748765696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqlO4H5WWY", "media_key": "3_1178697853566365696"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fqlO4H5WWY", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1178697859748765696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqlO4H5WWY", "media_key": "3_1178697853562245120"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fqlO4H5WWY", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1178697859748765696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fqlO4H5WWY", "media_key": "3_1178697853536997376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178697859748765696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-30T15:47:23.000Z", "text": "8. O Necromante n\u00e3o se lembra quem o matou, ent\u00e3o Hope tem a ideia de entrar na cabe\u00e7a dele, dando in\u00edcio a manipula\u00e7\u00e3o do Necromante em Hope, ela chama MG para fazer ponte da mente dele na dela. https://t.co/fqlO4H5WWY", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336", "id": "1178697859748765696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178697792363073536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "Cassie"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Raf"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/LWOBV0SMff", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1178697805361229825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWOBV0SMff", "media_key": "3_1178697795231989761"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/LWOBV0SMff", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1178697805361229825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWOBV0SMff", "media_key": "3_1178697796582592514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178697805361229825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-30T15:47:10.000Z", "text": "2. Uma garota se aproxima da escola, revelando ser Cassie a namorada que Raf matou durante o acidente que ativou sua maldi\u00e7\u00e3o, e ela \u00e9 o novo monstro. https://t.co/LWOBV0SMff", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "936770291904270336", "id": "1178697805361229825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 112, "tag": "trconda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547132774293504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:02:06.000Z", "text": "Partida ruim de Love, que chegou a trope\u00e7ar na bola em lance isolado. N\u00e3o produziu nada no ataque hoje. #trconda", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 66, "quote_count": 34}, "author_id": "45653564", "id": "1179547132774293504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Hector Becerril"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5962, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "FuerzaPopular"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179510826203570176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:37:49.000Z", "text": "\u201cHay soldados de la patria que van a defender el estado de derecho en el pais\u201d, dice Hector Becerril, representante de #FuerzaPopular en el Congreso disuelto. Indica que van a comenzar a reunirse con un grupo castrense que, seg\u00fan dice, est\u00e1 descontento con el gobierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 138, "like_count": 302, "quote_count": 39}, "author_id": "32224965", "id": "1179510826203570176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Cody Rhodes"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Sammy Guevara"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/gmI8aIwdEw", "expanded_url": "https://twitter.com/RoyalWrestling_/status/1179550151611949057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gmI8aIwdEw", "media_key": "3_1179550144649400320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550151611949057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:14:05.000Z", "text": "1\u00bacombate de la noche\n\nCody Rhodes vs Sammy Guevara https://t.co/gmI8aIwdEw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1088447491777847297", "id": "1179550151611949057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179550915545767936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Odanoroc_", "id": "3463255275"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "demo_dreamer", "id": "415914790"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551072580440064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T00:17:45.000Z", "text": "@Odanoroc_ @demo_dreamer Mi celosito hermoso", "in_reply_to_user_id": "3463255275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "382934431", "id": "1179551072580440064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.2809, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/c2ofgKkfA0", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1179509898108919808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2ofgKkfA0", "media_key": "3_1179509891209338881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179509898108919808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:34:08.000Z", "text": "Cara emblem\u00e1tica del fujiaprismo en el @congresoperu , ciego defensor de AG, falso moralizador, difamador pol\u00edtico e impune gracias a su inmunidad parlamentaria.\nNeg\u00f3 ser Sip\u00e1n. Hoy sabemos que recibi\u00f3 dinero il\u00edcito de Odebrecht.\nLa justicia tarda pero llega. https://t.co/c2ofgKkfA0", "public_metrics": {"retweet_count": 2405, "reply_count": 479, "like_count": 7435, "quote_count": 133}, "author_id": "1975354388", "id": "1179509898108919808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179550937624563713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tholzerman", "id": "19907949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551048274468864"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:17:39.000Z", "text": "@tholzerman wife fell off a tope suicida", "in_reply_to_user_id": "19907949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14872954", "id": "1179551048274468864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "author_id": "1029305686579179523", "id": "1179261166855557121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179550937624563713"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T00:17:13.000Z", "text": "Cody is a wife guy from jump?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "19907949", "id": "1179550937624563713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179542310272544774"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:42:56.000Z", "text": "A hist\u00f3ria do Galo definida em\n\n-problema na zaga\n-problema na lateral\n-problema na zaga e na lateral", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 272, "quote_count": 5}, "author_id": "807431988793712640", "id": "1179542310272544774"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "3387628131", "id": "1163915408879030273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon kuster"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Pd1NWztQu8", "expanded_url": "https://youtu.be/vTdck5fitIY", "display_url": "youtu.be/vTdck5fitIY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vTdck5fitIY&feature=youtu.be"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/njyFJl1aSO", "expanded_url": "https://twitter.com/M4NU3L__BR/status/1168384166922264582/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/njyFJl1aSO", "media_key": "7_1168380764427366400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168384166922264582"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T04:44:27.000Z", "text": "Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 suicida https://t.co/Pd1NWztQu8\n\nMaicon kuster (pro vigia retuitar kkkkk) https://t.co/njyFJl1aSO", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 7}, "author_id": "1087601472714563584", "id": "1168384166922264582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179488548409376768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "atameAti", "id": "1081618301208461317"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "CMorocris", "id": "1905120241"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "chioreya", "id": "386263999"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "RoanaBuenavent1", "id": "983803503813554176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179489447563284481"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T20:12:52.000Z", "text": "@FortulDesdie @atameAti @CMorocris @chioreya @RoanaBuenavent1 @DRFRANCISCORH @MD_HO_DrAaronFC @MXvsCorruptoss @mariahvv84 As\u00ed es, pero si nos ocupamos de formar conciencia, poco a poco se van a ir con incorporando m\u00e1s personas a esta lucha. Humanidad suicida.", "in_reply_to_user_id": "2388467156", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1135943774343913473", "id": "1179489447563284481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "2714865361", "id": "1179127227432218624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179455282956656642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T17:57:07.000Z", "text": "debate: voc\u00eas s\u00e3o a favor da pena de morte?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "872493936429944837", "id": "1179455282956656642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8175, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "lutiello"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178811412329746432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-30T23:18:36.000Z", "text": "O auge da nossa apresenta\u00e7\u00e3o na inter foi quando a coreografia acabou e o lutiello saiu correndo e trope\u00e7ou no carpete preto caindo um baita tombo e a Cris que saiu bem plena enquanto todo mundo sa\u00eda se quebrando KKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1631093804", "id": "1178811412329746432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179240360138162176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T03:43:05.000Z", "text": "hace mucho no experimento dolor f\u00edsico pinta cortarse las venas \ud83e\udd20\ud83e\udd20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "998994061326475264", "id": "1179240360138162176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179535236734111746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179548394857123840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:07:06.000Z", "text": "@MaxwllLightwood Que do ela t\u00e1 desesperadq", "in_reply_to_user_id": "424442922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767492319201361920", "id": "1179548394857123840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179484373013467138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 43, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "GilmarMendestemqueserimpedido"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3726, "type": "Other", "normalized_text": "Penal"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 44, "tag": "GilmarMendestemqueserimpedido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179518259999195137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:07:22.000Z", "text": "@BlogdoNoblat #GilmarMendestemqueserimpedido antes que destrua todo ordenamento jur\u00eddico,o que resta do C\u00f3digo Penal e termine por legalizar a conduta criminosa de intercepta\u00e7\u00e3o ilegal de mensagens privadas. Esse homem est\u00e1 numa miss\u00e3o suicida e quer levar o resto do pa\u00eds junto!", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1053390798719463425", "id": "1179518259999195137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179408094171930631"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179409081905418246"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T14:53:32.000Z", "text": "@jairbolsonaro 567 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 88, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "author_id": "57933482", "id": "1179409081905418246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 255, "like_count": 10827, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179547137522241536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:02:07.000Z", "text": "Quer ver diminuir bastante os ataques aos policiais? S\u00f3 o estado deixar a pol\u00edcia agir. Uma vez aqui na vila, roubaram uma pistola de um sargento. O general avisou a todos. \u201cSe n\u00e3o aparecer a pistola, o ex\u00e9rcito iria entrar na favela e s\u00f3 vai sair se encontrar\u201d Thread", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3341571549", "id": "1179547137522241536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179369458814586881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179481220666810369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T19:40:11.000Z", "text": "Solo le pido al cielo que le deje caer un rayo en la cabeza a este hijo de la gran %#$@ https://t.co/rzkssJhhQL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "262162441", "id": "1179481220666810369", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rzkssJhhQL", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1179369458814586881", "display_url": "twitter.com/TReporta/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 193, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/4ZRBlpMV6I", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/sin-lugar-para-medias-voces-noticia/", "display_url": "peru21.pe/opinion/sin-lu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/sin-lugar-para-medias-voces-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179424048620736512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T15:53:00.000Z", "text": "Muy buena columna de Mijael Garrido Lecca, hoy mas q nunca se necesitan voces claras y respetuosas del Estado de Derecho! Sin lugar para medias voces https://t.co/4ZRBlpMV6I v\u00eda @peru21noticias", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 148, "like_count": 795, "quote_count": 11}, "author_id": "4878117309", "id": "1179424048620736512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179495777938354177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T20:38:02.000Z", "text": "To cansada de ficar vendo a tal \u201cliberdade vai cantar\u201d. Se roubou, traficou, matou e etc t\u00e1 preso com motivooooooo!! \nPovo hip\u00f3crita do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "841684606491451392", "id": "1179495777938354177", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.8046, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.3219, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179399933834780673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T14:17:11.000Z", "text": "Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3timo\n\nE os filmes da DC que deram errado foi quando eles meteram o dedo, e quiseram mexer no filme, esquadr\u00e3o suicida e o LJ est\u00e3o ai pra provar", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "1156317847867613184", "id": "1179399933834780673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 235, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "NaturePhotography"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "Nature"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "NaturePhotography"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KQ5cmYqdV2", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanOlguin/status/1179546298275512321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQ5cmYqdV2", "media_key": "3_1179546295284973568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546298275512321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:58:47.000Z", "text": "Una batalla a muerte: la ara\u00f1a ataca a la abeja, la cual se defiende enterr\u00e1ndole su aguij\u00f3n, y con ello desgarr\u00e1ndose por completo. Producto del acto suicida de la abeja por defenderse, mueren ambas... \ud83d\ude31\ud83d\udc1d\ud83d\udd77.\n\n#Nature \n#NaturePhotography https://t.co/KQ5cmYqdV2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "70878608", "id": "1179546298275512321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179546039805730816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "kinkjinki", "id": "226188531"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546429292994560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:59:18.000Z", "text": "@FloppiJung @kinkjinki Supongo que s\u00ed, de \u00faltima que le pregunte a la psic\u00f3loga si le va a contar a sus pap\u00e1s (??", "in_reply_to_user_id": "4837478823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2158420550", "id": "1179546429292994560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "arle"}, {"start": 136, "end": 151, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Briggs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179537164469710849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:22:29.000Z", "text": "a dublagem ficou como \"porque eu sou a arle doida quina\" sei l\u00e1 n\u00e9 eu gosto da dublagem br mas fica s\u00f3 pra anima\u00e7\u00e3o mesmo ou quando \u00e9 o Guilherme Briggs porque gosto da voz dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2268179592", "id": "1179537164469710849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1222, "quote_count": 7}, "author_id": "500290601", "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU \u00c1gatha"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "Kombi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526807852404736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:41:20.000Z", "text": "Vi que a bala que MATOU \u00c1gatha, foi um tiro no poste que \u201cse\u201d a porta da Kombi estivesse fechada n\u00e3o teria for\u00e7a de matar. E \u201cse\u201d fosse direto nela teria feito um estrago maior. \nPenso \u201cse\u201d existe estrago maior que ter sua vida desastrosamente interrompida aos 9 anos? Pelamor. P\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "47245011", "id": "1179526807852404736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179543696171294721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WeasleyNoemi", "id": "1013597555664416768"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Rubsills", "id": "838393972619870208"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "FandomPelicula", "id": "1129059357004640256"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Waldini24", "id": "708056928228782080"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "ngelsilvaf", "id": "763173546168156161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544352164581376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:51:03.000Z", "text": "@WeasleyNoemi @Rubsills @FandomPelicula @Waldini24 @ngelsilvaf Wow ese suena intenso!", "in_reply_to_user_id": "1013597555664416768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "130928142", "id": "1179544352164581376", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179478195487334400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "Guzabra", "id": "397796949"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179525339531431936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:35:30.000Z", "text": "@thecupcakedidit @Guzabra Cabrona quien bebe coolant? \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "469713888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "34521169", "id": "1179525339531431936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179534855299895296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:13:18.000Z", "text": "Despu\u00e9s de muerto nom\u00e1s luego todo el mundo te quiere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4098708795", "id": "1179534855299895296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "118798435", "id": "1179212911182598146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179529631025782785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179541913235525633"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-02T23:41:21.000Z", "text": "@xererika kkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "915595931998916608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133466869380333569", "id": "1179541913235525633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179458599321554945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Medusa_ll", "id": "220694797"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "mariadelgiselle", "id": "978048994965377024"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GSGKSRZNjg", "expanded_url": "https://twitter.com/YosoytiaMimi/status/1179507267353419777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSGKSRZNjg", "media_key": "3_1179507242489520129"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GSGKSRZNjg", "expanded_url": "https://twitter.com/YosoytiaMimi/status/1179507267353419777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSGKSRZNjg", "media_key": "3_1179507250836201473"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GSGKSRZNjg", "expanded_url": "https://twitter.com/YosoytiaMimi/status/1179507267353419777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSGKSRZNjg", "media_key": "3_1179507257521983489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179507267353419777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:23:41.000Z", "text": "@Medusa_ll Mir\u00e1 @mariadelgiselle te sirve como material jajaja \ud83d\ude48 https://t.co/GSGKSRZNjg", "in_reply_to_user_id": "220694797", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "51882574", "id": "1179507267353419777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179543772847366144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179543774541877248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:48:45.000Z", "text": "\"ele nasceu com \u00f3rg\u00e3os masculinos mas n\u00e3o era nenhum e isso existe mas eu n\u00e3o sei n\u00e3o sei voc\u00ea entenderam\" o medo de explicar e levar um soco \u00e9 tanto que mete logo um voc\u00eas entenderam", "in_reply_to_user_id": "1000078142424436741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000078142424436741", "id": "1179543774541877248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179441031919669248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jcaq190287", "id": "2949048419"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fu4osDVept", "expanded_url": "https://twitter.com/romios99/status/1179485390153158656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fu4osDVept", "media_key": "3_1179485379839369218"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179485390153158656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T19:56:45.000Z", "text": "@jcaq190287 @malditaternura Cuando leo prensa adversa al gobierno. Me imagino algo as\u00ed, no? https://t.co/fu4osDVept", "in_reply_to_user_id": "2949048419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "729460720849408000", "id": "1179485390153158656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179441299407151105"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-02T17:01:33.000Z", "text": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116469731488423944", "id": "1179441299407151105", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2019/09/30/ataque-terrorista-suicida-con-un-coche-bomba-en-una-base-utilizada-por-estados-unidos-en-somalia/", "display_url": "infobae.com/america/eeuu/2\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179475972451647489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jlmorales758", "id": "547144775"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9917, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Busquets"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179513840935026691"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:49:48.000Z", "text": "@jlmorales758 Valverde no ha entendido que De Jong se mueve mejor desde la posici\u00f3n de Busquets, hoy fue evidente. Una vez que lo baj\u00f3, se le abri\u00f3 el panorama.", "in_reply_to_user_id": "547144775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223885752", "id": "1179513840935026691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179542514887532545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itoorres_", "id": "935720178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179543000487215104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:45:40.000Z", "text": "@itoorres_ Me voy a quedar tranquilo por \u00e9l, que no e\u2019 f\u00e1cil tienes la vara corta.", "in_reply_to_user_id": "935720178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154357725", "id": "1179543000487215104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454952319664129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532013402910720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:02:01.000Z", "text": "@HenryCotos @cabrejosc1 @larepublica_pe @Politica_LR Yo les dije! El hijo del delincuente suicida est\u00e1 atr\u00e1s mirando. Ya saben lo que va hacer.", "in_reply_to_user_id": "118729143", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "942192266759868416", "id": "1179532013402910720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8012, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/to2rX2oPAR", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/10/un-joven-con-toda-una-vida-se-suicido.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/10/un-jov\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rpqbS6mZlX", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1179197658977714176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpqbS6mZlX", "media_key": "3_1179197650677178368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179197658977714176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T00:53:24.000Z", "text": "Un joven con toda una vida se suicid\u00f3 con cianuro en el Costanera Center  https://t.co/to2rX2oPAR QEPD https://t.co/rpqbS6mZlX", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 85, "like_count": 139, "quote_count": 15}, "author_id": "2775303329", "id": "1179197658977714176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.4369, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bgXzKkPd9e", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179416138977034253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgXzKkPd9e", "media_key": "3_1179416134644318208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179416138977034253"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T15:21:34.000Z", "text": "Jueves 3 y 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 \n en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn Direcci\u00f3n @CainBogota https://t.co/bgXzKkPd9e", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "139824862", "id": "1179416138977034253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179393805423988736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T13:52:49.000Z", "text": "To orando a Deus que Birds Of Prey seja o m\u00e1ximo, n\u00e3o s\u00f3 pelo trabalho da diretora e roteirista do filme mas pelo esfor\u00e7o do cast e especialmente da Margot Robbie. O filme tem levado uma grande quantidade de hate (especialmente de homens nerds).", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 24, "like_count": 1067, "quote_count": 6}, "author_id": "500290601", "id": "1179393805423988736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365486146019330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kbeXqboNlv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fAGgwU0KVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179366061801660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAGgwU0KVP", "media_key": "3_1179365536616108032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179366061801660416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:35.000Z", "text": "@epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte\", la columna de @epigmenioibarra https://t.co/kbeXqboNlv https://t.co/fAGgwU0KVP", "in_reply_to_user_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "24969337", "id": "1179366061801660416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179520619626553346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SAYSAYSAYSA", "id": "62904521"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4497, "type": "Organization", "normalized_text": "BPA"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/RuGTAjm0Dv", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1179521145084792832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuGTAjm0Dv", "media_key": "3_1179521116450242562"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/RuGTAjm0Dv", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1179521145084792832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuGTAjm0Dv", "media_key": "3_1179521116454473728"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/RuGTAjm0Dv", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1179521145084792832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuGTAjm0Dv", "media_key": "3_1179521116446048257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179521145084792832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:18:50.000Z", "text": "@SAYSAYSAYSA \u00a1Nooo hombre....! lo que pasa que viene lo de BPA de Andorra el hermanito estuvo de embajador enviado por el suicida  AGP https://t.co/RuGTAjm0Dv", "in_reply_to_user_id": "62904521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "572810149", "id": "1179521145084792832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "author_id": "792158202712457216", "id": "1176987991086120960", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179474728894885888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8495, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179478023487123457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T19:27:29.000Z", "text": "@IDL_R Yo puedo asegurar que yo nunca recib\u00ed dinero de Barata y tampoco el Partido. Que investiguen fiscales y Barata diga a quien le entreg\u00f3", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 81, "like_count": 110, "quote_count": 13}, "author_id": "58009456", "id": "1179478023487123457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179541037796249600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:37:52.000Z", "text": "O TRAILER DE AVES DE RAPINA \u00c9 UMA DAS MELHORES COISAS QUE A IND\u00daSTRIA PRODUZIU NOS \u00daLTIMOS ANOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1898323532", "id": "1179541037796249600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1154730958572204032"], "lang": "in", "created_at": "2019-07-26T12:31:29.000Z", "text": "sco pa tu manaa https://t.co/FnWgkWStjx", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 155, "like_count": 1894, "quote_count": 16692}, "author_id": "990949991719063552", "id": "1154730958572204032", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/FnWgkWStjx", "expanded_url": "https://twitter.com/ColaJuridica/status/1154730958572204032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnWgkWStjx", "media_key": "3_1154730954780479488"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.2118, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179495644047781889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T20:37:30.000Z", "text": "Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo a brutalidade e o racismo da pol\u00edcia brasileira, que em um s\u00f3 dia matou 111 pessoas que estavam sob cust\u00f3dia do Estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "author_id": "69370960", "id": "1179495644047781889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "1041805769027604480", "id": "1179064822090125316", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179530040524050433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179534048538120192"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-02T23:10:06.000Z", "text": "https://t.co/f5GY1KyC09", "in_reply_to_user_id": "1120162912788676608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 168, "quote_count": 5}, "author_id": "1120162912788676608", "id": "1179534048538120192", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/f5GY1KyC09", "expanded_url": "https://twitter.com/wthellbucky/status/1179534048538120192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5GY1KyC09", "media_key": "3_1179534033178550274"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/f5GY1KyC09", "expanded_url": "https://twitter.com/wthellbucky/status/1179534048538120192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5GY1KyC09", "media_key": "3_1179534042376626176"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179462441127858176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T18:25:33.000Z", "text": "Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1029283737492697088", "id": "1179462441127858176", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Robert De Niro"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3187, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ikNKUQHy23", "expanded_url": "https://mla.bs/a6c21f9d", "display_url": "mla.bs/a6c21f9d"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QZp8MLc6uJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179463409152253952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZp8MLc6uJ", "media_key": "3_1179463407579418626"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179463409152253952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T18:29:24.000Z", "text": "Joaquin Phoenix e Robert De Niro se desentenderam nos bastidores de Coringa https://t.co/ikNKUQHy23 https://t.co/QZp8MLc6uJ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 231, "quote_count": 13}, "author_id": "12603512", "id": "1179463409152253952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/tk8m2MzBRX", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1179509754730881025", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539425048571904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:31:28.000Z", "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 bem assim mesmo https://t.co/tk8m2MzBRX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856653280612634626", "id": "1179539425048571904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Guardian"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/w6PX05eBhH", "expanded_url": "http://ow.ly/fNjR30pEe7m", "display_url": "ow.ly/fNjR30pEe7m"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179467906498912256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T18:47:17.000Z", "text": "Ya pueden portar armas en sal\u00f3n de clases los Maestros en Florida, #EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.\n\nForma parte del programa \u201cGuardian\u201d para responder a posibles tiroteos en las escuelas. 11 condados lo utilizar\u00e1n y 25 m\u00e1s abrazan la idea.\n\nFlorida se une a otros 8 estados. https://t.co/w6PX05eBhH", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "381578628", "id": "1179467906498912256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "705242384263745536", "id": "1179205915481911296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179537162427076608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "O Corvo Feelings"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179538419770376192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:27:28.000Z", "text": "@vuintrieri Ai que pregui\u00e7a de O Corvo Feelings em 2019", "in_reply_to_user_id": "53282527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63032040", "id": "1179538419770376192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179456029358219264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179537089362309120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:22:11.000Z", "text": "Ptm empezando el mes ya con malas noticias https://t.co/0owxqJvHm3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "949444346843054080", "id": "1179537089362309120", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0owxqJvHm3", "expanded_url": "https://twitter.com/iNGENET/status/1179456029358219264", "display_url": "twitter.com/iNGENET/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454952319664129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179504551080148992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:12:53.000Z", "text": "@HenryCotos @larepublica_pe @Politica_LR Cadaveres pol\u00edticos regados por el suicida m\u00e1s corrupto Alan Garc\u00eda Perez.\n\u201cPleno de viudas en negaci\u00f3n\u201d", "in_reply_to_user_id": "118729143", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "id": "1179504551080148992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Boruss\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179452156778287104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T17:44:41.000Z", "text": "Tentei duas vezes sair para cortar o cabelo, e as duas n\u00e3o consegui. Pelo menos o Boruss\u00e3o t\u00e1 ganhando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854720453952368640", "id": "1179452156778287104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179537409417056256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:23:27.000Z", "text": "Vida suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052460082", "id": "1179537409417056256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179387580074332160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "text": "ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m perto do meu irm\u00e3o, porque ele \u00e9 t\u00e3o inocente q chega a ser bobo, morro de medo!! \u00e9 triste e chocante, parece mentira \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "author_id": "2353845823", "id": "1179387580074332160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179486951742824449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Meireles"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Primeira Missa"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/838xaDtSWK", "expanded_url": "https://twitter.com/profeborto/status/1179486951742824449", "display_url": "twitter.com/profeborto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534289022722048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:11:03.000Z", "text": "No quadro de Victor Meireles sobre a Primeira Missa no Brasil, na parte baixa \u00e0 direita um cacique diz para a \u00edndia:\"Isso n\u00e3o vai dar certo\".Infelizmente ele acertou. https://t.co/838xaDtSWK", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1641713372", "id": "1179534289022722048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179372302624014338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ojovisor6666", "id": "307672796"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179381244615942150"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T13:02:55.000Z", "text": "@ojovisor6666 @Gustavo__Olmos Que decis vos? De la un acv antes?\nUn infarto? Porque parece q ese hombre esta enfermo", "in_reply_to_user_id": "307672796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "425407155", "id": "1179381244615942150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Padrino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535613030219776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:16:19.000Z", "text": "La voz de Albertitere me hace acordar a la del Padrino.\nMepa que de t\u00edtere no tiene un pelo. Si llega a donde no queremos a la Exitosa Procesada la suicida.\nSon traidores como buenos peronchos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159869106692210690", "id": "1179535613030219776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179382803588423687"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T13:09:06.000Z", "text": "ele esperava hero\u00ednas sexualizadas vai receber hero\u00ednas emancipadas https://t.co/dydH3oJ2wa", "public_metrics": {"retweet_count": 3582, "reply_count": 27, "like_count": 12375, "quote_count": 42}, "author_id": "459562351", "id": "1179382803588423687", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dydH3oJ2wa", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1179195875098279937", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179162996301598721"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-01T22:35:40.000Z", "text": "Proverbe :\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes !", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1619021240", "id": "1179162996301598721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178317614529105921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mediosperuanos", "id": "84988358"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178376419291865088"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-29T18:30:06.000Z", "text": "@rmapalacios @mediosperuanos Exactamente igual al 5 de abril. La misma felicidad por disoluci\u00f3n del Congreso, que te llev\u00f3 a votar por Fujimori en el 95 y en el 2000, como lo dijiste p\u00fablicamente.", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 163, "like_count": 168, "quote_count": 8}, "author_id": "235139317", "id": "1178376419291865088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "932732171340734465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "est\u00e1"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zYtV3XEpGT", "expanded_url": "https://twitter.com/desobediencia_c/status/932753111172747265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYtV3XEpGT", "media_key": "3_932753047972864000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["932753111172747265"], "lang": "es", "created_at": "2017-11-20T23:30:46.000Z", "text": "Ser\u00eda suicida tragarnos el viejo y ofensivo discurso del \"Todo est\u00e1 Bien\" \n\ny que TODOS los males inocultables son s\u00f3lo la antesala de algo mejor:\n\nCORRUPCI\u00d3N-ANOMIA-DESFALCO-SATRAP\u00cdA-MOCHES-PRECIOS INFLADOS-SIMULACI\u00d3N-CLIENTELISMO-COMPADRAZGO-NEPOTISMO-y CRIMEN,\n\nson mentales. https://t.co/zYtV3XEpGT", "in_reply_to_user_id": "2279505829", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279505829", "id": "932753111172747265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 145, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "CentralCaf\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 146, "tag": "CentralCaf\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535532105224192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:16:00.000Z", "text": "\"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede salvarle la vida\"\n\n#CentralCaf\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "309924616", "id": "1179535532105224192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WXvVmCTzXl", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/europa/2019-10-02/educacion-sexual-islamica-holanda_2254227/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/europa/2\u2026", "status": 307, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/europa/2019-10-02/educacion-sexual-islamica-holanda_2254227/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179368773079449601"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:13:21.000Z", "text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Esta es la Europa multicultural que nos quiere imponer Bruselas mientras persigue a los que defendemos su identidad hist\u00f3rica.\n\nNi\u00f1os aprendiendo a castigar \"correctamente\" a no creyentes, mujeres y homosexuales. Latigazos o lapidaciones.\n\n\u2b07 HILO \u2b07https://t.co/WXvVmCTzXl", "public_metrics": {"retweet_count": 1391, "reply_count": 118, "like_count": 1671, "quote_count": 56}, "author_id": "2201623465", "id": "1179368773079449601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179535843138166787"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179535845252096000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:17:14.000Z", "text": "* Continuo com a auto estima baixa, insegura e procrastinando mais do que deveria. \nTudo isso est\u00e1 sendo trabalhado na terapia.", "in_reply_to_user_id": "54038698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54038698", "id": "1179535845252096000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179496866054098949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Bush"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179513062908448770"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:46:43.000Z", "text": "@recisneros Sorprende que una persona culta como t\u00fa no sepa que es una par\u00e1frasis de la c\u00e9lebre frase de Clinton \u201cis the economy, stupid\u201d dicha en el debate que tuvo con Bush. Desde all\u00ed es l\u00e9xico com\u00fan en la pol\u00edtica. Adem\u00e1s tu pluralizaci\u00f3n de \u201clos apristas\u201d tiene tono discriminatorio", "in_reply_to_user_id": "284350852", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 153, "like_count": 514, "quote_count": 10}, "author_id": "235139317", "id": "1179513062908448770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "cassia"}, {"start": 84, "end": 101, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "martin luther king"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "charlie brown"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "dorothy stang"}, {"start": 208, "end": 234, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "marielle franco\nalan turing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179453154057969664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T17:48:39.000Z", "text": "gente que morreu cedo demais (me ajudem a continuar a lista):\nsabotage\ncassia eller\nmartin luther king\nmalcolm x\nchorao do charlie brown jr\nchico science da na\u00e7\u00e3o zumbi\nirm\u00e3 dorothy stang (73, mas foi cedo!)\nmarielle franco\nalan turing", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 1627, "like_count": 2895, "quote_count": 171}, "author_id": "1629241", "id": "1179453154057969664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179533956112355329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179534456899678218"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:11:43.000Z", "text": "@trinicperez **era la hermana de Jes\u00fas** **resucita al tercer dia** **se vuelve a morir ** we", "in_reply_to_user_id": "1006197921983946753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018745216", "id": "1179534456899678218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3575, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/kCqN5V4EDn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179517567402045441"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T22:04:37.000Z", "text": "Discover\uff08Google\uff09\u304b\u3089 https://t.co/kCqN5V4EDn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1043840650913800197", "id": "1179517567402045441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179082347670654977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179351086706106368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:03:05.000Z", "text": "E a voz desse filha da puta\nAff vicia mt as musicas dele https://t.co/JxCWjlqk4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163095263", "id": "1179351086706106368", "geo": {"place_id": "a3bb12d6aba86dd6"}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/JxCWjlqk4c", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_giordana/status/1179082347670654977", "display_url": "twitter.com/laa_giordana/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6403, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "FundoSocialSP"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "CursosGratuitos"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Cursos"}, {"start": 138, "end": 151, "tag": "Qualificacao"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "Escolas"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "Camisetas"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Uniforme"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "Alunos"}, {"start": 190, "end": 206, "tag": "Empregabilidade"}, {"start": 207, "end": 217, "tag": "Autonomia"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ffzi6QBcfo", "expanded_url": "https://twitter.com/fundosocialsp/status/1174050577661202432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffzi6QBcfo", "media_key": "3_1174050575861899264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174050577661202432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T20:00:45.000Z", "text": "Confira as novas camisetas das Escolas de Qualifica\u00e7\u00e3o Profissional do Fundo Social de S\u00e3o Paulo:\n#FundoSocialSP #CursosGratuitos #Cursos #Qualificacao #Escolas #Camisetas #Uniforme #Alunos #Empregabilidade #Autonomia https://t.co/ffzi6QBcfo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "233207465", "id": "1174050577661202432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177506713194262528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T08:54:12.000Z", "text": "Projeto \u201cErasmus+\u201d levou alunos da Secund\u00e1ria de Loul\u00e9 \u00e0 Sic\u00edlia #loule #secundaria #escolas #alunos https://t.co/bUplHHYzhG", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "loule"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "secundaria"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "escolas"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "alunos"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bUplHHYzhG", "expanded_url": "https://www.sulinformacao.pt/?p=311575", "display_url": "sulinformacao.pt/?p=311575"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379736568", "id": "1177506713194262528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "cama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533218493747201"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:06:48.000Z", "text": "ma\u00f1ana tengo mi primer sesi\u00f3n de cama solar, ojal\u00e1 repita la escena de destino final\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "2587901576", "id": "1179533218493747201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179527448599371776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Saylorrare", "id": "816866537369899008"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "UANDERS0N", "id": "1453786055505760258"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "SatanasDeAsas", "id": "1889168940"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532769652887553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:05:01.000Z", "text": "@Saylorrare @uanders0n @ilFroes @SatanasDeAsas @luizguiprado N\u00e3o, ot\u00e1rio. A tradu\u00e7\u00e3o \u00e9: TODA revolu\u00e7\u00e3o causa morte porque s\u00e3o processos violentos. A classe dominante nunca quer entregar seu poder de gra\u00e7a pra classe dominada. J\u00e1 estudou o n\u00famero de mortes das Revolu\u00e7\u00f5es Francesa, Inglesa, Americana, todas BURGUESAS?", "in_reply_to_user_id": "816866537369899008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201288004", "id": "1179532769652887553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1104906140763197440"], "lang": "es", "created_at": "2019-03-11T00:45:26.000Z", "text": "mi mam\u00e1 estaba triste porque sent\u00eda que no era una madre presente (cuando si lo es) y mi hermano le dijo ESTAS TAN PRESENTE QUE TU PRESENCIA ME INCOMODA creo que ya est\u00e1 listo para trabajar en asistencia al suicida ustedes que opinan", "public_metrics": {"retweet_count": 2099, "reply_count": 18, "like_count": 41670, "quote_count": 41}, "author_id": "397638670", "id": "1104906140763197440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179532224540155904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irwinjh93", "id": "894014759980474368"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "stephen king"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532824644337666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:05:14.000Z", "text": "@irwinjh93 puts ele n\u00e3o tinha culpa de nada e nao merecia isso \ud83d\ude14\nstephen king nao tem cpra\u00e7ao", "in_reply_to_user_id": "894014759980474368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164993527736147968", "id": "1179532824644337666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "pedrinn"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/FKkqg0lIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_giordana/status/1179082347670654977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FKkqg0lIfb", "media_key": "7_1179082195891298304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179082347670654977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T17:15:12.000Z", "text": "o pedrinn cresceu ta ? \ud83e\udd2a https://t.co/FKkqg0lIfb", "public_metrics": {"retweet_count": 7329, "reply_count": 745, "like_count": 46152, "quote_count": 9078}, "author_id": "1047325027413188609", "id": "1179082347670654977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179532762413441025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3746, "type": "Other", "normalized_text": "Dron"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "Quad Copter"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.4265, "type": "Organization", "normalized_text": "QC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179532763843702786"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T23:05:00.000Z", "text": "es la cuesti\u00f3n de si todo debe ser considerado un Dron. El mejor ejemplo es el de Yemen donde varios Quad Copter llevaron adelante un ataque sobre la refineria saudi.\nLa caracter\u00edstica de estos QC es que tenian un objetivo pre programado en donde detonar...", "in_reply_to_user_id": "1201116312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1201116312", "id": "1179532763843702786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "2Oct"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "2Oct"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aTlNVQMrtv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm", "status": 403, "unwound_url": "http://mile.io/2ort0Xm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179375206122577920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:38:55.000Z", "text": "Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el #2Oct ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte. \nPido lean y compartan con RT https://t.co/aTlNVQMrtv", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "54649261", "id": "1179375206122577920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179532414697312258"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:03:36.000Z", "text": "tem uma guria vestida de arlequina mano PRA QUE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1158934999917309952", "id": "1179532414697312258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 128, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Pleno"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sIWzCRlLUT", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryCotos/status/1179454952319664129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIWzCRlLUT", "media_key": "3_1179454933529169922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179454952319664129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T17:55:48.000Z", "text": "#Ahora Apra pide a Olaechea que convoque a Pleno para vacar a Vizcarra y exige adelanto de elecciones generales. @larepublica_pe @Politica_LR https://t.co/sIWzCRlLUT", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 95, "like_count": 48, "quote_count": 40}, "author_id": "118729143", "id": "1179454952319664129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3034, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179518644189040640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:08:53.000Z", "text": "@Mauriciomulder En la lista de codinome de Barata, est\u00e1 APRA, quien finalmente es tu suicida, ahora les toca a uds 5 excongresistas quedarse con todo el desprecio del pueblo del Per\u00fa", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "id": "1179518644189040640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179530384113049600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fairy_of_oz", "id": "37066591"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531019873075200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:58:04.000Z", "text": "@fairy_of_oz KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ai mds \u00e9 cada coisa q  a gente tem que lidar", "in_reply_to_user_id": "37066591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766324052856274944", "id": "1179531019873075200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179229605925924865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/YNkKGeUTYG", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1179229605925924865", "display_url": "twitter.com/Flamengo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179429506563690496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T16:14:41.000Z", "text": "Se eu sumir \u00e9 pq o Flamengo me matou do cora\u00e7\u00e3o https://t.co/YNkKGeUTYG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1060710243427069957", "id": "1179429506563690496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179468899806519298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4814, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 286, "end": 287, "probability": 0.7808, "type": "Organization", "normalized_text": "CP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179490997270650881"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T20:19:02.000Z", "text": "@canalN_ Que alguien le avise que ya no es Congresista. Ella fue presidenta de la Comisi\u00f3n Lava Jato, se tir\u00f3 un huevo de plata y lo \u00fanico q hizo fue limpiar al suicida, a la pol\u00edtica Presa y al mudo. Y viene a d\u00e1rselas de moralista. Por cierto, qu\u00e9 hace ella all\u00ed si no pertenece a la CP?", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "197214063", "id": "1179490997270650881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Sereias"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179407715342438406"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T14:48:06.000Z", "text": "E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a expans\u00e3o do que j\u00e1 foi montado em Esquadr\u00e3o Suicida, abrindo margem para um Sereias de Gotham vs Aves de Rapina.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1179407715342438406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "88179564", "id": "1179041841439789056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179530574735826944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:56:18.000Z", "text": "Vejo voc\u00eas falando de elite, juro que tentei assistir mas n\u00e3o achei nada demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363272348", "id": "1179530574735826944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ProFamilia"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3361, "type": "Organization", "normalized_text": "ProVida"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7766, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 17, "tag": "ProFamilia"}, {"start": 20, "end": 28, "tag": "ProVida"}, {"start": 238, "end": 256, "tag": "DateCuentaProvida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179510757895102464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:37:33.000Z", "text": "Amigo #ProFamilia y #ProVida que avalas el cierre del Congreso por corrupto, te digo: el nuevo premier no solo es parte de ese congreso corrupto, sino que tambi\u00e9n se demor\u00f3 24 a\u00f1os en reconocer a su hija y pagarle la pensi\u00f3n alimentaria. #DateCuentaProvida", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 68, "like_count": 935, "quote_count": 16}, "author_id": "31220797", "id": "1179510757895102464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179529801113178112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:53:13.000Z", "text": "CRLH ODEIO MINHA SALA PQPPP\nAlgu\u00e9m deixou a merda do cell com as notifica\u00e7\u00f5es ligadas e tocou no meio da prova e qnd a prof perguntou quem foi ningu\u00e9m respondeu dps tds os cell foram recolhidos e ainda teve uma penalidade \"a cada hora que passa, \u00e9 0,5 a menos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426783955", "id": "1179529801113178112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179157968279003141"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T22:15:41.000Z", "text": "estudar hist\u00f3ria do Brasil eh mt engra\u00e7ado\nopa golpe\nagora sim fulano foi eleito democraticamente\nmorreu kkkkk\nohh golpe kkkk\nse matou\nvote mim em mim sou lindo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "744590324669026305", "id": "1179157968279003141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 203, "username": "VanityFair", "id": "15279429"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4631, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/r747Jt7NXb", "expanded_url": "https://twitter.com/CultureCrave/status/1179120413588082688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r747Jt7NXb", "media_key": "3_1179120411138646016"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/r747Jt7NXb", "expanded_url": "https://twitter.com/CultureCrave/status/1179120413588082688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r747Jt7NXb", "media_key": "3_1179120411142832128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179120413588082688"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-01T19:46:28.000Z", "text": "Todd Phillips says he directed #Joker because 'comedies don't work anymore' due to 'woke culture'\n\n'All the fucking funny guys are like, 'fuck this shit ... I don\u2019t want to offend you''\n\n(via @VanityFair) https://t.co/r747Jt7NXb", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 39, "like_count": 1992, "quote_count": 63}, "author_id": "932786452739407872", "id": "1179120413588082688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179515381435813888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:55:55.000Z", "text": "... Y volvi\u00f3 a mentir: Pizano no se suicid\u00f3 (su misma fiscal\u00eda descart\u00f3 el suicidio) porque el noticiero no public\u00f3 la informaci\u00f3n que \u00e9l mand\u00f3... No, N\u00e9stor, este no es un medio de los que tu visitas. Aqu\u00ed nada se publica sin verificar. Esta no es la tribuna de tus mandaderos", "public_metrics": {"retweet_count": 3313, "reply_count": 125, "like_count": 7688, "quote_count": 71}, "author_id": "244659783", "id": "1179515381435813888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179525246560460802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "mcrikac", "id": "79874723"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179526003120586752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:38:08.000Z", "text": "@fefys_Doliveira @mcrikac Se o Nazismo \u00e9 crime, porque o comunismo que matou muito mais e mata at\u00e9 hoje tamb\u00e9m n\u00e3o o \u00e9 . . ?", "in_reply_to_user_id": "1109441961268781056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "563094648", "id": "1179526003120586752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407", "id": "1177342353343991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "guada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179515377258242052"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:55:54.000Z", "text": "Me acord\u00e9 que a guada le gust\u00f3 un chico de espalda y cuando le dije qui\u00e9n era dijo ME ESTAS JODIENDO y casi se me suicida con el mate", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165671128356012033", "id": "1179515377258242052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179519132661927936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:10:50.000Z", "text": "Meu gato matou uma lagartixa e agora est\u00e1 brincando com o cad\u00e1ver. \nMeu deus, que monstro eu criei!?!?!?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "16218462", "id": "1179519132661927936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179101156791992321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T18:29:57.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro privilegiado\" a anos sem nunca fazer nada.\n\n2- Tem outro que fala em Lava Toga a d\u00e9cadas e nunca da em nada.\n\n3- Tem ator pornor &amp; Advogada suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "425543511", "id": "1179101156791992321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179523720433541121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179524895119728642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:33:44.000Z", "text": "@airotivsatierf O ponto inicial voc\u00ea poderia questiona-lo com um simples \"Por qu\u00ea?\", e qualquer resposta que ele desse, n\u00e3o passaria de uma conjectura, um cen\u00e1rio pr\u00e9 idealizado para munir a narrativa dele, uma falacia do nirvana. E mesmo se ele demonstrasse, toda indu\u00e7\u00e3o pode ser false\u00e1vel (+)", "in_reply_to_user_id": "1085247807169138689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085247807169138689", "id": "1179524895119728642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179185221457059846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dalemagaa", "id": "56859253"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179518683967840256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:09:03.000Z", "text": "@dalemagaa Vi que a vice presidente renunciou! Qu\u00e9 que t\u00e1 conteceno l\u00e1, hein?", "in_reply_to_user_id": "56859253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2890075000", "id": "1179518683967840256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179367295157702658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179506627520712704"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T21:21:08.000Z", "text": "Ovvio https://t.co/jnWTnwPilL", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "id": "1179506627520712704", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/jnWTnwPilL", "expanded_url": "https://twitter.com/Musso___/status/1179506627520712704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jnWTnwPilL", "media_key": "3_1179506621824847872"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8395, "type": "Other", "normalized_text": "Cinemex"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ahH2twPMDk", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemex/status/1179389823393640453/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahH2twPMDk", "media_key": "13_1179379169614020615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179389823393640453"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T13:37:00.000Z", "text": "En 2020 no te puedes perder la historia que todos esperan, Harley Quinn nuevamente en pantalla GRANDE, y la ver\u00e1s en Cinemex. https://t.co/ahH2twPMDk", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 7, "like_count": 514, "quote_count": 11}, "author_id": "50648847", "id": "1179389823393640453"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179222882699923456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:33:38.000Z", "text": "Presidente @MartinVizcarraC, la vicepresidenta @MecheAF ha renunciado a su cargo. Recuerde su mensaje y promesa del 28 de julio pasado: NOS VAMOS TODOS. H\u00e1gale un favor al pa\u00eds RENUNCIE y permita adelanto de elecciones generale a fin de poner fin a la crisis institucional en pais", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 605, "like_count": 995, "quote_count": 62}, "author_id": "1237286593", "id": "1179222882699923456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179395718961881090"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.2857, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LloMMrUY4w", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima_ECpe/status/1179395718961881090", "display_url": "twitter.com/Lima_ECpe/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179448950811758595"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T17:31:57.000Z", "text": "Pucha un duro golpe a la lavander\u00eda del suicida AG! https://t.co/LloMMrUY4w", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4078603822", "id": "1179448950811758595"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.3608, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179506044315283457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:18:49.000Z", "text": "#URGENTE Jorge Barata tambi\u00e9n habl\u00f3 sobre el codinome \"campanha nacional\". Se reafirm\u00f3 en que era dinero para las campa\u00f1as de Ollanta Humala, Keiko Fujimori, etc. En cuanto al codinome \"Apra\", dijo que era para la campa\u00f1a de Alan Garc\u00eda. @Politica_ECpe @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 998, "reply_count": 75, "like_count": 2256, "quote_count": 96}, "author_id": "90303467", "id": "1179506044315283457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179518836065914881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "igordomar", "id": "1008525173623001088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522283678945281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T22:23:21.000Z", "text": "@igordomar tu tem o pe atras por causa da faculdade? ajfbjdshbfjs", "in_reply_to_user_id": "1008525173623001088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1583545596", "id": "1179522283678945281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179522032146554880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ty_Copperkid", "id": "864190420653412354"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179522617855885313"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T22:24:41.000Z", "text": "@Ty_Copperkid -&gt; tampoco es realmente lo mismo. Porque eso igualmente puede hacerte no sentir como contigo y causarte disgustos s\u00ed, pero no es lo mismo que ser trans, que se trata de quien eres, no de como eres. Porque nadie te va a pagar una operaci\u00f3n de reducci\u00f3n de peso o etc.-&gt;", "in_reply_to_user_id": "873680803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873680803", "id": "1179522617855885313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179449579835727877"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T17:34:27.000Z", "text": "Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no estoy capacitada y termino como el ojete porque obvio como persona que luch\u00f3 toda la vida con eso me triggerea y adem\u00e1s me entristece como a cualquiera.", "in_reply_to_user_id": "175619477", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 0}, "author_id": "175619477", "id": "1179449579835727877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173989325555556354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T15:57:21.000Z", "text": "Desgra\u00e7ados!\nN\u00e3o h\u00e1 dinheiro para SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, SA\u00daDE e EDUCA\u00c7\u00c3O, mas querem mais dinheiro p\u00fablico para fundo eleitoral que vai bancar as elei\u00e7\u00f5es municipais 2020, fortalecendo os mesmos que a\u00ed est\u00e3o.\nISSO N\u00c3O VAI MUDAR NUNCA!\n\n#MaisFundaoNao https://t.co/zg4JsAaH96", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 247, "tag": "MaisFundaoNao"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/zg4JsAaH96", "expanded_url": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1173989325555556354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zg4JsAaH96", "media_key": "3_1173989320312721412"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 13, "like_count": 119, "quote_count": 11}, "author_id": "633015465", "id": "1173989325555556354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "podrid\u00e3o"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/42n9DddmVN", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/09/eduardo-bolsonaro-fake-news-greta-thunberg.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/09/eduard\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177539226642108416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-27T11:03:23.000Z", "text": "@felipeneto\nalguma novidade?\n#podrid\u00e3o \nhttps://t.co/42n9DddmVN", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068466734003294208", "id": "1177539226642108416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["865338753438679040"], "lang": "pt", "created_at": "2017-05-18T22:50:10.000Z", "text": "T\u00f4 mais passada que a carne!!! Mais podre imposs\u00edvel #podrid\u00e3o #carniceiros https://t.co/nJBayHNjMr", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "podrid\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 75, "tag": "carniceiros"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nJBayHNjMr", "expanded_url": "https://twitter.com/LiviaAndradeSBT/status/865338753438679040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJBayHNjMr", "media_key": "16_865338741837221888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "138974693", "id": "865338753438679040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1062830122456268800"], "lang": "pt", "created_at": "2018-11-14T22:10:22.000Z", "text": "S\u00c3O OS DONOS DISTO TUDO. E O POVO AINDA VAI NAS SUAS CONVERSAS DA TRETA???!!! CAMBADA DE CHULOS (AS). VIGARISTAS. VENDIDOS (AS).\n\n#Vergonhanacionalinternacional #merda #\u00e9triste #lamet\u00e1vel #podrid\u00e3o #corrup\u00e7\u00e3o #favores #dividas #bancos #estadoportugu\u00easdetriorado https://t.co/ExJNyKWpWN", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 160, "tag": "Vergonhanacionalinternacional"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "merda"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "\u00e9triste"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "lamet\u00e1vel"}, {"start": 188, "end": 197, "tag": "podrid\u00e3o"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "corrup\u00e7\u00e3o"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "favores"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "dividas"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "bancos"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "estadoportugu\u00easdetriorado"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ExJNyKWpWN", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgranjinho1/status/1062830122456268800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ExJNyKWpWN", "media_key": "3_1062830074255290368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "794628408818933764", "id": "1062830122456268800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "3027867385", "id": "1179493526079512576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.458, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "podrid\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "\u00c1RBITROS"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Futebol"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Bebidas"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "Ass\u00e9dio"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Influ\u00eancia"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/JAfxecLL3j", "expanded_url": "https://pergunteaoarbitro.wordpress.com/2016/01/14/2744/", "display_url": "pergunteaoarbitro.wordpress.com/2016/01/14/274\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["688401181069176832"], "lang": "pt", "created_at": "2016-01-16T16:43:26.000Z", "text": "Escancarada #podrid\u00e3o do l\u00edder dos #\u00c1RBITROS de #Futebol de SP!\n#Bebidas, #Ass\u00e9dio Moral/ Sexual e #Influ\u00eancia,\nem: https://t.co/JAfxecLL3j", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51565827", "id": "688401181069176832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Orestes"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "PorAmor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179492596919472130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T20:25:23.000Z", "text": "Meu pai era igual o Orestes. Era muito triste conviver com o alcoolismo. \nEle foi internado e hoje est\u00e1 tudo bem. \nGra\u00e7as a Deus!\n\n#PorAmor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "328164602", "id": "1179492596919472130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9242, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "podrid\u00e3o"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/J7QLEm03kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nunolamela1921/status/922180076342521857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7QLEm03kZ", "media_key": "16_922180033296388096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["922180076342521857"], "lang": "pt", "created_at": "2017-10-22T19:17:18.000Z", "text": "O VAR quando \u00e9 preciso analisar um lance contra os \"grandes\". #podrid\u00e3o https://t.co/J7QLEm03kZ", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2952137110", "id": "922180076342521857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "SICNoticias", "id": "17163446"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno de Carvalho"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 86, "tag": "Lixo"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Podrid\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["855844781133631489"], "lang": "pt", "created_at": "2017-04-22T18:04:31.000Z", "text": "Daqui a pouco na @SICNoticias a culpa da morte do adepto \u00e9 do Bruno de Carvalho. #Lixo #Podrid\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "29833593", "id": "855844781133631489"}], "places": [{"full_name": "Jer\u00f4nimo Monteiro, Brasil", "id": "ea22dfebd0196f29"}, {"full_name": "San Juan, Puerto Rico", "id": "547fe91108bd744c"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "id": "d229913f419fdd73"}, {"full_name": "Jose Luis Bustamante y Rivero, Peru", "id": "012ef9d445054279"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "\u79cb\u7530 \u306b\u304b\u307b\u5e02", "id": "dcc1d48bb055156c"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826276958", "value": "826276958", "detail": "User has been suspended: [826276958].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179519357740818432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179519357740818432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179519357740818432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179460009589116929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179460009589116929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179460009589116929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179430683367870470", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179430683367870470].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179430683367870470", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179517516248428549", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179517516248428549].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179517516248428549", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179545549135077376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179545549135077376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179545549135077376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179547583573831680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179547583573831680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179547583573831680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1130193144170131457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1130193144170131457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130193144170131457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179512054903910400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179512054903910400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179512054903910400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179430328164929536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179430328164929536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179430328164929536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141390412940288000", "value": "1141390412940288000", "detail": "User has been suspended: [1141390412940288000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179542567454728192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179542567454728192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179542567454728192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157470800611598336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157470800611598336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157470800611598336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179536392248086530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179536392248086530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179536392248086530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179182028362784768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179182028362784768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179182028362784768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179203597365633024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179203597365633024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179203597365633024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179530779774332928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179530779774332928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179530779774332928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179526693654007809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179526693654007809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179526693654007809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179509898129874946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179509898129874946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179509898129874946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109441961268781056", "value": "1109441961268781056", "detail": "User has been suspended: [1109441961268781056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179525246560460802", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179525246560460802", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179525246560460802].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179522325185794049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179522325185794049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179522325185794049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2318276754", "value": "2318276754", "detail": "User has been suspended: [2318276754].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "937897211710537728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "937897211710537728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [937897211710537728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179559271375212545", "oldest_id": "1179521794878902272", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625dlt25wt806y2grgvz4ptb5od"}}