{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160738028853387264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:21:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709849075", "id": "1160738028853387264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160734999131410432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160738004308303874"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:21:20.000Z", "text": "Somos el continente m\u00e1s suicida del mundo. Suerte y gaceta h\u00edpica. https://t.co/YgY6e68sxt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154198921", "id": "1160738004308303874", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YgY6e68sxt", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160734999131410432", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737930383712262"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:21:02.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059637713056550913", "id": "1160737930383712262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160737604213661700"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160737882547675136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:20:51.000Z", "text": "@okantifeminista Se suicida", "in_reply_to_user_id": "974333690242306050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813856963385769984", "id": "1160737882547675136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737681179066376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:20:03.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121851132", "id": "1160737681179066376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6913, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PbJyL9D3pY", "expanded_url": "https://www.rodrigoavilatv.com/14-judicial/3152-ultima-hora-tragedia-pasional-en-medina-cundinamarca-hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida", "display_url": "rodrigoavilatv.com/14-judicial/31\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737662459883522"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:19:58.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA: Tragedia pasional en Medina, Cundinamarca, hombre asesina a su esposa y luego se suicida. https://t.co/PbJyL9D3pY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132163797", "id": "1160737662459883522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737437263568898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:19:05.000Z", "text": "Mano, quando lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida eu fui um dos poucos que gostaram, hoje assisti dnv, meu amigo que merda em kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158898967", "id": "1160737437263568898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737413767028736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:18:59.000Z", "text": "Qu\u00e9 grande @CFKArgentina que ante un panorama adverso supo dar un paso al costado y arrasaron en esta elecci\u00f3n. Grandeza que le falta a buena parte de nuestros dirigentes que no salen del sectarismo suicida, ni a\u00fan en esta situaci\u00f3n complicada seg\u00fan todas las encuestas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768643763", "id": "1160737413767028736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 151, "probability": 0.95, "type": "Organization", "normalized_text": "o Corinthia"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.8115, "type": "Organization", "normalized_text": "a sele\u00e7\u00e3o brasilei"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": ", Douglas Nun"}, {"start": -1, "end": 237, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd Ricardo Jean Rodrigu"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "e Erech"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iOJLamm9Je", "expanded_url": "https://twitter.com/FloresEdilon/status/1160737392246108161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOJLamm9Je", "media_key": "3_1160737383173828613"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737392246108161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:18:54.000Z", "text": "Na tarde deste domingo,(11), acompanhado de uma Advogada, se apresentou na Pol\u00edcia \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f Civil o homem que matou a tiros o jogador de futsal do Corinthians e da sele\u00e7\u00e3o brasileira, Douglas Nunes. \nO autor deste crime \u00e9 Ricardo Jean Rodrigues, ele \u00e9 de Erechim e j\u00e1 havia sido preso https://t.co/iOJLamm9Je", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970046751154622465", "id": "1160737392246108161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160293649575530496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6294, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 301, "end": 304, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737369311600640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:18:48.000Z", "text": "@rogeliomarcos @Krloncha1 @wmv21 @atvmasnoticias M\u00e1s valiente es un suicida con temor a la justicia ? Por favor !\nOsea uno dialoga y puede dar un paso atr\u00e1s para no llegar a un  Baguazo y es cobarde ? , claro eso quieren los mercantilistas, meter bala a las comunidades para que le den beneficios. El Per\u00fa no avanza por gente asi", "in_reply_to_user_id": "145642542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050048731012390912", "id": "1160737369311600640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737336055029760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:18:41.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194992346", "id": "1160737336055029760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737278290989062"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:18:27.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144800094073630721", "id": "1160737278290989062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737158149365760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:17:58.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139084557", "id": "1160737158149365760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BO8t66dUIi", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.F", "display_url": "rfi.my/2Eot.F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737080290553856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:17:40.000Z", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/BO8t66dUIi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52593581", "id": "1160737080290553856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160737026775363585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:17:27.000Z", "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052537514387431424", "id": "1160737026775363585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736863830908928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:16:48.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2222225065", "id": "1160736863830908928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160736297977298946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MinHaru20", "id": "1186950641194852352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736848563621888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:16:44.000Z", "text": "@MinHaru20 amiga se a m\u00e3e dele n\u00e3o matou ele, foi o pai pq ele tava trilouco", "in_reply_to_user_id": "1066417954282266624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620385658", "id": "1160736848563621888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736739784310785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:16:18.000Z", "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78140048", "id": "1160736739784310785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736691898003458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:16:07.000Z", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798203419219660800", "id": "1160736691898003458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160734163303096321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "desde1889tupapa", "id": "864310527169896451"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Avellaneda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736612730462208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:15:48.000Z", "text": "@desde1889tupapa @ArchLiberal1 Se llega a levantar Avellaneda de la tumba y se suicida", "in_reply_to_user_id": "864310527169896451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1969421168", "id": "1160736612730462208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736583898808321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:15:41.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562545250", "id": "1160736583898808321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736547836182529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:15:33.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320541335", "id": "1160736547836182529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160618715152621569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abi_bolivia", "id": "3184998935"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6738, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4938, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736493096357888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:15:20.000Z", "text": "RT @abi_bolivia: Ministra de Salud considera un \"acto suicida\" que candidatos opositores pretendan eliminar el SUS #Bolivia @mincombolivia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485895730", "id": "1160736493096357888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Cerati"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8v8I9Hd2vy", "expanded_url": "https://t.co/8v8I9Hd2vy", "display_url": "t.co/8v8I9Hd2vy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736304998559745"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:14:35.000Z", "text": "Me imagin\u00e9 a Cerati reviviendo, ve lo pelotudo que es su hijo y se suicida. https://t.co/8v8I9Hd2vy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3593537235", "id": "1160736304998559745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "FelizCumpleanosCerati"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "FelizCumpleanosCerati"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736304621137920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:14:35.000Z", "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor\"\u00a0\n#FelizCumpleanosCerati \ud83d\udca5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1666096944", "id": "1160736304621137920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160736288015835136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:14:31.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muuito booom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "890380779104202752", "id": "1160736288015835136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160736151705202691"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:13:58.000Z", "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121197336531697665", "id": "1160736151705202691"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160736122277941249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:13:51.000Z", "text": "Acha que video game tem alguma influencia sobre o comportamento agressivo/suicida dos jovens atualmente? \u2014 po, acho q pra acharem isso a pessoa tem q ter uma mente fechada demais, de vdd https://t.co/Jy8b6YpsP4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915426660639543296", "id": "1160736122277941249", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Jy8b6YpsP4", "expanded_url": "https://curiouscat.me/_dadbad/post/955088168?t=1565576031", "display_url": "curiouscat.me/_dadbad/post/9\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735917113581569"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:13:02.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29365733", "id": "1160735917113581569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735827326119937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:12:41.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148881839", "id": "1160735827326119937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735797022269441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:12:34.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41718425", "id": "1160735797022269441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735679111782400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:12:05.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "id": "1160735679111782400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3772, "type": "Organization", "normalized_text": "chip 4"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Belo"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Belo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735665027506177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:12:02.000Z", "text": "O auge/\u00e1pice dessa semana foi eu mandar um \u00e1udio no zap pra chip 4 (ela \u00e9 f\u00e3 do Belo demais) imitando a voz do Belo cantando a musica dele ''Desafio'' e ela se matou rindo e dps se emocionou/chorou com meu \u00e1udio tadinha kkkkkkkkkkk \u2665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003751623066300416", "id": "1160735665027506177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735648376119296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:11:58.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941524929", "id": "1160735648376119296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735544466444288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:11:33.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983946665513103360", "id": "1160735544466444288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735530629435394"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:11:30.000Z", "text": "Droga, eu n\u00e3o posso assistir esquadr\u00e3o suicida, pq eu fico com a trilha sonora na cabe\u00e7a por 1 semana, vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085398305461411840", "id": "1160735530629435394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735462027386888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:11:14.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840677917797539842", "id": "1160735462027386888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735444646203392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:11:10.000Z", "text": "Esta escuadr\u00f3n suicida en Netflix. M\u00e1s feliz no puedo estar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284340257", "id": "1160735444646203392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735400496893952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:10:59.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143627971", "id": "1160735400496893952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160735364442726400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:10:50.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923291142007021568", "id": "1160735364442726400", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735299128975363"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:10:35.000Z", "text": "Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1730122536", "id": "1160735299128975363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180023598489600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735169847922688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:10:04.000Z", "text": "RT @LaVanguardia: #\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719690726641164288", "id": "1160735169847922688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160735062939394049"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:39.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida es demasiado buena aunque la veas ochocientas mil veces", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "351132331", "id": "1160735062939394049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735048808767488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:35.000Z", "text": "Que triste ver como se suicida la Argentina. Volver al Kirchnerismo. Parece una pesadilla.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "128823050", "id": "1160735048808767488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735027388456967"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:30.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230575046", "id": "1160735027388456967"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735020153282561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:28.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61102961", "id": "1160735020153282561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160734982849126400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:19.000Z", "text": "Hoy despu\u00e9s de muchos a\u00f1os hice un lavado g\u00e1strico para un intento suicida a una chica de quince a\u00f1os, espero que m\u00e1s que el lavado mis palabras hagan una diferencia en su d\u00eda. #QuienSalvaUnaVidaSalvaElMundo", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 207, "tag": "QuienSalvaUnaVidaSalvaElMundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "209661696", "id": "1160734982849126400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734961902788608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:14.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47541487", "id": "1160734961902788608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734945515622400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:11.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210176016", "id": "1160734945515622400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160734851487686658"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:08:48.000Z", "text": "El d\u00f3lar a 49,50 en cualquier momento el ca\u00f1a se suicida chicos...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962767645", "id": "1160734851487686658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160733104455192578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santos__ml", "id": "961265203307565056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734844311277568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:08:46.000Z", "text": "RT @santos__ml: Moralistas me chamam de suicida, vivo pra eternidade eles vivem pra vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919927221191630848", "id": "1160734844311277568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160734733023797248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:08:20.000Z", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida DE NOVO pq sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133562737756389377", "id": "1160734733023797248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734661116645376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:08:03.000Z", "text": "Me julguem mas eu amo o filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895754126", "id": "1160734661116645376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9K8wXBgDl5", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/jeffrey-epstein-muerte_es_5d4ec537e4b0fc06ace8700f", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/jeffrey-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734556305182721"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:07:38.000Z", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate acusado de tr\u00e1fico de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/9K8wXBgDl5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100521965", "id": "1160734556305182721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734506078429185"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:07:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066348458787946496", "id": "1160734506078429185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734361525923841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:06:51.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177729255", "id": "1160734361525923841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160734325739966464"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T02:06:43.000Z", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616", "id": "1160734325739966464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "JuanchiHounie", "id": "198957852"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "septimodia12", "id": "1147269961443958786"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Juanchi"}, {"start": 142, "end": 157, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "de Proceso Penal"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "Juanchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734219846463488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:06:18.000Z", "text": "En serio @JuanchiHounie puede preguntar sobre las consecuencias del nuevo C\u00f3digo? Si el ministro le pregunta ahora a Juanchi qu\u00e9 es el C\u00f3digo de Proceso Penal, Juanchi se suicida. Qu\u00e9 locura @septimodia12 !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155625688331956224", "id": "1160734219846463488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734181384687616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:06:08.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535513252", "id": "1160734181384687616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734160870354944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:06:04.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079175543759818752", "id": "1160734160870354944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734115500609536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:05:53.000Z", "text": "escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en netflix, no sab\u00eda y ma\u00f1ana tengo clases de 6:30 ojal\u00e1 me despierte \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129466740566626304", "id": "1160734115500609536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160734080394309632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:05:44.000Z", "text": "as outras se conformaram em perder p ela? \u2014 aposto que ningu\u00e9m se matou nesses 6 anos ai kkkkkkkkkkk https://t.co/tAkhfCfx7F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531884931", "id": "1160734080394309632", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/tAkhfCfx7F", "expanded_url": "https://curiouscat.me/BlogManoGelis2/post/955073735?t=1565575544", "display_url": "curiouscat.me/BlogManoGelis2\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160733866505703424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:04:53.000Z", "text": "Cara n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a essa menina que se matou, mds \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "893583100764139520", "id": "1160733866505703424", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733859404820485"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:04:52.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951952640", "id": "1160733859404820485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160731341941555200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733823048585223"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:04:43.000Z", "text": "@Lautiroman1995 ... y suicida. \ud83e\udd28", "in_reply_to_user_id": "197658113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162794830", "id": "1160733823048585223"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733750571012096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:04:26.000Z", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839530907795132416", "id": "1160733750571012096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733562909483014"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:03:41.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4899689937", "id": "1160733562909483014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/GrvKpqNMif", "expanded_url": "https://twitter.com/senpaigay/status/1160733523776552964/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GrvKpqNMif", "media_key": "16_1160733511919251456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733523776552964"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:03:32.000Z", "text": "tomei vergonha hoje e assisti esquadr\u00e3o suicida https://t.co/GrvKpqNMif", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349116865", "id": "1160733523776552964"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733518680510464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:03:30.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144628410", "id": "1160733518680510464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733508207370240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:03:28.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2597015453", "id": "1160733508207370240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733449357074432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:03:14.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17577708", "id": "1160733449357074432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160577782864392192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160733289277038592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:02:36.000Z", "text": "@SalitaSin M\u00e1s cobarde el Suicida!", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239507577", "id": "1160733289277038592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733162256949248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:02:05.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866150969", "id": "1160733162256949248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160731830011793408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fercarrodeguas", "id": "202714633"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7969, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733105323433984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:01:52.000Z", "text": "RT @fercarrodeguas: El pueblo Argentino no suicida!!!!!! Con todo respeto, no somos como el resto de los pa\u00edses de sudamerica, porque en Ar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974774415815790593", "id": "1160733105323433984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160733104455192578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:01:52.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida, vivo pra eternidade eles vivem pra vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961265203307565056", "id": "1160733104455192578", "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160731643210080256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160733100537733120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:01:51.000Z", "text": "o maldito: \nfez ela abandonar a carreira\nbatia nela\nMATOU ela pelo simples fato de come\u00e7ar um romance DEPOIS DO DESQUITE DELES \nDIFAMOU ELA DEPOIS DE MORTA pra tentar se livrar da cadeia\n\n\"ain, mas as m\u00fasicas dele s\u00e3o lindas\"\nna boa, meu consagrado, pau no seu cu", "in_reply_to_user_id": "469542574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469542574", "id": "1160733100537733120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160733006593777666"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:01:28.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258812123", "id": "1160733006593777666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732961714647042"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:01:18.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216804279", "id": "1160732961714647042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160692233127026688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732775512780802"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:00:33.000Z", "text": "RT @Daniela77912741: Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es respo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355926563", "id": "1160732775512780802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732755820503040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:00:29.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172749112", "id": "1160732755820503040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732737965309952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:00:24.000Z", "text": "Debe haber pocas cabezas m\u00e1s llenas de pulsi\u00f3n suicida como la de Pichetto en este momento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "195975215", "id": "1160732737965309952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732671208828928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:00:08.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939779114", "id": "1160732671208828928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732584369893376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:59:48.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015011618944700416", "id": "1160732584369893376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732429084168193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:59:11.000Z", "text": "Vou ver Esquadr\u00e3o Suicida antes de dormir \ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008610425368403968", "id": "1160732429084168193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728268468817922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EduardoJFloresF", "id": "144487636"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "TAJODE", "id": "126080182"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "GiuseppeNoc", "id": "532229126"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "Albert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732382464548865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:59:00.000Z", "text": "@EduardoJFloresF @TAJODE @GiuseppeNoc @ReporteYa @ChacaoToday Y Albert se suicida seguro.", "in_reply_to_user_id": "144487636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081222481053184005", "id": "1160732382464548865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732344120152064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:50.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904224563906662400", "id": "1160732344120152064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160730366673588224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VictorBSuerte", "id": "49650191"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732328282546176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:47.000Z", "text": "RT @VictorBSuerte: Asombroso el impulso suicida de los bonaerenses.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10051052", "id": "1160732328282546176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732261219819522"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:31.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "id": "1160732261219819522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160732232140689409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:24.000Z", "text": "Soy depresiva, no suicida... Quiero morir, m\u00e1s no matarme\n\nJejejejejej", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "782637378770874368", "id": "1160732232140689409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732229594746881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:23.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363848151", "id": "1160732229594746881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732222787346432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:21.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984722252", "id": "1160732222787346432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732171277078528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:58:09.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184498892", "id": "1160732171277078528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732112774938624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:57:55.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945744025323298817", "id": "1160732112774938624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160731639959474182"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160732031103488002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:57:36.000Z", "text": "@rayssa_naara_ ele \u00e9 homicida mas ela \u00e9 suicida mano", "in_reply_to_user_id": "827630700732043264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859543937366847488", "id": "1160732031103488002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727286561366017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "night king"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732022740045825"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:57:34.000Z", "text": "RT @fabwiano: \" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142999013421174784", "id": "1160732022740045825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160338472760201216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RobertLeone_", "id": "4847248959"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "wantcurlsback", "id": "2884554310"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "josecarlosd99", "id": "3314146702"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "fazatesentido", "id": "1107371602583474176"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160732006197682177"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-12T01:57:30.000Z", "text": "@RobertLeone_ @wantcurlsback @josecarlosd99 @FazAteSentido @maiconkusterkkk e n se matou", "in_reply_to_user_id": "4847248959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106974958", "id": "1160732006197682177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731876283289600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:59.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118552653", "id": "1160731876283289600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731830011793408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:48.000Z", "text": "El pueblo Argentino no suicida!!!!!! Con todo respeto, no somos como el resto de los pa\u00edses de sudamerica, porque en Argentina existi\u00f3 Juan Domingo Per\u00f3n!!!!!! Sabemos hacer valer nuestros derechos, y jam\u00e1s nos dejaremos pisotear por la oligarqu\u00eda!!!!\nVolvemos!!!!!\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "202714633", "id": "1160731830011793408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731801821859840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:41.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378111380", "id": "1160731801821859840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160730550493241344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pulislz", "id": "3304331614"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Aldeana67944701", "id": "1145895155477688323"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Mistermopilas", "id": "416684338"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "germanayalaosor", "id": "388391016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731707953295360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:19.000Z", "text": "RT @pulislz: @Aldeana67944701 @Mistermopilas @germanayalaosor Pues creo que si, los mataron, por los comentarios le\u00eddos, esos muchachos no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852176027744862208", "id": "1160731707953295360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160731684821700609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:13.000Z", "text": "Cu\u00e1ndo una persona se suicida es que salen las personas a tratar de ayudar, pero en la agonia que ? \nNo me arrepiento de nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514265441", "id": "1160731684821700609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731659760619520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:07.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960", "id": "1160731659760619520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160729141697830912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "________Felipe_", "id": "1498960766338310146"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "htgawmdadepre", "id": "717858438450180097"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/6ISraJzTzT", "expanded_url": "https://twitter.com/DivasDdiva/status/1160731647098130433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ISraJzTzT", "media_key": "3_1160731633529556993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731647098130433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:56:04.000Z", "text": "@________felipe_ @htgawmdadepre @violadavis \u00danico personagem esquec\u00edvel dela foi no Esquadr\u00e3o Suicida kkk amo com a lenda https://t.co/6ISraJzTzT", "in_reply_to_user_id": "696135771418394624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969345811762024448", "id": "1160731647098130433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731641616195585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:03.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467205710", "id": "1160731641616195585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731631541510144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:00.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63331386", "id": "1160731631541510144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731592618389505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:55:51.000Z", "text": "si mi viejo se entera que vote a Alberto se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2401718179", "id": "1160731592618389505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731484065370112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:55:25.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170857538", "id": "1160731484065370112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731182352539649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:54:13.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128210537", "id": "1160731182352539649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731131433672704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:54:01.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80471537", "id": "1160731131433672704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160730960448692226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160731089259913217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:53:51.000Z", "text": "@opsgisa Pensei que a piadinha ia ajudar. J\u00e1 contei a do peixe suicida? r\u00e7", "in_reply_to_user_id": "2294646539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377959293", "id": "1160731089259913217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160731031370117121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:53:37.000Z", "text": "Mais um \"suicida\".\nQueima de arquivo seria um nome melhor? Acho q sim https://t.co/AYVZBB5LSF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317560345", "id": "1160731031370117121", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/AYVZBB5LSF", "expanded_url": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1160665086287110145", "display_url": "twitter.com/allantercalivr\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731024147570688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:53:36.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123898794", "id": "1160731024147570688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730795121811456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:52:41.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337266820", "id": "1160730795121811456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730703685914624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:52:19.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67356610", "id": "1160730703685914624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160730370268000256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730613810388992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:58.000Z", "text": "RT @EjeCentral: Primitivo \"N\" se suicid\u00f3 cuando elementos de seguridad del estado de Veracruz acudieron a detenerlo, por el homicidio de la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801507974422228992", "id": "1160730613810388992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727694545432577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aldeana67944701", "id": "1145895155477688323"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Mistermopilas", "id": "416684338"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "germanayalaosor", "id": "388391016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730550493241344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:43.000Z", "text": "@Aldeana67944701 @Mistermopilas @germanayalaosor Pues creo que si, los mataron, por los comentarios le\u00eddos, esos muchachos no contaban con la debida protecci\u00f3n, ahora qu\u00e9 saldr\u00e1 a decir el remedo de ministro?? que fu\u00e9 un pacto suicida o un l\u00edo de trapos? Que destratre tan tenaz\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc94\ud83d\udda4", "in_reply_to_user_id": "1145895155477688323", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3304331614", "id": "1160730550493241344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160730366673588224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VictorBSuerte", "id": "49650191"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730541848748035"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:41.000Z", "text": "RT @VictorBSuerte: Asombroso el impulso suicida de los bonaerenses.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40331596", "id": "1160730541848748035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730528414412800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:37.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793543637883875330", "id": "1160730528414412800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730526069776389"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:37.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129182250296389634", "id": "1160730526069776389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5905, "type": "Place", "normalized_text": "Manana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730505601572864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:32.000Z", "text": "Manana abren los mercados y se les burra la sonrisa a la gilada  suicida que hizo lo que hizo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031732490963218432", "id": "1160730505601572864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730409942093824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:51:09.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717768103", "id": "1160730409942093824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730386395275264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:04.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304620524", "id": "1160730386395275264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.3666, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.3722, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/p6VS0WZgdC", "expanded_url": "https://bit.ly/2yQhWF8", "display_url": "bit.ly/2yQhWF8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730370268000256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:00.000Z", "text": "Primitivo \"N\" se suicid\u00f3 cuando elementos de seguridad del estado de Veracruz acudieron a detenerlo, por el homicidio de la alcadesa de Mixtla de Altamirano https://t.co/p6VS0WZgdC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "id": "1160730370268000256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160730366673588224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:50:59.000Z", "text": "Asombroso el impulso suicida de los bonaerenses.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "49650191", "id": "1160730366673588224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160730331554766849"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:50:51.000Z", "text": "Estoy reconsiderando cambiarme de liceo e irme a la mierda del pueblo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "785961886877622274", "id": "1160730331554766849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730315268263936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:50:47.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65788676", "id": "1160730315268263936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730138486513664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:50:04.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "id": "1160730138486513664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160723008354312192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TV_Publica", "id": "67334466"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 127, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730102793166850"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:49:56.000Z", "text": "@TV_Publica @mauriciomacri Ojal\u00e1 los argentinos entendamos que es suicida volver al pasado y que la corrupcion y el fanatismo  K sean una opci\u00f3n en esta Argentina. Realmente estoy muy triste y decepcionado de las mayor\u00edas que me rodean \ud83d\ude1f", "in_reply_to_user_id": "67334466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2230762795", "id": "1160730102793166850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730097294434304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:49:55.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755538409", "id": "1160730097294434304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4lY308WMsl", "expanded_url": "https://curiouscat.me/_ketelly/post/955065486?t=1565574581", "display_url": "curiouscat.me/_ketelly/post/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730040201621504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:49:41.000Z", "text": "Oque voc\u00ea leva para um joven suicida? \u2014 As palavras de Jesus! \ud83d\udc9a https://t.co/4lY308WMsl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932673596807434240", "id": "1160730040201621504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729995662299136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:49:30.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226179932", "id": "1160729995662299136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729977735852032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:49:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467674473", "id": "1160729977735852032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160729930055016448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:49:15.000Z", "text": "ya empezaron a irse del pais varios fiscales con tendencia suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "322581038", "id": "1160729930055016448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727528643997701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729890666307584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:49:05.000Z", "text": "@rialjorge @mauriciomacri Argentina pa\u00eds suicida", "in_reply_to_user_id": "124779370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143578278", "id": "1160729890666307584", "geo": {"place_id": "00b3fc8c4487f71e"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729867807350785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:49:00.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154750817", "id": "1160729867807350785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729761443909636"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:48:35.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135336051", "id": "1160729761443909636"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160722703462129665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edsgraca", "id": "2938183163"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729672910610432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:48:13.000Z", "text": "RT @edsgraca: a quem vai se matar n fala que vai fazer isso ele simplemente suicida, ninguem precisa de aprova\u00e7\u00e3o pra acabar com q pr\u00f3pria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99199855", "id": "1160729672910610432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "SandraTorresGUA", "id": "605571056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729631957368834"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:48:04.000Z", "text": "La asquerosa de @SandraTorresGUA se suicida o no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099359561268498433", "id": "1160729631957368834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729625800187905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:48:02.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4698349206", "id": "1160729625800187905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728152236314625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vanchuneza", "id": "1073009133346004992"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "exegetha2", "id": "1109513214285492224"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729617906458626"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:48:00.000Z", "text": "@vanchuneza @victorfyt @exegetha2 No s\u00e9. Este es el d\u00eda de la marmota. Una y otra vez se repite lo mismo. Albertitere tiene raz\u00f3n hay una pulsi\u00f3n de muerte, una vocaci\u00f3n suicida. El peronismo es un c\u00e1ncer no lo pudimos matar ya estamos en una met\u00e1stasis imparable.", "in_reply_to_user_id": "1073009133346004992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1106665623554277376", "id": "1160729617906458626", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729611355021312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:47:59.000Z", "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360583735", "id": "1160729611355021312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160729567318949889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:47:48.000Z", "text": "Hagamos un pacto suicida homicida o vamosno todos a la mierda gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920086434903707648", "id": "1160729567318949889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853182312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 101, "end": 116, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 117, "tag": "VenezuelaHeroica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729474922627073"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:47:26.000Z", "text": "RT @VTVcanal8: Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918261230279766019", "id": "1160729474922627073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729214901002241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:46:24.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344248691", "id": "1160729214901002241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Alpha"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Siddiq"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/j3VrmO0aG3", "expanded_url": "https://twitter.com/labuntaicho/status/1160725454518738944", "display_url": "twitter.com/labuntaicho/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729118998179840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:46:01.000Z", "text": "\u201cexpected the unexpected...\u201d \n\u2022Alpha se suicida \n\u2022Siddiq era un traidor\n\u2022Negan es mordido\n\nMelissa nos dio una pista so empecemos a hacer suposiciones (siguela Rt) https://t.co/j3VrmO0aG3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "800034304688553984", "id": "1160729118998179840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729106939617285"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:45:59.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103677967", "id": "1160729106939617285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729091542278147"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:45:55.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43597289", "id": "1160729091542278147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5226, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.3061, "type": "Person", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3809, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 107, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GUGz3Y4hj4", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-supuesto-asesino-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-sup\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/T7VcziDS0S", "expanded_url": "https://twitter.com/EsnoticiaVerSur/status/1160729062387658752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T7VcziDS0S", "media_key": "3_1160729061171314693"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729062387658752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:45:48.000Z", "text": "Se suicida supuesto asesino de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano \nhttps://t.co/GUGz3Y4hj4\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan https://t.co/T7VcziDS0S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857659835185278976", "id": "1160729062387658752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.324, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5804, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4371, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "PozaRica"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "Xalapa"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6QQOoo7o3f", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-supuesto-asesino-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-sup\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ZxTMnzcugo", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimexpr/status/1160729056599564288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxTMnzcugo", "media_key": "3_1160729054770794497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729056599564288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:45:47.000Z", "text": "Se suicida supuesto asesino de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\n https://t.co/6QQOoo7o3f\n#PozaRica #Xalapa #Veracruz https://t.co/ZxTMnzcugo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3117311231", "id": "1160729056599564288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729040803848192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:45:43.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70205842", "id": "1160729040803848192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728918904713216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:45:14.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117840535", "id": "1160728918904713216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728831268966400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:44:53.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957943449961058304", "id": "1160728831268966400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 75, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6733, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728827196260352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:44:52.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos meus xodozinhos da DC. Obg pela  obra  @DCComics", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067044464324153344", "id": "1160728827196260352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceAwards"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "TeenChoiceAwards"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728800721866752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:44:46.000Z", "text": "O louis apareceu 1 min e quase matou o fandom, imagina se ele cantasse #TeenChoiceAwards", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859168624619249665", "id": "1160728800721866752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727680377085952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "apunterd", "id": "1472766776"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Dh7ZEo7u94", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVDDgHo-Egg.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728788998742016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:44:43.000Z", "text": "RT @apunterd: Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/Dh7ZEo7u94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239907970", "id": "1160728788998742016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 108, "username": "cerati", "id": "8273632"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728629455855617"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:44:05.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. \nPrefer\u00ed callar. \nA esta hora de la vida es lo mejor. \n@cerati @FuerzaCerati", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "214329755", "id": "1160728629455855617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728598757724161"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:57.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762919429", "id": "1160728598757724161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728427877584896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "SQuintero03", "id": "1364671553674371072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728534488375301"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:42.000Z", "text": "@CandeJardel @Squintero03 @sb3trayed La suicida le dec\u00edan", "in_reply_to_user_id": "2984561242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008866876959666176", "id": "1160728534488375301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728479274549250"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:29.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76801835", "id": "1160728479274549250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728456818298880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:24.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200894015", "id": "1160728456818298880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7468, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xRCPzFe2xN", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-supuesto-asesino-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-sup\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DJxlN55rqP", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1160728417429573632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJxlN55rqP", "media_key": "3_1160728415756070915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728417429573632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:14.000Z", "text": "Se suicida supuesto asesino de la alcaldesa de Mixtla de\u00a0Altamirano https://t.co/xRCPzFe2xN https://t.co/DJxlN55rqP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116667774", "id": "1160728417429573632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728386257469442"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:07.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14568552", "id": "1160728386257469442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160728378657378306"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:05.000Z", "text": "ning\u00fan pueblo es suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900929257890656256", "id": "1160728378657378306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728376556105728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:04.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "id": "1160728376556105728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727422075117568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miyuqki", "id": "1131745207442169856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728368666632192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:43:03.000Z", "text": "@miyuqki sim sim, a gente j\u00e1 se conhecia e tinha intimidade ent\u00e3o foi de boas mas depois que ela chegou da excurs\u00e3o quase q ela me matou sem respirar pq menina ela sentou na minha cara de um jeito e n\u00e3o saiu por nada", "in_reply_to_user_id": "1131745207442169856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139294705412378626", "id": "1160728368666632192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728364224831488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:43:01.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87983452", "id": "1160728364224831488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160728290715492352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:42:44.000Z", "text": "Seguro se suicida a los meses de asumir \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/ijL2wP5SUu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2297401729", "id": "1160728290715492352", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ijL2wP5SUu", "expanded_url": "https://twitter.com/matiassurra1/status/1160721427345096704", "display_url": "twitter.com/matiassurra1/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YkMDTp0pbX", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianoFioriti/status/1160728228107116551/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkMDTp0pbX", "media_key": "3_1160728225628250113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728228107116551"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:42:29.000Z", "text": "Me alegra mucho saber que no somos un pueblo suicida....\nQue TN no pudo boludearlo! https://t.co/YkMDTp0pbX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "424533842", "id": "1160728228107116551"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160728193323675648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:42:21.000Z", "text": "Soy la \u00fanica persona a la que no le gusta el escuadr\u00f3n suicida? Odio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111760837", "id": "1160728193323675648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160728187908890624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:42:19.000Z", "text": "tava vendo esquadr\u00e3o suicida e perdi a no\u00e7\u00e3o das horas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575332899", "id": "1160728187908890624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160728165213515777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:42:14.000Z", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/4IEYz2vnFM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1160728165213515777", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4IEYz2vnFM", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVDD80hwqOQ.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728136860033034"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:42:07.000Z", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832738022", "id": "1160728136860033034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160728130828558336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:42:06.000Z", "text": "Toca entonces el escuadr\u00f3n suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79801673", "id": "1160728130828558336", "geo": {"place_id": "01cf49711801b714"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721397682966528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zlotomarcelo", "id": "893183421043834880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728081142812674"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:41:54.000Z", "text": "@zlotomarcelo Y?, no entiendo. Eso est\u00e1 bien o est\u00e1 mal?. Devaluaci\u00f3n, d\u00f3lar alto es m\u00e1s inflaci\u00f3n o no?; y xq gan\u00f3 la oposici\u00f3n. El argento se suicida?, me explicas x favor. Gracias", "in_reply_to_user_id": "893183421043834880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183869135", "id": "1160728081142812674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7094, "type": "Organization", "normalized_text": "AUPFOXSPORTS"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AUPFOXSPORTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728048842547200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:41:46.000Z", "text": "#AUPFOXSPORTS Com o esquema t\u00e1tico suicida do Rog\u00e9rio, o Cruzeiro vai afundar de vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160620090632658945", "id": "1160728048842547200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Agua Dulce"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/V5Oyw0OZH7", "expanded_url": "https://www.forocoatza.com/se-suicida-menor-de-edad-en-agua-dulce/", "display_url": "forocoatza.com/se-suicida-men\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HVway2M4UD", "expanded_url": "https://twitter.com/ForoCoatza/status/1160727986036887552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HVway2M4UD", "media_key": "3_1160727967921668096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727986036887552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:41:31.000Z", "text": "Se suicida menor de edad en Agua Dulce #Veracruz https://t.co/V5Oyw0OZH7 https://t.co/HVway2M4UD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148690886", "id": "1160727986036887552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160727919112724480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:41:15.000Z", "text": "A partir de ma\u00f1ana se suicida el dolar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405798857", "id": "1160727919112724480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160727915828514816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:41:15.000Z", "text": "Que merda aconteceu hj minha namorada quase se matou \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413768434", "id": "1160727915828514816", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160688873858617344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727883830222848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:41:07.000Z", "text": "@giovanakury Se a gente for julgar figuras ideol\u00f3gicas pelo vi\u00e9s da Hist\u00f3ria, sobram qtos sem um delito?! Pessoal for\u00e7a muito... \"Ah mas ele matou!\" Mano, tu acha q ele ganhou uma guerra como?! Ali\u00e1s, tu acha q uma guerra se ganha como?!", "in_reply_to_user_id": "1007049419819307008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100239214", "id": "1160727883830222848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727820001304578"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:40:52.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267371804", "id": "1160727820001304578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727808932569094"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:40:49.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301708338", "id": "1160727808932569094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 33, "probability": 0.4078, "type": "Place", "normalized_text": "V"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727746286370822"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:40:34.000Z", "text": "...salir ma\u00f1ana con un escote en V a la calle es casi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "883023212", "id": "1160727746286370822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceAwards"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "TeenChoiceAwards"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727728968089600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:40:30.000Z", "text": "louis apareceu por menis de 1min e matou metade do fandom, amigos isso se chama PODE R \n#TeenChoiceAwards", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078108748391030784", "id": "1160727728968089600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727701092782081"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:40:23.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201067069", "id": "1160727701092782081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160727680377085952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:40:18.000Z", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/Dh7ZEo7u94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1160727680377085952", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Dh7ZEo7u94", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVDDgHo-Egg.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727665525035008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:40:15.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50550517", "id": "1160727665525035008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727594787995648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:58.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276045248", "id": "1160727594787995648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727591155879936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:57.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782726561", "id": "1160727591155879936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727587703971840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:56.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921671022", "id": "1160727587703971840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "fanart"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "michelle hodkin"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/GZYzUBwRTI", "expanded_url": "https://twitter.com/fraryschreave/status/1160727585975885824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZYzUBwRTI", "media_key": "3_1160727566241665024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727585975885824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:39:56.000Z", "text": "eu amo essa fanart pq eles t\u00e3o literalmente se pegando num funeral?????? que no caso \u00e9 do pai dele e ela matou e ele come\u00e7a a alucinar quando vai chupar ela????? ai michelle hodkin garota eu te venero https://t.co/GZYzUBwRTI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 20, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "author_id": "965223338690928647", "id": "1160727585975885824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727576123494400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:39:54.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977516949", "id": "1160727576123494400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727484649955329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:32.000Z", "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720176591331008512", "id": "1160727484649955329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727463477092358"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:27.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2315823594", "id": "1160727463477092358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727425237573632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:18.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82982724", "id": "1160727425237573632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160727419822772225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:39:16.000Z", "text": "Apoiem a saidinha/pris\u00e3o domiciliar/progress\u00e3o de pena. Fdp tava em pris\u00e3o domiciliar sendo traficante e matou um jogador de futsal em uma boite. Se estivesse trancafiado dentro da cadeia o jogador estaria vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65244392", "id": "1160727419822772225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727417331302413"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:16.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119545972", "id": "1160727417331302413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160727414160396288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:39:15.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263175425", "id": "1160727414160396288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727398364696576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:11.000Z", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117118578", "id": "1160727398364696576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160727336922353665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:38:57.000Z", "text": "Chego em casa e recebo a not\u00edcia que um amigo se suicidou. Meu cora\u00e7\u00e3o parece que quebrou. \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79324157", "id": "1160727336922353665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160726505951047680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "superpepita", "id": "45636892"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727310980538369"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:38:50.000Z", "text": "@superpepita Noo si no lo digo en onda suicida, pasa que me com\u00ed el \"no\" en la publicaci\u00f3n jajaja.", "in_reply_to_user_id": "45636892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266879342", "id": "1160727310980538369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "night king"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3412, "type": "Place", "normalized_text": "drogon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727286561366017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:38:45.000Z", "text": "\" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria no drogon e matariam todos na miss\u00e3o suicida, caso isso acontecesse seu personagem fav j\u00e1 estaria morto como todos os habitantes de westeros,", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "960578839465295873", "id": "1160727286561366017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4455, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727272552357888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:38:41.000Z", "text": "yo que macri hago la suicida ma\u00f1ana mismo y mando el d\u00f3lar a 120 jaj toma alberto arr\u00e9glate esta pap\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1029148107190272000", "id": "1160727272552357888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "La Campora"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727266185248768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:38:40.000Z", "text": "Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cristina e La Campora aumenta. O instinto suicida na pol\u00edtica argentina perdura.", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 511, "quote_count": 22}, "author_id": "1900803692", "id": "1160727266185248768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesPASO2019"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 136, "tag": "EleccionesPASO2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727141287419904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:38:10.000Z", "text": "Lo peor..mientras en Per\u00fa se suicida un expresidente acorralado por su corrupci\u00f3n, aqu\u00ed gana una ladrona sin condena.#EleccionesPASO2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55713729", "id": "1160727141287419904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727044331921408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:37:47.000Z", "text": "La Argentina un pa\u00eds suicida, que pena nos merecemos todo lo malo que nos pasa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1730505246", "id": "1160727044331921408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160723182921375744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "analia_vi", "id": "181060963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Bossi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726987264208896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:37:33.000Z", "text": "RT @analia_vi: Cuenta Jesica Bossi que los sojeros, que se comieron las retenciones y cortaron rutas para luchar contra eso, ahora votaron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740303732", "id": "1160726987264208896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160725382003343362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vazquezsilvia", "id": "161683336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726835698831360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:36:57.000Z", "text": "RT @vazquezsilvia: Bravo!!! El Pueblo NO se suicida!!! PERDIERON POR ESCANDALO! Muri\u00f3 la BIGDATA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231868028", "id": "1160726835698831360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "alcaldesa"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vl9JthVrqI", "expanded_url": "http://cronicadexalapa.com/se-suicida-exjefe-policiaco-vinculado-al-asesinato-de-la-alcaldesa-de-mixtla/", "display_url": "cronicadexalapa.com/se-suicida-exj\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726694212308992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:36:23.000Z", "text": "Se #suicida exjefe policiaco, vinculado al asesinato de la #alcaldesa de #Mixtla https://t.co/vl9JthVrqI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515695001", "id": "1160726694212308992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160724909561208832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CentralLarry", "id": "4875414339"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "pulinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726676197793792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:36:19.000Z", "text": "@CentralLarry o pulinho, a franja, olhando pra tr\u00e1s p ver se matou algu\u00e9m com essa beleza", "in_reply_to_user_id": "4875414339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "929457728245960704", "id": "1160726676197793792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726548338679809"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:49.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363572746", "id": "1160726548338679809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "1345388172", "id": "1160726523063652352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726477962391553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:35:32.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195465454", "id": "1160726477962391553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160726435767734272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:22.000Z", "text": "El pueblo se equivoca pero no se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88950956", "id": "1160726435767734272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4446, "type": "Place", "normalized_text": "Manana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726416478081025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:17.000Z", "text": "Manana se dispara el mercado. Disparada del dolar, disparada del riesgo pais, disparada de la inflacion, desocupacion, depresion. Los argentinos somos un pueblo suicida.....SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031732490963218432", "id": "1160726416478081025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160725804223016966"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bnooll", "id": "3294500374"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726402238439424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:14.000Z", "text": "@bnooll me voy a suicid\u00e1 chama", "in_reply_to_user_id": "3294500374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127041327", "id": "1160726402238439424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726347217604608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:01.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864079879", "id": "1160726347217604608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726315479289857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:34:53.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756008019322896384", "id": "1160726315479289857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726130510446592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:34:09.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593", "id": "1160726130510446592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160726128421683200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:34:08.000Z", "text": "a minha irm\u00e3 posta uma foto com legenda suicida \n\nOs coment\u00e1rios:\n\n\"linda\ud83e\udd70\"\n\"vc arrasa\"\n\"esse narizinho que eu amo\"\n\nS\u00e3o os amigos \ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034055791219761152", "id": "1160726128421683200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726095961841665"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:34:01.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92406936", "id": "1160726095961841665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160726048549625859"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:33:49.000Z", "text": "Elementos de la polic\u00eda ministerial acudieron a su casa para ejecutar una orden de aprehensi\u00f3n\n\nhttps://t.co/oqF9vB8e5i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169377430", "id": "1160726048549625859", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oqF9vB8e5i", "expanded_url": "https://veracruz.quadratin.com.mx/se-suicida-presunto-homicida-de-exalcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "veracruz.quadratin.com.mx/se-suicida-pre\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160726034410590208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:33:46.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267663111", "id": "1160726034410590208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Orton"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9714, "type": "Other", "normalized_text": "SummerSlam"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "SummerSlam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725985618268160"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-12T01:33:34.000Z", "text": "I keep waiting for Orton to break out a tope suicida. #SummerSlam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23112757", "id": "1160725985618268160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7106, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725905834237953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:33:15.000Z", "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2922380788", "id": "1160725905834237953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "BlesMundo", "id": "1030775119021584384"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dVTkqVRhD0", "expanded_url": "https://bles.com/?p=207245", "display_url": "bles.com/?p=207245"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725887161118720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:33:11.000Z", "text": "Encuentran muerto al magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/dVTkqVRhD0 via @BlesMundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252025955", "id": "1160725887161118720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725863127756800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:33:05.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323988220", "id": "1160725863127756800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160725817120436224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:32:54.000Z", "text": "Voc\u00ea sofre de depress\u00e3o h\u00e1 quanto tempo? \u2014 7 anos de diagnostico. idea\u00e7ao suicida acho que a vida toda, entao sei la https://t.co/LEj3r2Hr27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438904612", "id": "1160725817120436224", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LEj3r2Hr27", "expanded_url": "https://curiouscat.me/dead_ish/post/955036488?t=1565573574", "display_url": "curiouscat.me/dead_ish/post/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "esqudrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725727169396738"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:32:33.000Z", "text": "To assistindo esqudrao suicida mas ta dificil, o filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600703230", "id": "1160725727169396738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9095, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725676917448704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:32:21.000Z", "text": "Pleno 2019 y a penas estoy viendo la de Escuadr\u00f3n Suicida, NECESITO A ALGUIEN QUE ME EXPLIQUE MUCHAS COSAS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1028778394551369728", "id": "1160725676917448704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725600191078401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:32:02.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550985851", "id": "1160725600191078401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158970555950882816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725593870106625"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:32:01.000Z", "text": "RT @edinakisa: @HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155995284968579074", "id": "1160725593870106625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725565365739521"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:31:54.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "id": "1160725565365739521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160725551386173441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:31:51.000Z", "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "998035203774992386", "id": "1160725551386173441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160725529915527168"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-12T01:31:46.000Z", "text": "c suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702595096", "id": "1160725529915527168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160321965472854016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "estefanycecena", "id": "874523677"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Ge_nyguapo", "id": "579125396"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725511951331329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:31:41.000Z", "text": "@estefanycecena @Ge_nyguapo el mio aprendi\u00f3, porque si no se me suicida de tan descuidada que soy \ud83d\ude02\ud83d\udc99 vales mil elm gpt", "in_reply_to_user_id": "874523677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "137029699", "id": "1160725511951331329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725466292064256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:31:31.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708774337311064065", "id": "1160725466292064256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160725382003343362"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:31:10.000Z", "text": "Bravo!!! El Pueblo NO se suicida!!! PERDIERON POR ESCANDALO! Muri\u00f3 la BIGDATA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "161683336", "id": "1160725382003343362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160723723206443013"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "T13", "id": "24952459"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "a Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725317184577538"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:30:55.000Z", "text": "@T13 Encuentre la incoherencia en lo sgte: \u201cneonazis chilenos\u201d, chilenos \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f supiera Hitler que son sudacas y se suicida de nuevo", "in_reply_to_user_id": "24952459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "107603106", "id": "1160725317184577538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725062451892224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:29:54.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108738630", "id": "1160725062451892224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160667354793172993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725003970781184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:29:40.000Z", "text": "RT @mandela_76: Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "id": "1160725003970781184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n  Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724987151552513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:29:36.000Z", "text": "Interesante, no hab\u00eda  visto que Aquaman sale al final  de Escuadr\u00f3n  Suicida \ud83e\udd2f \u00a1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817440043677745152", "id": "1160724987151552513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159802240716197888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724912505573377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:29:19.000Z", "text": "@pefabiodemelo O Padre, s\u00f3 exp\u00f4s a opini\u00e3o dele. Em que, um doente, marginal, n\u00e3o devesse sair da pris\u00e3o no \"Dia dos Pais\", porque o mesmo, covardemente tirou a vida da pr\u00f3pria filha... N\u00e3o sei quem s\u00e3o os \"doente\" da hist\u00f3ria, se s\u00e3o os assassinos \"casal Nardoni\", ou os que defedem eles.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873683842212691968", "id": "1160724912505573377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.2931, "type": "Person", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6uSvAMWBaT", "expanded_url": "https://veracruz.quadratin.com.mx/se-suicida-presunto-homicida-de-exalcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "veracruz.quadratin.com.mx/se-suicida-pre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724895757754370"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:29:15.000Z", "text": "Se suicida presunto homicida de exalcaldesa de Mixtla de Altamirano https://t.co/6uSvAMWBaT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219503330", "id": "1160724895757754370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724850446614528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:29:04.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304723548", "id": "1160724850446614528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160645941348773896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724844134227968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:29:02.000Z", "text": "RT @elchatoheston: 32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245082205", "id": "1160724844134227968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160722780008173568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BouvierMayara", "id": "1016372489373528065"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "MyPride_CL", "id": "267266180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724832989921281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:29:00.000Z", "text": "@BouvierMayara @MyPride_CL Maltrata muito e o pior \u00e9 ter que refazer a endoscopia depois p v\u00ea se matou mesmo a bact\u00e9ria... kkkkk rindo de nervoso", "in_reply_to_user_id": "1016372489373528065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291819947", "id": "1160724832989921281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160724802681937923"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T01:28:52.000Z", "text": "Usa: Epstein suicida in cella, era accusato di abusi su minori - Il Sole 24 ORE https://t.co/oEQ17BDR6J https://t.co/uPGHtw2lUc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420351046", "id": "1160724802681937923", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oEQ17BDR6J", "expanded_url": "https://stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/usa-epstein-suicida-cella-era-accusato-abusi-minori/ACtZlIe?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1565560991", "display_url": "stream24.ilsole24ore.com/video/mondo/us\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/uPGHtw2lUc", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1160724802681937923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPGHtw2lUc", "media_key": "3_1160724800295358464"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724793420910592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:50.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923897263", "id": "1160724793420910592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.4587, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.4228, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 166, "tag": "Zongolica"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/RwKLB14YRE", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-presunto-homicida-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-pre\u2026"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/TKMJRO0GRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1160724791449571329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKMJRO0GRQ", "media_key": "3_1160724790124122114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724791449571329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:50.000Z", "text": "Se dispar\u00f3 en la cabeza para no ser detenido; Primitivo \u201cN\u201d era uno de los presuntos participantes en el homicidio de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano. #Zongolica, Ver. https://t.co/RwKLB14YRE https://t.co/TKMJRO0GRQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018", "id": "1160724791449571329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160724787368550400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:49.000Z", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/aB8vbfDBTg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1160724787368550400", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aB8vbfDBTg", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVDAz9a7p-w.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160723182921375744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "analia_vi", "id": "181060963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Bossi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724771480440832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:45.000Z", "text": "RT @analia_vi: Cuenta Jesica Bossi que los sojeros, que se comieron las retenciones y cortaron rutas para luchar contra eso, ahora votaron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437292147", "id": "1160724771480440832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724692317200386"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262169310", "id": "1160724692317200386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160587116377780224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160724690215657472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:26.000Z", "text": "Otro \"alanista\" sin br\u00fajula,colgangase de los huevos del toro para figuretear ,fan\u00e1tico  del suicida. https://t.co/WSOXXiZDQd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "id": "1160724690215657472", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WSOXXiZDQd", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1160587116377780224", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160724675720372229"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:28:22.000Z", "text": "Sab oq \u00e9 mais engra\u00e7ado ? Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minuto o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem , mais  se ele  suicida   fica uma hora escrevendo texto , postando foto , fazendo video e etc : valorize hj vcs s\u00f3 tem o hj n\u00e3o sabe se o amanh\u00e3 vai chegar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142646725779308544", "id": "1160724675720372229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724652756480000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:17.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121452076", "id": "1160724652756480000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708364730601473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sergios57354017", "id": "1058209030387187713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724623970963457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:28:10.000Z", "text": "@Sergios57354017 Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1058209030387187713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1650881892", "id": "1160724623970963457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160719145454985218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724540684566528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:27:50.000Z", "text": "RT @alejandro_vict: @JorgeDCG @MartinVizcarraC Calla caradura de mierda...escondido tienes tus cochinadas....pero no es tarde...terminar\u00e1s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960", "id": "1160724540684566528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6518, "type": "Organization", "normalized_text": "overpass"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "lek"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724472393060352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:27:34.000Z", "text": "mano, pensa no seguinte\n\nta 3x5 pro seu time, beleza\n\nai os cara matam 2 do fundo e 1 do meio (na overpass), oq os caras resolvem fazer?\n\nir 2 b e um ficou no fundo q nem troxa\n\nos cara da b matou a marmita e o lek la e so sobrou o do fundo q perdeu o round\n\nse fosse na a gg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1077689008770220032", "id": "1160724472393060352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160714310051663872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UFVpI495Dy", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/james-gunn-responde-pedido-de-fas-sobre-ter-batman-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/james-gunn-res\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724301689040896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:26:53.000Z", "text": "RT @ovicio: James Gunn responde pedido de f\u00e3s sobre ter Batman em \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/UFVpI495Dy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013748431779778560", "id": "1160724301689040896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724284437934080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:26:49.000Z", "text": "Si votas FF sos irresponsable, pelotudo y un poco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "331905800", "id": "1160724284437934080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160672493851553794"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160724279316684800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:26:48.000Z", "text": "Te levantas despu\u00e9s d e una siesta suicida https://t.co/HkAkEVXMYF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2582412890", "id": "1160724279316684800", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/HkAkEVXMYF", "expanded_url": "https://twitter.com/tiempoarg/status/1160672493851553794", "display_url": "twitter.com/tiempoarg/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724171258847232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:26:22.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63491419", "id": "1160724171258847232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559945076527104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3981, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724110210715649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:26:07.000Z", "text": "@LordJimjr Eso es cuento. Todo el apra fue complice desde el principio, ellos encumbraron al suicida cobarde de AG le taparon todos sus delitos, lo protegieron y nunca deslindaron de \u00e9l. Ahora que son cad\u00e1veres quieren enga\u00f1ar una vez mas para volver a tomar el poder, son la herencia de AG", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1160724110210715649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160719830200266753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BeDutra2", "id": "864269046254120960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724036839727104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:25:50.000Z", "text": "RT @BeDutra2: Cada coisa que e eu vejo, qual a dem\u00eancia de um ser humano de ir comentar numa foto de um menino gay q sofreu preconceito e s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027589479694049283", "id": "1160724036839727104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160680260888932352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "t0nh4um", "id": "1073312321777348608"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724027956178946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:25:48.000Z", "text": "RT @t0nh4um: caramba eu acho o filme do Esquadr\u00e3o Su\u00edcida muito bom vei, devo ter algum problema...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015621867246358528", "id": "1160724027956178946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723996415053824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:25:40.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150377244642238464", "id": "1160723996415053824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160723182921375744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "analia_vi", "id": "181060963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Bossi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723972096450560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:25:34.000Z", "text": "RT @analia_vi: Cuenta Jesica Bossi que los sojeros, que se comieron las retenciones y cortaron rutas para luchar contra eso, ahora votaron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345270418", "id": "1160723972096450560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723935861858310"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:25:26.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931641182614155264", "id": "1160723935861858310"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "valeriafgl", "id": "155304314"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Jebuz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723853770973184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:25:06.000Z", "text": "Carri\u00f3 hablando de Israel,  Egipto...por Jebuz bajenla del escenario. Se suicida pol\u00edticamente esta mujer. @valeriafgl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "255271975", "id": "1160723853770973184", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5695, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5544, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.5471, "type": "Place", "normalized_text": "Islas Falc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/YDIk6ebIEJ", "expanded_url": "http://www.noticiasveracruz.com/2019/08/11/se-suicida-el-probable-responsable-de-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "noticiasveracruz.com/2019/08/11/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723722820640768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:24:35.000Z", "text": "El excomandante de la polic\u00eda municipal de Mixtla de Altamirano, Primitivo Islas Falc\u00f3n, se suicid\u00f3 la tarde de este 11 de agosto en su domicilio... https://t.co/YDIk6ebIEJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260593376", "id": "1160723722820640768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723674770616320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:24:23.000Z", "text": "O esquadr\u00e3o suicida, pq filme ruim \u00e9 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115545135", "id": "1160723674770616320", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723568105181184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:23:58.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "id": "1160723568105181184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160711212876914688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Presidencia_VE", "id": "1088178314953613313"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723536597671938"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:23:50.000Z", "text": "@Presidencia_VE @jguaido Aqu\u00ed solo nos queda cantar, campe\u00f3n sin corona mu\u00f1eco de papel. Otro suicida de la pol\u00edtica. Ojal\u00e1 no te hayas acostumbrado a los choferes y buenas camioneta y tu se\u00f1ora a tener un asesor de imagen que la vista. Porque luego del 5/1/2020 diputado sin mucho privilegio poco dinero", "in_reply_to_user_id": "1088178314953613313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143100471", "id": "1160723536597671938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723470470320129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:23:35.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099748296564842496", "id": "1160723470470320129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5695, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5544, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.5471, "type": "Place", "normalized_text": "Islas Falc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/PIW38SVaOP", "expanded_url": "http://politicosaldesnudo.com.mx/2019/08/11/se-suicida-el-probable-responsable-de-homicidio-de-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano/", "display_url": "politicosaldesnudo.com.mx/2019/08/11/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723357282852864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:23:08.000Z", "text": "El excomandante de la polic\u00eda municipal de Mixtla de Altamirano, Primitivo Islas Falc\u00f3n, se suicid\u00f3 la tarde de este 11 de agosto en su domicilio... https://t.co/PIW38SVaOP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3177307933", "id": "1160723357282852864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160382289672572928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisGVenezuela", "id": "108567595"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723335367593985"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:23:03.000Z", "text": "RT @LuisGVenezuela: Un individuo con mucha informaci\u00f3n sobre las miserias y cr\u00edmenes de encumbrados personajes se \"suicida\" en su celda y l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279331192", "id": "1160723335367593985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723313754279940"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:22:57.000Z", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154569884", "id": "1160723313754279940"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723236512063488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:22:39.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1253328552", "id": "1160723236512063488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160657419648864256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/wYUb8VYMYf", "expanded_url": "https://twitter.com/Malapalabrero/status/1160657419648864256", "display_url": "twitter.com/Malapalabrero/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723222381436928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:22:36.000Z", "text": "@MauricioMulder gritar euf\u00f3ricamente como perro rabioso no te hace valiente sino b\u00fafalo cobarde, tan igual q el suicida AG q no tuvo la valent\u00eda de enfrentar la justicia.\nPara ti \"valiente\" significa ordenar matar campesinos a polic\u00edas.\nCOBARDE!!! https://t.co/wYUb8VYMYf", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893562512037294081", "id": "1160723222381436928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Bossi"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5101, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723182921375744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:22:26.000Z", "text": "Cuenta Jesica Bossi que los sojeros, que se comieron las retenciones y cortaron rutas para luchar contra eso, ahora votaron al kirchnerismo.\nQu\u00e9 pa\u00eds suicida, por di\u00f3!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "181060963", "id": "1160723182921375744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723160905461760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:22:21.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59027739", "id": "1160723160905461760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722706473594880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:20:33.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002468582", "id": "1160722706473594880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160722703462129665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:20:32.000Z", "text": "a quem vai se matar n fala que vai fazer isso ele simplemente suicida, ninguem precisa de aprova\u00e7\u00e3o pra acabar com q pr\u00f3pria dor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2938183163", "id": "1160722703462129665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722681953734656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:20:27.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148541744", "id": "1160722681953734656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.3294, "type": "Place", "normalized_text": "chernobyl"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/RiYQsGjzyP", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/verdadera-historia-escuadron-suicida-chernobil-tres-hombres-que-evitaron-desastre-mayor", "display_url": "magnet.xataka.com/en-diez-minuto\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722653726040064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:20:20.000Z", "text": "alto articulo y muchos links como para seguir la fiebre de chernobyl... ahora resulta q ..muchos quedaron vivos ..bueno fino XD\n\nhttps://t.co/RiYQsGjzyP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172836579", "id": "1160722653726040064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722576206966784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:20:02.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235911779", "id": "1160722576206966784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160716665023356928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.3291, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8919, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CV6QUt1cpT", "expanded_url": "https://twitter.com/FGE_Veracruz/status/1160716665023356928", "display_url": "twitter.com/FGE_Veracruz/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722564483878912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:19:59.000Z", "text": "Se suicida antes de ser detenido el asesino de la Alcaldesa de Mixtla de Altamirano #Veracruz https://t.co/CV6QUt1cpT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095976967197941760", "id": "1160722564483878912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160722462730051584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:19:34.000Z", "text": "Ya pusieron a llorar a la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316813643", "id": "1160722462730051584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722325546897410"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:19:02.000Z", "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091401857413586944", "id": "1160722325546897410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721541979693061"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722263064424450"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:18:47.000Z", "text": "RT @LaOpinionLA: Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU | La Opini\u00f3n https://t.co/xzca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813876325865791488", "id": "1160722263064424450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722248086491136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:18:43.000Z", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39535404", "id": "1160722248086491136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722166620610561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:18:24.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145656952", "id": "1160722166620610561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160718860359819265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Taglia_17", "id": "1240785467320274946"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "otako"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722122559221760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:18:13.000Z", "text": "@Taglia_17 Me manda japos furros, asi que ganas de ser otako *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "1027531518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147647860395126784", "id": "1160722122559221760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160722035481501696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:17:53.000Z", "text": "La pregunta \"que estar\u00e1 haciendo?\" adentro de la cabeza es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2834611485", "id": "1160722035481501696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721928224686080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:17:27.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51614218", "id": "1160721928224686080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678427801903105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinhoKarina24", "id": "4820695605"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721891683946496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:17:18.000Z", "text": "RT @MarinhoKarina24: \u00c9 um pensamento suicida atr\u00e1s do outro.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703845763", "id": "1160721891683946496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "Lima2019"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Lima2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721859597545485"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:17:11.000Z", "text": "E #Lima2019 est\u00e1 de parab\u00e9ns mesmo, com o pa\u00eds em uma crise bizarra, trocou de presidente, um ex presidente foragido outro se suicidou, trocou o judici\u00e1rio, lava-jato e ainda entregaram os jogos pela primeira vez. Tem que respirar aliviado mesmo. Parab\u00e9ns. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15404225", "id": "1160721859597545485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160721813762191361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:17:00.000Z", "text": "Bueno. Pa\u00eds suicida.\nNo da para m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4654344868", "id": "1160721813762191361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "author_id": "177517866", "id": "1160721767666786304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160721688205713408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:16:30.000Z", "text": "indignada com a hist\u00f3ria do senhor que matou a esposa e se matou pq ela tava mt doente e eles n\u00e3o tinham mais condi\u00e7\u00f5es de se manter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2360580806", "id": "1160721688205713408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721632413061121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:16:16.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495629319", "id": "1160721632413061121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xzcargSc5x", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565569596", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/kVqJUPXboc", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1160721541979693061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVqJUPXboc", "media_key": "3_1160721539261698051"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721541979693061"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:15:55.000Z", "text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU | La Opini\u00f3n https://t.co/xzcargSc5x https://t.co/kVqJUPXboc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41416662", "id": "1160721541979693061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160720369260666880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Los_Editores", "id": "60700118"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7974, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3408, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Z"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "homicida"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "Mixtla"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Xalapa"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cS1lWpSvT4", "expanded_url": "https://loseditores.com/resumen/57107/-se-suicida-presunto-homicida-de-alcaldesa-de-mixtla-antes-de-ser-detenido", "display_url": "loseditores.com/resumen/57107/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721163896705025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:14:25.000Z", "text": "RT @Los_Editores: Se #suicida presunto #homicida de alcaldesa de #Mixtla antes de ser detenido https://t.co/cS1lWpSvT4 #Xalapa #Veracruz #Z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549825729", "id": "1160721163896705025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203764462161920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721072230162433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:14:03.000Z", "text": "RT @imdaeneryss: robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195095674", "id": "1160721072230162433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160715214754652160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AbbyDice", "id": "938083337066942469"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720994706841601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:13:44.000Z", "text": "RT @AbbyDice: Cuando me siento suicida duermo mientras dejo que me arrope la oscuridad de esos sue\u00f1os que luego no puedo recordar.\nEn falta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164804315", "id": "1160720994706841601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720958770089984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:13:36.000Z", "text": "Pliis, Alguien me dice en que canal esta Escuadr\u00f3n Suicida?? es mi pel\u00edcula favorita y no la encuentro jaja que pobre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3294553672", "id": "1160720958770089984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720930651430912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:13:29.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130695613", "id": "1160720930651430912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160720876758884354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:13:16.000Z", "text": "Puts p coringa do esquadr\u00e3o suicida sinceramente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828429941389791238", "id": "1160720876758884354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720834950041601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:13:06.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190579129", "id": "1160720834950041601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720772605849607"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:12:51.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768305024", "id": "1160720772605849607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY POTTER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720597279789056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:12:10.000Z", "text": "Netflix puso escuadr\u00f3n suicida Y HARRY POTTER  soy feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "890647655097020416", "id": "1160720597279789056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720582750756865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:12:06.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78397288", "id": "1160720582750756865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160720402680811521"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:11:23.000Z", "text": "Ta re suicida el grupo jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "851663059", "id": "1160720402680811521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.816, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "tag": "homicida"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "Mixtla"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Xalapa"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "Veracruz"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Zongolica"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cS1lWpSvT4", "expanded_url": "https://loseditores.com/resumen/57107/-se-suicida-presunto-homicida-de-alcaldesa-de-mixtla-antes-de-ser-detenido", "display_url": "loseditores.com/resumen/57107/\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QV0xmGM23i", "expanded_url": "https://twitter.com/Los_Editores/status/1160720369260666880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QV0xmGM23i", "media_key": "3_1160720361606012929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720369260666880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:11:15.000Z", "text": "Se #suicida presunto #homicida de alcaldesa de #Mixtla antes de ser detenido https://t.co/cS1lWpSvT4 #Xalapa #Veracruz #Zongolica https://t.co/QV0xmGM23i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60700118", "id": "1160720369260666880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "super heroi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720291565309954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:10:57.000Z", "text": "vi esquadr\u00e3o suicida na netflix e ta ai um belo motivo pra eu n ver nenhum filme de super heroi... que filme mais tosco s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432897383", "id": "1160720291565309954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160720265824878594"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:10:51.000Z", "text": "Mostrar sensibilidad es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1856265108", "id": "1160720265824878594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720261865508872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:10:50.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250319901", "id": "1160720261865508872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160712481171476480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "chivi45", "id": "267961702"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.723, "type": "Place", "normalized_text": "Chi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720260540112898"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:10:49.000Z", "text": "RT @Vega4Julio: @chivi45 @Flopi_Jackson_ Ninguna , recuerde qu\u00e9 m\u00e1s t\u00edtere de Tellier , Cariola y Vallejos dijeron que la v\u00eda armada en Chi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107766323", "id": "1160720260540112898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160719810562576390"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivordonez", "id": "174846542"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720234141143040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:10:43.000Z", "text": "@ivordonez Ojal\u00e1 esta vez los escuchen. Es suicida levantar el pa\u00eds sin el campo.", "in_reply_to_user_id": "174846542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215976714", "id": "1160720234141143040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160718485217009667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silbandobajito", "id": "326421533"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720219414913024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:10:40.000Z", "text": "RT @silbandobajito: #argentina\npa\u00eds suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185387286", "id": "1160720219414913024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720188779696128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:10:32.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121901222", "id": "1160720188779696128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720066134065158"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:10:03.000Z", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354769747", "id": "1160720066134065158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160681901281165318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719936819466240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:09:32.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245082205", "id": "1160719936819466240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160717784147464192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "crespo_yraida1", "id": "825259136547975168"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6111, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719869165350912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:09:16.000Z", "text": "@crespo_yraida1 @jguaido Pero tranquilos, para maduro eliminar a la AN equivale a eliminar a sus apagafuegos. Y maduro suicida no es. Tendr\u00e1n AN hasta el a\u00f1o dos mil siempre. La AN es un muestrario de la transici\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "825259136547975168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1470411882", "id": "1160719869165350912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160719830200266753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:09:07.000Z", "text": "Cada coisa que e eu vejo, qual a dem\u00eancia de um ser humano de ir comentar numa foto de um menino gay q sofreu preconceito e se suicidou, e o cara vai e comenta q o guri foi ego\u00edsta e n\u00e3o pensou na familia, olha os papo do cara, cada vez mais o brasileiro me decepciona mais .", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "864269046254120960", "id": "1160719830200266753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719783312220160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:08:56.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320206452", "id": "1160719783312220160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719696100040707"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:08:35.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156077821", "id": "1160719696100040707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719685568159746"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:08:32.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48611544", "id": "1160719685568159746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719550146580482"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:08:00.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163603535", "id": "1160719550146580482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "estocar vento"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Man\u00e9"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/atOTccNkRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cedro_julio/status/1160719428750852096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/atOTccNkRJ", "media_key": "3_1160719418315476994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719428750852096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:07:31.000Z", "text": "Comece agora seu curso! Dos mesmos autores de \"Aprenda a estocar vento\" e \"Quem matou aquela que ningu\u00e9m conhecia\", o manual avan\u00e7ado de \"Aprenda a se tornar um 'Man\u00e9' com apenas uma pergunta\"! https://t.co/atOTccNkRJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4068733367", "id": "1160719428750852096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "super heroi"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719414431555585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:07:28.000Z", "text": "unico filme de super heroi q eu ja assisti na vida foi esquadrao suicida kakak e vou ver dnv pq agr tem na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "890379599326191617", "id": "1160719414431555585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719405610913792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:07:26.000Z", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173355563", "id": "1160719405610913792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719239004807174"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:06:46.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170449984", "id": "1160719239004807174"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719145454985218"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:06:24.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Calla caradura de mierda...escondido tienes tus cochinadas....pero no es tarde...terminar\u00e1s  en la c\u00e1rcel o mejor s\u00edgue los pasos de tu jefe ladr\u00f3n maricon cobarde y suicida", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "id": "1160719145454985218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719080401379334"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:06:08.000Z", "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161486137", "id": "1160719080401379334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719028631080960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:05:56.000Z", "text": "Nooooo pusieron escuadron suicida en netflixxxx amigoooooo\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943342510772051968", "id": "1160719028631080960"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "angemoreno2010", "id": "709849075", "name": "Angelica Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1599, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d "}, {"verified": false, "username": "JuanBastidasC", "id": "154198921", "name": "Juan Miguel Bastidas", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1469, "tweet_count": 57803, "listed_count": 32}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": true, "username": "bbcmundo", "id": "10012122", "name": "BBC News Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4988590, "following_count": 438, "tweet_count": 424681, "listed_count": 23012}, "location": "Londres, Inglaterra."}, {"verified": false, "username": "barbainvestidor", "id": "1059637713056550913", "name": "Felipe Nathan", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 672, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"verified": true, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692", "name": "Thiago de Arag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 26600, "following_count": 967, "tweet_count": 13060, "listed_count": 354}, "location": "Brasilia, Brazil/Washington,DC"}, {"verified": false, "username": "IvaelTerceroSB", "id": "813856963385769984", "name": "santiago\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 315, "tweet_count": 17683, "listed_count": 1}, "location": "En el monumental "}, {"verified": false, "username": "agosscono", "id": "974333690242306050", "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SoyMaite", "id": "121851132", "name": "Maite Fari\u00f1as (Trump gan\u00f3)", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 2477, "tweet_count": 91369, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "rodrigoprensa", "id": "132163797", "name": "RTV - NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 7532, "following_count": 2409, "tweet_count": 22544, "listed_count": 25}, "location": "COLOMBIA"}, {"verified": false, "username": "gzeira_", "id": "158898967", "name": "gzr \u30b0\u30a4", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 639, "tweet_count": 17629, "listed_count": 3}, "location": "019"}, {"verified": false, "username": "ismacastagnet", "id": "2768643763", "name": "ismael castagnet", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 4668, "tweet_count": 24945, "listed_count": 7}, "location": "he/him/his Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "FloresEdilon", "id": "970046751154622465", "name": "Edilon Flores", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 71, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "location": "Gaurama, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JorgeBasadre7", "id": "1050048731012390912", "name": "Foucault C\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1005, "tweet_count": 7252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542", "name": "rmm", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}, "location": "LIMA"}, {"verified": false, "username": "libertadlimitad", "id": "194992346", "name": "EV \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1519, "tweet_count": 133569, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LeoBarcelos7", "id": "1144800094073630721", "name": "Leo Barcelos", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2250, "tweet_count": 29468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "teofb", "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "username": "luisguillermo12", "id": "139084557", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1050, "tweet_count": 26323, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Zabayar", "id": "548095877", "name": "Adel El Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "nascimentoolive", "id": "52593581", "name": "Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 550, "tweet_count": 56051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sandezsofi1", "id": "1052537514387431424", "name": "Bianca Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 326, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 415, "tweet_count": 21747, "listed_count": 2}, "location": "Heidelberg, Alemania"}, {"verified": false, "username": "Danielsouzago", "id": "2222225065", "name": "\ud83c\udd49\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd36 \ud83c\udd3e (57/45)", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 862, "tweet_count": 31621, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "skymygi", "id": "620385658", "name": "cami\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1664, "tweet_count": 133101, "listed_count": 9}, "location": "nevermind"}, {"verified": false, "username": "MMGoldar", "id": "78140048", "name": "Mariloly M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 5003, "tweet_count": 103411, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "slalanda", "id": "366122981", "name": "Sonia Lalanda", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 2866, "tweet_count": 58829, "listed_count": 36}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "thimonoc0", "id": "798203419219660800", "name": "victor papa", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 616, "tweet_count": 31868, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "julianaayres", "id": "14706055", "name": "Juliana Georgia Ayres \u0646 \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 3622, "tweet_count": 69774, "listed_count": 38}, "location": "S\u00e3o Vicente, SP"}, {"verified": false, "username": "beli_albarrac1n", "id": "1969421168", "name": "Beli Albarracin", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 444, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "desde1889tupapa", "id": "864310527169896451", "name": "Papa De \u00d1uls", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 455, "tweet_count": 7584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tony17031", "id": "562545250", "name": "Rafael Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2096, "tweet_count": 144296, "listed_count": 16}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "NestaMaria", "id": "320541335", "name": "maria nesta", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1152, "tweet_count": 12415, "listed_count": 0}, "location": "VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "SemillasRicardo", "id": "2485895730", "name": "Ricardo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 86, "tweet_count": 28739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abi_bolivia", "id": "3184998935", "name": "Agencia Boliviana de Informaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 67420, "following_count": 447, "tweet_count": 167298, "listed_count": 425}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "Dantesanguinet1", "id": "3593537235", "name": "Dante", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 463, "tweet_count": 11690, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ivanarn27", "id": "1666096944", "name": "Ivana", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 706, "tweet_count": 22121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabin_souza", "id": "890380779104202752", "name": "Ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 453, "tweet_count": 23628, "listed_count": 1}, "location": "Cristo Rei, Chapec\u00f3"}, {"verified": false, "username": "ppilarmorcillo", "id": "1121197336531697665", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 378, "tweet_count": 6769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_dadbad", "id": "915426660639543296", "name": "pitbull de coleira \ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1130, "tweet_count": 28511, "listed_count": 1}, "location": "@LiaGallavich"}, {"verified": false, "username": "FLY190384", "id": "29365733", "name": "Frank Levano", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "AdalbertoDantas", "id": "148881839", "name": "Adalberto Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 843, "tweet_count": 129813, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "luc4156", "id": "41718425", "name": "Luc41", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 489, "tweet_count": 68797, "listed_count": 11}, "location": "Belo Horizonte - MG"}, {"verified": false, "username": "Chappanchi", "id": "63480806", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "DelAguila2021", "id": "1880232974", "name": "Manuel Del \u00c1guila", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "_cristianbecker", "id": "1003751623066300416", "name": "Cristian Becker", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3431, "tweet_count": 185439, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cristalina_agua", "id": "2941524929", "name": "Agua Cristalina", "public_metrics": {"followers_count": 16185, "following_count": 941, "tweet_count": 114033, "listed_count": 56}, "location": "En cualquier parte del mundo"}, {"verified": false, "username": "naaymilk", "id": "983946665513103360", "name": "Naay", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 360, "tweet_count": 7864, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brasilluizaa", "id": "1085398305461411840", "name": "Luiza\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 178, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LetiNoVeroSi", "id": "840677917797539842", "name": "la_Hippie", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1914, "tweet_count": 16745, "listed_count": 5}, "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina"}, {"verified": false, "username": "gracepenafort", "id": "146904949", "name": "Graciana Pe\u00f1afort", "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}, "location": "Bs As"}, {"verified": false, "username": "VaalChu3", "id": "2284340257", "name": "el elfo del puto infierno", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 304, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jolram2008", "id": "143627971", "name": "Jose Luis Ramos Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1345, "tweet_count": 57653, "listed_count": 4}, "location": "Barquisimeto"}, {"verified": false, "username": "exmagrel0", "id": "923291142007021568", "name": "Vine \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 121, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chilhon2016Lap", "id": "719690726641164288", "name": "Chi Hon \u97d3\u5fd7", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 5001, "tweet_count": 1027182, "listed_count": 733}, "location": "Maryland, USA"}, {"verified": true, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123", "name": "La Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 1340340, "following_count": 694, "tweet_count": 633959, "listed_count": 14413}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Mftp3_", "id": "351132331", "name": "Mar\u00eda Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 312, "tweet_count": 13894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juancholamarque", "id": "128823050", "name": "Juancho Lamar", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2185, "tweet_count": 40740, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "YidOlami", "id": "230575046", "name": "International Jew", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 147, "tweet_count": 190360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SalinasJA", "id": "61102961", "name": "Juan A. Salinas M. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 1377, "tweet_count": 106896, "listed_count": 99}, "location": "MX-US"}, {"verified": false, "username": "jlsuarezalvarez", "id": "209661696", "name": "Coronel Mostaza", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 486, "tweet_count": 3463, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ELCHICHE", "id": "47541487", "name": "EL CHICHE", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 4854, "tweet_count": 150322, "listed_count": 15}, "location": "Trinidad and Tobago"}, {"verified": false, "username": "yulivenezuela", "id": "210176016", "name": "Yulimar Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 7611, "tweet_count": 127136, "listed_count": 32}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "MarisolKatharin", "id": "962767645", "name": "Katharina.", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 322, "tweet_count": 24273, "listed_count": 0}, "location": "Alemania/Argentina. "}, {"verified": false, "username": "ggb_Gustavo", "id": "919927221191630848", "name": "gb\ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 981, "tweet_count": 30185, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "username": "santos__ml", "id": "961265203307565056", "name": "ml", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 591, "tweet_count": 15791, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amandaburigo", "id": "1133562737756389377", "name": "Amanda B\u00farigo", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 96, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "skyebennets", "id": "895754126", "name": "emy", "public_metrics": {"followers_count": 5226, "following_count": 4236, "tweet_count": 97195, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MIDIARIOINTL", "id": "100521965", "name": "Mi DIARIO INTERNACIONAL", "public_metrics": {"followers_count": 71153, "following_count": 3027, "tweet_count": 220304, "listed_count": 379}, "location": "Planeta Tierra "}, {"verified": false, "username": "siuljana", "id": "1066348458787946496", "name": "amyelujherco", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 365, "tweet_count": 11481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sandracapri66", "id": "177729255", "name": "sandra cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 861, "tweet_count": 54385, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ieyasu_sawada", "id": "755834001802223616", "name": "Vongola Primo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}, "location": "Italiana\u2192Giappone"}, {"verified": false, "username": "Ignacio56704693", "id": "1155625688331956224", "name": "Ignacio Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 369, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noralbapierosb", "id": "1535513252", "name": "noralba pi\u00f1eros b", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 607, "tweet_count": 230202, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "VivianN82855987", "id": "1079175543759818752", "name": "Vivian Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 701, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juancamilo_ar", "id": "1129466740566626304", "name": "Juan Camilo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 311, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "BlogManoGelis2", "id": "531884931", "name": "BlogManoGelis2", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 803, "tweet_count": 52242, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Anna010516", "id": "893583100764139520", "name": "Clara \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 266, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}, "location": "Notre-Dame-de-Londres, France"}, {"verified": false, "username": "1967aurora", "id": "951952640", "name": "A M M", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2977, "tweet_count": 109260, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "MariPeradejordi", "id": "162794830", "name": "Maricel \u2665\u263a", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1283, "tweet_count": 32765, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda "}, {"verified": false, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113", "name": "Lauti", "public_metrics": {"followers_count": 286510, "following_count": 249088, "tweet_count": 79397, "listed_count": 184}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "ALuizZ7", "id": "839530907795132416", "name": "A.Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 104, "tweet_count": 3700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "apyus", "id": "14579710", "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mujicalourdes1", "id": "4899689937", "name": "peque\u00f1a lul\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 286, "tweet_count": 43281, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aewuxian", "id": "349116865", "name": "\ud83c\udf83 necta \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 921, "tweet_count": 118546, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Janexio", "id": "144628410", "name": "Luz y armon\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 834, "tweet_count": 31900, "listed_count": 32}, "location": "Ciudad de los Caballeros."}, {"verified": false, "username": "Debbie82796039", "id": "2597015453", "name": "Debora", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 544, "tweet_count": 21725, "listed_count": 0}, "location": "Donde debo estar."}, {"verified": false, "username": "skjayanthi", "id": "17577708", "name": "Shri Krishna", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1447, "tweet_count": 77947, "listed_count": 37}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "elizabethelen11", "id": "3239507577", "name": "elizabeth elena", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 489, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}, "location": "Barranco, Peru"}, {"verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "id": "771351819171790848", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "marcelahpr", "id": "2866150969", "name": "Marcela Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 367, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mariana90264424", "id": "974774415815790593", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 4892, "tweet_count": 48607, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "fercarrodeguas", "id": "202714633", "name": "Fernando Carrodeguas", "public_metrics": {"followers_count": 19043, "following_count": 16308, "tweet_count": 21592, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "LianeMGoncalves", "id": "469542574", "name": "Liane Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 635, "tweet_count": 24130, "listed_count": 3}, "location": "Sapucaia do Sul RS"}, {"verified": false, "username": "lagunitos25", "id": "258812123", "name": "Mario Seminario", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3889, "tweet_count": 104202, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Henryomarhdez", "id": "216804279", "name": "Henry Omar Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 3179, "tweet_count": 111172, "listed_count": 0}, "location": "T\u00e0chira,S/C,Venezuela"}, {"verified": false, "username": "DayronPerez1975", "id": "3355926563", "name": "Dayron Perez Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3742, "tweet_count": 14079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457", "name": "La bruja", "public_metrics": {"followers_count": 15402, "following_count": 0, "tweet_count": 182344, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "chabela1946", "id": "172749112", "name": "Chabela", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1602, "tweet_count": 142185, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "hiper_candombe", "id": "195975215", "name": "hipercandombe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 674, "tweet_count": 31149, "listed_count": 4}, "location": "Conurbano meridional. "}, {"verified": false, "username": "JohanaZurima", "id": "2939779114", "name": "Johana", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1746, "tweet_count": 316981, "listed_count": 56}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "sgabrielleal", "id": "1015011618944700416", "name": "Gabriel Leal \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5123, "tweet_count": 10479, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "evandrom02", "id": "1008610425368403968", "name": "evandro", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 271, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Loly44710418", "id": "1081222481053184005", "name": "Loly", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 377, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EduardoJFloresF", "id": "144487636", "name": "Eduardo Flores\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 34071, "following_count": 674, "tweet_count": 88570, "listed_count": 156}, "location": "Rep\u00fablica de Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Gabrielmg_teo77", "id": "904224563906662400", "name": "Gabriel oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 4984, "tweet_count": 279040, "listed_count": 12}, "location": "Everywhere"}, {"verified": false, "username": "Ana1220", "id": "10051052", "name": "Ana1220\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 3115, "tweet_count": 16280, "listed_count": 18}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "VictorBSuerte", "id": "49650191", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1835, "tweet_count": 66146, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604", "name": "Carmen Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "location": "Lince, Peru"}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima."}, {"verified": false, "username": "Mariaeiouu", "id": "782637378770874368", "name": "Mari\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 2455, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RubenDatito", "id": "2363848151", "name": "Ruben Dario", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4118, "tweet_count": 392949, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "b_beraldo", "id": "984722252", "name": "Bruno Beraldo", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 378, "tweet_count": 6860, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "cecigamora", "id": "184498892", "name": "Cecilia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159628, "listed_count": 13}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "BMS105", "id": "945744025323298817", "name": "BrunoM.", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 164, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}, "location": "Longe pra kralho."}, {"verified": false, "username": "anabtobu", "id": "859543937366847488", "name": "tobu", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 247, "tweet_count": 22740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naaraxray", "id": "827630700732043264", "name": "naara", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2336, "tweet_count": 37444, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "euthata2004s", "id": "1142999013421174784", "name": "thata | DWTDTAOSO \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1348, "tweet_count": 14985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873", "name": "Fabianyra", "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 13977, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "location": "Westeros"}, {"verified": false, "username": "borgessjo", "id": "1106974958", "name": "aprendiz de buda cringe", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 445, "tweet_count": 40236, "listed_count": 4}, "location": "no azeite de jeov\u00e1"}, {"verified": false, "username": "RobertLeone_", "id": "4847248959", "name": "Robert Leone", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 184, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clarteaga1", "id": "118552653", "name": "Carmenza", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1319, "tweet_count": 31311, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GuselchePereyra", "id": "1378111380", "name": "boca junior", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 515, "tweet_count": 173505, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "FabioAcevedori3", "id": "852176027744862208", "name": "FABIO ACEVEDO R\u00cdOS", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 5252, "tweet_count": 172983, "listed_count": 2}, "location": "BOGOT\u00c1 D.C. COLOMBIA"}, {"verified": false, "username": "pulislz", "id": "3304331614", "name": "PatriciaLedezmaZafra", "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 6627, "tweet_count": 90126, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ppachecovivi", "id": "514265441", "name": "viviana pe\u00f1a pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 105, "tweet_count": 947, "listed_count": 1}, "location": "colombia"}, {"verified": false, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}, "location": "Jap\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "divasddiva", "id": "969345811762024448", "name": "EduRajadao", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1914, "tweet_count": 10140, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eufelinhares", "id": "696135771418394624", "name": "felinhares", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 170, "tweet_count": 21260, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "secundinoaries", "id": "1467205710", "name": "L\u00f3pezGelvesdePamplona", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4237, "tweet_count": 181446, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "jgregorp", "id": "63331386", "name": "JGR\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 3728, "tweet_count": 46063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "httpcesz", "id": "2401718179", "name": "cesar", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 337, "tweet_count": 19938, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538", "name": "Rosa Flor", "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 5383, "tweet_count": 66145, "listed_count": 1}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "bebesitaper04", "id": "3128210537", "name": "Brenda Perdomo G.", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 3162, "tweet_count": 330244, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "richardjro", "id": "80471537", "name": "Richard Rincon", "public_metrics": {"followers_count": 4485, "following_count": 3961, "tweet_count": 652458, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "username": "renatoderyk", "id": "377959293", "name": "Deryk Renato", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 243, "tweet_count": 17681, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "almeidajeffs", "id": "317560345", "name": "Jefferson Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1244, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}, "location": "RJ - Brasil"}, {"verified": false, "username": "ugoestrada", "id": "123898794", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea |\ud83c\udf33\u25c9\u203f\u25c9go", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1170, "tweet_count": 185595, "listed_count": 1}, "location": "Universo \ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "ccalena13", "id": "3337266820", "name": "calena", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 435, "tweet_count": 50375, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mirabust", "id": "67356610", "name": "Mirian Bustamante Palma", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1933, "tweet_count": 273127, "listed_count": 22}, "location": "San Juan Morros"}, {"verified": false, "username": "luci_esperanza1", "id": "801507974422228992", "name": "LUCI ESPERANZA", "public_metrics": {"followers_count": 3915, "following_count": 1877, "tweet_count": 171459, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "EjeCentral", "id": "20013113", "name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 101798, "following_count": 742, "tweet_count": 623255, "listed_count": 1538}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Aldeana67944701", "id": "1145895155477688323", "name": "Clayita", "public_metrics": {"followers_count": 8707, "following_count": 9574, "tweet_count": 239636, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "esc24x7", "id": "40331596", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 473, "tweet_count": 66310, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "inmoarq1", "id": "793543637883875330", "name": "InmoArq", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 992, "tweet_count": 12360, "listed_count": 1}, "location": "Nueva Esparta, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Richard_gut1", "id": "1129182250296389634", "name": "Richard Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2313, "tweet_count": 173231, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905", "name": "VTV CANAL 8", "public_metrics": {"followers_count": 2002711, "following_count": 452, "tweet_count": 1172866, "listed_count": 6233}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "LatorreMeo", "id": "1031732490963218432", "name": "Meo Latorre", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaoholanda1000", "id": "2717768103", "name": "Jo\u00e3o Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 23929, "following_count": 998, "tweet_count": 70686, "listed_count": 97}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "oliverosdelc", "id": "304620524", "name": "LIBERTAD VZLA #BAS", "public_metrics": {"followers_count": 21503, "following_count": 21648, "tweet_count": 213338, "listed_count": 0}, "location": "EN EL PA\u00cdS MAS BELLO VZLA"}, {"verified": false, "username": "ffinnii", "id": "785961886877622274", "name": "fini\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 435, "tweet_count": 47087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pucha2410", "id": "65788676", "name": "crisolda sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 742, "tweet_count": 9583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008", "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "charly_furioso", "id": "2230762795", "name": "charly Furioso \ud83d\ude24\ud83d\ude21", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 5001, "tweet_count": 56525, "listed_count": 8}, "location": "Argentina"}, {"verified": true, "username": "TV_Publica", "id": "67334466", "name": "Televisi\u00f3n P\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 1007881, "following_count": 310, "tweet_count": 214115, "listed_count": 2850}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "MoreSanchezC", "id": "755538409", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 More S\u00e1nchez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2806, "tweet_count": 105832, "listed_count": 11}, "location": "Por ah\u00ed ..."}, {"verified": false, "username": "ketellyGms", "id": "932673596807434240", "name": "bela adormecida!", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 497, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wikifinanzas", "id": "226179932", "name": "Julien", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 4999, "tweet_count": 86679, "listed_count": 21}, "location": "Am\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "rossysea16", "id": "467674473", "name": "rossysea16", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1430, "tweet_count": 96741, "listed_count": 22}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "EI_Chino", "id": "322581038", "name": "EL CHINO \ud83c\uddf3\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 3838, "following_count": 522, "tweet_count": 79186, "listed_count": 13}, "location": "ChinaTown y Bs As"}, {"verified": false, "username": "ebrydenster", "id": "143578278", "name": "eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 245, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rialjorge", "id": "124779370", "name": "JORGE RIAL", "public_metrics": {"followers_count": 3423078, "following_count": 1884, "tweet_count": 88881, "listed_count": 9710}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "CelsaPabon", "id": "154750817", "name": "CelsaPabon", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2468, "tweet_count": 462719, "listed_count": 23}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "auristelaanton", "id": "135336051", "name": "Auristela Ant\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 605, "tweet_count": 60096, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "raphadelrio", "id": "99199855", "name": "The Only #RdelRio\ud83e\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 340, "tweet_count": 27369, "listed_count": 6}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "edsgraca", "id": "2938183163", "name": "EDGY", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 829, "tweet_count": 10094, "listed_count": 0}, "location": "Interiorz\u00e3o do Goi\u00e1s"}, {"verified": false, "username": "LauraLeonEstra", "id": "1099359561268498433", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 283, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hachecehache", "id": "4698349206", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1865, "tweet_count": 28490, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "PatriciaNoemGm1", "id": "1106665623554277376", "name": "Patricia Noem\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1189, "tweet_count": 140313, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vanchuneza", "id": "1073009133346004992", "name": "candy", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 142, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Palvar79", "id": "360583735", "name": "Garc\u00eda de \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 198, "tweet_count": 34665, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FanyLencina", "id": "920086434903707648", "name": "Stefania con s al principio", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 409, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GuaranNicolas", "id": "918261230279766019", "name": "Nicolas Guaran", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 19, "tweet_count": 9796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaol1968", "id": "2344248691", "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Octavio", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2506, "tweet_count": 246046, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "angejimenezm", "id": "800034304688553984", "name": "Ange", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 749, "tweet_count": 26672, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "gabyrocker", "id": "103677967", "name": "MaGa M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1557, "tweet_count": 43248, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bananiaforever", "id": "43597289", "name": "Brasil Bananal", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 711, "tweet_count": 55541, "listed_count": 0}, "location": "Tuvalu"}, {"verified": false, "username": "EsnoticiaVerSur", "id": "857659835185278976", "name": "EsnoticiaVeracruzSUR", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 249, "tweet_count": 55480, "listed_count": 8}, "location": "Xalapa"}, {"verified": false, "username": "Notimexpr", "id": "3117311231", "name": "ES NOTICIA", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 1179, "tweet_count": 119870, "listed_count": 20}, "location": "Veracruz"}, {"verified": false, "username": "oswaldo38", "id": "70205842", "name": "oswaldo", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1576, "tweet_count": 67145, "listed_count": 0}, "location": "brasil"}, {"verified": false, "username": "marcosaljr", "id": "117840535", "name": "Marcos Jr. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 B.G.", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4077, "tweet_count": 112626, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Cariacicasburgo"}, {"verified": false, "username": "CanalFlaSincero", "id": "957943449961058304", "name": "Fla Sincero", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 3440, "tweet_count": 16262, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Kretinojr13", "id": "1067044464324153344", "name": "Pi\u00e1zinho de Oxagui\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 90, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "location": "Bebedouro-SP"}, {"verified": false, "username": "lwtmysoul", "id": "859168624619249665", "name": "Out of Duda\u2019s System", "public_metrics": {"followers_count": 10664, "following_count": 9240, "tweet_count": 210927, "listed_count": 53}, "location": "Harry\u2019s House"}, {"verified": false, "username": "zulme1", "id": "239907970", "name": "Zulme", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2997, "tweet_count": 104897, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "apunterd", "id": "1472766776", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "AlejaEusse", "id": "214329755", "name": "Alejandra Eusse", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 511, "tweet_count": 2110, "listed_count": 1}, "location": "Melbourne, Victoria"}, {"verified": false, "username": "AlexDar228", "id": "762919429", "name": "Darwin", "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 10476, "tweet_count": 367146, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "_tomirodriguez9", "id": "1008866876959666176", "name": "tom", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 177, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "consuelorumbos", "id": "76801835", "name": "consuelo rumbos", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 650, "tweet_count": 29294, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Magaursula", "id": "200894015", "name": "\u00darsula Iguar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1390, "tweet_count": 108710, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "esnoticiaviral", "id": "116667774", "name": "Es Noticia Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134090, "listed_count": 38}, "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "AnastaciosNeto", "id": "14568552", "name": "@AnastaciosNeto", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1752, "tweet_count": 63308, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brazil"}, {"verified": false, "username": "ErnestinaR0bles", "id": "900929257890656256", "name": "ernestina", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 89, "tweet_count": 39349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antonio65005829", "id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sswkura", "id": "1139294705412378626", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 195, "tweet_count": 17024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GRACHIELA_ENMA", "id": "87983452", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaABY\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 926, "tweet_count": 28939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tobycesaretti_", "id": "2297401729", "name": "KAISER", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1187, "tweet_count": 21905, "listed_count": 0}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MarianoFioriti", "id": "424533842", "name": "Mariano Fioriti \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 4925, "tweet_count": 56983, "listed_count": 3}, "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_MajoRoman", "id": "111760837", "name": "M\u03b1r. \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 305, "tweet_count": 24709, "listed_count": 2}, "location": "Vhsa, Tabasco."}, {"verified": false, "username": "OiBru_", "id": "575332899", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 284, "tweet_count": 137383, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SrtaAlexxa", "id": "2832738022", "name": "Alexa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 731, "tweet_count": 100695, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GabrielGrullon2", "id": "79801673", "name": "Gabriel Grullon", "public_metrics": {"followers_count": 6383, "following_count": 790, "tweet_count": 69733, "listed_count": 5}, "location": "Valverde, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "jrampamaster", "id": "183869135", "name": "JMasterTweet", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 534, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zlotomarcelo", "id": "893183421043834880", "name": "Marcelo Zlotogwiazda", "public_metrics": {"followers_count": 56489, "following_count": 282, "tweet_count": 5019, "listed_count": 209}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "LusSrgio9", "id": "1160620090632658945", "name": "ElmafiosoAlvinegro", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 489, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ForoCoatza", "id": "1148690886", "name": "Foro Coatza", "public_metrics": {"followers_count": 13298, "following_count": 2113, "tweet_count": 77989, "listed_count": 64}, "location": "Coatzacoalcos"}, {"verified": false, "username": "Francoferraro_", "id": "405798857", "name": "Franco Emiliano", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1015, "tweet_count": 23190, "listed_count": 7}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "sep_lucasofc", "id": "3413768434", "name": "BR E NOSSO MAIS UMA VEZ \ud83d\udc3d\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2316, "tweet_count": 67582, "listed_count": 2}, "location": "Santana, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "soth37", "id": "100239214", "name": "Carlos \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 614, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"verified": false, "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008", "name": "Giovana Kury vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 1117, "tweet_count": 60088, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "francyher66", "id": "1267371804", "name": "panchieli Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 956, "tweet_count": 22466, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nelsonelvigia", "id": "301708338", "name": "Nelson Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 1431, "tweet_count": 38261, "listed_count": 19}, "location": "El Vigia Edo Merida"}, {"verified": false, "username": "JuanMaVelas", "id": "883023212", "name": "El Negro", "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 727, "tweet_count": 11697, "listed_count": 14}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "aIwaysfaIling", "id": "1078108748391030784", "name": "out of evy's system", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 3478, "tweet_count": 34601, "listed_count": 19}, "location": "free; 14:51"}, {"verified": false, "username": "Nro_15", "id": "201067069", "name": "Ester Mi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 446, "tweet_count": 57803, "listed_count": 37}, "location": "\u963f\u6839\u5ef7"}, {"verified": false, "username": "NandaLirio", "id": "50550517", "name": "Nanda L\u00edrio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 868, "tweet_count": 278707, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro,Brasil"}, {"verified": false, "username": "leonelcventas", "id": "1276045248", "name": "En cola  hay papel!", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 410, "tweet_count": 56446, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "umpierre23", "id": "2782726561", "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 3095, "tweet_count": 47376, "listed_count": 13}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "femisapien_z", "id": "921671022", "name": "Femisapien", "public_metrics": {"followers_count": 44203, "following_count": 273, "tweet_count": 47054, "listed_count": 663}, "location": "NYC/BSB"}, {"verified": false, "username": "lucygraybirds", "id": "965223338690928647", "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 6193, "tweet_count": 49838, "listed_count": 32}, "location": " momo \u2661"}, {"verified": false, "username": "Papinha271", "id": "2977516949", "name": "Paulo Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2241, "tweet_count": 6027, "listed_count": 0}, "location": "Av. dos Mananciais,1501"}, {"verified": false, "username": "GmccClassic", "id": "720176591331008512", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udf37GMCC_Classic_Cars \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #SOSCuba", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1264, "tweet_count": 105275, "listed_count": 16}, "location": "Worldwide / Mundial"}, {"verified": false, "username": "xiomirb", "id": "4808740295", "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}, "location": "Manhattan, NY"}, {"verified": false, "username": "WSJForero", "id": "2315823594", "name": "Juan Forero", "public_metrics": {"followers_count": 23222, "following_count": 3570, "tweet_count": 23168, "listed_count": 522}, "location": "Bogota, Colombia"}, {"verified": false, "username": "elicrispa", "id": "82982724", "name": "elizabeth paez", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1116, "tweet_count": 17912, "listed_count": 2}, "location": "Maracaibo*Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Michelle_Markes", "id": "65244392", "name": "\u2620\u2605\u5f61 Mimmy Marks", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 946, "tweet_count": 20796, "listed_count": 6}, "location": "RJ"}, {"verified": false, "username": "jedi_cap", "id": "119545972", "name": "Jedi \u041d\u0430\u043a\u043e\u043d\u0438\u0435\u0446\u0437\u043d\u0438 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1002, "tweet_count": 30028, "listed_count": 7}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "crf_Vieira_", "id": "2263175425", "name": "Matheus Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1630, "tweet_count": 114024, "listed_count": 3}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro - S"}, {"verified": false, "username": "BonLebhe", "id": "117118578", "name": "Le Bon", "public_metrics": {"followers_count": 8342, "following_count": 1153, "tweet_count": 4737, "listed_count": 207}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "NubiaKelly", "id": "79324157", "name": "N\u00fabia", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 670, "tweet_count": 89961, "listed_count": 5}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Bluue_Hans", "id": "266879342", "name": "Janzito \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1602, "tweet_count": 61202, "listed_count": 4}, "location": "Metropolitana de Santiago"}, {"verified": false, "username": "superpepita", "id": "45636892", "name": "Pepita \u2728 #GrandeLaU", "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 6263, "tweet_count": 75160, "listed_count": 21}, "location": "SCL"}, {"verified": false, "username": "TomiiSaca", "id": "1029148107190272000", "name": "tomi", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 161, "tweet_count": 18230, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lilyxs77", "id": "55713729", "name": "Felinixs76", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 452, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "fabrivig", "id": "1730505246", "name": "fabricio vignatti", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 285, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guoltPE", "id": "2740303732", "name": "Wolt", "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 4772, "tweet_count": 70042, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "analia_vi", "id": "181060963", "name": "\u039bN\u039bLI\u039b \u27bf", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1379, "tweet_count": 24436, "listed_count": 10}, "location": "Conurbano Sur - Argentina"}, {"verified": false, "username": "DHBracamonte", "id": "231868028", "name": "Daniel Bracamonte", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 582, "tweet_count": 1611, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "vazquezsilvia", "id": "161683336", "name": "Silvia V\u00e1zquez \ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 796, "tweet_count": 4183, "listed_count": 81}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cronicadexalapa", "id": "515695001", "name": "Cr\u00f3nica de Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 3605, "tweet_count": 91132, "listed_count": 95}, "location": "Xalape\u00f1os Ilustres No. 26"}, {"verified": false, "username": "houisamsterdam", "id": "929457728245960704", "name": "alana", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 81, "tweet_count": 20942, "listed_count": 0}, "location": "princess park"}, {"verified": false, "username": "CentralLarry", "id": "4875414339", "name": "Central Larry \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 45519, "following_count": 2868, "tweet_count": 28273, "listed_count": 192}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaAbama", "id": "1363572746", "name": "alama", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 692, "tweet_count": 217256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "George38852338", "id": "943643291555389441", "name": "GeorgeHonesto", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1707, "tweet_count": 20516, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "klauslonewolff", "id": "195465454", "name": "Klaus Wolff", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2396, "tweet_count": 19525, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro,Brasil"}, {"verified": false, "username": "fg_godoy", "id": "88950956", "name": "Fede Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 679, "tweet_count": 5125, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "efimeroinfinito", "id": "127041327", "name": "M\u00e9lanie", "public_metrics": {"followers_count": 9627, "following_count": 175, "tweet_count": 18182, "listed_count": 21}, "location": "Venezolana en C\u00f3rdoba, Argenti"}, {"verified": false, "username": "bnooll", "id": "3294500374", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 474, "tweet_count": 21214, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Josehf55", "id": "2864079879", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1307, "tweet_count": 98501, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "MathEng_CRF", "id": "756008019322896384", "name": "Miranda, Matheus #RIPMIURA #RIPBILLRUSSELL #MYGOAT", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 2166, "tweet_count": 96317, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Riki88Reyes", "id": "386181593", "name": "Ricardo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oliv_sccp", "id": "1034055791219761152", "name": "kelly\ud83e\udd85\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1619, "tweet_count": 34637, "listed_count": 5}, "location": "Boa Vista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisjoseriverau", "id": "92406936", "name": "M\u00e9dico Venezolano", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2692, "tweet_count": 29230, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Quadratin_Ver", "id": "2169377430", "name": "Quadrat\u00edn Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 9875, "following_count": 914, "tweet_count": 140821, "listed_count": 146}, "location": "Xalapa-Veracruz-M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "rosadelavargas", "id": "1267663111", "name": "Ada Castro", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1018, "tweet_count": 116535, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BrianFritz", "id": "23112757", "name": "Brian Fritz", "public_metrics": {"followers_count": 4293, "following_count": 826, "tweet_count": 27564, "listed_count": 161}, "location": "Durham"}, {"verified": false, "username": "Douglas_DG__", "id": "2922380788", "name": "Deg\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 245, "tweet_count": 39021, "listed_count": 0}, "location": "Deodoro, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Lucia_LGE", "id": "4252025955", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 109, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220", "name": "Sadiel Cuentas", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88007, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "dead_ish", "id": "3438904612", "name": "jephph", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 576, "tweet_count": 88499, "listed_count": 6}, "location": "Miquella's Haligtree (BH memo)"}, {"verified": false, "username": "the_real_666", "id": "600703230", "name": "hater de crente", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 288, "tweet_count": 16536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabsxals", "id": "1028778394551369728", "name": "fab \u2077 | jimtober", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3040, "tweet_count": 55915, "listed_count": 79}, "location": "she/her."}, {"verified": false, "username": "WilliamVelasq12", "id": "550985851", "name": "William Velasquez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 247, "tweet_count": 63548, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AyrtPokem", "id": "1155995284968579074", "name": "El Hijo Del Pescador #RedAMLO", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 2262, "tweet_count": 17889, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112", "name": "edith aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JooVict12452469", "id": "998035203774992386", "name": "n\u00e3o sou nada nem ningu\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 400, "tweet_count": 6947, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FlorenciACiarlo", "id": "1702595096", "name": "\ud835\udc05\ud835\udc02\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 211, "tweet_count": 56387, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AnaGalaviz", "id": "137029699", "name": "Ana Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 647, "tweet_count": 12633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estefanycecena", "id": "874523677", "name": "Tefita\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 242, "tweet_count": 39885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TMJFlamengo", "id": "708774337311064065", "name": "TMJ Flamengo! \u1d9c \u02b3\u00a0\u1da0 \ud83d\udc4a\ud83c\udffd #VamosFlamengo \ud83c\udfc6\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 5716, "tweet_count": 34539, "listed_count": 1}, "location": "Flamengo"}, {"verified": false, "username": "RoxiDkny", "id": "107603106", "name": "Roxi_DKNY", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 824, "tweet_count": 13959, "listed_count": 6}, "location": "Santiago,Chile"}, {"verified": true, "username": "T13", "id": "24952459", "name": "T13", "public_metrics": {"followers_count": 3882501, "following_count": 92590, "tweet_count": 679352, "listed_count": 7754}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "RocioJimenezR", "id": "108738630", "name": "\u2763\u2606Roc\u00edo Jim\u00e9nez\u2606\u2763", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 768, "tweet_count": 11778, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "crceleste19", "id": "817440043677745152", "name": "Sin Novena", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 563, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "1MURANGO", "id": "873683842212691968", "name": "Bolo de murango \ud83c\udf70", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 12, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "username": "DavidartlLpez", "id": "1219503330", "name": "David A. L\u00f3pez R.", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1874, "tweet_count": 31931, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yokubobatto", "id": "304723548", "name": "\ud83e\udd87KinkyBat\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 487, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107822, "listed_count": 9}, "location": "en michilandia \ud83d\ude38"}, {"verified": false, "username": "tonyrunner24", "id": "245082205", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48916, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "elchatoheston", "id": "16129835", "name": "Chato Heston", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "location": "Boca Raton, FL"}, {"verified": false, "username": "bubbleleitte", "id": "2291819947", "name": "Ray \ud83c\udf35\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 461, "tweet_count": 5761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BouvierMayara", "id": "1016372489373528065", "name": "Mayara Bouvier", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 43, "tweet_count": 1467, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "sole24ore", "id": "420351046", "name": "IlSole24ORE", "public_metrics": {"followers_count": 1764863, "following_count": 808, "tweet_count": 255329, "listed_count": 6203}}, {"verified": false, "username": "La_Mara27", "id": "923897263", "name": "La Mara' \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 499, "tweet_count": 28581, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Vanguardia_Mx", "id": "1005140420014166018", "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 45, "tweet_count": 125205, "listed_count": 21}, "location": "Poza Rica, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "martalanza77", "id": "3437292147", "name": "Marta lanza", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5670, "tweet_count": 362398, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lornes72", "id": "262169310", "name": "VENEZUELA S.O.S.", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1060, "tweet_count": 34999, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "arisze27", "id": "3247966414", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "location": "La Perla, Peru"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "HellenLustoza", "id": "1142646725779308544", "name": "H\u0113ll\u0113n \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 462, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HPUCHY", "id": "121452076", "name": "H PUCHY", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 416, "tweet_count": 9863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BamondeAle", "id": "1650881892", "name": "Marihuapo", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1197, "tweet_count": 34755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sergios57354017", "id": "1058209030387187713", "name": "malajunta", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 349, "tweet_count": 9389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887", "name": "Victor Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "HaterDoSenario", "id": "1077689008770220032", "name": "hater do senario", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 962, "tweet_count": 30274, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "EduLogan2000", "id": "1013748431779778560", "name": "EdWolf", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 4073, "tweet_count": 73820, "listed_count": 9}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ovicio", "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108301, "listed_count": 104}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "tomiferre7", "id": "331905800", "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 387, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fefusfeferica", "id": "2582412890", "name": "fefu", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 741, "tweet_count": 39403, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "tiempoarg", "id": "142802581", "name": "Tiempo Argentino", "public_metrics": {"followers_count": 564611, "following_count": 369, "tweet_count": 111965, "listed_count": 1747}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "olgapetit", "id": "63491419", "name": "Olga Petit G", "public_metrics": {"followers_count": 15731, "following_count": 12867, "tweet_count": 400549, "listed_count": 223}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "id": "570401287", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475", "name": "Ernesto Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "HendgesJu", "id": "1027589479694049283", "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2065, "tweet_count": 25473, "listed_count": 0}, "location": "Dublin City, Ireland"}, {"verified": false, "username": "BeDutra2", "id": "864269046254120960", "name": "Dutra\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 982, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_Mariojr11", "id": "1015621867246358528", "name": "Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 175, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "t0nh4um", "id": "1073312321777348608", "name": "toninho ruindade pura\u270c\ud83c\udffe\ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83d\udea9\ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 751, "tweet_count": 66678, "listed_count": 2}, "location": "Juiz de Fora"}, {"verified": false, "username": "Mantis35809077", "id": "1150377244642238464", "name": "Mantis", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 333, "tweet_count": 5742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418", "name": "pepe ortiva(JORGE)", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470290, "listed_count": 53}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264", "name": "Tozza", "public_metrics": {"followers_count": 230518, "following_count": 176198, "tweet_count": 557100, "listed_count": 315}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aguslista", "id": "255271975", "name": "Agustin Lista\ud83d\udc9a\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 313, "tweet_count": 14074, "listed_count": 4}, "location": "Boedo"}, {"verified": false, "username": "notiveracruz", "id": "260593376", "name": "Noticias Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 345, "tweet_count": 27679, "listed_count": 25}, "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "Dan_killers", "id": "1115545135", "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 623, "tweet_count": 16616, "listed_count": 2}, "location": "Manaus - AM "}, {"verified": false, "username": "julmareky", "id": "740502586696949760", "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "location": "California, USA"}, {"verified": false, "username": "juanmarcosf", "id": "143100471", "name": "cafe de juan", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 156, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Presidencia_VE", "id": "1088178314953613313", "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 455696, "following_count": 186, "tweet_count": 44143, "listed_count": 779}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "eugenia20191", "id": "1099748296564842496", "name": "eugenia2019 Avanti Morocha! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 3073, "tweet_count": 36705, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "politicosad", "id": "3177307933", "name": "Pol\u00edticos Al Desnudo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 171, "tweet_count": 14882, "listed_count": 3}, "location": "Santa Fe, CDMX"}, {"verified": false, "username": "vargasalberto71", "id": "1279331192", "name": "alberto j. vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2483, "tweet_count": 56134, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LuisGVenezuela", "id": "108567595", "name": "LuisRequena", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 5066, "tweet_count": 112780, "listed_count": 20}, "location": "Cumana Edo Sucre"}, {"verified": false, "username": "alfredogigy", "id": "154569884", "name": "Alfredo Luis Gigy", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 80, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "id": "919875162", "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Reinaderoma", "id": "1253328552", "name": "REINA DE ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1502, "tweet_count": 49222, "listed_count": 4}, "location": "Valera-Trujillo"}, {"verified": false, "username": "JuanCRo53503565", "id": "893562512037294081", "name": "Juan C Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941", "name": "Luis Torres Montero", "public_metrics": {"followers_count": 19889, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Antonieta0402", "id": "59027739", "name": "Maria Taurisano", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 3229, "tweet_count": 18805, "listed_count": 0}, "location": "Caracas-Venezuela"}, {"verified": false, "username": "dibasilicca", "id": "3002468582", "name": "Carmen Infante", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1806, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "capitancac", "id": "148541744", "name": "Patriota 37 Rebeld", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1439, "tweet_count": 11312, "listed_count": 3}, "location": "En mi Rep\u00fablica de Venezuela"}, {"verified": false, "username": "jhonthedrummer", "id": "172836579", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udd39\ud83c\udd37\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d \u24de\u24e1\u24e3\u24d8\u24e9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 3528, "tweet_count": 10444, "listed_count": 13}, "location": "Maracay"}, {"verified": false, "username": "roisvan", "id": "235911779", "name": "Roy", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 226, "tweet_count": 15320, "listed_count": 1}, "location": "Te sigue"}, {"verified": false, "username": "_CarolinaOcampo", "id": "1095976967197941760", "name": "Carolina Ocampo Hagmahier", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 614, "tweet_count": 1054, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "FGE_Veracruz", "id": "1549548169", "name": "FGE Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 26915, "following_count": 39, "tweet_count": 13460, "listed_count": 122}, "location": "Xalapa, Ver."}, {"verified": false, "username": "Vegantoria_", "id": "316813643", "name": "Pandora", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 575, "tweet_count": 77370, "listed_count": 2}, "location": "Saturno"}, {"verified": false, "username": "yannbrs", "id": "1091401857413586944", "name": "Yann", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 591, "tweet_count": 46817, "listed_count": 0}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "betillo_andres", "id": "813876325865791488", "name": "Andres \u0627\u0644\u0645\u0648\u062a \u0647\u0648 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 166, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "location": "Culiacan"}, {"verified": true, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662", "name": "La Opini\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 46156, "following_count": 1752, "tweet_count": 320965, "listed_count": 949}, "location": "Los Angeles, California"}, {"verified": false, "username": "hernandobernal", "id": "39535404", "name": "Hernando Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 1865, "tweet_count": 289626, "listed_count": 56}, "location": "Medell\u00edn, Colombia."}, {"verified": false, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111", "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vivasnelly", "id": "145656952", "name": "Nelly Vivas", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2008, "tweet_count": 30264, "listed_count": 4}, "location": "Alg\u00fan lugar del mundo"}, {"verified": false, "username": "TuNekitaKawaii", "id": "1147647860395126784", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udd05ABSOLEN\ud83d\udd06\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1075, "tweet_count": 199256, "listed_count": 7}, "location": "SOY DE MEXICO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "SandesesGrafica", "id": "2834611485", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97. \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 92, "tweet_count": 61126, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cool_graco", "id": "51614218", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2798, "tweet_count": 26976, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ReynaldoSLM", "id": "703845763", "name": "Reynaldo Soares", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 482, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "MarinhoKarina24", "id": "4820695605", "name": "Karina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 215, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "location": "Iguaba Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "clebs", "id": "15404225", "name": "clebs \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 213, "tweet_count": 82442, "listed_count": 16}, "location": "Ferrara, Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "uranioazul", "id": "4654344868", "name": "uranio rojo -\ud83d\ude3a De la banda del 43%\ud83d\udc99 \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 5000, "tweet_count": 86560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mistifislow", "id": "2360580806", "name": "mistifi", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 481, "tweet_count": 66292, "listed_count": 12}, "location": "uberlandia"}, {"verified": false, "username": "Kalimus_Miguel", "id": "495629319", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 63384, "listed_count": 0}, "location": "Lima Peru"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "RoxanaAAT", "id": "549825729", "name": "Feto de PicaFresa\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 689, "tweet_count": 100308, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Los_Editores", "id": "60700118", "name": "Los Editores", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 26, "tweet_count": 391579, "listed_count": 176}, "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "undermyskn", "id": "195095674", "name": "camilets13", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1013, "tweet_count": 150353, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "forhaenyra", "id": "871753020375281664", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}, "location": "daemyra's daughter "}, {"verified": false, "username": "Streecs", "id": "164804315", "name": "Axel Salinas (DjKD)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 232, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "AbbyDice", "id": "938083337066942469", "name": "Abby Marie", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 48, "tweet_count": 1376, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Sanchezbety__", "id": "3294553672", "name": "\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 618, "tweet_count": 10721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Canoto", "id": "130695613", "name": "ayita", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 587, "tweet_count": 11260, "listed_count": 2}, "location": "VENEZUELA LIBRE"}, {"verified": false, "username": "Astrid_Solveig", "id": "828429941389791238", "name": "\ud83e\udd0f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 440, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "location": "comendo o cu de quem ta lendo"}, {"verified": false, "username": "EGUAIRA", "id": "190579129", "name": "Ana Guaira", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2274, "tweet_count": 26353, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "arymar574", "id": "2768305024", "name": "Arymar\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1347, "tweet_count": 208054, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "carrrlescano", "id": "890647655097020416", "name": "Carlii\ud83e\udd0d\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 150, "tweet_count": 26474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cnnlo", "id": "78397288", "name": "nadie", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 4797, "tweet_count": 240862, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "yennicabrera2", "id": "851663059", "name": "Y\u04bd\u0273\u0273\u03b9", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 270, "tweet_count": 8163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lara__ew", "id": "432897383", "name": "larinha", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 209, "tweet_count": 18494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoAfromanPower", "id": "1856265108", "name": "Ciudad de la furia", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 4473, "tweet_count": 10817, "listed_count": 15}, "location": "Valar morghulis."}, {"verified": false, "username": "rhaquis53", "id": "250319901", "name": "Rhazes Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2570, "tweet_count": 159537, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "yayy21", "id": "107766323", "name": "Mirta Duran", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 3095, "tweet_count": 140671, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "fpantanetti", "id": "215976714", "name": "Fernando Pantanetti", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 345, "tweet_count": 39013, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ivordonez", "id": "174846542", "name": "IvO\u2122 \ud83c\udf3d\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83d\udce1\ud83d\udef0\ud83d\udc02\ud83e\udd69\ud83d\udc13\ud83c\udf57", "public_metrics": {"followers_count": 23091, "following_count": 1495, "tweet_count": 160475, "listed_count": 183}, "location": "Mercosur"}, {"verified": false, "username": "MelissaAmil", "id": "185387286", "name": "Bodoque", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1437, "tweet_count": 55960, "listed_count": 8}, "location": "Gotham"}, {"verified": false, "username": "silbandobajito", "id": "326421533", "name": "Juanchi", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3462, "tweet_count": 10182, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "2018resistencia", "id": "121901222", "name": "resistencia#", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 3495, "tweet_count": 61670, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "14manu2013", "id": "2354769747", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2743, "tweet_count": 37011, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "piringue", "id": "1470411882", "name": "maria a. garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 818, "tweet_count": 157413, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "crespo_yraida1", "id": "825259136547975168", "name": "Linaje Escogido", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4954, "tweet_count": 519523, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "barrios_nelson", "id": "320206452", "name": "Venezuela Libre \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1587, "tweet_count": 82713, "listed_count": 13}, "location": "En aquel lugar secreto"}, {"verified": false, "username": "narb18", "id": "156077821", "name": "Nelson Beltr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 445, "tweet_count": 12469, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "waitingpatientl", "id": "48611544", "name": "Lucerito", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 4952, "tweet_count": 195319, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "GraceTwix", "id": "163603535", "name": "Gra Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 398, "tweet_count": 8578, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "cedro_julio", "id": "4068733367", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JotaCedro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 634, "tweet_count": 18560, "listed_count": 0}, "location": "Sao paulo"}, {"verified": false, "username": "gabi_cam13", "id": "890379599326191617", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 840, "tweet_count": 37938, "listed_count": 1}, "location": "Z\u00d8NA L\u20ac$T\u00a3 "}, {"verified": false, "username": "MariiaRawwrr", "id": "173355563", "name": "Sara Lopez M.", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1343, "tweet_count": 69531, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela "}, {"verified": false, "username": "NJeansalle", "id": "1170449984", "name": "Nora Jeansalle", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 295, "tweet_count": 9598, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "horacio1964", "id": "161486137", "name": "Horacio Banega", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 3613, "tweet_count": 15701, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "luvkmila", "id": "943342510772051968", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 242, "tweet_count": 55402, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "author_id": "3046873623", "id": "1160689853081804801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Y8WpaL6aPT", "expanded_url": "https://bbc.in/2yUaf0E", "display_url": "bbc.in/2yUaf0E", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-49315279?ocid=socialflow_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734999131410432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:09:23.000Z", "text": "PASO: Alberto Fern\u00e1ndez, candidato del kirchnerismo, derrota a Mauricio Macri en las elecciones primarias en Argentina https://t.co/Y8WpaL6aPT", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 58, "like_count": 452, "quote_count": 68}, "author_id": "10012122", "id": "1160734999131410432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "La Campora"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727266185248768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:38:40.000Z", "text": "Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cristina e La Campora aumenta. O instinto suicida na pol\u00edtica argentina perdura.", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 511, "quote_count": 22}, "author_id": "1900803692", "id": "1160727266185248768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160015841964036096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 17, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 102, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraRenunciaYa"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "VizcarraRenunciaYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160293649575530496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:55:37.000Z", "text": "@Krloncha1 @wmv21 @atvmasnoticias Que deje la presidencia a ver qu\u00e9 tan valiente es #VizcarraRenunciaYa", "in_reply_to_user_id": "488085910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145642542", "id": "1160293649575530496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "author_id": "177517866", "id": "1160721767666786304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "548095877", "id": "1160652721986428928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160735299128975363"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:10:35.000Z", "text": "Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1730122536", "id": "1160735299128975363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "366122981", "id": "1160678988639068161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Clintons"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinMurder"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinGate"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Clintons"}, {"start": 216, "end": 233, "tag": "ClintonBodyCount"}, {"start": 234, "end": 248, "tag": "EpsteinMurder"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "EpsteinGate"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/I77wcdJwTz", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaayres/status/1160259087541649408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I77wcdJwTz", "media_key": "7_1160258773409312769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160259087541649408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T18:38:17.000Z", "text": "SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, do partido d Obama, segue a pompa\n\nMais um c/ hist\u00f3rias q poderiam destruir eles se \"suicidou\"\n\n#ClintonBodyCount #EpsteinMurder #EpsteinGate https://t.co/I77wcdJwTz", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "14706055", "id": "1160259087541649408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160728573419892736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160734163303096321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T02:06:04.000Z", "text": "@ArchLiberal1 Un tipo que tiene ideas de primer mundo es superado x uno que es meme. Argentina", "in_reply_to_user_id": "978957361888022528", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "864310527169896451", "id": "1160734163303096321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "MinPresidencia", "id": "724719163944648704"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ManuCanelas", "id": "2655312990"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8473, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5472, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1uyCqDiVik", "expanded_url": "http://www1.abi.bo/abi_/?i=432553&k=201903120373", "display_url": "www1.abi.bo/abi_/?i=432553\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/81VtXv29za", "expanded_url": "https://twitter.com/abi_bolivia/status/1160618715152621569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81VtXv29za", "media_key": "3_1160618710517895168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160618715152621569"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:27:19.000Z", "text": "Ministra de Salud considera un \"acto suicida\" que candidatos opositores pretendan eliminar el SUS #Bolivia @mincombolivia @MinPresidencia @manucanelas @evoespueblo  https://t.co/1uyCqDiVik https://t.co/81VtXv29za", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3184998935", "id": "1160618715152621569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "author_id": "68638146", "id": "1160535418464608257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/llbfT2MCSz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160667354793172993"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T21:40:36.000Z", "text": "Caso de Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores y se suicida en su celda, me recuerda al caso de Alan Garc\u00eda, todo su entorno sab\u00eda que era un delincuente, pero no era el \u00fanico, por eso a varios les conven\u00eda m\u00e1s su suicidio. https://t.co/llbfT2MCSz", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1880232974", "id": "1160667354793172993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}, "author_id": "146904949", "id": "1160616162335608832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CSbnqrvgDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160180023598489600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T13:24:07.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA El multimillonario tuvo entre sus amigos a los presidentes Bill Clinton y Donald Trump https://t.co/CSbnqrvgDc", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "74453123", "id": "1160180023598489600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160733104455192578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T02:01:52.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida, vivo pra eternidade eles vivem pra vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961265203307565056", "id": "1160733104455192578", "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160731341941555200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:54:51.000Z", "text": "Sociedad masoquista. Votaron pasado por futuro, y garantizaron la impunidad. No hay remate.", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 54, "like_count": 2311, "quote_count": 6}, "author_id": "197658113", "id": "1160731341941555200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "author_id": "14579710", "id": "1160147595722928128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "vladivideos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160577782864392192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T15:44:40.000Z", "text": "Fujiapristas tildan de cobarde al presidente por suspender T\u00eda Mar\u00eda.\nPero olvidan que tuvieron l\u00edderes que s\u00ed fueron cobardes.\nUno fug\u00f3 a Jap\u00f3n despues del destape de los vladivideos\nel otro se suicid\u00f3 cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nQuien crees que es mas cobarde?", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 30, "like_count": 210, "quote_count": 9}, "author_id": "771351819171790848", "id": "1160577782864392192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731830011793408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:56:48.000Z", "text": "El pueblo Argentino no suicida!!!!!! Con todo respeto, no somos como el resto de los pa\u00edses de sudamerica, porque en Argentina existi\u00f3 Juan Domingo Per\u00f3n!!!!!! Sabemos hacer valer nuestros derechos, y jam\u00e1s nos dejaremos pisotear por la oligarqu\u00eda!!!!\nVolvemos!!!!!\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "202714633", "id": "1160731830011793408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160731643210080256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:56:03.000Z", "text": "\"Ain, tu fala que gosta de brega mas odeia o lindomar castilho\". Pq ser\u00e1? https://t.co/H53S1qWqfD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469542574", "id": "1160731643210080256", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/H53S1qWqfD", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hW1XZozrlkg", "display_url": "youtube.com/watch?v=hW1XZo\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "ron"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/DbbLUGd0FZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OviedoFanny/status/1159877326659829760", "display_url": "twitter.com/OviedoFanny/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160692233127026688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:19:27.000Z", "text": "Sin legalizacion ya estan asi, pero con mafias.\nCon legalizacion, estaran asi, pero sin mafias....\nCada quien es responsable de como se suicida, otros lo hacen con ron.... https://t.co/DbbLUGd0FZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "851590199800979457", "id": "1160692233127026688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/CckmBPddoq", "expanded_url": "https://twitter.com/EduardoJFloresF/status/1160728268468817922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CckmBPddoq", "media_key": "3_1160728257660116993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160728268468817922"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:42:39.000Z", "text": "Esto es grave !! \n\nDe consumarse una victoria de este tipo en Octubre, den a Argentina como p\u00e9rdida, Cristina llegar\u00e1 para quedarse, llegar\u00e1 con m\u00e1s fuerza y usurpar\u00e1 todas las instituciones. https://t.co/CckmBPddoq", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 15, "like_count": 38, "quote_count": 8}, "author_id": "144487636", "id": "1160728268468817922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160730366673588224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:50:59.000Z", "text": "Asombroso el impulso suicida de los bonaerenses.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "49650191", "id": "1160730366673588224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160631717054550016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Lamesuelas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LqA76WP2ev", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvGutierrezCue/status/1160631717054550016", "display_url": "twitter.com/AlvGutierrezCu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160681901281165318"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:38:24.000Z", "text": "Y t\u00fa fuiste un p\u00e9simo ladr\u00f3n de agendas, xq se las diste a tu amo el cobarde\" suicida\" AG. Lamesuelas. https://t.co/LqA76WP2ev", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "id": "1160681901281165318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160731217404334086"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anabtobu", "id": "859543937366847488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160731639959474182"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:56:02.000Z", "text": "@anabtobu mas ele matou ent\u00e3o \u00e9 homic\u00eddio", "in_reply_to_user_id": "859543937366847488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827630700732043264", "id": "1160731639959474182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "night king"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3412, "type": "Place", "normalized_text": "drogon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727286561366017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:38:45.000Z", "text": "\" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria no drogon e matariam todos na miss\u00e3o suicida, caso isso acontecesse seu personagem fav j\u00e1 estaria morto como todos os habitantes de westeros,", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "960578839465295873", "id": "1160727286561366017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727694545432577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aldeana67944701", "id": "1145895155477688323"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Mistermopilas", "id": "416684338"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "germanayalaosor", "id": "388391016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730550493241344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:43.000Z", "text": "@Aldeana67944701 @Mistermopilas @germanayalaosor Pues creo que si, los mataron, por los comentarios le\u00eddos, esos muchachos no contaban con la debida protecci\u00f3n, ahora qu\u00e9 saldr\u00e1 a decir el remedo de ministro?? que fu\u00e9 un pacto suicida o un l\u00edo de trapos? Que destratre tan tenaz\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc94\ud83d\udda4", "in_reply_to_user_id": "1145895155477688323", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3304331614", "id": "1160730550493241344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160727832403877888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "htgawmdadepre", "id": "717858438450180097"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Emmy"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/zfxC7EzzDE", "expanded_url": "https://twitter.com/________felipe_/status/1160729141697830912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zfxC7EzzDE", "media_key": "3_1160729135876063232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160729141697830912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:46:07.000Z", "text": "@htgawmdadepre @violadavis HTGAWM\nUm Limite Entre N\u00f3s\nHist\u00f3rias Cruzadas\n\nPutz, um curr\u00edculo impec\u00e1vel. \u00cdcone que tem Emmy, Oscar e Tony https://t.co/zfxC7EzzDE", "in_reply_to_user_id": "717858438450180097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "696135771418394624", "id": "1160729141697830912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.3666, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.3722, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/p6VS0WZgdC", "expanded_url": "https://bit.ly/2yQhWF8", "display_url": "bit.ly/2yQhWF8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160730370268000256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:51:00.000Z", "text": "Primitivo \"N\" se suicid\u00f3 cuando elementos de seguridad del estado de Veracruz acudieron a detenerlo, por el homicidio de la alcadesa de Mixtla de Altamirano https://t.co/p6VS0WZgdC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "id": "1160730370268000256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160689945335537664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mistermopilas", "id": "416684338"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "germanayalaosor", "id": "388391016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727694545432577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:40:22.000Z", "text": "@Mistermopilas @germanayalaosor Los mataron", "in_reply_to_user_id": "416684338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145895155477688323", "id": "1160727694545432577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaHeroica"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "VenezuelaHeroica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GotQT9IIeJ", "expanded_url": "http://vtv.gob.ve/magnate-jeffrey-epstein-suicida-carcel-eeuu/", "display_url": "vtv.gob.ve/magnate-jeffre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853182312448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "text": "Magnate Jeffrey Epstein se \u201csuicida\u201d en una c\u00e1rcel de EE.UU. pero nadie lo confirma\n\n#VenezuelaHeroica\n\nhttps://t.co/GotQT9IIeJ", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "118864905", "id": "1160689853182312448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 209, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "TPANoticias"}, {"start": 14, "end": 27, "probability": 0.5299, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaElige"}, {"start": 180, "end": 193, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "PASO2019"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TPANoticias"}, {"start": 13, "end": 28, "tag": "ArgentinaElige"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "PASO2019"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/r3mNBaxUa0", "expanded_url": "https://twitter.com/TV_Publica/status/1160723008354312192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r3mNBaxUa0", "media_key": "13_1160722397340655617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723008354312192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:21:45.000Z", "text": "#TPANoticias #ArgentinaElige \"Quiero felicitar a todos los argentinos porque vivimos una jornada de fiesta para la democracia pero reconociendo que hemos tenido una mala elecci\u00f3n\" Mauricio Macri @mauriciomacri\n sobre las #PASO2019 https://t.co/r3mNBaxUa0", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 56, "like_count": 350, "quote_count": 33}, "author_id": "67334466", "id": "1160723008354312192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160727528643997701"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:39:42.000Z", "text": "A quien le habla @mauriciomacri? Incre\u00edble su discurso. La culpa es del otro. Cero autocr\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 1063, "reply_count": 438, "like_count": 5926, "quote_count": 50}, "author_id": "124779370", "id": "1160727528643997701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160722703462129665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:20:32.000Z", "text": "a quem vai se matar n fala que vai fazer isso ele simplemente suicida, ninguem precisa de aprova\u00e7\u00e3o pra acabar com q pr\u00f3pria dor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2938183163", "id": "1160722703462129665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160727680377085952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:40:18.000Z", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/Dh7ZEo7u94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "id": "1160727680377085952", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Dh7ZEo7u94", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVDDgHo-Egg.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160721397682966528"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-12T01:15:21.000Z", "text": "https://t.co/hpNW2V0Fhe", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "893183421043834880", "id": "1160721397682966528", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hpNW2V0Fhe", "expanded_url": "https://twitter.com/zlotomarcelo/status/1160721397682966528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpNW2V0Fhe", "media_key": "3_1160721394969264130"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Dlq45TvOCt", "expanded_url": "https://twitter.com/leleninist/status/1159607037828968450", "display_url": "twitter.com/leleninist/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160688873858617344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T23:06:06.000Z", "text": "A\u00ed a seriezinha pop da netflix da fam\u00edlia cubana morando nos EUA ainda tem a AUD\u00c1CIA de me comparar Che Guevara com Hitler. Sin tiempo, hermano https://t.co/Dlq45TvOCt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1007049419819307008", "id": "1160688873858617344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}], "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"], "lang": "es", "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z", "text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC", "in_reply_to_user_id": "4808740295", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "4808740295", "id": "1155667185219637249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708609568858112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160726505951047680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:35:38.000Z", "text": "@blue_siberiano Nopoooo la vida no funciona as\u00ed y no pienses en el suicido como opci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "266879342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45636892", "id": "1160726505951047680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Bossi"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5101, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723182921375744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:22:26.000Z", "text": "Cuenta Jesica Bossi que los sojeros, que se comieron las retenciones y cortaron rutas para luchar contra eso, ahora votaron al kirchnerismo.\nQu\u00e9 pa\u00eds suicida, por di\u00f3!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "181060963", "id": "1160723182921375744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160725382003343362"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:31:10.000Z", "text": "Bravo!!! El Pueblo NO se suicida!!! PERDIERON POR ESCANDALO! Muri\u00f3 la BIGDATA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "161683336", "id": "1160725382003343362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceAwards"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "TeenChoiceAwards"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Q4MiBxTwzw", "expanded_url": "https://twitter.com/lrhpink/status/1160723438979309573/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4MiBxTwzw", "media_key": "7_1160723379000754176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160724909561208832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:29:18.000Z", "text": "A melhor parte do v\u00eddeo \u00e9 quando a f\u00e3 grita e o Louis olha pra tr\u00e1s pra ver o que aconteceu \n\n#TeenChoiceAwards\nhttps://t.co/Q4MiBxTwzw", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 8, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "author_id": "4875414339", "id": "1160724909561208832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160725253229862912"], "lang": "in", "created_at": "2019-08-12T01:30:40.000Z", "text": "HdKorrupto https://t.co/uPI7gAgm7t https://t.co/6mJUeMSYus", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "943643291555389441", "id": "1160725253229862912", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/uPI7gAgm7t", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPI7gAgm7t", "media_key": "3_1160725249450815488"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/6mJUeMSYus", "expanded_url": "https://t.co/6mJUeMSYus", "display_url": "t.co/6mJUeMSYus"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160723044861718530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "efimeroinfinito", "id": "127041327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160725804223016966"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:32:51.000Z", "text": "@efimeroinfinito Jajajajajaja no pegas una.", "in_reply_to_user_id": "127041327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294500374", "id": "1160725804223016966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158969419395149830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158970555950882816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T05:18:07.000Z", "text": "@HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "in_reply_to_user_id": "1686530076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "989606248889946112", "id": "1158970555950882816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160722215425495046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Santiago Skinhead"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "ReportajesT13"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "T13Central"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uBnNIlWPvq", "expanded_url": "https://t13.cl/en-vivo/?t=1565573028", "display_url": "t13.cl/en-vivo/?t=156\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/OQ7T44XVWf", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1160723723206443013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQ7T44XVWf", "media_key": "3_1160723692357410818"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160723723206443013"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:24:35.000Z", "text": "\"Santiago Skinhead\" es el nombre del grupo neonazi que se organiza en Chile #ReportajesT13\n\nEN VIVO \ud83d\udcfa #T13Central \u00bb https://t.co/uBnNIlWPvq https://t.co/OQ7T44XVWf", "in_reply_to_user_id": "24952459", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "24952459", "id": "1160723723206443013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159802240716197888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T12:22:56.000Z", "text": "Nunca seremos suficientemente bons nem maus para os que nos imaginam.", "public_metrics": {"retweet_count": 28660, "reply_count": 3279, "like_count": 131047, "quote_count": 1158}, "author_id": "39342378", "id": "1159802240716197888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "728019655302897664", "id": "1157844166304509952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EmF3WROye6", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160645941348773896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T20:15:30.000Z", "text": "32 de 60 senadores y 108 de 180 diputados en el 85-90, m\u00e1s el cobarde suicida al mando, y dejaron el pa\u00eds hecho una basura y la econom\u00eda x los suelos.\n\u201cComo Europa\u201d, huevonazo... Mi Rottweiler ten\u00eda m\u00e1s inteligencia q este idiota https://t.co/EmF3WROye6", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "16129835", "id": "1160645941348773896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160707920205668352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MyPride_CL", "id": "267266180"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "bubbleleitte", "id": "2291819947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160722780008173568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:20:50.000Z", "text": "@MyPride_CL @bubbleleitte Boa sorte kkkk \u00e9 muito ruim real. Sem falar na dieta que tem que seguir de verdade", "in_reply_to_user_id": "267266180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016372489373528065", "id": "1160722780008173568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "F Salazar"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.734, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.7521, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/oeEiiExLKR", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/columnistas/mayorias-federico-salazar-noticia-664028", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/mayorias-federico-salazar-noticia-664028-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160587116377780224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T16:21:45.000Z", "text": "F Salazar pone el dedo en la llaga ante intenci\u00f3n del Gob de violar la Constituci\u00f3n.Hacerlo ser\u00eda un golpe disfrazado, sobre el q tendr\u00e1n q responder quienes lo respalden.Vizcarra claudic\u00f3 con las turbas en T\u00eda Mar\u00eda pero es agresivo con el Congreso. https://t.co/oeEiiExLKR", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 18, "like_count": 340, "quote_count": 9}, "author_id": "730567425930862593", "id": "1160587116377780224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719145454985218"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:06:24.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Calla caradura de mierda...escondido tienes tus cochinadas....pero no es tarde...terminar\u00e1s  en la c\u00e1rcel o mejor s\u00edgue los pasos de tu jefe ladr\u00f3n maricon cobarde y suicida", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "id": "1160719145454985218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UFVpI495Dy", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/james-gunn-responde-pedido-de-fas-sobre-ter-batman-em-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/james-gunn-res\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160714310051663872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T00:47:11.000Z", "text": "James Gunn responde pedido de f\u00e3s sobre ter Batman em \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/UFVpI495Dy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "id": "1160714310051663872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ffy4qqRll6", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWY2qI", "display_url": "bit.ly/2YWY2qI"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LissOSZLqV", "expanded_url": "https://twitter.com/tiempoarg/status/1160672493851553794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LissOSZLqV", "media_key": "3_1160672492601716737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160672493851553794"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T22:01:01.000Z", "text": "Carri\u00f3 vot\u00f3 cerca del horario de cierre: \"No tengo idea de nada de lo que est\u00e1 pasando\". https://t.co/ffy4qqRll6 https://t.co/LissOSZLqV", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 31, "like_count": 488, "quote_count": 326}, "author_id": "142802581", "id": "1160672493851553794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160559945076527104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T14:33:47.000Z", "text": "Apristas de base se rebelan a la c\u00fapula y a sus congresistas https://t.co/hDoauYE9BY", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 39, "like_count": 682, "quote_count": 15}, "author_id": "1884276475", "id": "1160559945076527104", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/hDoauYE9BY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/11/apristas-de-base-se-rebelan-a-la-cupula-y-a-sus-congresistas/#.XVAnRFWDhzg.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/11/apristas-de-base-se-rebelan-a-la-cupula-y-a-sus-congresistas/#.XVAnRFWDhzg.twitter"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160719830200266753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:09:07.000Z", "text": "Cada coisa que e eu vejo, qual a dem\u00eancia de um ser humano de ir comentar numa foto de um menino gay q sofreu preconceito e se suicidou, e o cara vai e comenta q o guri foi ego\u00edsta e n\u00e3o pensou na familia, olha os papo do cara, cada vez mais o brasileiro me decepciona mais .", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "864269046254120960", "id": "1160719830200266753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160680260888932352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:31:53.000Z", "text": "caramba eu acho o filme do Esquadr\u00e3o Su\u00edcida muito bom vei, devo ter algum problema...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1073312321777348608", "id": "1160680260888932352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "ANC"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/FkveDOOGFs", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1160711212876914688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FkveDOOGFs", "media_key": "7_1160711146007080960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160711212876914688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:34:52.000Z", "text": "Presidente (E) de Venezuela @jguaido: Hemos recibido informaci\u00f3n sobre una nueva locura del r\u00e9gimen. Pretenden clausurar al parlamento, por eso la convocatoria de la ANC para disolver al parlamento. https://t.co/FkveDOOGFs", "public_metrics": {"retweet_count": 4067, "reply_count": 1019, "like_count": 2980, "quote_count": 335}, "author_id": "1088178314953613313", "id": "1160711212876914688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/4nHE0zeNWK", "expanded_url": "https://twitter.com/VenciendoVzla1/status/1160197055454818304", "display_url": "twitter.com/VenciendoVzla1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160382289672572928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T02:47:51.000Z", "text": "Un individuo con mucha informaci\u00f3n sobre las miserias y cr\u00edmenes de encumbrados personajes se \"suicida\" en su celda y la medi\u00e1tica tan escandalosa cuando se trata de Venezuela, ahora guarda silencio! https://t.co/4nHE0zeNWK", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108567595", "id": "1160382289672572928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162", "id": "1159872235299069952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8794, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.316, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160657419648864256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T21:01:07.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda escapa a la embajada de Colombia.\n\nAlan Garc\u00eda reo contumaz.\n\nAlan Garc\u00eda en Espa\u00f1a.\n\nAlan Garc\u00eda se peg\u00f3 un tiro en Lima por Odebrecht.\n\nMauricio Mulder: \"Mart\u00edn Vizcarra no tiene pantalones\".\n\nEl chiste se cuenta solo.", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 20, "like_count": 997, "quote_count": 11}, "author_id": "17942941", "id": "1160657419648864256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160716665023356928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:56:32.000Z", "text": "Probable responsable de homicidio de Alcaldesa de Mixtla de Altamirano comete suicidio momentos antes de ser detenido\nhttps://t.co/RCO0ovAZWx https://t.co/UbMKNc4eLJ", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "author_id": "1549548169", "id": "1160716665023356928", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/RCO0ovAZWx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/fgeveracruz/posts/2445257389071759", "display_url": "facebook.com/fgeveracruz/po\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/UbMKNc4eLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FGE_Veracruz/status/1160716665023356928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbMKNc4eLJ", "media_key": "3_1160716656986996738"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/UbMKNc4eLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FGE_Veracruz/status/1160716665023356928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbMKNc4eLJ", "media_key": "3_1160716656987070473"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xzcargSc5x", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565569596", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/kVqJUPXboc", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1160721541979693061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVqJUPXboc", "media_key": "3_1160721539261698051"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721541979693061"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:15:55.000Z", "text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU | La Opini\u00f3n https://t.co/xzcargSc5x https://t.co/kVqJUPXboc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41416662", "id": "1160721541979693061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "author_id": "2353513111", "id": "1160415113851150336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160678427801903105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-11T22:24:36.000Z", "text": "\u00c9 um pensamento suicida atr\u00e1s do outro.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4820695605", "id": "1160678427801903105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158137888107839489"}, {"type": "replied_to", "id": "1160721744455524358"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.7648, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/JQOj3JDSgi", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1158137888107839489?s=20", "display_url": "twitter.com/teofb/status/1\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/YZXaUzJXpU", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721755889164288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZXaUzJXpU", "media_key": "3_1160721747055972357"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160721755889164288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-12T01:16:46.000Z", "text": "O Flamengo mudava ent\u00e3o do 4-4-2 para um 4-3-3 com um detalhe muito interessante: Arrascaeta centralizado como falso 9.\n\nExpliquei o conceito do falso 9 falando sobre a fun\u00e7\u00e3o de Sasha no Santos. A ideia \u00e9 exatamente a mesma: https://t.co/JQOj3JDSgi https://t.co/YZXaUzJXpU", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 7, "like_count": 602, "quote_count": 3}, "author_id": "177517866", "id": "1160721755889164288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "id": "1160352797856022528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.816, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "tag": "homicida"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "Mixtla"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Xalapa"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "Veracruz"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Zongolica"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cS1lWpSvT4", "expanded_url": "https://loseditores.com/resumen/57107/-se-suicida-presunto-homicida-de-alcaldesa-de-mixtla-antes-de-ser-detenido", "display_url": "loseditores.com/resumen/57107/\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QV0xmGM23i", "expanded_url": "https://twitter.com/Los_Editores/status/1160720369260666880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QV0xmGM23i", "media_key": "3_1160720361606012929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160720369260666880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:11:15.000Z", "text": "Se #suicida presunto #homicida de alcaldesa de #Mixtla antes de ser detenido https://t.co/cS1lWpSvT4 #Xalapa #Veracruz #Zongolica https://t.co/QV0xmGM23i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60700118", "id": "1160720369260666880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203461927014400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160203764462161920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-10T14:58:27.000Z", "text": "robert: saqueou porto real, matando crian\u00e7as, teve estupro, matou inocentes \n\nfandom: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ndaenerys: se ajoelhem e junte-se a mim, ou recusem e morram (falando isso pra seus inimigos em batalha) \n\nfandom: eSsA MoLiEr \u00e9 LoUcA, TiRaNa, TeM qUe MoRrEr", "in_reply_to_user_id": "871753020375281664", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "871753020375281664", "id": "1160203764462161920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160715214754652160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:50:46.000Z", "text": "Cuando me siento suicida duermo mientras dejo que me arrope la oscuridad de esos sue\u00f1os que luego no puedo recordar.\nEn falta de tu voz, dormir sin recuerdos es mi \u00fanica paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "938083337066942469", "id": "1160715214754652160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160708667332841472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chivi45", "id": "267961702"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160712481171476480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T00:39:55.000Z", "text": "@chivi45 @Flopi_Jackson_ Ninguna , recuerde qu\u00e9 m\u00e1s t\u00edtere de Tellier , Cariola y Vallejos dijeron que la v\u00eda armada en Chile era una opci\u00f3n y continuar con la obra del borracho suicida de Allende", "in_reply_to_user_id": "267961702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "id": "1160712481171476480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.723, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 15, "tag": "Campo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160719810562576390"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:09:02.000Z", "text": "Desde el #Campo estaremos obligados a explicar nuevamente que somos un motor para el desarrollo econ\u00f3mico del pa\u00eds, sostenible y federal.\nComo S\u00edsifo.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "174846542", "id": "1160719810562576390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160718485217009667"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:03:46.000Z", "text": "#argentina\npa\u00eds suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "326421533", "id": "1160718485217009667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160711212876914688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "Negociar"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "DialogoOxigeno"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4XmVh08LN5", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1160711212876914688", "display_url": "twitter.com/Presidencia_VE\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160717784147464192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T01:00:59.000Z", "text": "Que de cojones tienen ustedes @jguaido !\n\nNo consultaron, y se fueron a #Negociar a Barbados, en contra de la Voluntad de los Ciudadanos q NO EST\u00c1BAMOS DE ACUERDO con otro #DialogoOxigeno para el R\u00e9gimen, salieron con las tablas en la cabeza y ahora nos piden ayuda ? No me jodan! https://t.co/4XmVh08LN5", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "825259136547975168", "id": "1160717784147464192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil.", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "author_id": "111815940", "id": "1160287469197299712"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Cariacica, Brasil", "id": "36e491ad73273923"}, {"full_name": "San Fernando, Argentina", "id": "00b3fc8c4487f71e"}, {"full_name": "Mor\u00f3n, Argentina", "id": "014a38a754ca1dbc"}, {"full_name": "Esperanza, Dominican Republic", "id": "01cf49711801b714"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}]}, "errors": [{"value": "1160737604213661700", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160737604213661700].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160737604213661700", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1066417954282266624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1066417954282266624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066417954282266624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160736297977298946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160736297977298946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160736297977298946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160338472760201216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160338472760201216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160338472760201216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2294646539", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2294646539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2294646539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160730960448692226", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160730960448692226].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160730960448692226", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160728152236314625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160728152236314625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160728152236314625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2984561242", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2984561242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2984561242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160728427877584896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160728427877584896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160728427877584896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131745207442169856", "value": "1131745207442169856", "detail": "User has been suspended: [1131745207442169856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160727422075117568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160727422075117568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160727422075117568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160321965472854016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160321965472854016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160321965472854016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160708364730601473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160708364730601473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160708364730601473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1027531518", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1027531518].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027531518", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160718860359819265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160718860359819265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160718860359819265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1160738028853387264", "oldest_id": "1160719028631080960", "result_count": 336, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl7caks3zg434wtg3u1z3b6we5"}}