{"data": [{"id": "1167100491798646784", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "18081822", "created_at": "2019-08-29T15:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100491798646784"]}, {"id": "1167100484940959744", "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "885107545504927744", "created_at": "2019-08-29T15:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100484940959744"]}, {"id": "1167100437281038337", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1480711982", "created_at": "2019-08-29T15:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100437281038337"]}, {"id": "1167100432042405888", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "139190225", "created_at": "2019-08-29T15:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100432042405888"]}, {"in_reply_to_user_id": "496072201", "id": "1167100391315689474", "text": "@gabrielotto_10 @MatheusFava3 Suicida ?", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielotto_10", "id": "496072201"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MatheusFava3", "id": "3203113042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167086333690548224"}], "author_id": "2777131585", "created_at": "2019-08-29T15:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100391315689474"]}, {"id": "1167100386399989766", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "169725807", "created_at": "2019-08-29T15:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100386399989766"]}, {"id": "1167100343584460801", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3383544748", "created_at": "2019-08-29T15:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100343584460801"]}, {"id": "1167100284432244736", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1145769513977294848", "created_at": "2019-08-29T15:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100284432244736"]}, {"id": "1167100247430049793", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1621648272", "created_at": "2019-08-29T15:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100247430049793"]}, {"id": "1167100201649225730", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "841825909346865152", "created_at": "2019-08-29T15:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100201649225730"]}, {"id": "1167100162965200898", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "762764014791323648", "created_at": "2019-08-29T15:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100162965200898"]}, {"id": "1167100129297489922", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "983332394429304832", "created_at": "2019-08-29T15:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100129297489922"]}, {"id": "1167100029896671232", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "206939903", "created_at": "2019-08-29T15:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167100029896671232"]}, {"id": "1167099994857492482", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "829412629747793921", "created_at": "2019-08-29T15:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099994857492482"]}, {"id": "1167099986884079616", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "67190067", "created_at": "2019-08-29T15:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099986884079616"]}, {"id": "1167099955196178432", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1158789367680385035", "created_at": "2019-08-29T15:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099955196178432"]}, {"id": "1167099936405643266", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "939557206210510848", "created_at": "2019-08-29T15:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099936405643266"]}, {"id": "1167099933717147648", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "368591669", "created_at": "2019-08-29T15:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099933717147648"]}, {"id": "1167099887411970049", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "724775069805850625", "created_at": "2019-08-29T15:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099887411970049"]}, {"id": "1167099879744823296", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1447185228", "created_at": "2019-08-29T15:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099879744823296"]}, {"id": "1167099762325295104", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "1457747508", "created_at": "2019-08-29T15:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099762325295104"]}, {"id": "1167099726128386049", "text": "Conhe\u00e7o um cara que se suicidou e n\u00e3o deixou nem um bilhete pq n\u00e3o queria ser X9", "geo": {"place_id": "9d20a7fae9f8ec80"}, "lang": "pt", "author_id": "1018952220304379906", "created_at": "2019-08-29T15:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099726128386049"]}, {"id": "1167099708256530432", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "786922348041691137", "created_at": "2019-08-29T15:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099708256530432"]}, {"id": "1167099701239459840", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "707980463269416962", "created_at": "2019-08-29T15:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099701239459840"]}, {"id": "1167099641608978433", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1039642846880559105", "created_at": "2019-08-29T15:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099641608978433"]}, {"id": "1167099620272562179", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1098376769344864256", "created_at": "2019-08-29T15:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099620272562179"]}, {"id": "1167099603998642177", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "249155445", "created_at": "2019-08-29T15:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099603998642177"]}, {"id": "1167099572444893186", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "921836621896568832", "created_at": "2019-08-29T15:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099572444893186"]}, {"id": "1167099466836598784", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "961450229307461632", "created_at": "2019-08-29T15:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099466836598784"]}, {"id": "1167099432661336067", "text": "Sabe aquele cara que matou o cachorrinho em S\u00e3o Mateus? Ent\u00e3o... ELE FOI PEGO, E VAI SE FUDER MUITO!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.8248, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Mateus"}]}, "author_id": "66532548", "created_at": "2019-08-29T15:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099432661336067"]}, {"id": "1167099432061558785", "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "author_id": "2342908459", "created_at": "2019-08-29T15:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099432061558785"]}, {"id": "1167099424717320192", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "280036477", "created_at": "2019-08-29T15:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099424717320192"]}, {"id": "1167099380886888449", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "351091806", "created_at": "2019-08-29T15:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099380886888449"]}, {"id": "1167099352931872771", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "39356847", "created_at": "2019-08-29T15:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099352931872771"]}, {"id": "1167099320916746240", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2780361225", "created_at": "2019-08-29T15:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099320916746240"]}, {"id": "1167099288314404866", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "717194384840790016", "created_at": "2019-08-29T15:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099288314404866"]}, {"id": "1167099262158684160", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "880856739821871106", "created_at": "2019-08-29T15:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099262158684160"]}, {"id": "1167099222119915521", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "1072631422236745729", "created_at": "2019-08-29T15:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099222119915521"]}, {"id": "1167099113021870083", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "376927219", "created_at": "2019-08-29T15:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099113021870083"]}, {"id": "1167099057795452930", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "38254757", "created_at": "2019-08-29T15:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099057795452930"]}, {"id": "1167099034743394304", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "77754653", "created_at": "2019-08-29T15:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099034743394304"]}, {"in_reply_to_user_id": "874061727209582592", "id": "1167099026212347905", "text": "@xarpicayo Meu caro. No mundo de hoje, eu passaria completamente longe da porta dele se fosse eu. Tu viu o cara l\u00e1 em Marab\u00e1 que matou outro por causa de uma briga de tr\u00e2nsito? A sangue frio. A tirou a queima roupa. Ningu\u00e9m t\u00e1 a\u00ed pra vida de ningu\u00e9m. Se cuida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Marab\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167098123015131136"}], "author_id": "1059483970503696384", "created_at": "2019-08-29T15:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099026212347905"]}, {"id": "1167099001423966208", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1329827569", "created_at": "2019-08-29T15:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099001423966208"]}, {"id": "1167099001172373506", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1146320743178887169", "created_at": "2019-08-29T15:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167099001172373506"]}, {"id": "1167098945534910464", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1946727427", "created_at": "2019-08-29T15:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098945534910464"]}, {"id": "1167098936605237249", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "55411389", "created_at": "2019-08-29T15:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098936605237249"]}, {"id": "1167098910541799425", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "719852747282112514", "created_at": "2019-08-29T15:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098910541799425"]}, {"id": "1167098801158578178", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "53484770", "created_at": "2019-08-29T15:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098801158578178"]}, {"id": "1167098792077922304", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "763082448758575104", "created_at": "2019-08-29T15:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098792077922304"]}, {"id": "1167098788714110983", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "981251031790170117", "created_at": "2019-08-29T15:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098788714110983"]}, {"id": "1167098780329680897", "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "author_id": "2455313803", "created_at": "2019-08-29T15:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098780329680897"]}, {"id": "1167098742291488768", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "41432438", "created_at": "2019-08-29T15:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098742291488768"]}, {"id": "1167098736981549056", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2648104363", "created_at": "2019-08-29T15:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098736981549056"]}, {"id": "1167098719512211461", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1127335561113501696", "created_at": "2019-08-29T15:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098719512211461"]}, {"id": "1167098663136628736", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1566804626", "created_at": "2019-08-29T15:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098663136628736"]}, {"id": "1167098644547457025", "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}], "author_id": "209107328", "created_at": "2019-08-29T15:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098644547457025"]}, {"id": "1167098593481768961", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "1125571708465885184", "created_at": "2019-08-29T15:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098593481768961"]}, {"id": "1167098496161333249", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "815296540055138304", "created_at": "2019-08-29T15:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098496161333249"]}, {"id": "1167098479602282496", "text": "* SOCIEDAD *\n\n\"Juguemos a joderle la vida, si se suicida diremos que fue una gran persona\"", "lang": "es", "author_id": "1007400080943538181", "created_at": "2019-08-29T15:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098479602282496"]}, {"id": "1167098373297594368", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1081306669873881089", "created_at": "2019-08-29T15:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098373297594368"]}, {"id": "1167098346315624449", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "995755564918562816", "created_at": "2019-08-29T15:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098346315624449"]}, {"id": "1167098256494596097", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3355460476", "created_at": "2019-08-29T15:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098256494596097"]}, {"id": "1167098236559077377", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1034969694816616450", "created_at": "2019-08-29T15:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098236559077377"]}, {"id": "1167098194230239233", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "309085243", "created_at": "2019-08-29T15:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098194230239233"]}, {"in_reply_to_user_id": "158879541", "id": "1167098192606810113", "text": "@antoniodeca1 Nocierto no te vuelvas t\u00edo suicida que se mate alv", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniodeca1", "id": "158879541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167097700300382209"}], "author_id": "79786153", "created_at": "2019-08-29T15:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098192606810113"]}, {"id": "1167098051921678344", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2702638448", "created_at": "2019-08-29T15:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098051921678344"]}, {"in_reply_to_user_id": "857625287386959873", "id": "1167098035450634240", "text": "@UKITAEU Non \u00e8 questione di chiarezza mentale ma di ristrettezza di caratteri. Una volta appurato il risultato del referendum, e capito che era una missione suicida, per fermare una hard brexit bastava votare il negoziato che il Parlamento britannico ha bocciato per ben tre volte.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UKITAEU", "id": "857625287386959873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167011055630999553"}], "author_id": "120812398", "created_at": "2019-08-29T15:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098035450634240"]}, {"id": "1167098007587827713", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "91842514", "created_at": "2019-08-29T15:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167098007587827713"]}, {"id": "1167097941418500101", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "950859103563337730", "created_at": "2019-08-29T15:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097941418500101"]}, {"id": "1167097891179175938", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "920396001394987008", "created_at": "2019-08-29T15:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097891179175938"]}, {"id": "1167097879854534658", "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "author_id": "47163004", "created_at": "2019-08-29T15:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097879854534658"]}, {"id": "1167097863706427393", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "981337796311965696", "created_at": "2019-08-29T15:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097863706427393"]}, {"in_reply_to_user_id": "851443129836343301", "id": "1167097858677497858", "text": "@ProtonC1 La parte 'racional' debe prevenirte contra la angustia anticipatoria, esto es la que PRECEDE a un diagn\u00f3stico concreto. La otra, la 'irracional', tambi\u00e9n hay que atenderla: la idearon suicida, tenga base aparente o no, EXIGE ayuda profesional.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166864822337769472"}], "author_id": "143790003", "created_at": "2019-08-29T15:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097858677497858"]}, {"id": "1167097769183600640", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4373594897", "created_at": "2019-08-29T15:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097769183600640"]}, {"id": "1167097725667745792", "text": "un jodido instinto suicida que no lo entiendo y una l\u00e1grima secada con otra puta canci\u00f3n", "lang": "es", "author_id": "1052266763205926913", "created_at": "2019-08-29T15:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097725667745792"]}, {"in_reply_to_user_id": "79786153", "id": "1167097700300382209", "text": "@RoyAmazigh Wey es ser t\u00edo cool, no t\u00edo cr\u00f3nico-depresivo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoyAmazigh", "id": "79786153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167096581784399872"}], "author_id": "158879541", "created_at": "2019-08-29T15:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097700300382209"]}, {"id": "1167097647494324224", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "147555215", "created_at": "2019-08-29T15:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097647494324224"]}, {"id": "1167097603240144896", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "783255681830879232", "created_at": "2019-08-29T15:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097603240144896"]}, {"id": "1167097599297490948", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "106779222", "created_at": "2019-08-29T15:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097599297490948"]}, {"id": "1167097524961853440", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"]}, {"id": "1167097447077879808", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "708212893", "created_at": "2019-08-29T15:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097447077879808"]}, {"id": "1167097391750799365", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "150643534", "created_at": "2019-08-29T15:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097391750799365"]}, {"id": "1167097391356502022", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1087811786374594560", "created_at": "2019-08-29T15:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097391356502022"]}, {"id": "1167097348977254403", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "758453046397501440", "created_at": "2019-08-29T15:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097348977254403"]}, {"id": "1167097341171703812", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "810672944754151425", "created_at": "2019-08-29T15:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097341171703812"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/icrWaFzj2I", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1wMP7eJdBP/?igshid=yiy5z9omslxw", "display_url": "instagram.com/p/B1wMP7eJdBP/\u2026"}]}, "id": "1167097266139619331", "text": "Deve ser uma m**** viver em um pa\u00eds onde n\u00e3o se pode ser patriota, poque tem um passado t\u00e3o f*****, que o patriotismo matou milh\u00f5es.\n\nDeve ser uma m**** olhar para o passado e ver que seus av\u00f3s eram ignorantes, que\u2026 https://t.co/icrWaFzj2I", "lang": "pt", "author_id": "49651108", "created_at": "2019-08-29T15:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097266139619331"]}, {"id": "1167097147059257344", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "156799783", "created_at": "2019-08-29T15:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097147059257344"]}, {"id": "1167097120635195396", "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "author_id": "3028080891", "created_at": "2019-08-29T15:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097120635195396"]}, {"id": "1167097059469594627", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3335562429", "created_at": "2019-08-29T15:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097059469594627"]}, {"id": "1167096999780519942", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "213022246", "created_at": "2019-08-29T15:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096999780519942"]}, {"id": "1167096984781631488", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "797076212413820928", "created_at": "2019-08-29T15:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096984781631488"]}, {"id": "1167096893043892225", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "900516574523793409", "created_at": "2019-08-29T15:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096893043892225"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004789022596706304", "id": "1167096826241191936", "text": "@AuzaniEnzo S\u00f3 que eu acho que se tu quiser ser ofensivo tu tira um volante ou um lateral, ali ele matou o inter mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AuzaniEnzo", "id": "1004789022596706304"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167092573846081537"}], "author_id": "805013151355904000", "created_at": "2019-08-29T15:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096826241191936"]}, {"id": "1167096733169606658", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1137122768158433286", "created_at": "2019-08-29T15:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096733169606658"]}, {"id": "1167096677171437568", "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "author_id": "914182666190229504", "created_at": "2019-08-29T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096677171437568"]}, {"id": "1167096637468135424", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "271146151", "created_at": "2019-08-29T15:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096637468135424"]}, {"id": "1167096593176236038", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1001188860204912641", "created_at": "2019-08-29T15:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096593176236038"]}, {"id": "1167096579062468608", "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "author_id": "65882899", "created_at": "2019-08-29T15:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096579062468608"]}, {"id": "1167096569142886403", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1015635613771599872", "created_at": "2019-08-29T15:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096569142886403"]}, {"id": "1167096502654775296", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "750287404041375749", "created_at": "2019-08-29T15:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096502654775296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/xdKthETMEP", "expanded_url": "https://twitter.com/ClotildeArgenta/status/1166789531087114241", "display_url": "twitter.com/ClotildeArgent\u2026"}]}, "id": "1167096480341082112", "text": "Es una gran diferencia. Es enorme. Pero es cultural, es esencial. Somos los que votamos. Decidimos nuestro destino votando en democracia. Si la queremos perder, es una decisi\u00f3n est\u00fapida, tal vez, suicida, pero democr\u00e1tica..  y a pesar de todo, vale la pena ! https://t.co/xdKthETMEP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166789531087114241"}], "author_id": "603950645", "created_at": "2019-08-29T15:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096480341082112"]}, {"id": "1167096431179489280", "text": "Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "307549658", "created_at": "2019-08-29T15:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096431179489280"]}, {"id": "1167096416004706304", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "165838542", "created_at": "2019-08-29T15:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096416004706304"]}, {"in_reply_to_user_id": "2457078330", "id": "1167096352792350721", "text": "@juanlula @sanchezcastejon @ahorapodemos ir\u00e1 a elecciones cuando toque. Veremos qui\u00e9n se suicida. \n@sanchezcastejon tiene q conseguir apoyos para ser investido. Las medidas sociales le importan una \ud83d\udca9 y las econ\u00f3micas se las dicta el IBEX.\nX eso no dejan entrar a UP en el gobierno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juanlula", "id": "2457078330"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 236, "probability": 0.7239, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}, {"start": 263, "end": 264, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166641310973005829"}], "author_id": "855548262551605248", "created_at": "2019-08-29T15:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096352792350721"]}, {"id": "1167096322291376129", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3972942359", "created_at": "2019-08-29T15:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096322291376129"]}, {"id": "1167096316968820736", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "75387708", "created_at": "2019-08-29T15:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096316968820736"]}, {"id": "1167096304369057792", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "855423252046512128", "created_at": "2019-08-29T15:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096304369057792"]}, {"id": "1167096294655049728", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1531619024", "created_at": "2019-08-29T15:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096294655049728"]}, {"id": "1167096289630347264", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2970017938", "created_at": "2019-08-29T15:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096289630347264"]}, {"id": "1167096219887443968", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "52524016", "created_at": "2019-08-29T15:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096219887443968"]}, {"id": "1167096190279856128", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "327464770", "created_at": "2019-08-29T15:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096190279856128"]}, {"id": "1167096189457698818", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1086702385", "created_at": "2019-08-29T15:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096189457698818"]}, {"id": "1167096164841381888", "text": "Ante la absurda y suicida decisi\u00f3n de algunos ex Farc, la situaci\u00f3n es inmejorable para que @IvanDuque asuma la responsabilidad hist\u00f3rica que le corresponde: o encuentra una oportunidad en medio de la crisis, o hace eco a las sirenas de guerra de los radicales. \n#SeguimosPorLaPaz", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "SeguimosPorLaPaz"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}]}, "lang": "es", "author_id": "119406044", "created_at": "2019-08-29T15:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096164841381888"]}, {"id": "1167096103117971456", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "225445179", "created_at": "2019-08-29T15:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096103117971456"]}, {"id": "1167096094775545856", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "172171927", "created_at": "2019-08-29T15:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096094775545856"]}, {"id": "1167096025556967426", "text": "Realizo pesquisa sobre idea\u00e7\u00e3o suicida. Caso algu\u00e9m j\u00e1 tenha acalentado essa ideia, escrever para: wellington_balbo@hotmail.com\nSigilo absoluto.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 114, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "wellington_balbo"}]}, "author_id": "341821565", "created_at": "2019-08-29T15:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096025556967426"]}, {"id": "1167096008339333120", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "187319444", "created_at": "2019-08-29T15:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096008339333120"]}, {"id": "1167095989288820737", "text": "n\u00e3o sei se vou estar vivo pra me formar, at\u00e9 l\u00e1 minha mulher me matou de orgulho pqp", "lang": "pt", "author_id": "235183435", "created_at": "2019-08-29T15:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095989288820737"]}, {"id": "1167095945273778176", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2415183725", "created_at": "2019-08-29T15:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095945273778176"]}, {"id": "1167095944275550208", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "756965255511670784", "created_at": "2019-08-29T15:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095944275550208"]}, {"id": "1167095913027964928", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1099526248802541570", "created_at": "2019-08-29T15:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095913027964928"]}, {"id": "1167095870036303874", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "83225678", "created_at": "2019-08-29T15:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095870036303874"]}, {"id": "1167095822368067587", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "252852935", "created_at": "2019-08-29T15:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095822368067587"]}, {"id": "1167095810896662529", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1151854717359841280", "created_at": "2019-08-29T15:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095810896662529"]}, {"in_reply_to_user_id": "149281495", "id": "1167095783616892929", "text": "@PalomaValenciaL Para alguien de un partido financiado por los paracos regionales del negocio del narcotr\u00e1fico, me parece una declaraci\u00f3n suicida, palomita. O quiere eliminar competencia del negocio?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167039631134773248"}], "author_id": "1091817126", "created_at": "2019-08-29T15:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095783616892929"]}, {"id": "1167095769549221888", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2907644909", "created_at": "2019-08-29T15:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095769549221888"]}, {"in_reply_to_user_id": "225232891", "id": "1167095732182142976", "text": "@ExpresoPeru @camilacgarro Cuidado que se suicida el presidente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "camilacgarro", "id": "54682705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166849973465600000"}], "author_id": "1961858270", "created_at": "2019-08-29T15:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095732182142976"]}, {"in_reply_to_user_id": "19256800", "id": "1167095730668023810", "text": "@SCInternacional Vtnc!!\nGanhar com Sarrafiore?? O Parede t\u00e1 jogando mais que ele, e \u00e9 ruim tb.\nO W Silva matou algu\u00e9m pra n\u00e3o ser titular? Se a merda do Nico Lopez foi titular...\nQual o problema de entrar com 3 atacantes? Tinha que fazer gols. Espero que o Odair escale certo pra quarta que vem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SCInternacional", "id": "19256800"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafiore"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Parede"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "W Silva"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Nico Lopez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166901332646748160"}], "author_id": "343823363", "created_at": "2019-08-29T15:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095730668023810"]}, {"id": "1167095673809985536", "text": "RT @italiadeidolori: @gustavs9999 @OvveroMe Si gira e si rigira, Dostoevskij... osserva in religioso silenzio che tutto sta per concludersi\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "italiadeidolori", "id": "179871513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167091708842119168"}], "author_id": "850457504303783940", "created_at": "2019-08-29T15:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095673809985536"]}, {"id": "1167095671251451905", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2959476886", "created_at": "2019-08-29T15:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095671251451905"]}, {"id": "1167095661822656512", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "47693623", "created_at": "2019-08-29T15:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095661822656512"]}, {"id": "1167095650011549696", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3808481247", "created_at": "2019-08-29T15:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095650011549696"]}, {"id": "1167095630138925056", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2260864008", "created_at": "2019-08-29T15:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095630138925056"]}, {"id": "1167095616163344391", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "715195080", "created_at": "2019-08-29T15:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095616163344391"]}, {"in_reply_to_user_id": "1061000662195023878", "id": "1167095592444747777", "text": "@Mr_Meowwwgi @EduardinGomez pagar\u00eda por entrar a ver combates de mojito pantera asesina vs raulito el suicida loco", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mr_Meowwwgi", "id": "1061000662195023878"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EduardinGomez", "id": "167353085"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.3104, "type": "Other", "normalized_text": "pantera asesina"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "raulito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166961647820443653"}], "author_id": "842505653583314944", "created_at": "2019-08-29T15:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095592444747777"]}, {"id": "1167095524907999232", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "71073864", "created_at": "2019-08-29T15:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095524907999232"]}, {"in_reply_to_user_id": "957623318689058816", "id": "1167095265377083393", "text": "@Paula_romerr @Oberst_Moncha @alferdez Con presi\u00f3n o sin ella, la mechera tolose\u00f1a lo suicida igual. Solo falta que suceda. Para salvarlo hay que votar MM en octubre. . .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Paula_romerr", "id": "957623318689058816"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Oberst_Moncha", "id": "2266696268"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 153, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167080123079811072"}], "author_id": "1345804879", "created_at": "2019-08-29T15:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095265377083393"]}, {"id": "1167095218065350658", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "755617518941855748", "created_at": "2019-08-29T15:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095218065350658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/cPMsjAhXoz", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/opinion/editorial/ataque-suicida-justicia-muerte-bebe-condena-judicial.html", "display_url": "elpais.com.uy/opinion/editor\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 66, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "id": "1167095200252137472", "text": "Ataque suicida a la justicia https://t.co/cPMsjAhXoz v\u00eda @elpaisuy", "lang": "es", "author_id": "787883263", "created_at": "2019-08-29T15:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095200252137472"]}, {"in_reply_to_user_id": "730905567116574720", "id": "1167095180199157760", "text": "Reportagem @revistapiaui fala do idoso que matou a mulher doente e se suicidou, endividado, baixa aposentadoria, e sem $$ para arcar com tratamento. Revela o drama de milhares de pessoas nos EUA, custo e precariedade do sistema de sa\u00fade dominado pela rede privada. Dados e estudos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167088916438179845"}], "author_id": "730905567116574720", "created_at": "2019-08-29T15:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095180199157760"]}, {"id": "1167095164843806721", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3350075669", "created_at": "2019-08-29T15:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095164843806721"]}, {"id": "1167095134753841152", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3130382932", "created_at": "2019-08-29T15:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095134753841152"]}, {"id": "1167095131746557953", "text": "RT @HoyEstado: #Impactante: SE ACONSEJA DISCRECI\u00d3N \n\nC\u00e1mara capta momento en que hombre espera el paso del tren para suicidarse \ud83d\ude86 #Video \u25b6\ufe0f\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Impactante"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167093490670538752"}], "author_id": "3069282379", "created_at": "2019-08-29T15:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095131746557953"]}, {"id": "1167095020979130369", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2962052297", "created_at": "2019-08-29T15:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167095020979130369"]}, {"id": "1167094971696123904", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1414165621", "created_at": "2019-08-29T15:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094971696123904"]}, {"in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1167094957792010240", "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o suicida. Eu vi no pior cinema de Fortaleza (North shopping bezerra). O \u00e1udio tava horr\u00edvel, a galera n\u00e3o falava a boca e tinha um babaca gritando spoilers. Uma experi\u00eancia merda pra um filme merda, achei justo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "shopping bezerra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167072639447457792"}], "author_id": "2740403282", "created_at": "2019-08-29T15:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094957792010240"]}, {"id": "1167094935197290496", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "968264169693892608", "created_at": "2019-08-29T15:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094935197290496"]}, {"id": "1167094918155788289", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3089877681", "created_at": "2019-08-29T15:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094918155788289"]}, {"id": "1167094884165177344", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "755194041558560769", "created_at": "2019-08-29T15:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094884165177344"]}, {"id": "1167094864770715648", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "285675865", "created_at": "2019-08-29T15:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094864770715648"]}, {"id": "1167094823985324032", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "785313356248977408", "created_at": "2019-08-29T15:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094823985324032"]}, {"id": "1167094773439762438", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1026252267207503872", "created_at": "2019-08-29T15:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094773439762438"]}, {"id": "1167094760496082944", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1166900661436502017", "created_at": "2019-08-29T15:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094760496082944"]}, {"id": "1167094589058113541", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "180524067", "created_at": "2019-08-29T15:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094589058113541"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/lbv6ACbj1n", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiolacomsille/status/1167088977721077761", "display_url": "twitter.com/fabiolacomsill\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Telerisa"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "Telerisa"}]}, "id": "1167094569722417153", "text": "Y aunque as\u00ed lo parezca, @CarlosLoret no es suicida, porque lo l\u00f3gico ser\u00eda que fuera en contra de Telerisa que lo despidi\u00f3, pero wey no lo es tanto. Espera que Telerisa le vuelva a arrojar otro mendrugo para achicar su voracidad. https://t.co/lbv6ACbj1n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167088977721077761"}], "author_id": "1127894851956166662", "created_at": "2019-08-29T15:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094569722417153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/JjuzWB8bgS", "expanded_url": "https://twitter.com/ajustermo/status/1167048869508714496", "display_url": "twitter.com/ajustermo/stat\u2026"}]}, "id": "1167094564261441542", "text": "Se llega a entrerar que es una medida utilizada a lo largo de la historia para mostrar disconformidad con el sistema redistributivo de los ingresos por tributos y se suicida https://t.co/JjuzWB8bgS", "lang": "es", "author_id": "2243350752", "created_at": "2019-08-29T15:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094564261441542"]}, {"in_reply_to_user_id": "2656194693", "id": "1167094556535545856", "text": "@delaespuma @cazciatore @en_el_suelo escuadr\u00f3n (suicida)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "delaespuma", "id": "2656194693"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "en_el_suelo", "id": "1041464010082865152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167094195162685442"}], "author_id": "914086139212046336", "created_at": "2019-08-29T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094556535545856"]}, {"id": "1167094550126575616", "text": "RT @Paula_romerr: @Oberst_Moncha @cejulito1 @alferdez Tiene el coraz\u00f3n fr\u00e1gil. No va aguantar la presi\u00f3n.  La mechera lo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paula_romerr", "id": "957623318689058816"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "Oberst_Moncha", "id": "2266696268"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "cejulito1", "id": "1345804879"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080123079811072"}], "author_id": "1345804879", "created_at": "2019-08-29T15:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094550126575616"]}, {"id": "1167094539993190400", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "583910741", "created_at": "2019-08-29T15:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094539993190400"]}, {"id": "1167094483437178880", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2575863450", "created_at": "2019-08-29T15:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094483437178880"]}, {"id": "1167094457344434176", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "63572115", "created_at": "2019-08-29T15:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094457344434176"]}, {"id": "1167094438524596224", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1188172525", "created_at": "2019-08-29T15:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094438524596224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/rDWLQdcC47", "expanded_url": "http://elpuntero.com.mx/n/105047#.XWfs5U3tnmE.twitter", "display_url": "elpuntero.com.mx/n/105047#.XWfs\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NUNhHqzsk7", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuntero_mx/status/1167094426386104320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUNhHqzsk7", "media_key": "3_1167094413677359104"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Policial"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Tierra Nueva"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "El Puntero"}]}, "id": "1167094426386104320", "text": "#Policial: Se suicida hombre en colonia Tierra Nueva en Cuauht\u00e9moc | El Puntero https://t.co/rDWLQdcC47 https://t.co/NUNhHqzsk7", "lang": "es", "author_id": "3550582578", "created_at": "2019-08-29T15:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094426386104320"]}, {"id": "1167094392940838912", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3374631719", "created_at": "2019-08-29T15:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094392940838912"]}, {"in_reply_to_user_id": "311085868", "id": "1167094333046173696", "text": "@OvveroMe @BeatoBartoloL Verissimo. Ecco perch\u00e9 \u00e8 sempre stato sotto la protezione del principe di questo mondo, mutando forma e nomi molte volte. Oggi in Occidente s'incarna pi\u00f9 come radicalismo nichilista e suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OvveroMe", "id": "311085868"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "BeatoBartoloL", "id": "4583225809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166796891608289286"}], "author_id": "1157668114877825027", "created_at": "2019-08-29T15:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094333046173696"]}, {"id": "1167094280818757634", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "295416274", "created_at": "2019-08-29T15:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094280818757634"]}, {"id": "1167094252750462977", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3092592557", "created_at": "2019-08-29T15:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094252750462977"]}, {"id": "1167094190410518529", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4707505097", "created_at": "2019-08-29T15:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094190410518529"]}, {"id": "1167094030980800513", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2894059475", "created_at": "2019-08-29T15:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094030980800513"]}, {"id": "1167094013247336449", "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "3240125655", "created_at": "2019-08-29T15:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094013247336449"]}, {"id": "1167094005345280000", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "39247240", "created_at": "2019-08-29T15:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094005345280000"]}, {"id": "1167093973632131072", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "783643858546589696", "created_at": "2019-08-29T15:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093973632131072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/zgvkiwMp4w", "expanded_url": "https://twitter.com/belemtransito/status/1166787233220878337", "display_url": "twitter.com/belemtransito/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "Rato"}]}, "id": "1167093825262772225", "text": "Rato suicida fodase KKKKKKKKKKKKJJJKKKKKKKKKK https://t.co/zgvkiwMp4w", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166787233220878337"}], "author_id": "2448385764", "created_at": "2019-08-29T15:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093825262772225"]}, {"in_reply_to_user_id": "983360113", "id": "1167093782099222529", "text": "@BrokersCenter @BrokersArg no me gustan los defaults pero lo que el gobierno decidi\u00f3 ayer es un \"quisiera y no puedo\" impraticable, una mesa de 3 patas. Todos sabemos que es otro invento suicida como el famoso gradualismo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrokersCenter", "id": "983360113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167089520954826754"}], "author_id": "596693836", "created_at": "2019-08-29T15:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093782099222529"]}, {"id": "1167093780819800065", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "240320875", "created_at": "2019-08-29T15:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093780819800065"]}, {"id": "1167093759907192832", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2768347923", "created_at": "2019-08-29T15:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093759907192832"]}, {"id": "1167093707193159680", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "241526619", "created_at": "2019-08-29T15:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093707193159680"]}, {"in_reply_to_user_id": "150884948", "id": "1167093661114544134", "text": "@cyngarciaradio @VHMok @C5N Te van a hacer lo mismo en todos lados... a mi me pasa a menor escala porque soy un don nadie pero no me callo nada. Hasta perd\u00ed un trabajo por decir lo que pienso de esta gente de mierda que nos gobiernan. Morir en la nuestra es suicida... Pero es la nuestra. Aguante VH!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 23, "end": 27, "username": "C5N", "id": "152325528"}], "annotations": [{"start": 297, "end": 298, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "VH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167086343408824320"}], "author_id": "978014015535353856", "created_at": "2019-08-29T15:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093661114544134"]}, {"id": "1167093620987633664", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "920355823414542336", "created_at": "2019-08-29T15:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093620987633664"]}, {"id": "1167093535939710976", "text": "Eu s\u00f3 dei a corda, tu que se enforcou", "lang": "pt", "author_id": "1123263185031761921", "created_at": "2019-08-29T15:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093535939710976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ROxvjOhtkx", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/08/video-impactante-hombre-se-suicida-arrojandose-al-metro/", "display_url": "hoyestado.com/2019/08/video-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impactante"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Video"}]}, "id": "1167093531967741952", "text": "#Impactante: SE ACONSEJA DISCRECI\u00d3N \n\nC\u00e1mara capta momento en que hombre espera el paso del tren para suicidarse \ud83d\ude86 #Video \u25b6\ufe0f\n\nhttps://t.co/ROxvjOhtkx", "lang": "es", "author_id": "3158329988", "created_at": "2019-08-29T15:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093531967741952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/DX2eptjJ2u", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/08/video-impactante-hombre-se-suicida-arrojandose-al-metro/", "display_url": "hoyestado.com/2019/08/video-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/08/video-impactante-hombre-se-arroja-al-paso-del-metro/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impactante"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Video"}]}, "id": "1167093490670538752", "text": "#Impactante: SE ACONSEJA DISCRECI\u00d3N \n\nC\u00e1mara capta momento en que hombre espera el paso del tren para suicidarse \ud83d\ude86 #Video \u25b6\ufe0f\n\nhttps://t.co/DX2eptjJ2u", "lang": "es", "author_id": "127068662", "created_at": "2019-08-29T15:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093490670538752"]}, {"id": "1167093463667662855", "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "author_id": "2903952989", "created_at": "2019-08-29T15:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093463667662855"]}, {"id": "1167093432994684930", "text": "quase morreu n\u00e3o, ele quase se matou mesmo", "lang": "pt", "author_id": "565181803", "created_at": "2019-08-29T15:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093432994684930"]}, {"id": "1167093379777421312", "text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}], "author_id": "273707123", "created_at": "2019-08-29T15:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093379777421312"]}, {"id": "1167093367525781504", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2522879395", "created_at": "2019-08-29T15:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093367525781504"]}, {"id": "1167093329630248963", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "972669987675664384", "created_at": "2019-08-29T15:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093329630248963"]}, {"id": "1167093286592569345", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "970083862171869184", "created_at": "2019-08-29T15:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093286592569345"]}, {"id": "1167093261925830656", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "88542950", "created_at": "2019-08-29T15:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093261925830656"]}, {"id": "1167093168040480770", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "72594624", "created_at": "2019-08-29T15:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093168040480770"]}, {"in_reply_to_user_id": "179659087", "id": "1167093149149356032", "text": "@songbirdgz Cari\u00f1o, todos los d\u00edas se suicida gente... En calles, casas, autos, v\u00edas de trenes, mall o shopping... Quieres que suframos a diario por que se mat\u00f3 alguien? Est\u00e1 bien ser emp\u00e1tico, pero no extremista \ud83d\udc4c la vida sigue se mate quien se mate \ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "songbirdgz", "id": "179659087"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167078847227056128"}], "author_id": "272212645", "created_at": "2019-08-29T15:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093149149356032"]}, {"id": "1167093127364206592", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "268336157", "created_at": "2019-08-29T15:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093127364206592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O5ZYgoZvYg", "expanded_url": "https://youtu.be/Yp5Al_8d2mI", "display_url": "youtu.be/Yp5Al_8d2mI"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3105, "type": "Person", "normalized_text": "Letra"}, {"start": 6, "end": 30, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "Poema da Valsa do Suicida"}]}, "id": "1167093106019360768", "text": "Letra-Poema da Valsa do Suicida - PROSAS &amp; POEMAS ep 11 - #95 https://t.co/O5ZYgoZvYg via @YouTube", "lang": "pt", "author_id": "157368764", "created_at": "2019-08-29T15:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093106019360768"]}, {"id": "1167093070913032192", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3538772117", "created_at": "2019-08-29T15:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093070913032192"]}, {"id": "1167093058527277056", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "761901182239596544", "created_at": "2019-08-29T15:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093058527277056"]}, {"id": "1167092929980223488", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3393071831", "created_at": "2019-08-29T15:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092929980223488"]}, {"id": "1167092924087185413", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "779837405906034689", "created_at": "2019-08-29T15:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092924087185413"]}, {"id": "1167092909172285445", "text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}], "author_id": "170857538", "created_at": "2019-08-29T15:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092909172285445"]}, {"id": "1167092861940187137", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3106527695", "created_at": "2019-08-29T15:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092861940187137"]}, {"id": "1167092758886195200", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "1105670289806032897", "created_at": "2019-08-29T15:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092758886195200"]}, {"id": "1167092706826432512", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "392971269", "created_at": "2019-08-29T15:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092706826432512"]}, {"id": "1167092684160417794", "text": "De los creadores de \u201cnada m\u00e1s peligroso que una bici senda\u201d, naci\u00f3 \u201cel monopat\u00edn es suicida\u201d", "lang": "es", "author_id": "627566939", "created_at": "2019-08-29T15:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092684160417794"]}, {"id": "1167092633451356161", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "22824203", "created_at": "2019-08-29T15:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092633451356161"]}, {"id": "1167092629051531264", "text": "RT @darkbutteeerfly: bom dia pra quem tem prova de f\u00edsica e biologia se matou de estudar para as duas mas vai zerar as duas\n\npro restante s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "darkbutteeerfly", "id": "2790225281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167006035732815873"}], "author_id": "809220099450273792", "created_at": "2019-08-29T15:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092629051531264"]}, {"id": "1167092625784152065", "text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}], "author_id": "332801665", "created_at": "2019-08-29T15:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092625784152065"]}, {"id": "1167092600186314752", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4495799597", "created_at": "2019-08-29T15:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092600186314752"]}, {"id": "1167092556888518658", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "120290199", "created_at": "2019-08-29T15:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092556888518658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WT13ISPu76", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1166747279262474242", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5312, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "normie"}]}, "id": "1167092493894213632", "text": "Expectativa no teto\n\nTorcendo pra DC n tirar a parte sombria do filme s\u00f3 pra agradar o p\u00fablico normie igual fez com esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/WT13ISPu76", "lang": "pt", "author_id": "916166304553406464", "created_at": "2019-08-29T15:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092493894213632"]}, {"id": "1167092443663278082", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1157030878616444928", "created_at": "2019-08-29T15:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092443663278082"]}, {"id": "1167092206030774273", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3152977444", "created_at": "2019-08-29T15:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092206030774273"]}, {"id": "1167092184706949120", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2248805282", "created_at": "2019-08-29T15:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092184706949120"]}, {"id": "1167092183750631430", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1080997905278947328", "created_at": "2019-08-29T15:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092183750631430"]}, {"id": "1167092113852510209", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1026252279706468353", "created_at": "2019-08-29T15:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092113852510209"]}, {"id": "1167092084790181892", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "777295644910317568", "created_at": "2019-08-29T15:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092084790181892"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TVr0R82vMR", "expanded_url": "https://trib.al/2LJClEw", "display_url": "trib.al/2LJClEw"}]}, "id": "1167092060572344325", "text": "Los familiares del individuo alertaron a las autoridades tras hallar una carta. https://t.co/TVr0R82vMR", "lang": "es", "author_id": "1583463146", "created_at": "2019-08-29T15:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167092060572344325"]}, {"id": "1167091977550278657", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2154492071", "created_at": "2019-08-29T15:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091977550278657"]}, {"id": "1167091913905729537", "text": "RT @italiadeidolori: @gustavs9999 @OvveroMe Si gira e si rigira, Dostoevskij... osserva in religioso silenzio che tutto sta per concludersi\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "italiadeidolori", "id": "179871513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167091708842119168"}], "author_id": "311085868", "created_at": "2019-08-29T15:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091913905729537"]}, {"id": "1167091729859825665", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "824948486147887104", "created_at": "2019-08-29T15:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091729859825665"]}, {"id": "1167091715905400833", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "304063265", "created_at": "2019-08-29T15:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091715905400833"]}, {"in_reply_to_user_id": "626347990", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/35vSf8P2yS", "expanded_url": "https://twitter.com/italiadeidolori/status/1015886995111981056", "display_url": "twitter.com/italiadeidolor\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "OvveroMe", "id": "311085868"}]}, "id": "1167091708842119168", "text": "@gustavs9999 @OvveroMe Si gira e si rigira, Dostoevskij... osserva in religioso silenzio che tutto sta per concludersi nell'anarchismo suicida come nei suoi \"Demoni\"... Lei \u00e8 uno dei rari ad aver capito. https://t.co/35vSf8P2yS", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1015886995111981056"}, {"type": "replied_to", "id": "1166935217241825280"}], "author_id": "179871513", "created_at": "2019-08-29T15:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091708842119168"]}, {"id": "1167091625094516736", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "450840977", "created_at": "2019-08-29T15:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091625094516736"]}, {"id": "1167091544354168833", "text": "RT @john_lopes: RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081434579918848"}], "author_id": "125361273", "created_at": "2019-08-29T15:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091544354168833"]}, {"id": "1167091308785217539", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3264567064", "created_at": "2019-08-29T15:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091308785217539"]}, {"id": "1167091302099501058", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2966029779", "created_at": "2019-08-29T15:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091302099501058"]}, {"id": "1167091162890604545", "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "author_id": "3041180620", "created_at": "2019-08-29T15:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091162890604545"]}, {"in_reply_to_user_id": "3062629360", "id": "1167091123116023808", "text": "@EOMAYSAN @canalN_ Quien ??\nLa llorona ??\nJajajaja...\nMejor le da una entrevista a Melcochita...\nO ya no se acuerdan de la entrevista al suicida ??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EOMAYSAN", "id": "3062629360"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Melcochita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166861899411202048"}], "author_id": "2975584347", "created_at": "2019-08-29T15:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091123116023808"]}, {"in_reply_to_user_id": "721395404957474817", "id": "1167091116895866881", "text": "@izabellefalcao E o meu que se matou?\ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "izabellefalcao", "id": "721395404957474817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166835928255672321"}], "author_id": "806112020487618560", "created_at": "2019-08-29T15:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091116895866881"]}, {"id": "1167091025946566661", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "529778566", "created_at": "2019-08-29T15:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091025946566661"]}, {"id": "1167091011195166720", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "976553568516870144", "created_at": "2019-08-29T15:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091011195166720"]}, {"id": "1167091010998034435", "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "author_id": "205969899", "created_at": "2019-08-29T15:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091010998034435"]}, {"id": "1167091005839032320", "text": "RT @SeremiSalud_Coq: @SeremiGarcia y Seremi @clauzun7 dan inicio al taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "clauzun7", "id": "2564201841"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Seremi"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167089257598599168"}], "author_id": "2863113119", "created_at": "2019-08-29T15:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091005839032320"]}, {"id": "1167090997777588224", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3335767593", "created_at": "2019-08-29T15:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090997777588224"]}, {"id": "1167090990831869952", "text": "RT @Secreduc_IV: En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080469592256512"}], "author_id": "1136276224484003840", "created_at": "2019-08-29T15:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090990831869952"]}, {"id": "1167090961073225728", "text": "RT @staymarvel: dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "staymarvel", "id": "1097674967880220672"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166914383169150976"}], "author_id": "1086110758113591296", "created_at": "2019-08-29T15:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090961073225728"]}, {"id": "1167090950038085632", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1012710161499090944", "created_at": "2019-08-29T15:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090950038085632"]}, {"id": "1167090929586638848", "text": "RT @AlmendraYek: @MD_HO_DrAaronFC @alexxiavid Grax. Por el dato Doc. \nMira nada m\u00e1s, otra que se suicida delante de la sociedad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlmendraYek", "id": "967571207095644160"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Doc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166924459720097792"}], "author_id": "2569477267", "created_at": "2019-08-29T15:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090929586638848"]}, {"id": "1167090910297018370", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1319040402", "created_at": "2019-08-29T15:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090910297018370"]}, {"id": "1167090900197154817", "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "author_id": "722467646671818753", "created_at": "2019-08-29T15:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090900197154817"]}, {"id": "1167090887479967745", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3028348122", "created_at": "2019-08-29T15:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090887479967745"]}, {"id": "1167090869750652931", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1419367646", "created_at": "2019-08-29T15:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090869750652931"]}, {"id": "1167090768932155397", "text": "RT @FabioBartolucci: Secondo me guardate la situazione dal lato sbagliato.\nIn parlamento forse i numeri non li hanno, nel paese si.\nNon dat\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabioBartolucci", "id": "1468842827480289285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167012790038597632"}], "author_id": "76904458", "created_at": "2019-08-29T15:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090768932155397"]}, {"id": "1167090705292021762", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "3044639981", "created_at": "2019-08-29T15:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090705292021762"]}, {"id": "1167090701902995456", "text": "LE ALII E\nOUTE FAAFETAI \nI MEA TETELE UA E FAI \nTELE MA ANOANO MEA E FAI\nAE LEAI LEAI LAVA SE MEA E FAIGATA IA TE OE\nOUTE TE TUU ATU MEA UMA IA TE OE\nFAASINO MATOU \nTAITAI MATOU\nPUIPUI MATOU\nAMENE AMENE", "lang": "pt", "author_id": "516175115", "created_at": "2019-08-29T15:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090701902995456"]}, {"id": "1167090695942889472", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "369120196", "created_at": "2019-08-29T15:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090695942889472"]}, {"id": "1167090695842213898", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1112397484058427393", "created_at": "2019-08-29T15:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090695842213898"]}, {"id": "1167090657757925377", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1114256750574751745", "created_at": "2019-08-29T15:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090657757925377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Zhlyq4sBr9", "expanded_url": "https://apollonoticias.blogspot.com/2019/08/esquadrao-suicida-2-sera-lancado-com.html", "display_url": "apollonoticias.blogspot.com/2019/08/esquad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApolloNoticias", "id": "1166423239284969473"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1167090653379141633", "text": "RT @ApolloNoticias: 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' ser\u00e1 lan\u00e7ado com outro t\u00edtulo\nhttps://t.co/Zhlyq4sBr9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166892971016564736"}], "author_id": "1166423239284969473", "created_at": "2019-08-29T15:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090653379141633"]}, {"id": "1167090555836350466", "text": "hj eu to s\u00f3 o corey talor\nsuicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "corey talor"}]}, "author_id": "588485095", "created_at": "2019-08-29T15:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090555836350466"]}, {"id": "1167090533652676610", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2400441784", "created_at": "2019-08-29T15:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090533652676610"]}, {"id": "1167090467047137286", "text": "RT @manlio_argueta: Recuerdan la pel\u00edcula con la Kidman??: Las Horas... Virginia Wolf se suicida en un r\u00edo. Ella y su marido fundaron la ed\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manlio_argueta", "id": "1138126012733153280"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Kidman"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Wolf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080654334562304"}], "author_id": "4854171335", "created_at": "2019-08-29T15:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090467047137286"]}, {"id": "1167090395920175104", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "361337942", "created_at": "2019-08-29T15:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090395920175104"]}, {"id": "1167090348621008896", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "23338629", "created_at": "2019-08-29T15:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090348621008896"]}, {"id": "1167090343361294337", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "166620420", "created_at": "2019-08-29T15:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090343361294337"]}, {"id": "1167090332510695425", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "318611681", "created_at": "2019-08-29T15:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090332510695425"]}, {"id": "1167090275610705921", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2848710040", "created_at": "2019-08-29T15:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090275610705921"]}, {"id": "1167090197068165120", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "29028590", "created_at": "2019-08-29T15:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090197068165120"]}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1167090160997191681", "text": "@globoesportecom Inter estava em hun jogo suicida nao tinha oq fazer ,flamengo ja era pra ter matado o jogo no primeiro tempo .", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167069389751050240"}], "author_id": "1115280478368673796", "created_at": "2019-08-29T15:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090160997191681"]}, {"id": "1167090158551932928", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "89476037", "created_at": "2019-08-29T15:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090158551932928"]}, {"id": "1167090136716382208", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2918321794", "created_at": "2019-08-29T15:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090136716382208"]}, {"id": "1167090044382916608", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "950788418472169473", "created_at": "2019-08-29T15:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090044382916608"]}, {"id": "1167090035566555137", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "46788771", "created_at": "2019-08-29T15:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090035566555137"]}, {"id": "1167090004209864706", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2652563881", "created_at": "2019-08-29T15:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167090004209864706"]}, {"id": "1167089982030471168", "text": "RT @SeremiSalud_Coq: @SeremiGarcia y Seremi @clauzun7 dan inicio al taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "clauzun7", "id": "2564201841"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Seremi"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167089257598599168"}], "author_id": "529647519", "created_at": "2019-08-29T15:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089982030471168"]}, {"id": "1167089888493219841", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1397710166", "created_at": "2019-08-29T15:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089888493219841"]}, {"in_reply_to_user_id": "1345388172", "id": "1167089818377084929", "text": "@ETJHILTON @JuanOA91 @fujitrolls @RecuerdosPeru @USMP_oficial @mlukacs @congresoperu @SuneduPeru Exacto. El suicida Se\u00f1or AG tambi\u00e9n era docente de la @USMP_oficial . Entre ambos dictaba el curso de \u00c9tica Aplicada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "JuanOA91", "id": "1007118427327213574"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 151, "end": 164, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9tica Aplicada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166926072861954049"}], "author_id": "1080863724712480768", "created_at": "2019-08-29T15:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089818377084929"]}, {"id": "1167089802845593601", "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "author_id": "64465627", "created_at": "2019-08-29T15:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089802845593601"]}, {"id": "1167089787217555458", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "94897805", "created_at": "2019-08-29T15:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089787217555458"]}, {"id": "1167089727599730688", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "50826603", "created_at": "2019-08-29T15:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089727599730688"]}, {"id": "1167089714991681537", "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "author_id": "34825846", "created_at": "2019-08-29T15:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089714991681537"]}, {"id": "1167089679973437441", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "411803459", "created_at": "2019-08-29T15:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089679973437441"]}, {"id": "1167089642912591872", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4824739613", "created_at": "2019-08-29T15:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089642912591872"]}, {"id": "1167089636117815303", "text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}], "author_id": "18669353", "created_at": "2019-08-29T15:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089636117815303"]}, {"id": "1167089620309413888", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "353900229", "created_at": "2019-08-29T15:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089620309413888"]}, {"id": "1167089598528393216", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1034379349271748613", "created_at": "2019-08-29T15:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089598528393216"]}, {"id": "1167089511593062401", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "143629259", "created_at": "2019-08-29T14:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089511593062401"]}, {"in_reply_to_user_id": "827900319875137536", "id": "1167089471852044289", "text": "@linagg14 @ferayqui El problema no es Colombia.El problema es la existencia.Quien nace debe sufrir por una u otra cosa.En Jap\u00f3n la gente se suicida teniendo excelentes condiciones de vida. La vida misma nos lleva a la muerte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Linagg14", "id": "1409881338350649347"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ferayqui", "id": "1187030850"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167082653729873923"}], "author_id": "1012751115845275650", "created_at": "2019-08-29T14:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089471852044289"]}, {"id": "1167089467846549504", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "205978289", "created_at": "2019-08-29T14:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089467846549504"]}, {"id": "1167089451211853826", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "799743990404784128", "created_at": "2019-08-29T14:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089451211853826"]}, {"id": "1167089424003469312", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "868577627715624962", "created_at": "2019-08-29T14:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089424003469312"]}, {"id": "1167089372728045574", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "332444173", "created_at": "2019-08-29T14:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089372728045574"]}, {"id": "1167089303811440641", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1559216166", "created_at": "2019-08-29T14:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089303811440641"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045301918371926017", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089228762816512"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089239470813185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089249373569025"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 234, "tag": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "clauzun7", "id": "2564201841"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Seremi"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.6286, "type": "Place", "normalized_text": "La Serena"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "id": "1167089257598599168", "text": "@SeremiGarcia y Seremi @clauzun7 dan inicio al taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida a encargados de convivencia escolar de los establecimientos educacionales de la comuna de La Serena #ChileEnMarcha https://t.co/a11LBXI15n", "lang": "es", "author_id": "529647519", "created_at": "2019-08-29T14:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089257598599168"]}, {"id": "1167089203626352642", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4717271177", "created_at": "2019-08-29T14:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089203626352642"]}, {"id": "1167089159917461504", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "853703447966871555", "created_at": "2019-08-29T14:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089159917461504"]}, {"id": "1167089043932401670", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "888605468792377348", "created_at": "2019-08-29T14:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089043932401670"]}, {"id": "1167088988680851456", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2560269274", "created_at": "2019-08-29T14:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088988680851456"]}, {"id": "1167088963234029568", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "159912417", "created_at": "2019-08-29T14:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088963234029568"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1167088914374545408", "text": "@MilagrosLeivaG Cu\u00e1n dices eso se me viene ala mente tu entrevista al suicida Alan Garcia...cuantos gustar\u00eda poner esa parte de la entrevista donde m\u00e1s parec\u00eda una cita que entrevista period\u00edstica..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Cu\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167047229263233025"}], "author_id": "3369801011", "created_at": "2019-08-29T14:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088914374545408"]}, {"in_reply_to_user_id": "218613650", "id": "1167088675383074821", "text": "@mosralucaas @falamoseu Os trailers de esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m estavam muito bons kkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mosralucaas", "id": "218613650"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "falamoseu", "id": "2948798535"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167087903618600962"}], "author_id": "528146994", "created_at": "2019-08-29T14:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088675383074821"]}, {"id": "1167088665417457664", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1081240182", "created_at": "2019-08-29T14:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088665417457664"]}, {"id": "1167088597188665345", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "905893287105622016", "created_at": "2019-08-29T14:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088597188665345"]}, {"id": "1167088569938300929", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "251178385", "created_at": "2019-08-29T14:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088569938300929"]}, {"id": "1167088323610984449", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1016773551624507395", "created_at": "2019-08-29T14:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088323610984449"]}, {"in_reply_to_user_id": "2363178890", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/3yNadVBEhl", "expanded_url": "https://twitter.com/marycrawle/status/1167088294460628994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yNadVBEhl", "media_key": "3_1167088291432271875"}]}, "id": "1167088294460628994", "text": "ela (acho) nunca matou ngm diretamente............................... mas indiretamente levou mta gente \u00e0 morte... VAI SE F*DER!!!!!! https://t.co/3yNadVBEhl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167087753982599168"}], "author_id": "2363178890", "created_at": "2019-08-29T14:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088294460628994"]}, {"id": "1167088288726966272", "text": "RT @internareal: \u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "internareal", "id": "846125796867629059"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166900472445329409"}], "author_id": "863175197867872257", "created_at": "2019-08-29T14:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088288726966272"]}, {"id": "1167088286285860864", "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "author_id": "235701551", "created_at": "2019-08-29T14:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088286285860864"]}, {"id": "1167088262856552448", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1006164049753714688", "created_at": "2019-08-29T14:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088262856552448"]}, {"id": "1167088252978900992", "text": "Es feliz el puto suicida cuando consigue quitarse la vida", "lang": "es", "author_id": "1148929960394051584", "created_at": "2019-08-29T14:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088252978900992"]}, {"id": "1167088214554886151", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "971369064579895296", "created_at": "2019-08-29T14:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088214554886151"]}, {"in_reply_to_user_id": "4854683681", "id": "1167088133097308162", "text": "@whoismaria__ E por esse mesmo motivo que 80% dos ricos suicida, dinheiro n\u00e3o preenche tudo na vida, dinheiro compra car\u00e1ter de alguns mesmo, deve ser f\u00e1cil ter tudo quando der n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "whoismaria__", "id": "4854683681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167087862644391936"}], "author_id": "902732785055617029", "created_at": "2019-08-29T14:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088133097308162"]}, {"id": "1167088130249428993", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1059280602724229120", "created_at": "2019-08-29T14:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088130249428993"]}, {"id": "1167088111890894849", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3698931269", "created_at": "2019-08-29T14:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088111890894849"]}, {"id": "1167088106119602181", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "331047870", "created_at": "2019-08-29T14:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088106119602181"]}, {"id": "1167088024515153922", "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "author_id": "2455079446", "created_at": "2019-08-29T14:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088024515153922"]}, {"id": "1167087997956890626", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1080441672033550336", "created_at": "2019-08-29T14:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087997956890626"]}, {"id": "1167087968441516033", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2292655119", "created_at": "2019-08-29T14:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087968441516033"]}, {"id": "1167087953782480896", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "990288866232979456", "created_at": "2019-08-29T14:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087953782480896"]}, {"id": "1167087881556496385", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "611982025", "created_at": "2019-08-29T14:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087881556496385"]}, {"id": "1167087712081498113", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "796915041232633856", "created_at": "2019-08-29T14:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087712081498113"]}, {"id": "1167087708201791491", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "293798912", "created_at": "2019-08-29T14:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087708201791491"]}, {"id": "1167087654028087313", "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "author_id": "114603798", "created_at": "2019-08-29T14:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087654028087313"]}, {"id": "1167087627318833153", "text": "escuadr\u00f3n suicida ahora es mi pel\u00edcula fav", "lang": "es", "author_id": "1050963481208475648", "created_at": "2019-08-29T14:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087627318833153"]}, {"id": "1167087573518434306", "text": "\u00bfel osito suicida ha regresado? el osito suicida nunca se ha ido ;))))", "lang": "es", "author_id": "188885751", "created_at": "2019-08-29T14:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087573518434306"]}, {"id": "1167087554711228416", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "739280270273171457", "created_at": "2019-08-29T14:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087554711228416"]}, {"id": "1167087513477033985", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1007035327", "created_at": "2019-08-29T14:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087513477033985"]}, {"id": "1167087380676960260", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "875426715094462465", "created_at": "2019-08-29T14:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087380676960260"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KGYt1Pi4Ry", "expanded_url": "http://bit.ly/2zvP9WU", "display_url": "bit.ly/2zvP9WU"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/plvjDk3ZHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1167069389717430274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plvjDk3ZHc", "media_key": "3_1167068997956907009"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "id": "1167087318433501186", "text": "RT @Radio_Formula: #\u00daltimaHora: Mujer se suicida en v\u00edas del metro Doctores\n\nhttps://t.co/KGYt1Pi4Ry\u2b05\u2b05 https://t.co/plvjDk3ZHc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167069389717430274"}], "author_id": "1552896498", "created_at": "2019-08-29T14:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087318433501186"]}, {"id": "1167087271801184256", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "214962449", "created_at": "2019-08-29T14:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087271801184256"]}, {"id": "1167087255133048833", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2199586879", "created_at": "2019-08-29T14:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087255133048833"]}, {"id": "1167087220035137537", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2294910666", "created_at": "2019-08-29T14:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087220035137537"]}, {"id": "1167087189655719936", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "709177641941737472", "created_at": "2019-08-29T14:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087189655719936"]}, {"in_reply_to_user_id": "874084595435753472", "id": "1167087174598242304", "text": "@edi_pogba Se o cr n\u00e3o morre ele se suicida k", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167084297561497600"}], "author_id": "359690984", "created_at": "2019-08-29T14:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087174598242304"]}, {"id": "1167087172966584322", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1029139814380122115", "created_at": "2019-08-29T14:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087172966584322"]}, {"id": "1167087157791662082", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1042148538602463235", "created_at": "2019-08-29T14:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087157791662082"]}, {"id": "1167087156810199041", "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}], "author_id": "403004956", "created_at": "2019-08-29T14:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087156810199041"]}, {"id": "1167087152448114689", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2920957889", "created_at": "2019-08-29T14:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087152448114689"]}, {"id": "1167087080784240640", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1141903012010569728", "created_at": "2019-08-29T14:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087080784240640"]}, {"id": "1167086952107204610", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "758518362725093376", "created_at": "2019-08-29T14:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086952107204610"]}, {"id": "1167086895832154113", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4759237227", "created_at": "2019-08-29T14:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086895832154113"]}, {"id": "1167086865238953985", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "759776146762240002", "created_at": "2019-08-29T14:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086865238953985"]}, {"id": "1167086862449741826", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2246657387", "created_at": "2019-08-29T14:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086862449741826"]}, {"id": "1167086741519577088", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "770397969023700992", "created_at": "2019-08-29T14:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086741519577088"]}, {"id": "1167086599362031617", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1060044661564301313", "created_at": "2019-08-29T14:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086599362031617"]}, {"in_reply_to_user_id": "1036714412", "id": "1167086583243313152", "text": "@yenisey74 @ernesto06492956 Sarebbe ora, basta con l'inutile e suicida corsa al centro, che ha portato solo scissioni ed astensione dal voto. Ottima osservazione la tua.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yenisey74", "id": "1036714412"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ernesto06492956", "id": "702989036391112704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167079962148573184"}], "author_id": "1147561443065249792", "created_at": "2019-08-29T14:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086583243313152"]}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1167086572526854150", "text": "@matteosalvinimi Io ed i miei amici, e non siamo leghisti, pensiamo che \u00e8 stato costruito tutto a tavolino, complice Conte, Bruxelles e magistratura per distruggere il governo Giallo-verde e far fuori Salvini!  Il tutto per salvaguardare un sistema suicida per il popolo!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167081866932948993"}], "author_id": "1042935356", "created_at": "2019-08-29T14:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086572526854150"]}, {"id": "1167086553040072705", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1154139368145248257", "created_at": "2019-08-29T14:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086553040072705"]}, {"id": "1167086420596613120", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "926858093111242752", "created_at": "2019-08-29T14:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086420596613120"]}, {"id": "1167086414615449600", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "2342866572", "created_at": "2019-08-29T14:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086414615449600"]}, {"id": "1167086352590147584", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "309402629", "created_at": "2019-08-29T14:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086352590147584"]}, {"id": "1167086343060688896", "text": "olha... se esse cara que matou o cachorro n\u00e3o pagar pelo que fez eu nem sei n\u00e3o bicho, t\u00f4 revoltada na moral", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "lang": "pt", "author_id": "798312641894739969", "created_at": "2019-08-29T14:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086343060688896"]}, {"id": "1167086326249902080", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "701441243805573120", "created_at": "2019-08-29T14:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086326249902080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PuW0kN1sMj", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1167086312408670209", "text": "Sem dinheiro para d\u00edvidas m\u00e9dicas, idoso mata mulher e se suicida nos EUA https://t.co/PuW0kN1sMj", "lang": "pt", "author_id": "774652904821104640", "created_at": "2019-08-29T14:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086312408670209"]}, {"id": "1167086312379375616", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "799504971502944257", "created_at": "2019-08-29T14:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086312379375616"]}, {"id": "1167086271719706624", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "766449585623592964", "created_at": "2019-08-29T14:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086271719706624"]}, {"in_reply_to_user_id": "15741523", "id": "1167086268083310592", "text": "@marcos_galperin es por eso que llegaste a donde estas, no sos ning\u00fan suicida. \n + Galperin y - Grabois", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcos_galperin", "id": "15741523"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Galperin"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167085442191319041"}], "author_id": "2365027878", "created_at": "2019-08-29T14:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086268083310592"]}, {"id": "1167086212542324737", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1150442443579564034", "created_at": "2019-08-29T14:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086212542324737"]}, {"id": "1167086185128353793", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "713492196511625216", "created_at": "2019-08-29T14:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086185128353793"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115784390922121217", "id": "1167086181013753856", "text": "@lanoshart mano, sim. tipo, CARALHO N\u00c3O!\n\neu s\u00f3 t\u00f4 assistindo pq PRECISO saber quem matou o Bryce e n\u00e3o tem gra\u00e7a se eu s\u00f3 pesquisar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167080950645305344"}], "author_id": "817834440785358848", "created_at": "2019-08-29T14:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086181013753856"]}, {"id": "1167086099275112448", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1009124314585751552", "created_at": "2019-08-29T14:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086099275112448"]}, {"id": "1167086061568299008", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3006856882", "created_at": "2019-08-29T14:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086061568299008"]}, {"id": "1167086058129035272", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "845709939083558913", "created_at": "2019-08-29T14:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086058129035272"]}, {"in_reply_to_user_id": "25878045", "id": "1167085983428304901", "text": "@efarsas ainda tenho traumas, os trailers de esquadr\u00e3o suicida eram maravilhosos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "efarsas", "id": "25878045"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7793, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166887610922545152"}], "author_id": "181723028", "created_at": "2019-08-29T14:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085983428304901"]}, {"id": "1167085926855716864", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3432942479", "created_at": "2019-08-29T14:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085926855716864"]}, {"id": "1167085912976711681", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "491666696", "created_at": "2019-08-29T14:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085912976711681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fZBZCVHb5l", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC6FnC", "display_url": "dlvr.it/RC6FnC"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ulLChFsChl", "expanded_url": "https://twitter.com/InformeRealRD/status/1167085898506178562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulLChFsChl", "media_key": "3_1167085896308379650"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}]}, "id": "1167085898506178562", "text": "Se suicida cantante de orquesta Wilfrido Vargas. https://t.co/fZBZCVHb5l https://t.co/ulLChFsChl", "lang": "es", "author_id": "262450609", "created_at": "2019-08-29T14:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085898506178562"]}, {"in_reply_to_user_id": "338525411", "id": "1167085847876947968", "text": "@biianca_al N\u00e3o sei se tu soube, mas teve um menino que foi morto em campina grande, com uma hist\u00f3ria bem parecida com essa. Um primo q ele tava brigado fez um perfil falso e acusou ele de estupro, a popula\u00e7\u00e3o revoltada matou ele, no fim descobriram q era mentira (por isso o cuidado, sabe?)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167085165509861399"}], "author_id": "338525411", "created_at": "2019-08-29T14:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085847876947968"]}, {"id": "1167085759393910784", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "707440251854311424", "created_at": "2019-08-29T14:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085759393910784"]}, {"id": "1167085615999066112", "text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "lang": "es", "author_id": "632938095", "created_at": "2019-08-29T14:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085615999066112"]}, {"id": "1167085600295587841", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "541813228", "created_at": "2019-08-29T14:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085600295587841"]}, {"id": "1167085559459844096", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "462349711", "created_at": "2019-08-29T14:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085559459844096"]}, {"in_reply_to_user_id": "700776762473652225", "id": "1167085550978895872", "text": "@ForgottenLoRen T\u00e1 igualzinho o hype de liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida kkkk eu vou \u00e9 rir no final", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167054996476780545"}], "author_id": "159925097", "created_at": "2019-08-29T14:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085550978895872"]}, {"id": "1167085495857401863", "text": "RT @john_lopes: RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081434579918848"}], "author_id": "128417935", "created_at": "2019-08-29T14:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085495857401863"]}, {"id": "1167085492229287937", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1021544869536456706", "created_at": "2019-08-29T14:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085492229287937"]}, {"id": "1167085451401924608", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "1589901085", "created_at": "2019-08-29T14:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085451401924608"]}, {"id": "1167085443097223169", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "727670007044427776", "created_at": "2019-08-29T14:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085443097223169"]}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1167085386172157953", "text": "@jdealthaus As\u00ed como le hac\u00edan  al suicida ladr\u00f3n de alan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166902441562071040"}], "author_id": "4302716657", "created_at": "2019-08-29T14:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085386172157953"]}, {"in_reply_to_user_id": "253221391", "id": "1167085384045617154", "text": "@GiselaTunon @idaneyescobarf El que se suicida no va para el cielo. Palabra de Dios!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GiselaTunon", "id": "253221391"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "idaneyescobarf", "id": "718752745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167048162193891329"}], "author_id": "300002481", "created_at": "2019-08-29T14:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085384045617154"]}, {"id": "1167085369952747521", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "976534251523932160", "created_at": "2019-08-29T14:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085369952747521"]}, {"id": "1167085333877592064", "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "941041278", "created_at": "2019-08-29T14:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085333877592064"]}, {"id": "1167085235441405952", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "727322089640857601", "created_at": "2019-08-29T14:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085235441405952"]}, {"id": "1167085175487885313", "text": "RT @FiccoesHumanas: Alex \u00e9 uma Laika: um tipo de rob\u00f4 semelhante aos seres humanos. Ela foi contratada para ficar ao lado de Kris. Alex \u00e9 s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FiccoesHumanas", "id": "2236020626"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3262, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167053112248610817"}], "author_id": "44125891", "created_at": "2019-08-29T14:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085175487885313"]}, {"id": "1167085082617765888", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2657335105", "created_at": "2019-08-29T14:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085082617765888"]}, {"id": "1167085070978564096", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "197937237", "created_at": "2019-08-29T14:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085070978564096"]}, {"id": "1167085029488496640", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "937832875344498688", "created_at": "2019-08-29T14:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085029488496640"]}, {"id": "1167085026611212289", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "171566971", "created_at": "2019-08-29T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085026611212289"]}, {"id": "1167085025688530944", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "59198131", "created_at": "2019-08-29T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085025688530944"]}, {"id": "1167085020625940482", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1011070225431875584", "created_at": "2019-08-29T14:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085020625940482"]}, {"id": "1167084972894752769", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "80624748", "created_at": "2019-08-29T14:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084972894752769"]}, {"id": "1167084946554576897", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "845680253725032449", "created_at": "2019-08-29T14:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084946554576897"]}, {"id": "1167084936475697152", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4828197887", "created_at": "2019-08-29T14:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084936475697152"]}, {"id": "1167084793445715973", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "160262575", "created_at": "2019-08-29T14:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084793445715973"]}, {"in_reply_to_user_id": "783680513131315200", "id": "1167084772889415680", "text": "@TheoBloom_ Pero aquello no era una misi\u00f3n suicida y nadie deb\u00eda acabar herido. Dexter ya hab\u00eda dispuesto el lugar donde se quedar\u00edan al menos aquella noche/d\u00eda.\n\n\u2014No es como si no lo supiese...\n\nTen\u00eda su expediente, sab\u00eda de donde ven\u00eda. No era casual no haber elegido aquel lugar. \u00bb", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "Dexter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167081470302871553"}], "author_id": "1072910174837489664", "created_at": "2019-08-29T14:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084772889415680"]}, {"id": "1167084656703004672", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "272678891", "created_at": "2019-08-29T14:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084656703004672"]}, {"id": "1167084635412684800", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1041877458008637440", "created_at": "2019-08-29T14:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084635412684800"]}, {"id": "1167084604391600131", "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "author_id": "174064342", "created_at": "2019-08-29T14:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084604391600131"]}, {"id": "1167084577711693824", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "69974587", "created_at": "2019-08-29T14:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084577711693824"]}, {"id": "1167084520757239809", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1025005445835104256", "created_at": "2019-08-29T14:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084520757239809"]}, {"id": "1167084477014847489", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4300826416", "created_at": "2019-08-29T14:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084477014847489"]}, {"id": "1167084448996892672", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1140091226693230592", "created_at": "2019-08-29T14:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084448996892672"]}, {"id": "1167084371418984448", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "1117976662501670912", "created_at": "2019-08-29T14:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084371418984448"]}, {"in_reply_to_user_id": "35896973", "id": "1167084353660301314", "text": "@belemtransito Rato suicida. Filho da m\u00e3e. Fez um salto em queda livre.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166787233220878337"}], "author_id": "3364117701", "created_at": "2019-08-29T14:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084353660301314"]}, {"id": "1167084353211572226", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "117216632", "created_at": "2019-08-29T14:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084353211572226"]}, {"id": "1167084316150718465", "text": "RT @fescossia: Doen\u00e7a, d\u00edvidas e desespero: a @PaulaMoura_BR conta a hist\u00f3ria de um homem que, sem poder pagar as despesas m\u00e9dicas, mata a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fescossia", "id": "90215098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167077684276584448"}], "author_id": "1117976662501670912", "created_at": "2019-08-29T14:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084316150718465"]}, {"id": "1167084306839326720", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "746853310225858560", "created_at": "2019-08-29T14:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084306839326720"]}, {"id": "1167084303978774528", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "907227212943949824", "created_at": "2019-08-29T14:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084303978774528"]}, {"id": "1167084208814247936", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2778481469", "created_at": "2019-08-29T14:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084208814247936"]}, {"id": "1167084198097805317", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3807106882", "created_at": "2019-08-29T14:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084198097805317"]}, {"in_reply_to_user_id": "2824365217", "id": "1167084197573472256", "text": "@withAnTifany @alinadurso Uma crian\u00e7a trans? Vc sabe que existiu um rapaz que tamb\u00e9m mudou de sexo quando era crian\u00e7a, o mesmo se suicidou anos depois, na boa, n\u00e3o \u00e9 preconceito mas eh pq eh uma crian\u00e7a, ainda n\u00e3o tem a cabe\u00e7a formada, tudo agora \u00e9 preconceito, tudo\nTudo gera\u00e7\u00e3o merthiolate que n\u00e3o arde..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "alinadurso", "id": "848409566668886016"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 290, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "merthiolate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167082762278494209"}], "author_id": "1649526882", "created_at": "2019-08-29T14:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084197573472256"]}, {"in_reply_to_user_id": "3169533665", "id": "1167084046540779521", "text": "@TeamEstinzione Un attimo, quella del suicidio non l'ho capita, nel senso che mi manca il lato consono a TE:\n\nVa in viaggio di nozze, torna e si suicida? cos\u00ec anche padre e nonno, che per\u00f2 hanno ovviamente fatto in tempo a procreare prima di morire? \n\nSe non manca nulla non c'\u00e8 il momento comico", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeamEstinzione", "id": "3169533665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167082548750684161"}], "author_id": "742783", "created_at": "2019-08-29T14:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084046540779521"]}, {"id": "1167084040136077312", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "835255460097843200", "created_at": "2019-08-29T14:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084040136077312"]}, {"id": "1167083936570327040", "text": "RT @cinepaticoblog: 'LOS VIOLENTOS DE KELLY' es la perfecta combinaci\u00f3n de cine b\u00e9lico y comedia desternillante, todo un cl\u00e1sico imperecede\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "KELLY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166995065983635456"}], "author_id": "622232675", "created_at": "2019-08-29T14:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083936570327040"]}, {"id": "1167083864000516098", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "365466216", "created_at": "2019-08-29T14:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083864000516098"]}, {"id": "1167083853829279744", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "334310176", "created_at": "2019-08-29T14:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083853829279744"]}, {"id": "1167083839329579008", "text": "fico imaginando o cara que se matou ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na copa do brasil, se esperasse mais um pouco....", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.6851, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do brasil"}]}, "author_id": "856734293510561792", "created_at": "2019-08-29T14:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083839329579008"]}, {"id": "1167083789601910791", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "2844675398", "created_at": "2019-08-29T14:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083789601910791"]}, {"id": "1167083781183954944", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "287415517", "created_at": "2019-08-29T14:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083781183954944"]}, {"id": "1167083730164432896", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "161911249", "created_at": "2019-08-29T14:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083730164432896"]}, {"id": "1167083715006291968", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1041882417580126208", "created_at": "2019-08-29T14:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083715006291968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/11n4bfn9mB", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFinanciero_Mx/status/1166940714669891584", "display_url": "twitter.com/ElFinanciero_M\u2026"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 240, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "id": "1167083646978682880", "text": "Es buena la entrevista, para saber que su pensamiento fascista y conservador , sigue igual y que no se ha dado cuenta que su plan suicida de utilizar la violencia contra la violencia result\u00f3 en fracaso total. Est\u00e1s acabado \ud83d\udc49 @FelipeCalderon https://t.co/11n4bfn9mB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166940714669891584"}], "author_id": "41175023", "created_at": "2019-08-29T14:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083646978682880"]}, {"id": "1167083567324835840", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3913746395", "created_at": "2019-08-29T14:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083567324835840"]}, {"id": "1167083487922442241", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "44121543", "created_at": "2019-08-29T14:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083487922442241"]}, {"in_reply_to_user_id": "335141638", "id": "1167083481991733249", "text": "@BTS_twt TU SABE Q MATOU O FANDOM TODO N\u00c9??????? SE FODER CARA, TU \u00c9 PERFEITO SEU ARROMBADINHO", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166976847113965568"}], "author_id": "733634644676120576", "created_at": "2019-08-29T14:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083481991733249"]}, {"id": "1167083445031505922", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "846182542118207488", "created_at": "2019-08-29T14:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083445031505922"]}, {"id": "1167083375078891522", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "329940477", "created_at": "2019-08-29T14:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083375078891522"]}, {"id": "1167083311136694272", "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "author_id": "399092326", "created_at": "2019-08-29T14:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083311136694272"]}, {"id": "1167083292438532098", "text": "Gente postar no instagram sobre formas de se notar um possivel suicida pode ser um sinal que a pessoa ta querendo se suicidar?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "158151138", "created_at": "2019-08-29T14:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083292438532098"]}, {"id": "1167083271685099520", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "870779620098015233", "created_at": "2019-08-29T14:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083271685099520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/3uokoq1n2J", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1167064166735257600", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1167083249983770624", "text": "Se Elite \u00e9 uma das melhores series da netflix, isso diz muito o rumo que a netflix vem tomando. Serie bem meia boca. N\u00e3o acontece nada alem de um suspense inexistente de quem matou a menina. https://t.co/3uokoq1n2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167064166735257600"}], "author_id": "550032333", "created_at": "2019-08-29T14:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083249983770624"]}, {"id": "1167083244799561733", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "811857528", "created_at": "2019-08-29T14:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083244799561733"]}, {"id": "1167083136800440320", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "1378260134", "created_at": "2019-08-29T14:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083136800440320"]}, {"id": "1167083055149932544", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2995049523", "created_at": "2019-08-29T14:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083055149932544"]}, {"id": "1167083035529011200", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "186328264", "created_at": "2019-08-29T14:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167083035529011200"]}, {"id": "1167082988917657601", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "3072279970", "created_at": "2019-08-29T14:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082988917657601"]}, {"id": "1167082950938320902", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "856187611324526596", "created_at": "2019-08-29T14:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082950938320902"]}, {"id": "1167082896928202755", "text": "Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "13792862", "created_at": "2019-08-29T14:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082896928202755"]}, {"id": "1167082893874782209", "text": "RT @luciouberdan: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida;\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luciouberdan", "id": "13352222"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080502882394113"}], "author_id": "399092326", "created_at": "2019-08-29T14:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082893874782209"]}, {"id": "1167082891001643009", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "107804235", "created_at": "2019-08-29T14:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082891001643009"]}, {"id": "1167082878125191168", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "959012516", "created_at": "2019-08-29T14:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082878125191168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/tkI4UAd2bl", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Meowwwgi/status/1166961647820443653", "display_url": "twitter.com/Mr_Meowwwgi/st\u2026"}]}, "id": "1167082842842718210", "text": "No storytelling, totally ignored the crowd, unnecessary tope suicida in the middle of the match.\n\nStill adorable. \u2b50\ufe0f \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f https://t.co/tkI4UAd2bl", "lang": "en", "author_id": "31647575", "created_at": "2019-08-29T14:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082842842718210"]}, {"id": "1167082717873393664", "text": "Coringa tem que ser loucao e psicopata igual do cavaleiro nas trevas e n\u00e3o aquele retardado travado na bala do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "3142334585", "created_at": "2019-08-29T14:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082717873393664"]}, {"id": "1167082682997706752", "text": "RT @staymarvel: dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "staymarvel", "id": "1097674967880220672"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166914383169150976"}], "author_id": "176763051", "created_at": "2019-08-29T14:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082682997706752"]}, {"id": "1167082658532343809", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "1080840812525744128", "created_at": "2019-08-29T14:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082658532343809"]}, {"in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1167082612625747972", "text": "@JuanSheput Ahora resulta q el actual presidente es competente para conducir la CAF, una vez + demouestra no solo ignorancia sino el cuajo d un defensor d corruptos emitiendo tama\u00f1a mentira,fue nombrado x un acuerdo entre el suicida y su l\u00edder en problemas, para el Caracol el zar dla coca.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "CAF"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.3407, "type": "Person", "normalized_text": "Caracol"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166822998596358145"}], "author_id": "2288453161", "created_at": "2019-08-29T14:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082612625747972"]}, {"id": "1167082598562238464", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1134564180374249472", "created_at": "2019-08-29T14:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082598562238464"]}, {"id": "1167082574495256577", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "203749850", "created_at": "2019-08-29T14:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082574495256577"]}, {"in_reply_to_user_id": "856006891", "id": "1167082555537051648", "text": "Cid 000.827281 suicida. Pode ir pra casa.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167082435613532161"}], "author_id": "856006891", "created_at": "2019-08-29T14:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082555537051648"]}, {"id": "1167082543470063618", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "4287774869", "created_at": "2019-08-29T14:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082543470063618"]}, {"id": "1167082526495690752", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2794925940", "created_at": "2019-08-29T14:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082526495690752"]}, {"id": "1167082500381954050", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1085245712668024834", "created_at": "2019-08-29T14:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082500381954050"]}, {"in_reply_to_user_id": "72144340", "id": "1167082484372316160", "text": "@quelliee Ratinho suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quelliee", "id": "72144340"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "Ratinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167082177802227714"}], "author_id": "2256756619", "created_at": "2019-08-29T14:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082484372316160"]}, {"id": "1167082482195259392", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "393710133", "created_at": "2019-08-29T14:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082482195259392"]}, {"id": "1167082470975709184", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1052316905841643521", "created_at": "2019-08-29T14:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082470975709184"]}, {"id": "1167082434766233600", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "2573470220", "created_at": "2019-08-29T14:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082434766233600"]}, {"id": "1167082352587264000", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "912104840360333312", "created_at": "2019-08-29T14:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082352587264000"]}, {"id": "1167082307540226048", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "47728471", "created_at": "2019-08-29T14:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082307540226048"]}, {"id": "1167082291233009664", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "436225666", "created_at": "2019-08-29T14:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082291233009664"]}, {"in_reply_to_user_id": "137460136", "id": "1167082270886387712", "text": "@feline_feline Admiro la valent\u00eda y a la vez rechazo la cobard\u00eda del suicida. (Espero se entienda)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "feline_feline", "id": "137460136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166520266543042561"}], "author_id": "275033378", "created_at": "2019-08-29T14:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082270886387712"]}, {"id": "1167082197586722816", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "705492676356009984", "created_at": "2019-08-29T14:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082197586722816"]}, {"id": "1167082191970590726", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "493381357", "created_at": "2019-08-29T14:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082191970590726"]}, {"id": "1167082174559993856", "text": "Ainda nem acredito que ela se matou", "lang": "pt", "author_id": "3392732943", "created_at": "2019-08-29T14:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082174559993856"]}, {"id": "1167082142020571136", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "717541193446461441", "created_at": "2019-08-29T14:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082142020571136"]}, {"id": "1167082136370864128", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "214692620", "created_at": "2019-08-29T14:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082136370864128"]}, {"in_reply_to_user_id": "519880206", "id": "1167082133011206145", "text": "@mouunky @khyle_89 pues que si te tiras por una ventana no la puedes cerrar despu\u00e9s, cuando alguien se suicida deja la ventana abierta evidentemente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mouunky", "id": "519880206"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "khyle_89", "id": "1383518607250915334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167080685858934784"}], "author_id": "1539519553", "created_at": "2019-08-29T14:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082133011206145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Ef0KsNr7Lz", "expanded_url": "https://cabanadoleitor.com.br/esquadrao-suicida-proximo-filme/", "display_url": "cabanadoleitor.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.7071, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1167082111163084800", "text": "Sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2\n https://t.co/Ef0KsNr7Lz", "lang": "pt", "author_id": "1316546100", "created_at": "2019-08-29T14:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082111163084800"]}, {"id": "1167082073829597185", "text": "RT @john_lopes: RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081434579918848"}], "author_id": "53282527", "created_at": "2019-08-29T14:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082073829597185"]}, {"id": "1167082048173019136", "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "919845247", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"]}, {"id": "1167081998369939457", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "170529961", "created_at": "2019-08-29T14:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081998369939457"]}, {"id": "1167081980909051904", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "908793180", "created_at": "2019-08-29T14:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081980909051904"]}, {"id": "1167081942883491840", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "174021682", "created_at": "2019-08-29T14:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081942883491840"]}, {"id": "1167081893625565184", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "65055340", "created_at": "2019-08-29T14:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081893625565184"]}, {"id": "1167081857374130176", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2389537259", "created_at": "2019-08-29T14:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081857374130176"]}, {"id": "1167081840244604929", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "399749237", "created_at": "2019-08-29T14:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081840244604929"]}, {"id": "1167081802072297472", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "312775018", "created_at": "2019-08-29T14:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081802072297472"]}, {"id": "1167081754584387584", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "969652307192438784", "created_at": "2019-08-29T14:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081754584387584"]}, {"id": "1167081699710251015", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "182568076", "created_at": "2019-08-29T14:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081699710251015"]}, {"id": "1167081690063396865", "text": "RT @john_lopes: RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081434579918848"}], "author_id": "1530616231", "created_at": "2019-08-29T14:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081690063396865"]}, {"id": "1167081683813904384", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2859721593", "created_at": "2019-08-29T14:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081683813904384"]}], "includes": {"users": [{"name": "Beatriz", "username": "beatrizbarmell", "id": "18081822", "verified": false, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 532, "tweet_count": 79537, "listed_count": 8}}, {"name": "Lare", "username": "laressa", "id": "3347283070", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"name": "@Stefanodibiagi0", "username": "Stefanodibiagi1", "id": "885107545504927744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 2856, "tweet_count": 208638, "listed_count": 11}}, {"name": "Lercio.it", "username": "lercionotizie", "id": "910827588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926813, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}}, {"name": "Moon \ud83c\udf19", "username": "Tommo_Butera", "id": "1480711982", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8429, "following_count": 8593, "tweet_count": 190906, "listed_count": 14}}, {"name": "Andrea Julia Alvarez \ud83e\udd41", "username": "AndreaAlvarezAA", "id": "139190225", "verified": false, "location": "Buenos Aires/Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32062, "following_count": 3641, "tweet_count": 125584, "listed_count": 145}}, {"name": "Cuadradito", "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}}, {"name": "Pedrin", "username": "PedrinVeiga", "id": "2777131585", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 504, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd7a\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94 \u271e", "username": "gabrielotto_10", "id": "496072201", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 359, "tweet_count": 5280, "listed_count": 0}}, {"name": "Mirela Franz MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MiLick", "username": "MiLick74", "id": "169725807", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 5153, "tweet_count": 474774, "listed_count": 9}}, {"name": "Josias Te\u00f3filo", "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}}, {"name": "mac der Zauderer", "username": "maclenonzinho", "id": "3383544748", "verified": false, "location": "janela da topic", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 328, "tweet_count": 24733, "listed_count": 0}}, {"name": "Thur\u00f4 H\u00f2p\u00e4", "username": "hoppe_thoreau", "id": "1145769513977294848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 697, "tweet_count": 19708, "listed_count": 0}}, {"name": "kitten \ud835\udcd3\ud835\udcf3\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \u14da\u160f\u15e2", "username": "xxambivalxnt", "id": "1621648272", "verified": false, "location": "softgirl.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 902, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a", "username": "DieSlowlyBitch_", "id": "841825909346865152", "verified": false, "location": "locked inside the chamber", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 161, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}}, {"name": "Taekwoon's Lady | Bruna\u2076 \ud83c\udf31", "username": "TaekwoonsLady", "id": "762764014791323648", "verified": false, "location": "somewhere in the stars", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1657, "tweet_count": 60721, "listed_count": 7}}, {"name": "cris", "username": "crisleyaiala_", "id": "983332394429304832", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 100, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}}, {"name": "Sillas Pereira", "username": "Sillas7777", "id": "206939903", "verified": false, "location": "Moscow City", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1500, "tweet_count": 60370, "listed_count": 1}}, {"name": "A\ud83e\udd84", "username": "Strange_bby", "id": "829412629747793921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 415, "tweet_count": 26397, "listed_count": 0}}, {"name": "mc malu", "username": "retro_maria", "id": "67190067", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 324, "tweet_count": 64574, "listed_count": 3}}, {"name": "**bird noises**", "username": "Pyrrhuraaa", "id": "1158789367680385035", "verified": false, "location": "Infurnada no quarto", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"name": "Naomi Shibata", "username": "_naomishibata", "id": "939557206210510848", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 78, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}}, {"name": "Jota Albuquerque \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf42\ud83d\udd31", "username": "FAGUNDES009", "id": "368591669", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1179, "tweet_count": 94449, "listed_count": 2}}, {"name": "falsa profeta \ud83c\udf08", "username": "alexielhayase", "id": "724775069805850625", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 192, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}}, {"name": "Mands", "username": "axfrrr", "id": "1447185228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 612, "tweet_count": 34338, "listed_count": 0}}, {"name": "Observador econ\u00f4mico", "username": "alyssoneconomia", "id": "1457747508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 15, "tweet_count": 7762, "listed_count": 2}}, {"name": "revista piau\u00ed", "username": "revistapiaui", "id": "23941036", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}}, {"name": "Thiag\u00e3o", "username": "ThiagoAlvesy", "id": "1018952220304379906", "verified": false, "location": "Mafra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 119, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}}, {"name": "aline.", "username": "sttonecold", "id": "786922348041691137", "verified": false, "location": "juridico wanda maximoff", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1711, "tweet_count": 50970, "listed_count": 7}}, {"name": "Sahara", "username": "muniz_sarety", "id": "707980463269416962", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 258, "tweet_count": 14209, "listed_count": 0}}, {"name": "Celio Raposo \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "O_Questionador1", "id": "1039642846880559105", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 691, "tweet_count": 22270, "listed_count": 1}}, {"name": "Paola", "username": "Paola40961292", "id": "1098376769344864256", "verified": false, "location": "Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 96, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Frantz", "username": "marcefrantz", "id": "249155445", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 124, "tweet_count": 45726, "listed_count": 0}}, {"name": "silva", "username": "EnoqueDuarte1", "id": "921836621896568832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 317, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}}, {"name": "babi \u262d | \u00e9 lula 13", "username": "jeheshidjs", "id": "961450229307461632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 861, "tweet_count": 12044, "listed_count": 1}}, {"name": "Patr\u00edcio Manh\u00e3es", "username": "Manhaes10", "id": "66532548", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 595, "tweet_count": 37650, "listed_count": 20}}, {"name": "Caroline Machado", "username": "CarolineLimaMac", "id": "2342908459", "verified": false, "location": "Feira de Santana", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 624, "tweet_count": 15922, "listed_count": 1}}, {"name": "Tatiana Lobato", "username": "Tatilobatto", "id": "195612112", "verified": false, "location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 1060, "tweet_count": 108569, "listed_count": 36}}, {"name": "S\u00e9rgio Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sergiofelipe78", "id": "280036477", "verified": false, "location": "Olinda", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 934, "tweet_count": 11214, "listed_count": 1}}, {"name": "little black star", "username": "llinydz", "id": "351091806", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 144, "tweet_count": 41042, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9 Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "alfateles", "id": "39356847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2510, "tweet_count": 32959, "listed_count": 0}}, {"name": "luaninha", "username": "lc_moreiira", "id": "2780361225", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 876, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}}, {"name": "Chris Azevedo", "username": "kiki_azzevedo", "id": "717194384840790016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 441, "tweet_count": 21589, "listed_count": 2}}, {"name": "Adriana", "username": "Adriana80602870", "id": "880856739821871106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 124, "tweet_count": 55781, "listed_count": 0}}, {"name": "iunius", "username": "_iunius", "id": "2985415239", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 215, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}}, {"name": "Ayelen Anahi \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "AyelenAnahi17", "id": "1072631422236745729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 740, "tweet_count": 10962, "listed_count": 0}}, {"name": "gabs \ud83d\ude37", "username": "gabbe_011", "id": "376927219", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1264, "tweet_count": 29603, "listed_count": 2}}, {"name": "Gisele", "username": "gisele_com_e", "id": "38254757", "verified": false, "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 362, "tweet_count": 14016, "listed_count": 10}}, {"name": "bruna fioravanti", "username": "br_fioravanti", "id": "77754653", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 355, "tweet_count": 108399, "listed_count": 1}}, {"name": "Marit\u00e2nia \ud83d\udc9b", "username": "maritania_da", "id": "1059483970503696384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2793, "tweet_count": 8929, "listed_count": 0}}, {"name": "karen", "username": "poxakas", "id": "1329827569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 432, "tweet_count": 53855, "listed_count": 0}}, {"name": "_anaaa_", "username": "abmarques1_", "id": "1146320743178887169", "verified": false, "location": "Marinhais \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 134, "tweet_count": 1037, "listed_count": 0}}, {"name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "username": "theumilk99", "id": "298195731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}}, {"name": "mirrorball", "username": "threshgostoso", "id": "1946727427", "verified": false, "location": "Sobral, Ce", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 398, "tweet_count": 67091, "listed_count": 3}}, {"name": "Rayssa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ABLyra", "id": "55411389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1400, "tweet_count": 39393, "listed_count": 1}}, {"name": "sarah", "username": "_sarahap_", "id": "719852747282112514", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 286, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "username": "angelicaguirele", "id": "53484770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7691, "tweet_count": 469097, "listed_count": 6}}, {"name": "laryssa", "username": "laahsantos_23", "id": "763082448758575104", "verified": false, "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 191, "tweet_count": 51383, "listed_count": 3}}, {"name": "Raphapha K\u5f00I", "username": "FlyTo_EXOPlanet", "id": "981251031790170117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 289, "tweet_count": 21146, "listed_count": 2}}, {"name": "gc sc YO VOTO RECHAZOOOOOO", "username": "sc_gc", "id": "2455313803", "verified": false, "location": "YO VOTO RECHAZO.....", "public_metrics": {"followers_count": 8790, "following_count": 6160, "tweet_count": 307264, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafael Poleo", "username": "PoleoRafael", "id": "307549658", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812042, "following_count": 9005, "tweet_count": 81361, "listed_count": 2220}}, {"name": "Maur\u00edlio Ramon \ud83d\udc52", "username": "maurilhaum", "id": "41432438", "verified": false, "location": "Manaus - L\u00e1brea", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 534, "tweet_count": 126245, "listed_count": 41}}, {"name": "Joana", "username": "joana_rmo99", "id": "2648104363", "verified": false, "location": "Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 0, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI", "username": "CndidaCarvalho4", "id": "1127335561113501696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}}, {"name": "liv", "username": "astheticsblue", "id": "1566804626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1802, "tweet_count": 102441, "listed_count": 3}}, {"name": "AndreaPMM #AprueboNuevaConstitucion", "username": "andrea_pmm", "id": "209107328", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1786, "tweet_count": 134069, "listed_count": 30}}, {"name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "id": "200348577", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"name": "Friducha 80", "username": "80Friducha", "id": "1125571708465885184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 267, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}}, {"name": "weblucas", "username": "WayzAbstract", "id": "815296540055138304", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1022, "tweet_count": 3086, "listed_count": 0}}, {"name": "\u16de\u16c1\u16d6\u16b7\u16df \u16da\u16d6\u16df\u16be", "username": "Diego_leon_7", "id": "1007400080943538181", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2509, "tweet_count": 10225, "listed_count": 2}}, {"name": "\u30de\u30c6\u30a6\u30b9", "username": "Matheus22331", "id": "1081306669873881089", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1631, "tweet_count": 67969, "listed_count": 0}}, {"name": "ju\u2077 ):( \u00b9\u00b3", "username": "ana7_ju", "id": "995755564918562816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 329, "tweet_count": 63451, "listed_count": 0}}, {"name": "flavinha", "username": "lwtmlinson", "id": "3355460476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 2809, "tweet_count": 50527, "listed_count": 7}}, {"name": "Patricia", "username": "PatriciaRSBR", "id": "1034969694816616450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 412, "tweet_count": 235344, "listed_count": 0}}, {"name": "leandro-ritz92.nft\uff3c\u0295 \u2022\u1d25\u2022\u0294\uff0f (\ud83d\udc99,\ud83e\udde1)", "username": "Leandro_Ritz92", "id": "309085243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2414, "tweet_count": 57134, "listed_count": 11}}, {"name": "Rodrigo Cortaza Fern\u00e1ndez\uea00", "username": "RoyAmazigh", "id": "79786153", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba Veracruz M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 276, "tweet_count": 20554, "listed_count": 5}}, {"name": "Antonio Delgado", "username": "antoniodeca1", "id": "158879541", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 771, "tweet_count": 20570, "listed_count": 5}}, {"name": "Rafaela Lomba", "username": "RafaelaLomba96", "id": "2702638448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 86, "tweet_count": 21833, "listed_count": 3}}, {"name": "Silvia Di Lillo", "username": "silvia_dll", "id": "120812398", "verified": false, "location": "Brussels", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 993, "tweet_count": 36067, "listed_count": 49}}, {"name": "Francesca Cassano \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "UKITAEU", "id": "857625287386959873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 726, "tweet_count": 32803, "listed_count": 8}}, {"name": "Juan de los muertos", "username": "mcesar1968", "id": "91842514", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4416, "tweet_count": 100634, "listed_count": 10}}, {"name": "Rick", "username": "ricktargaryen66", "id": "950859103563337730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 821, "tweet_count": 46109, "listed_count": 0}}, {"name": "surtos saraiva", "username": "surtoseraivas", "id": "920396001394987008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 225, "tweet_count": 10744, "listed_count": 1}}, {"name": "auguriba", "username": "auguriba", "id": "47163004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6628, "following_count": 4642, "tweet_count": 123948, "listed_count": 21}}, {"name": "pai de pet", "username": "rena2lucas", "id": "981337796311965696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 79, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose M. LOPEZ VEGA", "username": "Dr_JMLV", "id": "143790003", "verified": false, "location": "www.drlopezvega.wordpress.com", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 3180, "tweet_count": 15629, "listed_count": 15}}, {"name": "Prot\u00f3n C", "username": "ProtonC_", "id": "851443129836343301", "verified": false, "location": "En un \u00e1tomo frente a Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 14243, "following_count": 711, "tweet_count": 5414, "listed_count": 115}}, {"name": "rato do pt enviando mentiras", "username": "ahnaoseioq", "id": "4373594897", "verified": false, "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 3337, "tweet_count": 86214, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude57\ud835\ude56", "username": "albarrgp_", "id": "1052266763205926913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 150, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}}, {"name": "Doctor Steve Bannon...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b", "username": "bosoloavista", "id": "147555215", "verified": false, "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 503, "tweet_count": 13374, "listed_count": 0}}, {"name": "margaritas & donuts \ud83d\udea9", "username": "baptz1nwgasolin", "id": "783255681830879232", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 449, "tweet_count": 8033, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonas Silva", "username": "jonasilva_rj", "id": "106779222", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140092, "listed_count": 0}}, {"name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886", "verified": true, "location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}}, {"name": "luli", "username": "messamericana", "id": "708212893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 3806, "tweet_count": 89603, "listed_count": 79}}, {"name": "MalenaM", "username": "muymalena", "id": "150643534", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 495, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}}, {"name": "Andressa Martins", "username": "dressinhaM_", "id": "1087811786374594560", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 56, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"name": "Aspirante a dev", "username": "kevzinn", "id": "758453046397501440", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 326, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}}, {"name": "Agente do caos", "username": "bella_De_", "id": "810672944754151425", "verified": false, "location": "Tribo da \u00c1gua do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 784, "tweet_count": 87679, "listed_count": 2}}, {"name": "P\u00c1TRIA AMADA BRASIL", "username": "patriamadabras", "id": "49651108", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 223, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}}, {"name": "Kath", "username": "why_kath", "id": "156799783", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 120, "tweet_count": 44991, "listed_count": 4}}, {"name": "Coxinha \ud83c\udf83", "username": "queias321", "id": "3028080891", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1505, "tweet_count": 98061, "listed_count": 3}}, {"name": "Jujuba", "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}}, {"name": "lust", "username": "luisstmm", "id": "3335562429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 211, "tweet_count": 10609, "listed_count": 0}}, {"name": "So\u26a1", "username": "Ididntstartitt", "id": "213022246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 174, "tweet_count": 5399, "listed_count": 3}}, {"name": "Soap \ud83e\uddfc", "username": "sshopiaa", "id": "797076212413820928", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 180, "tweet_count": 15646, "listed_count": 0}}, {"name": "alycia \u2720", "username": "MendoncaAlycia", "id": "900516574523793409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 435, "tweet_count": 15905, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando", "username": "fernando_slvtt", "id": "805013151355904000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 607, "tweet_count": 36174, "listed_count": 0}}, {"name": "Enzo Auzani 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd66", "username": "AuzaniEnzo", "id": "1004789022596706304", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 430, "tweet_count": 6743, "listed_count": 0}}, {"name": "em\u2728", "username": "cassillyria", "id": "1137122768158433286", "verified": false, "location": "ela/dela - she/her", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 548, "tweet_count": 4378, "listed_count": 1}}, {"name": "LaGueritaMonterey", "username": "laguerita451", "id": "914182666190229504", "verified": false, "location": "Mexico, MO", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 785, "tweet_count": 173889, "listed_count": 0}}, {"name": "FLOR \ud83d\udc9a", "username": "FlorMorganti", "id": "271146151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 422, "tweet_count": 52121, "listed_count": 4}}, {"name": "joana", "username": "joo_fbf", "id": "1001188860204912641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 186, "tweet_count": 11480, "listed_count": 0}}, {"name": "pio pio pio", "username": "gavilancolorao", "id": "65882899", "verified": false, "location": "Cruz del Naiguat\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 856, "tweet_count": 80740, "listed_count": 2}}, {"name": "gaspeando", "username": "viadapreta", "id": "1015635613771599872", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 229, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}}, {"name": "yasmin", "username": "luthorsenses", "id": "750287404041375749", "verified": false, "location": "Clube Atl\u00e9tico Mineiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1015, "tweet_count": 19155, "listed_count": 0}}, {"name": "COSAS ARGENTINAS", "username": "CosasArgentinas", "id": "603950645", "verified": false, "location": "BsAs., Rep\u00fablica Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1528, "tweet_count": 47555, "listed_count": 11}}, {"name": "Clau", "username": "ClotildeArgenta", "id": "121971582", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1404, "tweet_count": 7666, "listed_count": 1}}, {"name": "Esteban Morales", "username": "EMoralesLR", "id": "165838542", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1308, "tweet_count": 12468, "listed_count": 6}}, {"name": "e1.000io", "username": "e1000iorm", "id": "855548262551605248", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1290, "tweet_count": 5687, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Luis Lara", "username": "juanlula", "id": "2457078330", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9206, "following_count": 1971, "tweet_count": 51423, "listed_count": 22}}, {"name": "Carina", "username": "Carina__moreira", "id": "3972942359", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 268, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Pamplona", "username": "diego_pamplona", "id": "75387708", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 390, "tweet_count": 10933, "listed_count": 3}}, {"name": "bea\u2077 slow", "username": "thvart_", "id": "855423252046512128", "verified": false, "location": "s/her \u2022 onlyarmy", "public_metrics": {"followers_count": 9896, "following_count": 9450, "tweet_count": 73982, "listed_count": 54}}, {"name": "a exxxpressiva cansada", "username": "gislainedaniele", "id": "1531619024", "verified": false, "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 97, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}}, {"name": "lena", "username": "writersmile", "id": "2970017938", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 230, "tweet_count": 87328, "listed_count": 0}}, {"name": "Que Tistreza :(", "username": "tortovsk", "id": "52524016", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 345, "tweet_count": 31063, "listed_count": 2}}, {"name": "horttinha", "username": "fernanda_horta", "id": "327464770", "verified": false, "location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 310, "tweet_count": 65542, "listed_count": 1}}, {"name": "Paola", "username": "paolaokaasan", "id": "1086702385", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 248, "tweet_count": 206074, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9s Alba Escamilla", "username": "AndresAlbaE", "id": "119406044", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 630, "tweet_count": 2487, "listed_count": 9}}, {"name": "laira giovanella", "username": "lairagvnll", "id": "225445179", "verified": false, "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 313, "tweet_count": 50908, "listed_count": 0}}, {"name": "penso, logo existo.", "username": "ReDuartePsi", "id": "172171927", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 395, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}}, {"name": "Wellington Balbo", "username": "balbo_w", "id": "341821565", "verified": false, "location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 210, "tweet_count": 4900, "listed_count": 3}}, {"name": "b. 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "baldissima_", "id": "187319444", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 60, "tweet_count": 113193, "listed_count": 7}}, {"name": "Giuseppe Camole\ud83d\udc09", "username": "orafamano", "id": "235183435", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 129, "tweet_count": 36582, "listed_count": 2}}, {"name": "Exausta 24/7", "username": "gi_llette", "id": "2415183725", "verified": false, "location": "Meanwhile, middle of nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 442, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}}, {"name": "camilalinda", "username": "Mila_rdd", "id": "756965255511670784", "verified": false, "location": "SC ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 165, "tweet_count": 20631, "listed_count": 0}}, {"name": "DP", "username": "descompen", "id": "1099526248802541570", "verified": false, "location": "um lugar do caralho \ud83d\udd25 \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1583, "tweet_count": 4556, "listed_count": 1}}, {"name": "Bia \ud83c\udf08", "username": "biabmp", "id": "83225678", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 178, "tweet_count": 10670, "listed_count": 25}}, {"name": ";x", "username": "jpalmeiida18", "id": "252852935", "verified": false, "location": "San Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 101, "tweet_count": 66164, "listed_count": 1}}, {"name": "coochie void", "username": "anag0u", "id": "1151854717359841280", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 641, "tweet_count": 33557, "listed_count": 1}}, {"name": "NanoBotero\u2695\ufe0f", "username": "NanoBotero", "id": "1091817126", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 968, "tweet_count": 58891, "listed_count": 0}}, {"name": "Paloma Valencia L", "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480491, "following_count": 984, "tweet_count": 37486, "listed_count": 742}}, {"name": "lari \ud83e\ude78", "username": "nicelarii", "id": "2907644909", "verified": false, "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 3928, "tweet_count": 50579, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Carlos", "username": "JuanCarlos_FS", "id": "1961858270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 310, "tweet_count": 13956, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418757, "following_count": 622, "tweet_count": 166717, "listed_count": 784}}, {"name": "Minduim", "username": "_meuamorzao", "id": "343823363", "verified": false, "location": "Perto ", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 770, "tweet_count": 27134, "listed_count": 1}}, {"name": "Sport Club Internacional", "username": "SCInternacional", "id": "19256800", "verified": true, "location": "Porto Alegre/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1883858, "following_count": 82, "tweet_count": 85253, "listed_count": 2748}}, {"name": "Eva R", "username": "Eveleenrey", "id": "850457504303783940", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 351, "tweet_count": 66722, "listed_count": 0}}, {"name": "Italia dei Dolori\u2122", "username": "italiadeidolori", "id": "179871513", "verified": false, "location": "Las Palmas, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 20, "tweet_count": 206922, "listed_count": 0}}, {"name": "Andressa", "username": "iisandressa", "id": "2959476886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 160, "tweet_count": 25205, "listed_count": 1}}, {"name": "Les alchimistes sont arriv\u00e9", "username": "thltt", "id": "47693623", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 683, "tweet_count": 42858, "listed_count": 2}}, {"name": "Elementalist", "username": "thyyaginho1", "id": "3808481247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2484, "tweet_count": 65444, "listed_count": 12}}, {"name": "Margarida \ud83d\udd77\ud83d\udd78", "username": "m_argar_ida", "id": "2260864008", "verified": false, "location": "Vouzela, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 3273, "tweet_count": 82150, "listed_count": 7}}, {"name": "doris \ud83e\udd41", "username": "dorvwho", "id": "715195080", "verified": false, "location": "down under", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 240, "tweet_count": 6113, "listed_count": 0}}, {"name": "scotigol", "username": "scoti23", "id": "842505653583314944", "verified": false, "location": "San Fernando, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 410, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}}, {"name": "Robson Eduardo :3", "username": "RobsonSenpai", "id": "71073864", "verified": false, "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil :)", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 282, "tweet_count": 71380, "listed_count": 6}}, {"name": "@cejulito1 del 56 % \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "cejulito1", "id": "1345804879", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10604, "following_count": 10143, "tweet_count": 402415, "listed_count": 13}}, {"name": "Seamos LIBRES \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Paula_romerr", "id": "957623318689058816", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5463, "following_count": 5358, "tweet_count": 45740, "listed_count": 3}}, {"name": "it comes naturally \ud83c\udf0c", "username": "marcos_vnr", "id": "755617518941855748", "verified": false, "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 340, "tweet_count": 27864, "listed_count": 0}}, {"name": "Lancero Oriental #", "username": "patriaoriental", "id": "787883263", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6441, "following_count": 5360, "tweet_count": 119475, "listed_count": 21}}, {"name": "Beth Barra", "username": "bethbarraPress", "id": "730905567116574720", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}}, {"name": "\u262d Duda \u00e9 13 at\u00e9 dia 30 \u262d", "username": "eucomplicadadms", "id": "3350075669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1195, "tweet_count": 42853, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2763\ufe0e \ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u2763\ufe0e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "annaluiza2308", "id": "3130382932", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 609, "tweet_count": 7645, "listed_count": 1}}, {"name": "Tres Tv M\u00e9xico", "username": "TresTvMexico", "id": "3069282379", "verified": false, "location": "Tultitl\u00e1n, M\u00e9xico - CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 843, "tweet_count": 5275, "listed_count": 8}}, {"name": "Hoy Estado de M\u00e9xico", "username": "HoyEstado", "id": "127068662", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38982, "following_count": 685, "tweet_count": 333166, "listed_count": 333}}, {"name": "lav\u00ednia", "username": "rhoIyde", "id": "2962052297", "verified": false, "location": "north stars, G. ", "public_metrics": {"followers_count": 27641, "following_count": 21975, "tweet_count": 126575, "listed_count": 35}}, {"name": "Minaj, the Explorer en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "vitoraleksandr", "id": "1414165621", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 236, "tweet_count": 35922, "listed_count": 2}}, {"name": "Guaxinim Targaryen \ud83d\udc09", "username": "AlecGuaxinim", "id": "2740403282", "verified": false, "location": "Puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 295, "tweet_count": 10302, "listed_count": 0}}, {"name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho", "id": "8703862", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"name": "rana\u2077", "username": "JAEBBOY_", "id": "968264169693892608", "verified": false, "location": "\ud835\ude16\ud835\ude33\ud835\ude36 \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude30 ", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1330, "tweet_count": 74104, "listed_count": 6}}, {"name": "girl from janga", "username": "santllw", "id": "3089877681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1490, "tweet_count": 18779, "listed_count": 0}}, {"name": "Oizys \ud83e\udd87\u2620\ufe0f\ud83c\udfad\u26b0\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "LeeChaerinqueen", "id": "755194041558560769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 804, "tweet_count": 17988, "listed_count": 0}}, {"name": "cansadah", "username": "hellolobao", "id": "285675865", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 182, "tweet_count": 24032, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200f\u0618", "username": "THVOGUE", "id": "785313356248977408", "verified": false, "location": "\u523b\u5728\u4f60\u5fc3\u5e95\u7684\u540d\u5b57.", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 2315, "tweet_count": 65494, "listed_count": 15}}, {"name": "Cansada Cr\u00f4nica \u2b50", "username": "JanaLopes14", "id": "1026252267207503872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 468, "tweet_count": 21613, "listed_count": 0}}, {"name": "liv 28", "username": "grandehouis", "id": "1166900661436502017", "verified": false, "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1308, "tweet_count": 14841, "listed_count": 5}}, {"name": "Viviane", "username": "vivioli82", "id": "180524067", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2484, "tweet_count": 604447, "listed_count": 12}}, {"name": "@armtoledo7756\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "armtoledo7756", "id": "1127894851956166662", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 3606, "tweet_count": 199948, "listed_count": 4}}, {"name": "F A B I O L A", "username": "fabiolacomsille", "id": "765706783570612225", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11701, "following_count": 4173, "tweet_count": 61454, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MartinTaboada12", "id": "2243350752", "verified": false, "location": "Segurola y Habana 4310 7\u00b0 piso", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 311, "tweet_count": 12979, "listed_count": 1}}, {"name": "canberra", "username": "gatitopitillo", "id": "914086139212046336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 217, "tweet_count": 13191, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "delaespuma", "id": "2656194693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 825, "tweet_count": 25314, "listed_count": 1}}, {"name": "liz inacia lula da silva \uea00", "username": "legalizandra", "id": "583910741", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63746, "following_count": 1272, "tweet_count": 309858, "listed_count": 173}}, {"name": "\ud83e\udd8bamor \u00e9 s\u00f3 de m\u00e3e\ud83e\udd8b", "username": "_anarcoputa", "id": "2575863450", "verified": false, "location": "ZN, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 232, "tweet_count": 12575, "listed_count": 0}}, {"name": "Marina.", "username": "marinagoulartb", "id": "63572115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 101, "tweet_count": 13957, "listed_count": 1}}, {"name": "Sara\u2077 \u25e1\u0308 | Renascida", "username": "eusaritita", "id": "1188172525", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1326, "tweet_count": 293648, "listed_count": 38}}, {"name": "Elpuntero", "username": "elpuntero_mx", "id": "3550582578", "verified": false, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 939, "tweet_count": 138949, "listed_count": 24}}, {"name": "Eduardo\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Eduardodfreita3", "id": "3374631719", "verified": false, "location": "\u00c9rebo", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 5001, "tweet_count": 129184, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027", "verified": false, "location": "Italia Portugal Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1254, "tweet_count": 35659, "listed_count": 0}}, {"name": "Selvaggia", "username": "OvveroMe", "id": "311085868", "verified": false, "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 868, "tweet_count": 87301, "listed_count": 34}}, {"name": ".", "username": "_gracielacs", "id": "295416274", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2415, "tweet_count": 120285, "listed_count": 3}}, {"name": "little miss 13", "username": "skylieking", "id": "3092592557", "verified": false, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1428, "tweet_count": 33676, "listed_count": 1}}, {"name": "A dama e o vagadumbo", "username": "mazikeen020", "id": "4707505097", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 570, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}}, {"name": "g3", "username": "yesgeovanna", "id": "2894059475", "verified": false, "location": "karila aistarabaw", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1111, "tweet_count": 181021, "listed_count": 12}}, {"name": "Filipa com i", "username": "fipz04", "id": "3240125655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 338, "tweet_count": 19718, "listed_count": 1}}, {"name": "Gustavo", "username": "MartinisBarbosa", "id": "39247240", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 202, "tweet_count": 1533, "listed_count": 0}}, {"name": "Rebecca Who", "username": "RebecaKaramazov", "id": "783643858546589696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 926, "tweet_count": 8155, "listed_count": 0}}, {"name": "Junior", "username": "JuniorArj2k", "id": "2448385764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1617, "tweet_count": 49795, "listed_count": 9}}, {"name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais", "username": "belemtransito", "id": "35896973", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286080, "following_count": 2121, "tweet_count": 228796, "listed_count": 448}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 sorcio tre", "username": "sorcio_tre", "id": "596693836", "verified": false, "location": "ARGENTINA y otros lugares m\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3678, "tweet_count": 33800, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2606 Br\u00f6kers Center \u2606", "username": "BrokersCenter", "id": "983360113", "verified": false, "location": "CABA, Rep. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11439, "following_count": 65, "tweet_count": 28383, "listed_count": 144}}, {"name": "\u0618thais", "username": "zteeknd", "id": "240320875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 795, "tweet_count": 84583, "listed_count": 45}}, {"name": "petista safada #\u00e9lula #\u00e913", "username": "assaixg", "id": "2768347923", "verified": false, "location": "scranton the electric city", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 761, "tweet_count": 41975, "listed_count": 0}}, {"name": "Laisa", "username": "laisaepifanio", "id": "241526619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 170, "tweet_count": 32966, "listed_count": 1}}, {"name": "Salvadoreando...", "username": "Arquerohockey", "id": "978014015535353856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 121, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}}, {"name": "Cynthia Garc\u00eda", "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239927, "following_count": 1802, "tweet_count": 50977, "listed_count": 776}}, {"name": "Prisx", "username": "hprisx", "id": "920355823414542336", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 183, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}}, {"name": "val", "username": "46feldens", "id": "1123263185031761921", "verified": false, "location": "Estrela, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 117, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}}, {"name": "Hoy CDMX", "username": "HoyCDMX", "id": "3158329988", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 29, "tweet_count": 43049, "listed_count": 41}}, {"name": "Mari7", "username": "_LArtDeVivre", "id": "2903952989", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 631, "tweet_count": 57706, "listed_count": 4}}, {"name": "Diletante", "username": "oliboni", "id": "13792862", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1134, "tweet_count": 19375, "listed_count": 30}}, {"name": "Gabriel", "username": "reeis__", "id": "565181803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 170, "tweet_count": 28073, "listed_count": 0}}, {"name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "username": "Jcortsant", "id": "273707123", "verified": false, "location": "Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 19836, "following_count": 21195, "tweet_count": 108782, "listed_count": 41}}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafa\u00e9u \u2b50\ud83e\udd19", "username": "eitacrispim", "id": "2522879395", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 134, "tweet_count": 28117, "listed_count": 20}}, {"name": "shinegalatic;;\ud83e\udde7", "username": "shinegalatic", "id": "972669987675664384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 371, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}}, {"name": "Ed\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\udf0e", "username": "Ed_SANTOSfc", "id": "970083862171869184", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 24, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}}, {"name": "Danilo Higa", "username": "danilohiga", "id": "88542950", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 322, "tweet_count": 17958, "listed_count": 7}}, {"name": "doida das ideia", "username": "dutraminhoca", "id": "72594624", "verified": false, "location": "nunca fui desse lugar", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1509, "tweet_count": 18515, "listed_count": 2}}, {"name": "LuisJonathan", "username": "IAmLuchite", "id": "272212645", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 728, "tweet_count": 4785, "listed_count": 0}}, {"name": "PameLa", "username": "songbirdgz", "id": "179659087", "verified": false, "location": "Santiago ,chile", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 277, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}}, {"name": "Jackson Brandao\u2122\u26bd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jbrandao99", "id": "268336157", "verified": false, "location": "MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 332, "tweet_count": 56202, "listed_count": 7}}, {"name": "TON RODRIGUES SEVERO", "username": "RodriguesSevero", "id": "157368764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 5, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}}, {"name": "biel\u2728", "username": "carlsvinicius", "id": "3538772117", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 230, "tweet_count": 45550, "listed_count": 0}}, {"name": "layane", "username": "roseareroses_", "id": "761901182239596544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 603, "tweet_count": 6038, "listed_count": 1}}, {"name": "\uc288\uac00rush\u2077 \ud83c\udf15\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf1fThe Astronaut 28/10\ud83c\udf20\ud83c\udf0c\ud83d\udd2d", "username": "ot7trash", "id": "3393071831", "verified": false, "location": "Namkanda Forever/Fanaccount", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 174, "tweet_count": 318715, "listed_count": 11}}, {"name": "NAT\u2077 IN THE BOX \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "eternalnaty", "id": "779837405906034689", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 498, "tweet_count": 96439, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Flor", "username": "RossaFlor1", "id": "170857538", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 5383, "tweet_count": 66145, "listed_count": 1}}, {"name": "C\u00e1ssia \ud83e\udd8b", "username": "cassiacrixtina", "id": "3106527695", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 463, "tweet_count": 43299, "listed_count": 0}}, {"name": "T.", "username": "T_uchina", "id": "1105670289806032897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 252, "tweet_count": 48484, "listed_count": 2}}, {"name": "Hasman", "username": "nathasman", "id": "392971269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 150, "tweet_count": 36376, "listed_count": 0}}, {"name": "FAUSTO", "username": "faustodb22", "id": "627566939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 382, "tweet_count": 10732, "listed_count": 0}}, {"name": "O QUE DISSE, BAIXISTA?", "username": "blackfabioink", "id": "22824203", "verified": false, "location": "vila noinha", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 939, "tweet_count": 117321, "listed_count": 46}}, {"name": "jao", "username": "daozinh0", "id": "809220099450273792", "verified": false, "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 704, "tweet_count": 25657, "listed_count": 0}}, {"name": "melodram\u00e1tica", "username": "darkbutteeerfly", "id": "2790225281", "verified": false, "location": "(burning in hell)", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 919, "tweet_count": 40377, "listed_count": 2}}, {"name": "mamba negra", "username": "_neferu", "id": "332801665", "verified": false, "location": "\ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 205, "tweet_count": 58801, "listed_count": 8}}, {"name": "\u2022buscandolaesencia\u2022", "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "bibia_vero", "id": "4495799597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 373, "tweet_count": 21957, "listed_count": 1}}, {"name": "um peixe voraz \u2b50\ud83e\udd91", "username": "tamburetim", "id": "120290199", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 718, "tweet_count": 43069, "listed_count": 5}}, {"name": "Doug // Fidama", "username": "fidama_", "id": "916166304553406464", "verified": false, "location": "btos sp ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 425, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}}, {"name": "nathalia", "username": "badgalkeller", "id": "1157030878616444928", "verified": false, "location": "italia / cuiaba", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 520, "tweet_count": 37123, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u1d00\u0274\u026a\u0274\u029c\u1d00 \u1d05\u1d07\u026a \u0280\u1d07\u0301 \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "dragon_unicor", "id": "3152977444", "verified": false, "location": "@laninhadeire", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 1602, "tweet_count": 126410, "listed_count": 13}}, {"name": "stella HOLY FVCK 13 \ud83c\udf1f", "username": "jonatoflop", "id": "2248805282", "verified": false, "location": "Cativero da Sia", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1234, "tweet_count": 12209, "listed_count": 5}}, {"name": "_L1S4", "username": "ursinhm", "id": "1080997905278947328", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 307, "tweet_count": 4430, "listed_count": 0}}, {"name": "pipipipo", "username": "luuhrosas", "id": "1026252279706468353", "verified": false, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 375, "tweet_count": 17055, "listed_count": 0}}, {"name": "gabi", "username": "cherriesweet_", "id": "777295644910317568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1610, "tweet_count": 69830, "listed_count": 0}}, {"name": "Telemundo62", "username": "Telemundo62", "id": "1583463146", "verified": true, "location": "PA/DE/NJ", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 1333, "tweet_count": 63797, "listed_count": 59}}, {"name": "\ud835\ude78\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud83d\udcab", "username": "xbebelsilva", "id": "2154492071", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 410, "tweet_count": 38757, "listed_count": 0}}, {"name": "t\u00edcia \ud83c\udf1e", "username": "xxxticia", "id": "824948486147887104", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 983, "tweet_count": 98214, "listed_count": 2}}, {"name": "Leticia | \ud83d\udd2e", "username": "wtfcaptainhook", "id": "304063265", "verified": false, "location": "Somewhere over the Rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1359, "tweet_count": 167515, "listed_count": 12}}, {"name": "bra\u00e7\u00e3o in\u00e1cio lula da silva", "username": "mochileira", "id": "450840977", "verified": false, "location": "bianca\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 1809, "tweet_count": 153145, "listed_count": 10}}, {"name": "Felippe Katan", "username": "LBKatan", "id": "125361273", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1215, "tweet_count": 109028, "listed_count": 16}}, {"name": "Jo\u00e3o Lopes", "username": "john_lopes", "id": "27424640", "verified": false, "location": "Alcatraz Paulista - SP", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}}, {"name": "Leti", "username": "oimedusa_", "id": "3264567064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 488, "tweet_count": 33013, "listed_count": 0}}, {"name": "Masae que virou \u30a2\u30e9\u30b5\u30fc\u30a8", "username": "monochromeyume", "id": "2966029779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 810, "tweet_count": 59361, "listed_count": 3}}, {"name": "Klinger Neves", "username": "Kli_Nev", "id": "3041180620", "verified": false, "location": "Off to Never Never Land", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 5001, "tweet_count": 392243, "listed_count": 225}}, {"name": "Martin Yactayo", "username": "MartinYactayo", "id": "2975584347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 438, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}}, {"name": "Orestes MS", "username": "EOMAYSAN", "id": "3062629360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 654, "tweet_count": 7371, "listed_count": 0}}, {"name": "Amaral", "username": "Joaouuuuuuu", "id": "806112020487618560", "verified": false, "location": "RJ - Niter\u00f3i ", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 333, "tweet_count": 6280, "listed_count": 0}}, {"name": "iza", "username": "izabellefalcao", "id": "721395404957474817", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 309, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}}, {"name": "out of anna\u2019s system \ud83d\udcab", "username": "evolvelarry", "id": "529778566", "verified": false, "location": "\ud83d\udcda 27/40", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 4462, "tweet_count": 105419, "listed_count": 46}}, {"name": "umi", "username": "newjzeans", "id": "976553568516870144", "verified": false, "location": "exo e ggs", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 662, "tweet_count": 73370, "listed_count": 3}}, {"name": "Licenciado Eduardo", "username": "edo_isc", "id": "205969899", "verified": false, "location": "Ruta 68, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 9923, "following_count": 3695, "tweet_count": 229709, "listed_count": 16}}, {"name": "Felo: Un docu peque\u00f1o", "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 31, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"name": "SEREMI de Educaci\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo", "username": "educ_coquimbo", "id": "2863113119", "verified": false, "location": "Avenida Fco. de Aguirre # 260", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 696, "tweet_count": 15507, "listed_count": 30}}, {"name": "Seremi Salud Coquimbo", "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519", "verified": false, "location": "La Serena", "public_metrics": {"followers_count": 19020, "following_count": 547, "tweet_count": 31292, "listed_count": 52}}, {"name": "housewife hua cheng", "username": "m0riartyZ", "id": "3335767593", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 939, "tweet_count": 32233, "listed_count": 0}}, {"name": "Deprov de Educaci\u00f3n Choapa Regi\u00f3n de Coquimbo", "username": "Deprov_Choapa", "id": "1136276224484003840", "verified": false, "location": "Calle Bu\u00edn # 724, Illapel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 23, "tweet_count": 534, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618", "username": "thqmashelby", "id": "1086110758113591296", "verified": false, "location": "lawrence, kansas ", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 8606, "tweet_count": 27649, "listed_count": 16}}, {"name": "m\u00f4nica \u2297", "username": "staymarvel", "id": "1097674967880220672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13539, "following_count": 7311, "tweet_count": 21005, "listed_count": 56}}, {"name": "Jinae \ud83c\udf42; Vi\u00fava do Bakugou", "username": "leebuttmin", "id": "1012710161499090944", "verified": false, "location": "\u201cYou did well, Kim Jonghyun.\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 733, "tweet_count": 205183, "listed_count": 32}}, {"name": "leono75", "username": "leono3753", "id": "2569477267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2776, "tweet_count": 117942, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc63 SEKTALM\u0190\u019d\u018aRA", "username": "AlmendraYek", "id": "967571207095644160", "verified": false, "location": "\u03b5l \u028du\u03c0\u03b4\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 10801, "following_count": 10168, "tweet_count": 126765, "listed_count": 10}}, {"name": "starlight\u2077", "username": "ParkStarlight", "id": "1319040402", "verified": false, "location": "only army \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 257, "tweet_count": 81784, "listed_count": 0}}, {"name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "username": "yaaynikhalili", "id": "722467646671818753", "verified": false, "location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 515, "tweet_count": 97166, "listed_count": 5}}, {"name": "vicotira 13", "username": "communisttt", "id": "3028348122", "verified": false, "location": "taylor swift | bookstan ", "public_metrics": {"followers_count": 8820, "following_count": 8251, "tweet_count": 45489, "listed_count": 11}}, {"name": "DPR +BABI", "username": "bluebxbys", "id": "1419367646", "verified": false, "location": "\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 578, "tweet_count": 118650, "listed_count": 36}}, {"name": "Lucio Fi \u271d\ufe0f\u265e\ud83d\udca4", "username": "lucio_luccio", "id": "76904458", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 4317, "tweet_count": 42644, "listed_count": 30}}, {"name": "Mignolo e Prof", "username": "mignoloeprof", "id": "317601604", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 399, "tweet_count": 60902, "listed_count": 8}}, {"name": "Hanna", "username": "HannaJu28", "id": "3044639981", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 243, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}}, {"name": "Lautofa Tulagalua", "username": "Lautofa", "id": "516175115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}}, {"name": "dr drauzio vrau nelas", "username": "millenafalcon", "id": "369120196", "verified": false, "location": "222", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 998, "tweet_count": 61696, "listed_count": 4}}, {"name": "Margherita", "username": "Margher81933300", "id": "1112397484058427393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1902, "tweet_count": 27723, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "sunggyugrl", "id": "1114256750574751745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 915, "tweet_count": 26745, "listed_count": 8}}, {"name": "Nave do despertar", "username": "ApolloNoticias", "id": "1166423239284969473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 19, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}}, {"name": "playing god", "username": "gxbllin", "id": "588485095", "verified": false, "location": "C-137, Gxbllin Multiverse", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 755, "tweet_count": 20891, "listed_count": 1}}, {"name": "finn | artista, trans e triste", "username": "CanudinFurado", "id": "2400441784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 4225, "tweet_count": 60944, "listed_count": 1}}, {"name": "Claudia Rodr\u00edguez", "username": "araaugusta15", "id": "4854171335", "verified": false, "location": "Col\u00f3nia, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 111, "tweet_count": 8030, "listed_count": 0}}, {"name": "Manlio Argueta", "username": "manlio_argueta", "id": "1138126012733153280", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 213, "tweet_count": 2807, "listed_count": 8}}, {"name": "LittleBunny\u2661", "username": "JessyChristin", "id": "361337942", "verified": false, "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 267, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}}, {"name": "\u029f \u1d0f \u026a \u1d00 \u0274", "username": "thassiadatis", "id": "23338629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2155, "tweet_count": 37755, "listed_count": 6}}, {"name": "Jaque-Lines \ud83d\udeec\ud83d\udeeb", "username": "JaqueCantarino", "id": "166620420", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 336, "tweet_count": 40885, "listed_count": 99}}, {"name": "Larissa", "username": "_bringtome", "id": "318611681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14970, "following_count": 10984, "tweet_count": 185650, "listed_count": 6}}, {"name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d00xp", "username": "juliasfcxp", "id": "2848710040", "verified": false, "location": "Ontario, CA", "public_metrics": {"followers_count": 13153, "following_count": 7890, "tweet_count": 202856, "listed_count": 0}}, {"name": "mussarela de b\u00fassola", "username": "Lpersonal", "id": "29028590", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 584, "tweet_count": 97353, "listed_count": 35}}, {"name": "Joaopaulovga", "username": "Joaopaulovga1", "id": "1115280478368673796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}}, {"name": "ge", "username": "geglobo", "id": "10842792", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114265, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}}, {"name": "L\u00ea", "username": "ltmaciel_", "id": "89476037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 519, "tweet_count": 19262, "listed_count": 8}}, {"name": "vi", "username": "mazzemwr", "id": "2918321794", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 895, "tweet_count": 10870, "listed_count": 0}}, {"name": "bi sexy e uau", "username": "universiotariia", "id": "950788418472169473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1094, "tweet_count": 12061, "listed_count": 3}}, {"name": "Spooky Spider Luscas", "username": "Spooky_Adler", "id": "46788771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 682, "tweet_count": 51584, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabi", "username": "yoncevelaryon", "id": "2652563881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 367, "tweet_count": 22245, "listed_count": 1}}, {"name": "mary", "username": "KlNGDWMCOME", "id": "1397710166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10709, "following_count": 9076, "tweet_count": 104847, "listed_count": 15}}, {"name": "@InkarriPeru", "username": "InkarriPeru1", "id": "1080863724712480768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}}, {"name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"name": "Giancarlo Silva \ud83d\udc19", "username": "giancarlozero", "id": "64465627", "verified": false, "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1752, "tweet_count": 208731, "listed_count": 58}}, {"name": "Luciana Araujo", "username": "Luu119", "id": "94897805", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 296, "tweet_count": 81348, "listed_count": 9}}, {"name": "tita caurol", "username": "t1radentes", "id": "50826603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 639, "tweet_count": 56077, "listed_count": 5}}, {"name": "Leosias \u306d\u3053\ud83c\udff4", "username": "Leosias", "id": "34825846", "verified": false, "location": "Barbelith", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 2962, "tweet_count": 140930, "listed_count": 68}}, {"name": "pagodeira y sertanejeira", "username": "mechamadelolo", "id": "411803459", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 392, "tweet_count": 96226, "listed_count": 5}}, {"name": "\uaa94\u0324\u032b Thais", "username": "4Juncotton", "id": "4824739613", "verified": false, "location": "Bunny, England", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1688, "tweet_count": 170928, "listed_count": 9}}, {"name": "LieLson zeni", "username": "lielson", "id": "18669353", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1462, "tweet_count": 35175, "listed_count": 40}}, {"name": "negr\u00e3o mandado por negrona", "username": "blackxtar7", "id": "353900229", "verified": false, "location": "mg ", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 584, "tweet_count": 50906, "listed_count": 0}}, {"name": "Alicia_Kaer", "username": "AliciaKaer", "id": "1034379349271748613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 742, "tweet_count": 744, "listed_count": 0}}, {"name": "CosmicMomonaExplorer", "username": "edollyan", "id": "143629259", "verified": false, "location": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 897, "tweet_count": 123463, "listed_count": 7}}, {"name": "Existencialista", "username": "Existencialist5", "id": "1012751115845275650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 32, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}}, {"name": "Lina", "username": "pinchegorrion", "id": "827900319875137536", "verified": false, "location": "Third planet, Solar system", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 174, "tweet_count": 12666, "listed_count": 0}}, {"name": "Luna\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "xxlunar_", "id": "205978289", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 240, "tweet_count": 12514, "listed_count": 1}}, {"name": "lara \u2b50", "username": "laragclvz", "id": "799743990404784128", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 157, "tweet_count": 12518, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf65TROXTESSADA\ud83e\ude78", "username": "troxteza", "id": "868577627715624962", "verified": false, "location": "Konoha\ud83c\udf65Narutovisk-Multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2510, "tweet_count": 90236, "listed_count": 3}}, {"name": "panpita (pan \u00e1rabe)", "username": "PrincessBunnyyy", "id": "332444173", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 527, "tweet_count": 14332, "listed_count": 0}}, {"name": "jess", "username": "jessntn", "id": "1559216166", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 260, "tweet_count": 42841, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro_Garcia_C", "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 347, "tweet_count": 1183, "listed_count": 1}}, {"name": "p\u00e3es ou p\u00f5es?", "username": "llorenzo_cp", "id": "4717271177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 507, "tweet_count": 30478, "listed_count": 1}}, {"name": "gatinha comunista", "username": "Daenerys_fds", "id": "853703447966871555", "verified": false, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 358, "tweet_count": 59367, "listed_count": 1}}, {"name": "ju", "username": "steinfeldstyles", "id": "888605468792377348", "verified": false, "location": "+ 48 ", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 1851, "tweet_count": 92164, "listed_count": 4}}, {"name": "mae de pet", "username": "ari_helx", "id": "2560269274", "verified": false, "location": "Americana-SP", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 831, "tweet_count": 12472, "listed_count": 0}}, {"name": "Lulu", "username": "_lucds", "id": "159912417", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 1677, "tweet_count": 209052, "listed_count": 2}}, {"name": "Javier H.B", "username": "javierhhb", "id": "3369801011", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 225, "tweet_count": 6908, "listed_count": 0}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"name": "Pedro Pianho", "username": "pedropianho", "id": "528146994", "verified": false, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 757, "tweet_count": 22560, "listed_count": 2}}, {"name": "ramos", "username": "mosralucaas", "id": "218613650", "verified": false, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 904, "tweet_count": 64230, "listed_count": 5}}, {"name": "ThalitaSilper", "username": "ThalitaSilper1", "id": "1081240182", "verified": false, "location": "An\u00e1polis-GO", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 410, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}}, {"name": "Mands", "username": "Ifavsalan", "id": "905893287105622016", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 4923, "tweet_count": 80905, "listed_count": 14}}, {"name": "lachimolala", "username": "velmaleao", "id": "251178385", "verified": false, "location": "Z.O \u00d7 RJ", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 417, "tweet_count": 114047, "listed_count": 4}}, {"name": "a maluca dos romances plat\u00f4nicos", "username": "Grotesqueshadow", "id": "1016773551624507395", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 546, "tweet_count": 37738, "listed_count": 1}}, {"name": "pam \ud83c\udf44", "username": "marycrawle", "id": "2363178890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1277, "tweet_count": 165604, "listed_count": 15}}, {"name": "nathalia", "username": "__nathaliaporto", "id": "863175197867872257", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 1310, "tweet_count": 31010, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde9 @InternaReal", "username": "internareal", "id": "846125796867629059", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 6702, "tweet_count": 3452, "listed_count": 6}}, {"name": "Manuel del Burro", "username": "Broodaspriest", "id": "235701551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 824, "tweet_count": 80559, "listed_count": 6}}, {"name": "lari \u00e9 13 confirma", "username": "havyoubeenloca", "id": "1006164049753714688", "verified": false, "location": "miley\u2019s world", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 801, "tweet_count": 28923, "listed_count": 17}}, {"name": "dunia.", "username": "duniagarciia", "id": "1148929960394051584", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 234, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}}, {"name": "J O .", "username": "Jobolsodios", "id": "971369064579895296", "verified": false, "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 4957, "tweet_count": 72433, "listed_count": 2}}, {"name": "Jonathan Fran\u00e7a", "username": "_JF_JF_", "id": "902732785055617029", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 777, "tweet_count": 23343, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "whoismaria__", "id": "4854683681", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1007, "tweet_count": 63942, "listed_count": 4}}, {"name": "j", "username": "khcamj", "id": "1059280602724229120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 577, "tweet_count": 13891, "listed_count": 1}}, {"name": "nanda", "username": "monexots", "id": "3698931269", "verified": false, "location": "Na Dela", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 546, "tweet_count": 21438, "listed_count": 0}}, {"name": "vith", "username": "destinyfeelz", "id": "331047870", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 3684, "tweet_count": 83709, "listed_count": 6}}, {"name": "Paulo", "username": "paucelopa", "id": "2455079446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1282, "tweet_count": 3079, "listed_count": 1}}, {"name": "vitor", "username": "vergigar", "id": "1080441672033550336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 119, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}}, {"name": "Lore \u2077 13 \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fj_lore", "id": "2292655119", "verified": false, "location": "Lutando por um mundo melhor ", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2507, "tweet_count": 155554, "listed_count": 3}}, {"name": "vi", "username": "ludiavitoria", "id": "990288866232979456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime S Junior", "username": "jps_juniorsjc", "id": "611982025", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 896, "tweet_count": 3855, "listed_count": 6}}, {"name": "guillermo mundt villalon", "username": "mundtgmo", "id": "796915041232633856", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3390, "tweet_count": 12732, "listed_count": 5}}, {"name": "manuzita \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6:", "username": "byungerking", "id": "293798912", "verified": false, "location": "{Canidae}", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 4891, "tweet_count": 347607, "listed_count": 59}}, {"name": "Juan", "username": "shegoelbigoteee", "id": "114603798", "verified": false, "location": "San Bernardo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11354, "following_count": 19, "tweet_count": 127269, "listed_count": 77}}, {"name": "Roc\u00edo\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0", "username": "rooayeln_", "id": "1050963481208475648", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 529, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}}, {"name": "_", "username": "ctrlaltshifty", "id": "188885751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 441, "tweet_count": 56044, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e", "username": "blackfoxsoup", "id": "739280270273171457", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 759, "tweet_count": 15415, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina Iezzi", "username": "orphea65", "id": "1007035327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1084, "tweet_count": 1320, "listed_count": 1}}, {"name": "malu", "username": "fixesbangtan", "id": "875426715094462465", "verified": false, "location": "d\u00e1-me asas; dou-te c\u00e9us", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1903, "tweet_count": 17604, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Alberto", "username": "MarioAl60859566", "id": "1552896498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}}, {"name": "Grupo F\u00f3rmula", "username": "Radio_Formula", "id": "148372339", "verified": true, "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 818999, "following_count": 1472, "tweet_count": 442822, "listed_count": 3405}}, {"name": "riobana", "username": "almostgio", "id": "214962449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 580, "tweet_count": 119268, "listed_count": 7}}, {"name": "baby", "username": "zxxalice", "id": "2199586879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1544, "tweet_count": 87684, "listed_count": 0}}, {"name": "eduarda", "username": "cafenalaje", "id": "2294910666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 429, "tweet_count": 20601, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o costa da silva", "username": "brisajoao1", "id": "709177641941737472", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 183, "tweet_count": 18376, "listed_count": 0}}, {"name": "Dy Berrio", "username": "wespogba", "id": "359690984", "verified": false, "location": "Agostinho Porto, S\u00e3o Jo\u00e3o de M", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 3448, "tweet_count": 40523, "listed_count": 0}}, {"name": "Edi", "username": "edi_99_", "id": "874084595435753472", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 976, "tweet_count": 33542, "listed_count": 0}}, {"name": "Kobayashi", "username": "kobayla", "id": "1029139814380122115", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 361, "tweet_count": 9128, "listed_count": 3}}, {"name": "gabriel. HABIT TA VIRANDO FIC - \ud835\ude70\ud835\ude84\ud83d\udccc || \u00d7\u035c\u00d7", "username": "httpscardosof", "id": "1042148538602463235", "verified": false, "location": "na coxa gostosa do harry ", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 232, "tweet_count": 16859, "listed_count": 4}}, {"name": "Maria", "username": "mariaglacerda", "id": "403004956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1050, "tweet_count": 101488, "listed_count": 4}}, {"name": "Andr\u00e9ia Sadi", "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1216102, "following_count": 3955, "tweet_count": 45922, "listed_count": 2902}}, {"name": "j\u00falha, the stark \ud83d\udc3a\ud83d\udc09\ud83c\udf11\ud83d\udc51\u26ab", "username": "Corinnecae", "id": "2920957889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 247, "tweet_count": 1808, "listed_count": 0}}, {"name": "kuina \ud83c\udf42", "username": "EMPIREXO", "id": "1141903012010569728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 203, "tweet_count": 20506, "listed_count": 2}}, {"name": "Carolline", "username": "kerolline_", "id": "758518362725093376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 435, "tweet_count": 13874, "listed_count": 0}}, {"name": "let\u00edcia", "username": "Leticia11122", "id": "4759237227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 614, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d38\u1d39\u1d36\u00b9 is coming \u1d38\u1d39\u1d36\u00b9", "username": "MisYouOt5", "id": "759776146762240002", "verified": false, "location": "\ufe3b\u30c7\u2501\u2014\u2741 \u1d38\u1d39\u1d36\u00b9 \u1d9c\u1d9c\u00b2 \u2071\u02e2 \u1d9c\u1d52\u1d50\u2071\u207f\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 728, "tweet_count": 137560, "listed_count": 2}}, {"name": "gab\ud83e\udde3| \ud83d\udcd6: quem \u00e9 voc\u00ea, alasca?", "username": "oliviascruel", "id": "2246657387", "verified": false, "location": "swift \u2661 \u0f80", "public_metrics": {"followers_count": 8961, "following_count": 6899, "tweet_count": 210386, "listed_count": 50}}, {"name": "\u00bb B \u00ab", "username": "_balms_", "id": "770397969023700992", "verified": false, "location": "Unicorn city", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 442, "tweet_count": 5628, "listed_count": 5}}, {"name": "gio", "username": "badhostage", "id": "1060044661564301313", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 262, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}}, {"name": "Antigone # Onda Civica\ud83c\udf0a\ud83d\udc27#NoWar\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd8b", "username": "Antigon25386936", "id": "1147561443065249792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 2384, "tweet_count": 87901, "listed_count": 3}}, {"name": "yeny", "username": "yenisey74", "id": "1036714412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19466, "following_count": 9494, "tweet_count": 63741, "listed_count": 23}}, {"name": "Tommy Rizzo", "username": "leleilenia", "id": "1042935356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 245, "tweet_count": 20463, "listed_count": 2}}, {"name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2006, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"name": ".", "username": "yixingpromises", "id": "1154139368145248257", "verified": false, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 774, "tweet_count": 21412, "listed_count": 9}}, {"name": "mila teixeira", "username": "crvgmila1", "id": "926858093111242752", "verified": false, "location": "\u2022 barreira do Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 852, "tweet_count": 175006, "listed_count": 1}}, {"name": "CCC", "username": "doUmi55m3", "id": "2342866572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 338, "tweet_count": 90522, "listed_count": 1}}, {"name": "marc", "username": "fckuqueen", "id": "309402629", "verified": false, "location": "rj/bxd ", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1938, "tweet_count": 85590, "listed_count": 4}}, {"name": "ju", "username": "Jujufreitaas", "id": "798312641894739969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 190, "tweet_count": 10880, "listed_count": 0}}, {"name": "sayon/stupidwife\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "idolperalta", "id": "701441243805573120", "verified": false, "location": "Localiza\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1503, "tweet_count": 20449, "listed_count": 0}}, {"name": "Sisi", "username": "sisicardosob", "id": "774652904821104640", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 625, "tweet_count": 32512, "listed_count": 1}}, {"name": "Orgoglio Italiano \u00a9", "username": "Fabio_AZ4737", "id": "799504971502944257", "verified": false, "location": "Marmarole", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 716, "tweet_count": 22424, "listed_count": 4}}, {"name": "raissa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "umadualipaa", "id": "766449585623592964", "verified": false, "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 252, "tweet_count": 28195, "listed_count": 2}}, {"name": "HellCat", "username": "Jesco383", "id": "2365027878", "verified": false, "location": "San Juan Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 2550, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcos Galperin", "username": "marcos_galperin", "id": "15741523", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 266388, "following_count": 143, "tweet_count": 1928, "listed_count": 644}}, {"name": "Carolina29", "username": "Carolin12196021", "id": "1150442443579564034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 171, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00e1guila de trueno I y II \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "amiwor", "id": "713492196511625216", "verified": false, "location": "Villa Ram\u00f3n Abila, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 573, "tweet_count": 78335, "listed_count": 2}}, {"name": "biancu", "username": "tonastylespsody", "id": "817834440785358848", "verified": false, "location": "draco malfoy's wife. ", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1484, "tweet_count": 50359, "listed_count": 0}}, {"name": "camila", "username": "tbluengrey", "id": "1115784390922121217", "verified": false, "location": "she/her | 21y", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 656, "tweet_count": 40100, "listed_count": 15}}, {"name": "Luizin 13", "username": "42ziulsepol", "id": "1009124314585751552", "verified": false, "location": "Periferia da Via Lactea", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2321, "tweet_count": 19837, "listed_count": 2}}, {"name": "EU", "username": "heellenrezende", "id": "3006856882", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 380, "tweet_count": 8058, "listed_count": 1}}, {"name": "Isas viu o J\u00c3O \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "Isa__ias", "id": "845709939083558913", "verified": false, "location": "castanhal, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 404, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}}, {"name": "Incr\u00e9dula De Mais", "username": "nannadonadio", "id": "181723028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 275, "tweet_count": 1370, "listed_count": 1}}, {"name": "Gilmar Lopes", "username": "efarsas", "id": "25878045", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 60597, "following_count": 2700, "tweet_count": 79149, "listed_count": 426}}, {"name": "Lorhany", "username": "hey_Lohh", "id": "3432942479", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 182, "tweet_count": 14225, "listed_count": 0}}, {"name": "Cris \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddec", "username": "crismeliane", "id": "491666696", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 346, "tweet_count": 24879, "listed_count": 0}}, {"name": "INFORME REAL RD", "username": "InformeRealRD", "id": "262450609", "verified": false, "location": "Montecristi Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 899, "tweet_count": 12680, "listed_count": 0}}, {"name": "Amanda", "username": "mandocablima", "id": "338525411", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 134, "tweet_count": 23233, "listed_count": 0}}, {"name": "Vv", "username": "B_viccc", "id": "707440251854311424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 490, "tweet_count": 19450, "listed_count": 0}}, {"name": "Alba", "username": "albapizarro21", "id": "632938095", "verified": false, "location": "Plasencia, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1020, "tweet_count": 20253, "listed_count": 2}}, {"name": "Don't forget and don't forgive.", "username": "facciamoride", "id": "541813228", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 14358, "listed_count": 0}}, {"name": "\u838e\u8389 r169", "username": "jensoojin", "id": "462349711", "verified": false, "location": "bpink\u00b7 (6)i-dle \u00b7tw \u00b7dc \u00b7 gfrd", "public_metrics": {"followers_count": 11875, "following_count": 6886, "tweet_count": 211259, "listed_count": 45}}, {"name": "Filipe Nasci \ud83c\udf26\ufe0f", "username": "Filipe_nasci", "id": "159925097", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 483, "tweet_count": 75174, "listed_count": 46}}, {"name": "Lihra \ud83e\uddd9\u270d\ufe0f", "username": "LihracomH", "id": "700776762473652225", "verified": false, "location": "Sal\u00e9m, 1692", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 918, "tweet_count": 27291, "listed_count": 5}}, {"name": "\u00cdmpeto Sard\u00f4nico\u2122\ufe0f", "username": "impsardo", "id": "128417935", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4932, "following_count": 2453, "tweet_count": 172049, "listed_count": 55}}, {"name": "gab", "username": "gblx00", "id": "1021544869536456706", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 307, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}}, {"name": "T\u00e9rcio", "username": "bequebomdebola", "id": "1589901085", "verified": false, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 4985, "tweet_count": 462838, "listed_count": 14}}, {"name": "Stephanny", "username": "StephannyMari13", "id": "727670007044427776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 572, "tweet_count": 3859, "listed_count": 0}}, {"name": "miguel salvatierra", "username": "msalvatierra62", "id": "4302716657", "verified": false, "location": "Al", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 96, "tweet_count": 32589, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus", "id": "97446514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498794, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}}, {"name": "einard barsallo", "username": "einardbarsallo", "id": "300002481", "verified": false, "location": "Panama, Ciudad de Panama", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 478, "tweet_count": 27825, "listed_count": 1}}, {"name": "Gisela Tu\u00f1\u00f3n", "username": "GiselaTunon", "id": "253221391", "verified": false, "location": "Panam\u00e1, Rep\u00fablica de Panam\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 151034, "following_count": 2613, "tweet_count": 113854, "listed_count": 467}}, {"name": "\ud835\udfda\ud835\udfda\ud835\udd54\ud835\udd52", "username": "flirtlalisa", "id": "976534251523932160", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 5939, "listed_count": 0}}, {"name": "Paola", "username": "paoliblu", "id": "941041278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 689, "tweet_count": 67318, "listed_count": 9}}, {"name": "\u00f8livervit\u00f8r", "username": "olivervitorr", "id": "727322089640857601", "verified": false, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 893, "tweet_count": 20660, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Santos LULA 13", "username": "ricardoescreve", "id": "44125891", "verified": false, "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1603, "tweet_count": 19699, "listed_count": 21}}, {"name": "Fic\u00e7\u00f5es Humanas", "username": "FiccoesHumanas", "id": "2236020626", "verified": false, "location": "Itagua\u00ed - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 859, "tweet_count": 10960, "listed_count": 11}}, {"name": "Cris \u096a", "username": "sherxloki", "id": "2657335105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23080, "following_count": 10043, "tweet_count": 359851, "listed_count": 41}}, {"name": "matildinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 confirma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "petssematary", "id": "197937237", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9581, "following_count": 2471, "tweet_count": 133307, "listed_count": 46}}, {"name": "gab \ud83d\udc07\ud83d\udc19", "username": "gabrizolas", "id": "937832875344498688", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 218, "tweet_count": 5970, "listed_count": 0}}, {"name": "Poli", "username": "PolillitaDorada", "id": "171566971", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1073, "tweet_count": 56640, "listed_count": 4}}, {"name": "ranger rosa", "username": "pwrrrosa", "id": "59198131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 336, "tweet_count": 13509, "listed_count": 6}}, {"name": "maria", "username": "metrodux", "id": "1011070225431875584", "verified": false, "location": "olinda, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 345, "tweet_count": 9151, "listed_count": 1}}, {"name": "natralha", "username": "natralha13", "id": "80624748", "verified": false, "location": "belo horizonte - mg", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1066, "tweet_count": 53477, "listed_count": 4}}, {"name": "Cosendey", "username": "sadkarlinha", "id": "845680253725032449", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 767, "tweet_count": 42955, "listed_count": 1}}, {"name": "mari \ud83e\udd0d", "username": "maripaixffc", "id": "4828197887", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1657, "tweet_count": 43645, "listed_count": 0}}, {"name": "Uly", "username": "ulysst", "id": "160262575", "verified": false, "location": "Rio of Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 192, "tweet_count": 10124, "listed_count": 3}}, {"name": "Dexter Cooper (Prisi\u00f3n preventiva)", "username": "DexxterCooper", "id": "1072910174837489664", "verified": false, "location": "sangre sucia", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 160, "tweet_count": 1067, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcea\ud835\udd02", "username": "lxdy0fthelxke", "id": "783680513131315200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 48, "tweet_count": 12174, "listed_count": 1}}, {"name": "~u\u00e9", "username": "GabrielAndrew31", "id": "272678891", "verified": false, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo, Capital", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 127, "tweet_count": 840, "listed_count": 2}}, {"name": "p", "username": "pedrotarre_", "id": "1041877458008637440", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 898, "tweet_count": 22002, "listed_count": 0}}, {"name": "roberto teles \u25e4\u2720\u25e2", "username": "telesroberto", "id": "174064342", "verified": false, "location": "Aracaju, Sergipe. Vasca\u00edno ", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4067, "tweet_count": 70765, "listed_count": 1}}, {"name": "Drey", "username": "DreyDonizete", "id": "69974587", "verified": false, "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 2485, "tweet_count": 33208, "listed_count": 4}}, {"name": "gi", "username": "piupiusapatao", "id": "1025005445835104256", "verified": false, "location": "ela/dela elu/delu", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 293, "tweet_count": 42732, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "maybethais_", "id": "4300826416", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 151, "tweet_count": 12527, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf82", "username": "Wannabiatriz", "id": "1140091226693230592", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 67, "tweet_count": 3983, "listed_count": 1}}, {"name": "Clarice", "username": "Clarice30527381", "id": "1117976662501670912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 246, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Abreu", "username": "DiegoALogos", "id": "3364117701", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 173, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde6 m\u00e3e da Lu\u00edsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "_polianapedro", "id": "117216632", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 344, "tweet_count": 6042, "listed_count": 2}}, {"name": "Fernanda da Esc\u00f3ssia", "username": "fescossia", "id": "90215098", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8195, "following_count": 3297, "tweet_count": 1867, "listed_count": 88}}, {"name": "rafa", "username": "gxthamsiren", "id": "746853310225858560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 448, "tweet_count": 82958, "listed_count": 7}}, {"name": "d\u00eah", "username": "dehliciaa", "id": "907227212943949824", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 277, "tweet_count": 16767, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabirel Ciema\u2600\ufe0f", "username": "gabrielviema", "id": "2778481469", "verified": false, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 244, "tweet_count": 11755, "listed_count": 2}}, {"name": "Sora Selicani", "username": "SoraSelicani", "id": "3807106882", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1786, "tweet_count": 37142, "listed_count": 1}}, {"name": "Vaches S.E.P. \ud83d\udc3d \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "ericavelinosep", "id": "1649526882", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 906, "tweet_count": 17546, "listed_count": 0}}, {"name": "Tifany", "username": "Radiofany", "id": "2824365217", "verified": false, "location": "Ratanaba", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4331, "tweet_count": 29836, "listed_count": 2}}, {"name": "Walter\ud83d\udc3d 4X\ud83d\udc89 #pacifista #proscritto", "username": "doomboy", "id": "742783", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1022, "tweet_count": 91501, "listed_count": 12}}, {"name": "TeamEstinzione", "username": "TeamEstinzione", "id": "3169533665", "verified": false, "location": "Dal 15 aprile 2015", "public_metrics": {"followers_count": 11268, "following_count": 1649, "tweet_count": 70982, "listed_count": 56}}, {"name": "mavi.", "username": "rivstorm", "id": "835255460097843200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 514, "tweet_count": 27271, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafael de Francisco", "username": "rfracon", "id": "622232675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 748, "tweet_count": 30969, "listed_count": 7}}, {"name": "CINEPATICO", "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261", "verified": false, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 16905, "following_count": 968, "tweet_count": 63648, "listed_count": 202}}, {"name": "Ingrid", "username": "iclaudiano_", "id": "365466216", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, SP", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 106, "tweet_count": 40752, "listed_count": 0}}, {"name": "Andy", "username": "brrusca", "id": "334310176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 459, "tweet_count": 7712, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelinho", "username": "Crfernandes11", "id": "856734293510561792", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 598, "tweet_count": 39205, "listed_count": 1}}, {"name": "Hannah Bardera", "username": "roommie", "id": "2844675398", "verified": false, "location": "el abismo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 326, "tweet_count": 79929, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "polacomaldito", "id": "287415517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 326, "tweet_count": 19555, "listed_count": 0}}, {"name": "ff", "username": "fdrk_", "id": "161911249", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 185, "tweet_count": 14298, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude8a", "username": "fuckexplict", "id": "1041882417580126208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2008, "tweet_count": 12980, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436 \u0410\u043b\u044c\u0444\u0440\u0435\u0434", "username": "JRPrometeo", "id": "41175023", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 3298, "tweet_count": 61099, "listed_count": 1}}, {"name": "El Financiero", "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1855937, "following_count": 1152, "tweet_count": 510010, "listed_count": 7247}}, {"name": "Jessica Matos", "username": "kiikamatos", "id": "3913746395", "verified": false, "location": "Nas Tupperware da minha m\u00e3e", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 488, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}}, {"name": "Maguila", "username": "alecosta_mag", "id": "44121543", "verified": false, "location": "Campinas, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 882, "tweet_count": 105306, "listed_count": 1}}, {"name": "Randry \u2606", "username": "Randrielly_A", "id": "733634644676120576", "verified": false, "location": "Itapu\u00e3 do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 257, "tweet_count": 7849, "listed_count": 1}}, {"name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "BTS_twt", "id": "335141638", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47689860, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"name": "barbs \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd87", "username": "delreyspirit", "id": "846182542118207488", "verified": false, "location": "a/ela \u25aa\ufe0fshe/her", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2149, "tweet_count": 44258, "listed_count": 1}}, {"name": "little grape", "username": "anaclarauva", "id": "329940477", "verified": false, "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 402, "tweet_count": 50049, "listed_count": 4}}, {"name": "#EuAvisei", "username": "Rangel_Lucia", "id": "399092326", "verified": false, "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 2135, "tweet_count": 484381, "listed_count": 32}}, {"name": "Ana Lu\u00edsa", "username": "analuisamel", "id": "158151138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 296, "tweet_count": 66043, "listed_count": 2}}, {"name": "bruna \u00e9 o tchan", "username": "__anurb_", "id": "870779620098015233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1015, "tweet_count": 35331, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3164\u3164 \u3164", "username": "Sihdney", "id": "550032333", "verified": false, "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53219, "following_count": 3626, "tweet_count": 621737, "listed_count": 48}}, {"name": "BCharts", "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431457, "following_count": 1687, "tweet_count": 58168, "listed_count": 968}}, {"name": "Ram\u00e3o", "username": "ramontbk", "id": "811857528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9391, "following_count": 6778, "tweet_count": 208655, "listed_count": 64}}, {"name": "Agosto o lo otro \u2666", "username": "jazzistico", "id": "1378260134", "verified": false, "location": "BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 5616, "following_count": 512, "tweet_count": 98919, "listed_count": 25}}, {"name": "lu\ud83c\udf3b", "username": "Annalu_24", "id": "2995049523", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 437, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}}, {"name": "PENELOPE GLAMOUR", "username": "GlamourP", "id": "186328264", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1861, "tweet_count": 32993, "listed_count": 12}}, {"name": "Pedro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "pedro45sf1", "id": "3072279970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 464, "tweet_count": 86299, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"name": "lucio", "username": "diskferndx", "id": "856187611324526596", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1268, "tweet_count": 74508, "listed_count": 1}}, {"name": "luciouberdan", "username": "luciouberdan", "id": "13352222", "verified": false, "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 2702, "tweet_count": 77329, "listed_count": 87}}, {"name": "Daphiner", "username": "100importancia", "id": "107804235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 94, "tweet_count": 11072, "listed_count": 0}}, {"name": "surtiago \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 no 2\u00ba turno \u2b50", "username": "surtiago", "id": "959012516", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2016, "tweet_count": 51325, "listed_count": 0}}, {"name": "\u201cDeathless\u201d Keith Blal\u00f6ck \ud83e\udd18", "username": "KeithBlalockPW", "id": "31647575", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 928, "tweet_count": 13952, "listed_count": 2}}, {"name": "WDC Dev - Worldwide Developer Community.", "username": "NNOEJJ", "id": "3142334585", "verified": false, "location": "San Diego, California - USA", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 33, "tweet_count": 54173, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Castro", "username": "juancastroos", "id": "176763051", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 643, "tweet_count": 33645, "listed_count": 4}}, {"name": "Baronesa_transviada \ud83c\udff4\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "username": "BTransviada", "id": "1080840812525744128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2498, "tweet_count": 12768, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto E. Sandoval", "username": "alertademo", "id": "2288453161", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput", "id": "33808317", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227381, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}}, {"name": "varoa valorosa da fic do Cabo Daciolo", "username": "Carolin29122594", "id": "1134564180374249472", "verified": false, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 998, "tweet_count": 42422, "listed_count": 1}}, {"name": "hell\ud83d\udd25", "username": "fuckeveryonedie", "id": "203749850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 402, "tweet_count": 17204, "listed_count": 0}}, {"name": "Draco", "username": "Zirtaeb666", "id": "856006891", "verified": false, "location": "constelacao de draco", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}}, {"name": "i_letrado", "username": "MansoBestia", "id": "4287774869", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 526, "tweet_count": 45810, "listed_count": 3}}, {"name": "zabele", "username": "isacaxambu", "id": "2794925940", "verified": false, "location": "Tenente Portela RS", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 4626, "tweet_count": 37832, "listed_count": 0}}, {"name": "xurupita das ideias", "username": "protocolo4198", "id": "1085245712668024834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 38, "tweet_count": 31592, "listed_count": 3}}, {"name": "\u211d\u2102", "username": "umaervaperdida", "id": "2256756619", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 592, "tweet_count": 56716, "listed_count": 1}}, {"name": "kelly jenier", "username": "quelliee", "id": "72144340", "verified": false, "location": "Rheinland-Pfalz, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 413, "tweet_count": 63025, "listed_count": 1}}, {"name": "sadakinho", "username": "nicoresan", "id": "393710133", "verified": false, "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 228, "tweet_count": 33991, "listed_count": 1}}, {"name": "meujesuscristian", "username": "cristianmeloCr", "id": "1052316905841643521", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 263, "tweet_count": 9777, "listed_count": 0}}, {"name": "Sofi", "username": "Sofidicecosas", "id": "2573470220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13935, "following_count": 607, "tweet_count": 39155, "listed_count": 0}}, {"name": "Lua Io", "username": "CnhorLua", "id": "912104840360333312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 324, "tweet_count": 7774, "listed_count": 0}}, {"name": "Biatch \u2728", "username": "biamrnt", "id": "47728471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 318, "tweet_count": 59171, "listed_count": 14}}, {"name": "claudiadumasiel", "username": "claudiadumasiel", "id": "436225666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 3586, "tweet_count": 29753, "listed_count": 145}}, {"name": "Futuro Viajero post Pandemia", "username": "PadrinoChileno", "id": "275033378", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 819, "tweet_count": 121114, "listed_count": 10}}, {"name": "Feline", "username": "feline_feline", "id": "137460136", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 625, "tweet_count": 10035, "listed_count": 3}}, {"name": "Qualquer coisa \ud83c\udf42", "username": "qualque__coisa", "id": "705492676356009984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 504, "tweet_count": 34873, "listed_count": 0}}, {"name": "maria do 303", "username": "nigrhmare", "id": "493381357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1237, "tweet_count": 148326, "listed_count": 4}}, {"name": "Ju Barcellos", "username": "juju_lima0", "id": "3392732943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 68, "tweet_count": 4962, "listed_count": 0}}, {"name": "Kendra com K n\u00e3o Q", "username": "kendra_cristina", "id": "717541193446461441", "verified": false, "location": "Por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 587, "tweet_count": 33373, "listed_count": 1}}, {"name": "semi tranquila", "username": "semitranquila", "id": "214692620", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 323, "tweet_count": 16786, "listed_count": 0}}, {"name": "tecni.", "username": "besondere_13", "id": "1539519553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 340, "tweet_count": 98064, "listed_count": 30}}, {"name": "Monky 2.0 \u2734\ufe0f", "username": "mouunky", "id": "519880206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8352, "following_count": 249, "tweet_count": 176965, "listed_count": 34}}, {"name": "Cabana do Leitor", "username": "CabanaDoLeitor", "id": "1316546100", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14 ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 834, "tweet_count": 26036, "listed_count": 14}}, {"name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vuintrieri", "id": "53282527", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 952, "tweet_count": 425948, "listed_count": 74}}, {"name": "Lucas Assis", "username": "LucasAssis32", "id": "170529961", "verified": false, "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, Bra", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 351, "tweet_count": 63171, "listed_count": 7}}, {"name": "zuko agiota", "username": "panha___", "id": "908793180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 71, "tweet_count": 56174, "listed_count": 0}}, {"name": "Lula e Jo\u00e3o no segundo turno \u2764\u2b50\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udf35\ud83c\udf19", "username": "WellynaS_", "id": "174021682", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1047, "tweet_count": 275829, "listed_count": 52}}, {"name": "Maduds", "username": "DrunkGiraffe_", "id": "65055340", "verified": false, "location": "Asgard.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 167, "tweet_count": 110603, "listed_count": 14}}, {"name": "gio", "username": "gigimendonca1", "id": "2389537259", "verified": false, "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 325, "tweet_count": 14497, "listed_count": 1}}, {"name": "ziee", "username": "wink_zie", "id": "399749237", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 248, "tweet_count": 34469, "listed_count": 0}}, {"name": "let \u2b50 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "leticiaansiosa", "id": "312775018", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 905, "tweet_count": 49305, "listed_count": 2}}, {"name": "luz noceda", "username": "oceannies", "id": "969652307192438784", "verified": false, "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 460, "tweet_count": 38535, "listed_count": 4}}, {"name": "CLARA", "username": "contadaclara", "id": "182568076", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 289, "tweet_count": 32430, "listed_count": 1}}, {"name": "Michelle", "username": "michellebarouki", "id": "1530616231", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218793, "listed_count": 66}}, {"name": "Calian\u1d9c\u02b3\u1da013", "username": "thorurbano", "id": "2859721593", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 928, "tweet_count": 47501, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"id": "1166780690689601536", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "id": "1156633374070431744", "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "lang": "it", "author_id": "910827588", "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"]}, {"id": "1167082048173019136", "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "919845247", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"]}, {"in_reply_to_user_id": "3203113042", "id": "1167086333690548224", "text": "@MatheusFava3 Matador d maconheiro", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatheusFava3", "id": "3203113042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167061584033787904"}], "author_id": "496072201", "created_at": "2019-08-29T14:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086333690548224"]}, {"id": "1167097524961853440", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1167071533711396864", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "author_id": "23941036", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IufUgR0Eyf", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1167080361467285507", "text": "Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nhttps://t.co/IufUgR0Eyf", "lang": "pt", "author_id": "195612112", "created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080361467285507"]}, {"in_reply_to_user_id": "79019842", "id": "1167000995920044032", "text": "@maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a ferragosto.\nL'alternativa era lasciarsi cucinare a fuoco lento tra finanziaria suicida e attacchi di magistrati e ONG", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166981088419430401"}], "author_id": "2985415239", "created_at": "2019-08-29T09:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 23, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1167000995920044032"]}, {"id": "1166745525259001856", "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "lang": "pt", "author_id": "298195731", "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"]}, {"id": "1167096431179489280", "text": "Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "307549658", "created_at": "2019-08-29T15:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096431179489280"]}, {"in_reply_to_user_id": "200348577", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}]}, "id": "1166732699261972480", "text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}], "author_id": "200348577", "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"]}, {"in_reply_to_user_id": "79786153", "id": "1167097700300382209", "text": "@RoyAmazigh Wey es ser t\u00edo cool, no t\u00edo cr\u00f3nico-depresivo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoyAmazigh", "id": "79786153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167096581784399872"}], "author_id": "158879541", "created_at": "2019-08-29T15:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097700300382209"]}, {"in_reply_to_user_id": "120812398", "id": "1167011055630999553", "text": "@silviadilillo Se ti prometto rose e fiori se fai x e poi scopri che invece sar\u00e0 tanta \ud83d\udca9 non vorresti avere la possibilit\u00e0 di non fare x? Sei proprio convinta? Poi ti consiglio  per chiarezza mentale di dare un soggetto preciso alle frasi. Chi \u00e8 UK?", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167008899146420224"}], "author_id": "857625287386959873", "created_at": "2019-08-29T09:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167011055630999553"]}, {"in_reply_to_user_id": "158879541", "id": "1167096581784399872", "text": "@antoniodeca1 Nel, porque no manejas pedo despu\u00e9s de irte por unas chelas con los compas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniodeca1", "id": "158879541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166922258805329921"}], "author_id": "79786153", "created_at": "2019-08-29T15:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167096581784399872"]}, {"id": "1167042055157288960", "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "228120886", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"]}, {"id": "1166730143618015233", "text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "lang": "pt", "author_id": "1132722195875160065", "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZlhOp9opzB", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiaLahaye/status/1166789531087114241/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlhOp9opzB", "media_key": "7_1166789475432841217"}]}, "id": "1166789531087114241", "text": "Asi dejan la calles los inmundos estos!!!!\nHay que terminar con estas lacras, par\u00e1sitos, in\u00fatiles y vagos de mrd!!!! https://t.co/ZlhOp9opzB", "lang": "es", "author_id": "121971582", "created_at": "2019-08-28T19:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3153, "reply_count": 552, "like_count": 5063, "quote_count": 318}, "edit_history_tweet_ids": ["1166789531087114241"]}, {"id": "1166641310973005829", "text": "Podemos no puede ir a elecciones porque ser\u00eda su suicidio pol\u00edtico. \n\nPedro @sanchezcastejon tiene que ser investido para progresar en medidas sociales y econ\u00f3micas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 92, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "author_id": "2457078330", "created_at": "2019-08-28T09:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 271, "like_count": 288, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1166641310973005829"]}, {"id": "1167039631134773248", "text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez vuelve al terrorismo, como ya lo hab\u00eda hecho 11 jefes de las Farc.\nAdem\u00e1s de impunidad y de curul, quer\u00edan seguir manejando el negocio del narcotr\u00e1fico. \nEl acuerdo de la Habana es el proceso de desmovilizaci\u00f3n m\u00e1s costoso institucional para el pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.3316, "type": "Place", "normalized_text": "Habana"}]}, "author_id": "149281495", "created_at": "2019-08-29T11:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1913, "reply_count": 1393, "like_count": 3591, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1167039631134773248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/6TeC25e5mt", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-hay-nuevas-pruebas-para-reabrir-investigacion-a-vizcarra-por-chinchero/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/mulde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-hay-nuevas-pruebas-para-reabrir-investigacion-a-vizcarra-por-chinchero/"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "camilacgarro", "id": "54682705"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Calder\u00f3n"}]}, "id": "1166849973465600000", "text": "\"Si (el presidente) no tiene nada que esconder, no deber\u00eda temer\", afirm\u00f3 el congresista aprista.\n\nUna nota de Camila Calder\u00f3n (@camilacgarro)\n \nhttps://t.co/6TeC25e5mt", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-08-28T23:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 19, "like_count": 202, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166849973465600000"]}, {"id": "1166901332646748160", "text": "Colorado lutou at\u00e9 o final, mas se despede da Libertadores. Agora voltamos nossas for\u00e7as para a sequ\u00eancia do Campeonato Brasileiro e a semifinal da Copa do Brasil. #VamoInter", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 174, "tag": "VamoInter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8809, "type": "Organization", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 109, "end": 129, "probability": 0.64, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.8011, "type": "Organization", "normalized_text": "VamoInter"}]}, "lang": "pt", "author_id": "19256800", "created_at": "2019-08-29T02:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 4209, "like_count": 8425, "quote_count": 1161}, "edit_history_tweet_ids": ["1166901332646748160"]}, {"in_reply_to_user_id": "626347990", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/35vSf8P2yS", "expanded_url": "https://twitter.com/italiadeidolori/status/1015886995111981056", "display_url": "twitter.com/italiadeidolor\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "OvveroMe", "id": "311085868"}]}, "id": "1167091708842119168", "text": "@gustavs9999 @OvveroMe Si gira e si rigira, Dostoevskij... osserva in religioso silenzio che tutto sta per concludersi nell'anarchismo suicida come nei suoi \"Demoni\"... Lei \u00e8 uno dei rari ad aver capito. https://t.co/35vSf8P2yS", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1015886995111981056"}, {"type": "replied_to", "id": "1166935217241825280"}], "author_id": "179871513", "created_at": "2019-08-29T15:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167091708842119168"]}, {"in_reply_to_user_id": "2266696268", "id": "1167080123079811072", "text": "@Oberst_Moncha @cejulito1 @alferdez Tiene el coraz\u00f3n fr\u00e1gil. No va aguantar la presi\u00f3n.  La mechera lo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oberst_Moncha", "id": "2266696268"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cejulito1", "id": "1345804879"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166838660219772928"}], "author_id": "957623318689058816", "created_at": "2019-08-29T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080123079811072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/6p7ydeFuJG", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4578, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}]}, "id": "1167088916438179845", "text": "EUA n\u00e3o t\u00eam um sistema universal de sa\u00fade, como o SUS, que o governo daqui quer rever.  L\u00e1 \u00e9 p\u00fablico-privado. Governo subsidia o seguro de alguns grupos espec\u00edficos, mas mesmo esses grupos precisam pagar por medicamentos, hospital e tratamentos especiais\n\nhttps://t.co/6p7ydeFuJG", "lang": "pt", "author_id": "730905567116574720", "created_at": "2019-08-29T14:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088916438179845"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/DX2eptjJ2u", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/08/video-impactante-hombre-se-suicida-arrojandose-al-metro/", "display_url": "hoyestado.com/2019/08/video-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/08/video-impactante-hombre-se-arroja-al-paso-del-metro/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Impactante"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Video"}]}, "id": "1167093490670538752", "text": "#Impactante: SE ACONSEJA DISCRECI\u00d3N \n\nC\u00e1mara capta momento en que hombre espera el paso del tren para suicidarse \ud83d\ude86 #Video \u25b6\ufe0f\n\nhttps://t.co/DX2eptjJ2u", "lang": "es", "author_id": "127068662", "created_at": "2019-08-29T15:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167093490670538752"]}, {"id": "1167072639447457792", "text": "Lembro do dia que fui rever Um Lugar Silencioso no cinema. A primeira vez foi perfeita! Quando fui rever, um grupo de amigos ficou fazendo peido com a boca nos momentos de tens\u00e3o. Merm\u00e3o, isso ESTRAGOU muito a experi\u00eancia. Qual filme vc viu e teve sua experi\u00eancia estragada?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "Um Lugar Silencioso"}]}, "author_id": "8703862", "created_at": "2019-08-29T13:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 115, "like_count": 268, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072639447457792"]}, {"in_reply_to_user_id": "386263999", "id": "1167088977721077761", "text": "@chioreya Es que perro sin hueso si ladra. A este se le acab\u00f3 el chayote y comenz\u00f3 su rabia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chioreya", "id": "386263999"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167028914096496640"}], "author_id": "765706783570612225", "created_at": "2019-08-29T14:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167088977721077761"]}, {"in_reply_to_user_id": "914086139212046336", "id": "1167094195162685442", "text": "@almadespeinada @cazciatore @en_el_suelo Cartab\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "en_el_suelo", "id": "1041464010082865152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cartab\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167094119254151168"}], "author_id": "2656194693", "created_at": "2019-08-29T15:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167094195162685442"]}, {"id": "1166796891608289286", "text": "Il comunismo non \u00e8 un orientamento politico, \u00e8 una religione.\n\u00c8 Satanismo, occultismo, cabalismo, chiamatelo come volete, che si oppone a Dio.\nE siccome la civilt\u00e0 occidentale si fonda sul Cristianesimo, \u00e8 chiaro perch\u00e8 vogliano demolirla.\nTutto quadra.", "lang": "it", "author_id": "311085868", "created_at": "2019-08-28T19:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 221, "like_count": 112, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1166796891608289286"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/m0zFaioycP", "expanded_url": "https://twitter.com/belemtransito/status/1166787233220878337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0zFaioycP", "media_key": "7_1166787194511605761"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3661, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d4NIBUS"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.3557, "type": "Organization", "normalized_text": "Loc"}]}, "id": "1166787233220878337", "text": "RATO NO \u00d4NIBUS - V\u00cdDEO.\nPostamos mais cedo o rato que estava na janela do \u00f4nibus, agora temos o v\u00eddeo.\nO Rato pulou em cima dos passageiros. Segundo o passageiro que filmou o v\u00eddeo, foi na linha Maguari - Doca, da empresa Via Loc. https://t.co/m0zFaioycP", "lang": "pt", "author_id": "35896973", "created_at": "2019-08-28T18:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 852, "reply_count": 319, "like_count": 3584, "quote_count": 1345}, "edit_history_tweet_ids": ["1166787233220878337"]}, {"id": "1167089520954826754", "text": "Leo a muchos \"contras\" decepcionados porque el gobierno no decret\u00f3 un default como en el 2001 (cesaci\u00f3n de pagos total y reestructuraci\u00f3n con quita), tendr\u00e1n que esperar hasta el a\u00f1o que viene muchachos.", "lang": "es", "author_id": "983360113", "created_at": "2019-08-29T14:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089520954826754"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VGC1CSrkfk", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZCHvZe", "display_url": "bit.ly/2ZCHvZe", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cynthiagarcia.com.ar/devuelvanle-el-aire-en-c5n-a-victor-hugo/"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 47, "end": 51, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "id": "1167086343408824320", "text": "\ud83c\udfac #URGENTE\nHabla @VHMok  sobre su situaci\u00f3n en @C5N: \u201cMe ningunearon\u201d \u2b07\ufe0f https://t.co/VGC1CSrkfk", "lang": "es", "author_id": "150884948", "created_at": "2019-08-29T14:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 966, "reply_count": 349, "like_count": 1582, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1167086343408824320"]}, {"id": "1167082896928202755", "text": "Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "13792862", "created_at": "2019-08-29T14:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082896928202755"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EK1G6VkfZd", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaSunqu/status/1166404231764611072", "display_url": "twitter.com/NinaSunqu/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3617, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1166795527792603138", "text": "a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor universitario ptm... @JVelasquezQ no jodas q carajo ense\u00f1abas a tus alumnos... https://t.co/EK1G6VkfZd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166404231764611072"}], "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-28T19:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166795527792603138"]}, {"in_reply_to_user_id": "272212645", "id": "1167078847227056128", "text": "@LuisJonathanGA Claro, pero a lo que voy es que me impacta la indolencia de la gente en general, que se lavan la boca con el apoyo a la salud mental, seguridad y bla bla y son lo menos empaticos que hay y no sienten m\u00e1s all\u00e1 de que se les arruina la tarde de shopping, lamentable mi estimado.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166702339153190913"}], "author_id": "179659087", "created_at": "2019-08-29T14:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078847227056128"]}, {"id": "1167006035732815873", "text": "bom dia pra quem tem prova de f\u00edsica e biologia se matou de estudar para as duas mas vai zerar as duas\n\npro restante s\u00f3 dia", "lang": "pt", "author_id": "2790225281", "created_at": "2019-08-29T09:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167006035732815873"]}, {"id": "1167018892155338753", "text": "Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "author_id": "710951897868455936", "created_at": "2019-08-29T10:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167018892155338753"]}, {"in_reply_to_user_id": "179871513", "id": "1015886995111981056", "text": "@22Uboot @jiskadaran Compreso ci\u00f2, saprete da chi guardarvi. Dostoevskij, nei \"Demoni\" fornisce una descrizione classica della concezione socialista dell'uguaglianza. Trattasi di una particolare utopia socialista battezzata \"sigalevismo\". Il socialismo porta all'annullamento dell'individuo. Tutti.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "22Uboot", "id": "1008981710489489408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1015883977176113152"}], "author_id": "179871513", "created_at": "2018-07-08T09:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1015886995111981056"]}, {"id": "1167081434579918848", "text": "RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}]}, "lang": "pt", "author_id": "27424640", "created_at": "2019-08-29T14:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081434579918848"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/rknnDkag0p", "expanded_url": "https://twitter.com/EOMAYSAN/status/1166861899411202048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rknnDkag0p", "media_key": "3_1166861891370704896"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "Chinchero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Chinchero"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.2834, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}]}, "id": "1166861899411202048", "text": "@canalN_ Ser\u00e1 entrevistada por una de sus waripoleras meras mermeleras.\nSi no tiene nada que ver con #Chinchero y como dice que no le van a encontrar nada en la Fiscal\u00eda (ya sabemos porqu\u00e9, est\u00e1 su Zoraida) \u00bfPorqu\u00e9 no va para que le entreviste Milagros Leiva que lo ha invitado?\u00bfSe chupa? https://t.co/rknnDkag0p", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166834535683756032"}], "author_id": "3062629360", "created_at": "2019-08-28T23:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861899411202048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}]}, "id": "1167056532992929792", "text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc", "lang": "es", "author_id": "1164222917770653696", "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045301918371926017", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089228762816512"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089239470813185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/a11LBXI15n", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_Coq/status/1167089257598599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a11LBXI15n", "media_key": "3_1167089249373569025"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 234, "tag": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeremiGarcia", "id": "1045301918371926017"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "clauzun7", "id": "2564201841"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Seremi"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.6286, "type": "Place", "normalized_text": "La Serena"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "id": "1167089257598599168", "text": "@SeremiGarcia y Seremi @clauzun7 dan inicio al taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida a encargados de convivencia escolar de los establecimientos educacionales de la comuna de La Serena #ChileEnMarcha https://t.co/a11LBXI15n", "lang": "es", "author_id": "529647519", "created_at": "2019-08-29T14:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167089257598599168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080430610341888"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080445789519872"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080456862490624"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 88, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "de Prevenci\u00f3n de la Conducta"}]}, "id": "1167080469592256512", "text": "En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados de convivencia escolar para sensibilizar, educar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nActividad realizada en conjunto con @SeremiSalud_Coq https://t.co/m1yCEg01eO", "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "lang": "es", "author_id": "2863113119", "created_at": "2019-08-29T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080469592256512"]}, {"id": "1166914383169150976", "text": "dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn = perfeita", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "author_id": "1097674967880220672", "created_at": "2019-08-29T03:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 52, "like_count": 139, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1166914383169150976"]}, {"in_reply_to_user_id": "114120864", "id": "1166924459720097792", "text": "@MD_HO_DrAaronFC @alexxiavid Grax. Por el dato Doc. \nMira nada m\u00e1s, otra que se suicida delante de la sociedad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "alexxiavid", "id": "198321481"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Doc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166754415296045057"}], "author_id": "967571207095644160", "created_at": "2019-08-29T04:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166924459720097792"]}, {"id": "1167012790038597632", "text": "Secondo me guardate la situazione dal lato sbagliato.\nIn parlamento forse i numeri non li hanno, nel paese si.\nNon date troppa importanza ai dissidenti, \u00e8 roba da social.\nNelle sette, quando il santone ordina, ci si suicida in gruppo.\n\nUltima cosa, un santone non \u00e8 un comico.", "lang": "it", "author_id": "317601604", "created_at": "2019-08-29T09:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167012790038597632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Zhlyq4sBr9", "expanded_url": "https://apollonoticias.blogspot.com/2019/08/esquadrao-suicida-2-sera-lancado-com.html", "display_url": "apollonoticias.blogspot.com/2019/08/esquad\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1166892971016564736", "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida 2' ser\u00e1 lan\u00e7ado com outro t\u00edtulo\nhttps://t.co/Zhlyq4sBr9", "lang": "pt", "author_id": "1166423239284969473", "created_at": "2019-08-29T01:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166892971016564736"]}, {"in_reply_to_user_id": "1138126012733153280", "id": "1167080654334562304", "text": "Recuerdan la pel\u00edcula con la Kidman??: Las Horas... Virginia Wolf se suicida en un r\u00edo. Ella y su marido fundaron la editorial con el nombre de The\n Howard Press, Inglaterra.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Kidman"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Wolf"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "Howard Press"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166904397059825665"}], "author_id": "1138126012733153280", "created_at": "2019-08-29T14:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080654334562304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/IoFLl6BryD", "expanded_url": "http://glo.bo/328WM1C", "display_url": "glo.bo/328WM1C"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rVxbkyfVrj", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1167069389751050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rVxbkyfVrj", "media_key": "3_1167064905780015106"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafiore"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1167069389751050240", "text": "Inter protege Sarrafiore ap\u00f3s erro que originou gol do Flamengo: \"N\u00e3o d\u00e1 para culp\u00e1-lo\" https://t.co/IoFLl6BryD https://t.co/rVxbkyfVrj", "lang": "pt", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-08-29T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 50, "like_count": 205, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069389751050240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007118427327213574", "id": "1166926072861954049", "text": "@JuanOA91 @fujitrolls @RecuerdosPeru @USMP_oficial @mlukacs Gracias al suicida corrupto AG da clases en la Universidad de su compinche #JChang que se enriqueci\u00f3 ilicitamente @congresoperu @SuneduPeru", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 142, "tag": "JChang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanOA91", "id": "1007118427327213574"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3428, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6586, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.438, "type": "Other", "normalized_text": "JChang"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166916057514291200"}], "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-08-29T04:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166926072861954049"]}, {"in_reply_to_user_id": "1187030850", "id": "1167082653729873923", "text": "@ferayqui A mi me dan ganas es de irme del planeta \ud83d\ude33\ud83e\udd7a", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ferayqui", "id": "1187030850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167068267715932160"}], "author_id": "827900319875137536", "created_at": "2019-08-29T14:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082653729873923"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vSSiP6MH6B", "expanded_url": "https://twitter.com/oscarevaldes/status/1167045464920875010", "display_url": "twitter.com/oscarevaldes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1167047229263233025", "text": "No s\u00e9 si soboner\u00eda sea la palabra que cuenta una de las etapas m\u00e1s extra\u00f1as de ciertos medios que m\u00e1s parec\u00edan agencias de publicidad del presidente Vizcarra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/vSSiP6MH6B", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167045464920875010"}], "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-29T12:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 215, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1167047229263233025"]}, {"in_reply_to_user_id": "2948798535", "id": "1167087903618600962", "text": "@falamoseu mano nao da os trailers t\u00e3o mt bom", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "falamoseu", "id": "2948798535"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167076648082186240"}], "author_id": "218613650", "created_at": "2019-08-29T14:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087903618600962"]}, {"in_reply_to_user_id": "2363178890", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/lQnq4TjvMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marycrawle/status/1167087753982599168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQnq4TjvMZ", "media_key": "3_1167087747389173761"}]}, "id": "1167087753982599168", "text": "eu nunca parei p pensar nisso???? a fucking monster https://t.co/lQnq4TjvMZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167087558406410242"}], "author_id": "2363178890", "created_at": "2019-08-29T14:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167087753982599168"]}, {"id": "1166900472445329409", "text": "\u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida e ela veio, como sempre a apoiar, o Beira Rio Joga, mas n\u00e3o decide sozinho.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6664, "type": "Organization", "normalized_text": "Beira Rio"}]}, "author_id": "846125796867629059", "created_at": "2019-08-29T02:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 12, "like_count": 346, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166900472445329409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "id": "1166384747637088257", "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "author_id": "200348577", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KGYt1Pi4Ry", "expanded_url": "http://bit.ly/2zvP9WU", "display_url": "bit.ly/2zvP9WU"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/plvjDk3ZHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1167069389717430274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plvjDk3ZHc", "media_key": "3_1167068997956907009"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "id": "1167069389717430274", "text": "#\u00daltimaHora: Mujer se suicida en v\u00edas del metro Doctores\n\nhttps://t.co/KGYt1Pi4Ry\u2b05\u2b05 https://t.co/plvjDk3ZHc", "lang": "es", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-08-29T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069389717430274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/XzcUCcVMix", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireMundo/status/1167046971271651328", "display_url": "twitter.com/FreeFireMundo/\u2026"}]}, "id": "1167084297561497600", "text": "No Pc papai, joga Cs https://t.co/XzcUCcVMix", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "author_id": "874084595435753472", "created_at": "2019-08-29T14:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167084297561497600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/iWf46fgVmO", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166359607968698369", "display_url": "twitter.com/g1/status/1166\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3632, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Melo"}]}, "id": "1166362741164118023", "text": "Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Leticia Melo porque ela se recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais. Pol\u00edcia investiga crimes semelhantes. https://t.co/iWf46fgVmO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166359607968698369"}], "author_id": "40545889", "created_at": "2019-08-27T14:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 43, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362741164118023"]}, {"id": "1167079962148573184", "text": "L'unica maniera di evitare che Lega e FdI con la massa di zombi che li sostiene guadagnino terreno all'opposizione, \u00e8 che la sx faccia il suo dovere da vera sx, per non permettere a nessun avvoltoio di fare il lavoro che aspetta al partito che dovrebbe rappresentare ai pi\u00f9 deboli", "lang": "it", "author_id": "1036714412", "created_at": "2019-08-29T14:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 30, "like_count": 192, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079962148573184"]}, {"id": "1167081866932948993", "text": "Porti chiusi a scafisti e ONG, in arrivo un\u2019altra indagine contro di me per SEQUESTRO DI PERSONA per il caso Open Arms.\nNessun problema, nessun dubbio, nessuna paura. Difendere i confini e la sicurezza dell\u2019Italia per me \u00e8 stato, \u00e8 e sar\u00e0 sempre un orgoglio! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "lang": "it", "author_id": "270839361", "created_at": "2019-08-29T14:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1248, "reply_count": 1990, "like_count": 6905, "quote_count": 165}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081866932948993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/f5DCOXrXfm", "expanded_url": "https://twitter.com/mercadopago/status/1167078116625453056", "display_url": "twitter.com/mercadopago/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "Mercado Fondo"}]}, "id": "1167085442191319041", "text": "Importante saber que Mercado Fondo no tiene en cartera ninguno de los t\u00edtulos afectados por las medidas anunciadas ayer. https://t.co/f5DCOXrXfm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167078116625453056"}], "author_id": "15741523", "created_at": "2019-08-29T14:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 45, "like_count": 824, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085442191319041"]}, {"in_reply_to_user_id": "817834440785358848", "id": "1167080950645305344", "text": "@beaushawnrrea mano ela \u00e9 muito chata pqp e eu assisti a s3 na base do \u00f3dio pq eu sou mt curiosa, mas eles tentando mostrar que estuprador pode tentar mudar foi um porre pelo amor", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167080540840873984"}], "author_id": "1115784390922121217", "created_at": "2019-08-29T14:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080950645305344"]}, {"id": "1166887610922545152", "text": "Torcendo pro filme do Coringa ser pelo menos uns 10% do que o trailer t\u00e1 sugerindo!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8827, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "25878045", "created_at": "2019-08-29T01:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166887610922545152"]}, {"in_reply_to_user_id": "228382926", "id": "1167085165509861399", "text": "@biianca_al Claro que n\u00e3o, mas a\u00ed iria resolver na justi\u00e7a (e na maioria das vezes nem tratada devidamente uma v\u00edtima \u00e9)! Mas se voc\u00ea for expor algu\u00e9m na internet, por tr\u00e1s de um anonimato voc\u00ea tem que ter provas, amiga.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166997416094158854"}], "author_id": "338525411", "created_at": "2019-08-29T14:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167085165509861399"]}, {"in_reply_to_user_id": "159925097", "id": "1167054996476780545", "text": "@Filipe_nasci 1)bilheteria n\u00e3o \u00e9 sinal de qualidade\n2)o festival de Veneza mandou abra\u00e7os", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Filipe_nasci", "id": "159925097"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "Veneza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166839955185963008"}], "author_id": "700776762473652225", "created_at": "2019-08-29T12:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167054996476780545"]}, {"id": "1166902441562071040", "text": "Qu\u00e9 entrevista tan complaciente al Presidente Vizcarra.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "97446514", "created_at": "2019-08-29T02:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 656, "like_count": 1456, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1166902441562071040"]}, {"in_reply_to_user_id": "718752745", "id": "1167048162193891329", "text": "@idaneyescobarf Lamentablemente as\u00ed parece ser.\nDespu\u00e9s est\u00e1n llorando bober\u00edas y pidi\u00e9ndole a Dios que los acoja en el cielo.\nBah!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "idaneyescobarf", "id": "718752745"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167047299006177280"}], "author_id": "253221391", "created_at": "2019-08-29T12:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167048162193891329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/2JfDlcgyhD", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZoQwG8", "display_url": "bit.ly/2ZoQwG8"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PgjM5N87yQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccoesHumanas/status/1167053112248610817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgjM5N87yQ", "media_key": "3_1167053094582177793"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "PlutaoLivros", "id": "962301850883100672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "id": "1167053112248610817", "text": "Alex \u00e9 uma Laika: um tipo de rob\u00f4 semelhante aos seres humanos. Ela foi contratada para ficar ao lado de Kris. Alex \u00e9 sua \u00fanica amiga. Mas, Kris se suicida e Alex precisa lidar com as consequ\u00eancias. \nPublicado pela @PlutaoLivros \n\nhttps://t.co/2JfDlcgyhD https://t.co/PgjM5N87yQ", "lang": "pt", "author_id": "2236020626", "created_at": "2019-08-29T12:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167053112248610817"]}, {"in_reply_to_user_id": "783680513131315200", "id": "1167081470302871553", "text": "@DexxterCooper \u00bb que buscan su fin.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DexxterCooper", "id": "1072910174837489664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167081362916089857"}], "author_id": "783680513131315200", "created_at": "2019-08-29T14:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081470302871553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bMdeAE46ND", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1167071533711396864", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1167077684276584448", "text": "Doen\u00e7a, d\u00edvidas e desespero: a @PaulaMoura_BR conta a hist\u00f3ria de um homem que, sem poder pagar as despesas m\u00e9dicas, mata a mulher e se suicida. Aconteceu nos EUA, onde o sistema de sa\u00fade \u00e9 p\u00fablico privado. Vale a leitura nesse momento em que o SUS brasileiro est\u00e1 sob ataque. https://t.co/bMdeAE46ND", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "90215098", "created_at": "2019-08-29T14:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077684276584448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1649526882", "id": "1167082762278494209", "text": "@ericavelinosep @alinadurso Lindo porque \u00e9 lindo mesmo, Feio \u00e9 uma crian\u00e7a infeliz. E gra\u00e7as a Deus que o mundo mudou, e o preconceito e a intoler\u00e2ncia fica para tr\u00e1s.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ericavelinosep", "id": "1649526882"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "alinadurso", "id": "848409566668886016"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "Feio"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167077561207332866"}], "author_id": "2824365217", "created_at": "2019-08-29T14:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082762278494209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Ea38vRJyS5", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamEstinzione/status/1167082548750684161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ea38vRJyS5", "media_key": "3_1167082529813344256"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "TeamestinzioneAwards"}, {"start": 114, "end": 129, "tag": "Teamestinzione"}]}, "id": "1167082548750684161", "text": "#TeamestinzioneAwards agosto 2019\n\npreliminare 5\ni candidati\n\n- Viaggi di Nozze\n- Uragani\n- Deodoranti\n- No Dick\n\n#Teamestinzione https://t.co/Ea38vRJyS5", "lang": "it", "author_id": "3169533665", "created_at": "2019-08-29T14:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082548750684161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vicrJ7Ew5A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepaticoblog/status/1166995065983635456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vicrJ7Ew5A", "media_key": "3_1166995056085147648"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vicrJ7Ew5A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepaticoblog/status/1166995065983635456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vicrJ7Ew5A", "media_key": "3_1166995056080932864"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vicrJ7Ew5A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepaticoblog/status/1166995065983635456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vicrJ7Ew5A", "media_key": "3_1166995056085078021"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vicrJ7Ew5A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepaticoblog/status/1166995065983635456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vicrJ7Ew5A", "media_key": "3_1166995056127070208"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "KELLY"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Sutherland"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Eastwood"}]}, "id": "1166995065983635456", "text": "'LOS VIOLENTOS DE KELLY' es la perfecta combinaci\u00f3n de cine b\u00e9lico y comedia desternillante, todo un cl\u00e1sico imperecedero. S\u00e1tira corrosiva y socarrona sobre un escuadr\u00f3n suicida de canallas a los que se les coge cari\u00f1o. Maravilloso Sutherland, junto a un correctisimo Eastwood. https://t.co/vicrJ7Ew5A", "lang": "es", "author_id": "2287825261", "created_at": "2019-08-29T08:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166995065983635456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/UOGV2VhESN", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional/ese-dinero-que-se-va-a-los-ninis-deberia-irse-en-policia-calderon", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/ese-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/nacional/ese-dinero-que-se-va-a-los-ninis-deberia-irse-en-policia-calderon/"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 204, "tag": "LaNotaDura"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 189, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 209, "end": 216, "username": "jrisco", "id": "8044452"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 203, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "LaNotaDura"}]}, "id": "1166940714669891584", "text": "\"M\u00e9tanle a seguridad lo que se merece. Los 150 mil millones de pesos que est\u00e1n tirando en los 'ninis' y los j\u00f3venes estos, 'Construyendo el Futuro'\", asegur\u00f3 el exmandatario @FelipeCalderon en #LaNotaDura con @jrisco.\n\nhttps://t.co/UOGV2VhESN", "lang": "es", "author_id": "119051398", "created_at": "2019-08-29T05:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 968, "reply_count": 960, "like_count": 2426, "quote_count": 336}, "edit_history_tweet_ids": ["1166940714669891584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VjvlA6VHEM", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1166976847113965568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjvlA6VHEM", "media_key": "3_1166976834560393216"}]}, "id": "1166976847113965568", "text": "\uc544\ubbf8 \uc5ec\ub7ec\ubd84 \uc798 \uc9c0\ub0b4\uc2dc\uace0 \uc788\uc8e0..?!\n\uc800\ub294 \uc5ec\ub7ec\ubd84\ub4e4 \ub355\ubd84\uc5d0 \ub108\ubb34 \ud589\ubcf5\ud55c \ud558\ub8e8\ud558\ub8e8\ub97c \ubcf4\ub0b4\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4\u314e \ub108\ubb34 \uace0\ub9c8\uc6cc\uc694 \u315c\u315c https://t.co/VjvlA6VHEM", "lang": "ko", "author_id": "335141638", "created_at": "2019-08-29T07:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 539328, "reply_count": 245029, "like_count": 1722652, "quote_count": 72710}, "edit_history_tweet_ids": ["1166976847113965568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/33dIsSPFgV", "expanded_url": "http://bit.ly/2Le28Sl", "display_url": "bit.ly/2Le28Sl"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Mpdhut6nwz", "expanded_url": "https://twitter.com/elitenetflix/status/1163833998197633024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mpdhut6nwz", "media_key": "16_1163833974441095170"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Omander"}]}, "id": "1167064166735257600", "text": "AM\u00c9M! Uma das melhores s\u00e9ries da Netflix, \"Elite\" \u00e9 renovada para terceira temporada e o casal Omander seguir\u00e1 vivo. https://t.co/33dIsSPFgV\nhttps://t.co/Mpdhut6nwz", "lang": "pt", "author_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-08-29T13:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 110, "like_count": 2670, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064166735257600"]}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/vPLMk3PiE2", "expanded_url": "http://bit.ly/2UnHCDf", "display_url": "bit.ly/2UnHCDf"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8ZYTkAc7jF", "expanded_url": "https://twitter.com/luciouberdan/status/1167080502882394113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZYTkAc7jF", "media_key": "3_1167080493663346688"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "id": "1167080502882394113", "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/vPLMk3PiE2 https://t.co/8ZYTkAc7jF", "lang": "pt", "author_id": "13352222", "created_at": "2019-08-29T14:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080502882394113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/p3WXvh3h70", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_america/status/1166761141747556352", "display_url": "twitter.com/elpais_america\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC"}]}, "id": "1166822998596358145", "text": "Esta ma\u00f1ana tuve sentimientos encontrados al ver esta noticia en el canal de la BBC. https://t.co/p3WXvh3h70", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166761141747556352"}], "author_id": "33808317", "created_at": "2019-08-28T21:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166822998596358145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6HqWuelzcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Zirtaeb666/status/1167082264271962112", "display_url": "twitter.com/Zirtaeb666/sta\u2026"}]}, "id": "1167082435613532161", "text": "-nao importa quero preencher meu vazio existencial https://t.co/6HqWuelzcM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167082264271962112"}], "author_id": "856006891", "created_at": "2019-08-29T14:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082435613532161"]}, {"id": "1166520266543042561", "text": "Hoy 2 suicidios: Costanera Center y Metro de Santiago. Qu\u00e9 tristeza! Qui\u00e9n se hace cargo de la salud mental en este pa\u00eds? Soy una psic\u00f3loga que hasta pasant\u00edas gratis hace en la salud p\u00fablica y el estado no nos contrata por \u201cser muy caros y no necesarios\u201d", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.4315, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4058, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "137460136", "created_at": "2019-08-28T01:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 96, "like_count": 653, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1166520266543042561"]}, {"in_reply_to_user_id": "2915599559", "id": "1167080685858934784", "text": "@khyle_89 @besondere_13 Lo peor es que no me se la respuesta \ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "khyle_89", "id": "1383518607250915334"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "besondere_13", "id": "1539519553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052230257729536"}], "author_id": "519880206", "created_at": "2019-08-29T14:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080685858934784"]}], "places": [{"full_name": "Mafra, Brasil", "id": "9d20a7fae9f8ec80"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "id": "517ccd7b1f788f01"}]}, "errors": [{"value": "874061727209582592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874061727209582592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874061727209582592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167098123015131136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167098123015131136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167098123015131136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166864822337769472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166864822337769472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166864822337769472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167092573846081537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167092573846081537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167092573846081537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061000662195023878", "value": "1061000662195023878", "detail": "User has been suspended: [1061000662195023878].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166961647820443653", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166961647820443653].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166961647820443653", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "626347990", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [626347990].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "626347990", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166935217241825280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166935217241825280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166935217241825280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166835928255672321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166835928255672321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166835928255672321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167087862644391936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167087862644391936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167087862644391936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167082177802227714", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167082177802227714", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167082177802227714].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167100491798646784", "oldest_id": "1167081683813904384", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ivqw5qb4mhwewlvymbcxc8gal"}}